<!DOCTYPE html><html lang="tr"><head><script type="text/javascript" src="/adscbg/mdet.js" async></script>
<script type="text/javascript" src="https://im.haberturk.com/assets/js/adblock.js?v=2003" async></script><meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, user-scalable=no" /><meta charset="utf-8" /><title>'Ä°Å kÄ±yafetlerini' herkesin gÃ¶zÃ¼ Ã¶nÃ¼nde giydi, sonra mesaisine baÅŸladÄ± - Son Haberler</title><meta name="description" content="Ä°stanbul'un turizm merkezlerinden BeyoÄŸlu Taksim bÃ¶lgesi, dilencilerin de vazgeÃ§ilmek mekÃ¢nlarÄ±ndan. Ä°stiklal Caddesi ve Taksim MeydanÄ±'nda gÃ¼n boyunca vatandaÅŸlar ile turistlerin duygularÄ±nÄ± sÃ¶mÃ¼rerek dilenenler, zabÄ±ta operasyonlarÄ±na raÄŸmen bir tÃ¼rlÃ¼ engellenemiyor. Ä°ÅŸte o kadÄ±nlardan biri yine k" /><meta name="news_keywords" content="BeyoÄŸlu, Ä°stiklal Caddesi, Taksim MeydanÄ±, haberler, dilenci, ZabÄ±ta ekipleri, istanbul haberleri, son dakika, son dakika GÃ¼ndem Haberleri" /><link rel="index" title="Haber, HabertÃ¼rk" href="//www.haberturk.com" /><link rel="alternate" media="only screen and (max-width: 640px)" href="https://m.haberturk.com/is-kiyafetlerini-herkesin-gozu-onunde-giydi-sonra-mesaisine-basladi-2386762" /><meta property="fb:app_id" content="165954270092871" /><meta property="og:site_name" content="www.haberturk.com" /><meta property="og:title" content="ZabÄ±ta operasyonuyla yakalandÄ±" /><meta property="og:description" content="Haberin detaylarÄ± iÃ§in tÄ±klayÄ±nÄ±z" /><meta property="og:image" content="https://im.haberturk.com/2019/02/27/ver1551251870/2386762_1200x627.jpg" /><meta property="og:url" content="https://www.haberturk.com/is-kiyafetlerini-herkesin-gozu-onunde-giydi-sonra-mesaisine-basladi-2386762" /><meta property="og:type" content="article" /><meta property="og:article:tag" content="'Ä°Å kÄ±yafetlerini' herkesin gÃ¶zÃ¼ Ã¶nÃ¼nde giydi, sonra mesaisine baÅŸladÄ±" /><meta property="og:article:published_time" content="2019-02-27T10:17:50+03:00" /><meta property="og:article:section" content="gundem" /><meta property="eng:Id" content="110" /><meta property="eng:categoryName" content="gundem" /><meta property="og:article:author" content="HabertÃ¼rk" /><meta property="og:locale" content="tr_TR" /><meta name="twitter:card" content="summary_large_image" /><meta name="twitter:site" content="@haberturk" /><meta name="twitter:creator" content="@haberturk" /><meta name="twitter:url" content="https://www.haberturk.com/is-kiyafetlerini-herkesin-gozu-onunde-giydi-sonra-mesaisine-basladi-2386762" /><meta name="twitter:title" content="ZabÄ±ta operasyonuyla yakalandÄ±" /><meta name="twitter:description" content="Haberin detaylarÄ± iÃ§in tÄ±klayÄ±nÄ±z" /><meta name="twitter:image:src" content="https://im.haberturk.com/2019/02/27/ver1551251870/2386762_600x314.jpg" /><meta name="twitter:domain" content="haberturk.com" /><meta name="thumbnail_height" content="100" /><meta name="thumbnail_width" content="100" /><link rel="thumbnail" type="image/jpeg" href="https://im.haberturk.com/2019/02/27/ver1551251870/2386762_620x410.jpg" /><link rel="image_src" type="image/jpeg" href="https://im.haberturk.com/2019/02/27/ver1551251870/2386762_620x410.jpg" /><link rel="standout" href="https://www.haberturk.com/is-kiyafetlerini-herkesin-gozu-onunde-giydi-sonra-mesaisine-basladi-2386762" /><meta http-equiv="x-dns-prefetch-control" content="on" /><link rel="dns-prefetch" href="https://mo.ciner.com.tr" /><link rel="dns-prefetch" href="https://im.haberturk.com" /><link rel="dns-prefetch" href="//im.hthayat.com" /><link rel="dns-prefetch" href="//adsp.haberturk.com" /><meta http-equiv="pragma" content="no-cache" /><meta http-equiv="expires" content="-1" /><meta http-equiv="cache-control" content="no-cache" /><meta http-equiv="content-language" content="tr" /><meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge,chrome=1" /><meta name="medium" content="news" /><meta name="google-site-verification" content="akWhafZMP9ir7pT_Tm4W2Q7lnQd5NfkN8SUlEEugDdQ" /><meta property="fb:admins" content="537270901" /><meta property="fb:page_id" content="161827680527303" /><meta property="fb:pages" content="161827680527303" /><link rel="shortcut icon" href="/favicon.ico" type="image/x-icon" /><link rel="amphtml" href="https://m.haberturk.com/is-kiyafetlerini-herkesin-gozu-onunde-giydi-sonra-mesaisine-basladi-2386762-amp" /> 
<script>
            var globaljsLoading = "https://im.haberturk.com/assets/js/v3/newsDetailsPage/ht-news-details-footer.min.js?v=2003";
        </script><link rel="canonical" href="https://www.haberturk.com/is-kiyafetlerini-herkesin-gozu-onunde-giydi-sonra-mesaisine-basladi-2386762" /><script type="text/javascript">(function(l,p){try{if(l.pathname!=p)l.href=p+l.search;}catch(e){}})(document.location,"\/is-kiyafetlerini-herkesin-gozu-onunde-giydi-sonra-mesaisine-basladi-2386762");</script><script type="application/ld+json">{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/","name":"Habert\u00fcrk"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundem","name":"G\u00fcndem"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/gundemucuncu-sayfa","name":"3. Sayfa"}}]}</script><script>
var allnewsImpressionArray = (typeof allnewsImpressionArray != 'undefined' && allnewsImpressionArray instanceof Array) ? allnewsImpressionArray : [];    
var allnewsImpressionArrayKey = (typeof allnewsImpressionArrayKey != 'undefined' && allnewsImpressionArrayKey instanceof Array) ? allnewsImpressionArrayKey : [];
var globalBrand = 'Detail';
        </script><script type="text/javascript">
			var HtIsProduction = true,
	            HtIsHomePage = false,
	            HtIsNewsPage = true,
              HtIsSpecialNews = false;
        </script><script type="text/javascript">
var __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS = {"m1":100,"m2":1,"m3":"110|4060590","i1":2386762,"i3":1,"keywords":"Beyo\u011flu,\u0130stiklal Caddesi,Taksim Meydan\u0131,haberler,dilenci,Zab\u0131ta ekipleri,istanbul haberleri,son dakika,son dakika G\u00fcndem Haberleri"};
</script><link href="https://im.haberturk.com/assets/css/v3/newsDetailsPage/ht-news-details.min.css?v=2003" rel="stylesheet"><script>
        /*! head.load - v1.0.3 */
(function(n,t){"use strict";function w(){}function u(n,t){if(n){typeof n=="object"&&(n=[].slice.call(n));for(var i=0,r=n.length;i<r;i++)t.call(n,n[i],i)}}function it(n,i){var r=Object.prototype.toString.call(i).slice(8,-1);return i!==t&&i!==null&&r===n}function s(n){return it("Function",n)}function a(n){return it("Array",n)}function et(n){var i=n.split("/"),t=i[i.length-1],r=t.indexOf("?");return r!==-1?t.substring(0,r):t}function f(n){(n=n||w,n._done)||(n(),n._done=1)}function ot(n,t,r,u){var f=typeof n=="object"?n:{test:n,success:!t?!1:a(t)?t:[t],failure:!r?!1:a(r)?r:[r],callback:u||w},e=!!f.test;return e&&!!f.success?(f.success.push(f.callback),i.load.apply(null,f.success)):e||!f.failure?u():(f.failure.push(f.callback),i.load.apply(null,f.failure)),i}function v(n){var t={},i,r;if(typeof n=="object")for(i in n)!n[i]||(t={name:i,url:n[i]});else t={name:et(n),url:n};return(r=c[t.name],r&&r.url===t.url)?r:(c[t.name]=t,t)}function y(n){n=n||c;for(var t in n)if(n.hasOwnProperty(t)&&n[t].state!==l)return!1;return!0}function st(n){n.state=ft;u(n.onpreload,function(n){n.call()})}function ht(n){n.state===t&&(n.state=nt,n.onpreload=[],rt({url:n.url,type:"cache"},function(){st(n)}))}function ct(){var n=arguments,t=n[n.length-1],r=[].slice.call(n,1),f=r[0];return(s(t)||(t=null),a(n[0]))?(n[0].push(t),i.load.apply(null,n[0]),i):(f?(u(r,function(n){s(n)||!n||ht(v(n))}),b(v(n[0]),s(f)?f:function(){i.load.apply(null,r)})):b(v(n[0])),i)}function lt(){var n=arguments,t=n[n.length-1],r={};return(s(t)||(t=null),a(n[0]))?(n[0].push(t),i.load.apply(null,n[0]),i):(u(n,function(n){n!==t&&(n=v(n),r[n.name]=n)}),u(n,function(n){n!==t&&(n=v(n),b(n,function(){y(r)&&f(t)}))}),i)}function b(n,t){if(t=t||w,n.state===l){t();return}if(n.state===tt){i.ready(n.name,t);return}if(n.state===nt){n.onpreload.push(function(){b(n,t)});return}n.state=tt;rt(n,function(){n.state=l;t();u(h[n.name],function(n){f(n)});o&&y()&&u(h.ALL,function(n){f(n)})})}function at(n){n=n||"";var t=n.split("?")[0].split(".");return t[t.length-1].toLowerCase()}function rt(t,i){function e(t){t=t||n.event;u.onload=u.onreadystatechange=u.onerror=null;i()}function o(f){f=f||n.event;(f.type==="load"||/loaded|complete/.test(u.readyState)&&(!r.documentMode||r.documentMode<9))&&(n.clearTimeout(t.errorTimeout),n.clearTimeout(t.cssTimeout),u.onload=u.onreadystatechange=u.onerror=null,i())}function s(){if(t.state!==l&&t.cssRetries<=20){for(var i=0,f=r.styleSheets.length;i<f;i++)if(r.styleSheets[i].href===u.href){o({type:"load"});return}t.cssRetries++;t.cssTimeout=n.setTimeout(s,250)}}var u,h,f;i=i||w;h=at(t.url);h==="css"?(u=r.createElement("link"),u.type="text/"+(t.type||"css"),u.rel="stylesheet",u.href=t.url,t.cssRetries=0,t.cssTimeout=n.setTimeout(s,500)):(u=r.createElement("script"),u.type="text/"+(t.type||"javascript"),u.src=t.url);u.onload=u.onreadystatechange=o;u.onerror=e;u.async=!1;u.defer=!1;t.errorTimeout=n.setTimeout(function(){e({type:"timeout"})},7e3);f=r.head||r.getElementsByTagName("head")[0];f.insertBefore(u,f.lastChild)}function vt(){for(var t,u=r.getElementsByTagName("script"),n=0,f=u.length;n<f;n++)if(t=u[n].getAttribute("data-headjs-load"),!!t){i.load(t);return}}function yt(n,t){var v,p,e;return n===r?(o?f(t):d.push(t),i):(s(n)&&(t=n,n="ALL"),a(n))?(v={},u(n,function(n){v[n]=c[n];i.ready(n,function(){y(v)&&f(t)})}),i):typeof n!="string"||!s(t)?i:(p=c[n],p&&p.state===l||n==="ALL"&&y()&&o)?(f(t),i):(e=h[n],e?e.push(t):e=h[n]=[t],i)}function e(){if(!r.body){n.clearTimeout(i.readyTimeout);i.readyTimeout=n.setTimeout(e,50);return}o||(o=!0,vt(),u(d,function(n){f(n)}))}function k(){r.addEventListener?(r.removeEventListener("DOMContentLoaded",k,!1),e()):r.readyState==="complete"&&(r.detachEvent("onreadystatechange",k),e())}var r=n.document,d=[],h={},c={},ut="async"in r.createElement("script")||"MozAppearance"in r.documentElement.style||n.opera,o,g=n.head_conf&&n.head_conf.head||"head",i=n[g]=n[g]||function(){i.ready.apply(null,arguments)},nt=1,ft=2,tt=3,l=4,p;if(r.readyState==="complete")e();else if(r.addEventListener)r.addEventListener("DOMContentLoaded",k,!1),n.addEventListener("load",e,!1);else{r.attachEvent("onreadystatechange",k);n.attachEvent("onload",e);p=!1;try{p=!n.frameElement&&r.documentElement}catch(wt){}p&&p.doScroll&&function pt(){if(!o){try{p.doScroll("left")}catch(t){n.clearTimeout(i.readyTimeout);i.readyTimeout=n.setTimeout(pt,50);return}e()}}()}i.load=i.js=ut?lt:ct;i.test=ot;i.ready=yt;i.ready(r,function(){y()&&u(h.ALL,function(n){f(n)});i.feature&&i.feature("domloaded",!0)})})(window);        var GLOBAL_YAYIN_ID = "100";

        var jQueryLoading = "https://im.haberturk.com/assets/js/jquery-2.2.2.min.js";
        var layoutjsLoading = "https://im.haberturk.com/assets/js/v3/newsDetailsPage/ht-news-details-header.min.js?v=2003";
        var newsdetailgalleryLoading = "https://im.haberturk.com/assets/js/v3/news-detail-gallery.min.js?v=2003";
        var lightsliderminLoading = "https://im.haberturk.com/assets/js/plugins/lightslider.min.js?v=2003";
        var sondakikaTickerLoading = "/widgetjs/sondakikaTicker.js";
        var hotTopicsTickerLoading = "/widgetjs/hotTopicsTicker.js";
        var cbgloutLoading = "/adscbg/cbglout.js";
        var siblingsLoading = "/haberdetay/siblings/110";
        var gemiusId = '.Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37';

        
        dataLayer = [];
        window.onload = function(e){
            head.load([
                                            { jQuery: layoutjsLoading },
                        { layout: layoutjsLoading },
                        { htnewsjs: layoutjsLoading },
                    
                    { cbglout: cbgloutLoading  },
                    { sondakikaTicker: sondakikaTickerLoading },
                    { hotTpicsTicker: hotTopicsTickerLoading },
                    { siblings: siblingsLoading },
                                        ],
                function() {
                                        setTimeout(function(){                var autoRefreshType = "";                if (typeof head != "undefined") {
                if (typeof autoRefreshInit != "undefined") {
                        autoRefreshType = HTGlobal.AutoRefresh.init(3600000);
                        dataLayer.push({'Auto Refresh':autoRefreshType});
                } else {
                    head.ready("globaljs", function() {
                        autoRefreshType = HTGlobal.AutoRefresh.init(3600000);
                        dataLayer.push({'Auto Refresh':autoRefreshType});
                    });
                }
                    
                } else {
                    $( document ).ready(function() {
                        autoRefreshType = HTGlobal.AutoRefresh.init(3600000);
                        dataLayer.push({'Auto Refresh':autoRefreshType});
                    });
                }                dataLayer.push({
                    'hierarchy': 'Detay',
                    'category1': 'GÃ¼ndem',
                    'category2': '3. Sayfa',
                    'category3': '',
                    'category4': '',
                    'detailType': 'Haber',
                    'layoutType': '',
                    'categoryOrder': 'GÃ¼ndem/3. Sayfa',
                    'newsID': '2386762',
                    'newsTitle': 'Yer: Taksim MeydanÄ±... Ã–nce \'iÅ elbiselerini\' giydi sonra mesai baÅŸladÄ±',
                    'editorID': '1507',
                    'textLength': 1203,
                    'commentCount': '',
                    'photoTotalCount': '',
                    'currentPhotoNo': '1',
                    'columnistName': '',
                    'adBlockUser': '',
                'loginStatus': '',
                'memberId': '',
                    'gender': '',
                    'platform': 'Desktop',
                    'cinerSource': 'Haberturk',
                    'nativeAd': 'No',
                    'pageType': 'Videolu Haber',
                    'videoIncluded': 'Yes',
                    'webVersion': '93956',
                    'mobileVersion': '2',
                    'jsVersion': '93944',
                    'cssVersion': '93944',
                    'mvcVersion': '93662',
                    'modulesVersion': '93966',
                    'ageGroup' : '',
                    'disYazarlar' : ''
                    
                });

(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
})(window,document,'script','dataLayer','GTM-NCHP7Z9');
}, 0);
setTimeout(function(){!function(){var t=function(t){return(document.cookie.match("(^|; )"+t+"=([^;]*)")||0)[2]},e=function(t,o,e,n){n=void 0===n?"":"domain="+n+";";var i=new Date;i.setDate(i.getDate()+e);var a=escape(o)+(null===e?"":"; expires="+i.toUTCString());document.cookie=t+"="+a+";"+n+"path=/"};if(null==t("uidGender")||null==t("uidAge")||null==t("uidGender2")||null==t("uidAge2")){var n=t("uid");null!=n&&(n=n.replace("==",""),xhttp=new XMLHttpRequest,xhttp.onreadystatechange=function(){if(4==this.readyState&&200==this.status){var t=new RegExp("({.*)").exec(xhttp.responseText);if(null!=t){var o=t[1].replace(/'/g,'"');obj=JSON.parse(o),e("uidGender",obj.S,30,window.location.host),e("uidAge",obj.Y,30,window.location.host),e("uidPanType","HTP",30,window.location.host),e("uidGender2",obj.S,1,window.location.host),e("uidAge2",obj.Y,1,window.location.host),e("uidPanType2","HTP",1,window.location.host)}else xhttp2=new XMLHttpRequest,xhttp2.onreadystatechange=function(){if(4==this.readyState&&200==this.status){var t=new RegExp("({.*)").exec(xhttp2.responseText);if(null!=t){var o=t[1].replace(/'/g,'"');obj=JSON.parse(o),e("uidGender",obj.S,30,window.location.host),e("uidAge",obj.Y,30,window.location.host),e("uidPanType","HTIP",30,window.location.host),e("uidGender2",obj.S,1,window.location.host),e("uidAge2",obj.Y,1,window.location.host),e("uidPanType2","HTIP",1,window.location.host)}}},xhttp2.open("GET","/dynamics/rdshg/7/HaberturkIncuredPanelistData/"+n,!0),xhttp2.send()}},xhttp.open("GET","/dynamics/rdshg/7/HaberturkPanelistData/"+n,!0),xhttp.send())}var o=!1;void 0===window.adblockDetector?o=!0:window.adblockDetector.init({debug:!0,found:function(){o=!0},notFound:function(){o=!1}}),e("ad_blocker",o,30,window.location.host.replace("www.",""))}()},0);
                            (function(){
        var a=document.getElementsByTagName('script')[0],
        b=document.createElement('script');
        b.async=!0;b.src='//cdn.dimml.io/dimml.js';
        a.parentNode.insertBefore(b,a);
        })();                }
            );
        };
        
var pp_gemius_identifier = 'ndo1xftNHPRToEOGsGen5.U5nIPRIZhficHgTKOXz0P.U7';
setTimeout(function() {
function gemius_pending(i) { window[i] = window[i] || function() {var x = window[i+'_pdata'] = window[i+'_pdata'] || []; x[x.length]=arguments;};};
gemius_pending('gemius_hit'); gemius_pending('gemius_event'); gemius_pending('pp_gemius_hit'); gemius_pending('pp_gemius_event');
(function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://tr.hit.gemius.pl/xgemius.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');

  function gemius_player_pending(obj,fun) {obj[fun] = obj[fun] || function() {var x = window['gemius_player_data'] = window['gemius_player_data'] || []; x[x.length]=[this,fun,arguments];};};
  gemius_player_pending(window,"GemiusPlayer"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype,"newProgram"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype,"newAd"); 
  gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype,"adEvent"); gemius_player_pending(GemiusPlayer.prototype,"programEvent");
  (function(d,t) {try {var gt=d.createElement(t),s=d.getElementsByTagName(t)[0],l='http'+((location.protocol=='https:')?'s':''); gt.setAttribute('async','async');
  gt.setAttribute('defer','defer'); gt.src=l+'://gatr.hit.gemius.pl/gplayer.js'; s.parentNode.insertBefore(gt,s);} catch (e) {}})(document,'script');
},0);    </script>
<script type="application/ld+json">
                {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"Haberturk.com","url":"https:\/\/www.haberturk.com","logo":"https:\/\/www.haberturk.com\/images\/ht-logo.png","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Haberturk","https:\/\/twitter.com\/haberturk","https:\/\/plus.google.com\/+haberturk","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/haberturk\/"]}
              </script><script type="application/ld+json">
              {"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"NewsArticle","articleSection":"G\u00fcndem","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.haberturk.com\/is-kiyafetlerini-herkesin-gozu-onunde-giydi-sonra-mesaisine-basladi-2386762"},"headline":"'\u0130\u015f k\u0131yafetlerini' herkesin g\u00f6z\u00fc \u00f6n\u00fcnde giydi, sonra mesaisine ba\u015flad\u0131","keywords":"Beyo\u011flu, \u0130stiklal Caddesi, Taksim Meydan\u0131, haberler, dilenci, Zab\u0131ta ekipleri, istanbul haberleri, son dakika, son dakika G\u00fcndem Haberleri","image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/27\/ver1551251870\/2386762_810x458.jpg","width":810,"height":458},"datePublished":"2019-02-27T10:17:50+03:00","dateModified":"2019-02-27T10:17:50+03:00","description":"\u0130stanbul'un turizm merkezlerinden Beyo\u011flu Taksim b\u00f6lgesi, dilencilerin de vazge\u00e7ilmek mek\u00e2nlar\u0131ndan. \u0130stiklal Caddesi ve Taksim Meydan\u0131'nda g\u00fcn boyunca vatanda\u015flar ile turistlerin duygular\u0131n\u0131 s\u00f6m\u00fcrerek dilenenler, zab\u0131ta operasyonlar\u0131na ra\u011fmen bir t\u00fcrl\u00fc engellenemiyor. \u0130\u015fte o kad\u0131nlardan biri yine k","articleBody":"Taksim Meydan\u0131\u2019nda \u00e7evredeki vatanda\u015flara ald\u0131r\u0131\u015f etmeyerek yan\u0131nda getirdi\u011fi eski k\u0131yafetleri giyip dilencilik yapan kad\u0131n, zab\u0131ta ekiplerinin operasyonuyla yakaland\u0131. \r \r     \r             \r  \u00a0  Taksim Meydan\u0131 ve \u0130stiklal Caddesi\u2019nde bir kad\u0131n\u0131n yan\u0131nda getirdi\u011fi eski k\u0131yafetleri giyerek vatanda\u015flar\u0131n duygular\u0131n\u0131 istismar edip dilencilik yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 ihbar\u0131n\u0131 alan zab\u0131ta ekipleri harekete ge\u00e7ti. \u0130HA n\u0131n haberine g\u00f6re, vatanda\u015flar\u0131n \u015fikayeti do\u011frultusunda \u00e7al\u0131\u015fmalara ba\u015flayan zab\u0131ta ekipleri \u00f6nce dilencilik yapt\u0131\u011f\u0131 iddia edilen kad\u0131n\u0131 takibe ald\u0131.   Takip s\u0131ras\u0131nda kad\u0131n\u0131n Taksim Meydan\u0131\u2019na gelerek \u00f6nce k\u0131yafetlerini de\u011fi\u015ftirdi\u011fi ard\u0131ndan dilendi\u011fi paralar\u0131 sayarak v\u00fccudunun \u00e7e\u015fitli yerlerine saklad\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fcld\u00fc. Taksim Meydan\u0131 ve \u0130stiklal Caddesi\u2019nde vatanda\u015flardan para dilenen kad\u0131n zab\u0131ta ekiplerince g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Zab\u0131ta arac\u0131na bindirilen kad\u0131n, kendisini \u00e7eken bas\u0131n mensubuna tepki g\u00f6stererek,  Bir \u015fey mi \u00e7ald\u0131m, param bile yok\u2019\u2019\u00a0dedi.\u00a0\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesine ba\u011fl\u0131 ekipler taraf\u0131ndan g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan kad\u0131na idari para cezas\u0131 uyguland\u0131\u011f\u0131 belirtildi.   \u00a0","author":{"@type":"Person","name":"Habert\u00fcrk"},"publisher":{"@type":"Organization","name":"Habert\u00fcrk","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.haberturk.com\/images\/ht-logo.png","width":75,"height":35}},"genre":"news","inLanguage":"tr-TR","typicalAgeRange":"7-","alternativeHeadline":"'\u0130\u015f k\u0131yafetlerini' herkesin g\u00f6z\u00fc \u00f6n\u00fcnde giydi, sonra mesaisine ba\u015flad\u0131","wordCount":124}
            </script><script type="application/ld+json">{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"VideoObject","name":"Taksim\u2019de dilenci operasyonu","description":"Taksim Meydan\u0131\u2019nda \u00e7evredeki vatanda\u015flara ald\u0131r\u0131\u015f etmeyerek yan\u0131nda getirdi\u011fi eski k\u0131yafetleri giyip dilencilik yapan kad\u0131n, \"bu kadar\u0131na da pes\" dedirtti. Kazand\u0131\u011f\u0131 paralar\u0131 sayarak saklayan dilenci, zab\u0131ta ekiplerinin operasyonuyla yakaland\u0131.\u00a0","thumbnailUrl":["https:\/\/mo.ciner.com.tr\/video\/2019\/02\/27\/ver1551249164\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_400x400.jpg","https:\/\/mo.ciner.com.tr\/video\/2019\/02\/27\/ver1551249164\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_450x330.jpg","https:\/\/mo.ciner.com.tr\/video\/2019\/02\/27\/ver1551249164\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_750x422.jpg"],"uploadDate":"2019-02-27T09:32:44","duration":"T02M33S","contentUrl":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_1920x1080.mp4","embedUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/embed\/606103","interactionCount":"0"}</script><script type="application/ld+json">{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"VideoObject","name":"G\u00fcn\u00fcn \u00d6zeti (27.02.2019)","description":"G\u00fcn\u00fcn \u00f6nemli geli\u015fmeleri...","thumbnailUrl":["https:\/\/mo.ciner.com.tr\/video\/2019\/02\/27\/ver1551264855\/2A5419D873A840C025F589187F959377_400x400.jpg","https:\/\/mo.ciner.com.tr\/video\/2019\/02\/27\/ver1551264855\/2A5419D873A840C025F589187F959377_450x330.jpg","https:\/\/mo.ciner.com.tr\/video\/2019\/02\/27\/ver1551264855\/2A5419D873A840C025F589187F959377_750x422.jpg"],"uploadDate":"2019-02-27T13:54:15","duration":"T01M05S","contentUrl":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_1920x1080.mp4","embedUrl":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/embed\/606115","interactionCount":"0"}</script><script type="text/javascript">
var cbgAdsSettings={frameUrl:"\/adscbg\/adsFrame.html",usePrebid:true,keywords:{"topic":["taciz"]}};
window.cbgAds=window.cbgAds||{cmd:[],AdsInline:function(zoneId){cbgAds.cmd.push(function(){cbgAds.AdsInline(zoneId);});}};
cbgAds.cmd.push(function(){cbgAds.AdsHeader([1736,1910,1831,1832,1333,1732,2077,1355,1344,1289,1300,2014]);});
</script></head><body class=" responsive responsive-header"><noscript><iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-NCHP7Z9"
height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript><div id="zone_1732" zone-id="1732" class="ads-zone" zone-viewtype="banner"><script type="text/javascript">cbgAds.AdsInline(1732);</script></div><div id="zone_2077" zone-id="2077" class="ads-zone center tp-bn head-banner" zone-viewtype="banner"><script type="text/javascript">cbgAds.AdsInline(2077);</script></div><div id="header2017"><div id="AuthPopup" class=""><div id="ht-auth-popup" class="ht-auth-popup" style="display: none;">
    <div class="ha-container">
        <div class="ha-tab">
            <a href="#" data-show-login>GÄ°RÄ°Å YAP</a>
            <a href="#" data-show-register>ÃœYE OL</a>
            <a href="#" data-close-popup class="close">
                <img src="https://im.haberturk.com/assets/images/auth-popup/close-white.svg" alt="Kapat" width="20" />
            </a>
        </div>
        <div class="ha-form">
            <form action="/uyelik/login" data-login-form>
                <div class="ha-form-group">
                    <input class="full" type="text" name="username" placeholder="E-posta adresi" />
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <input class="full" type="password" autocomplete="off" name="password" placeholder="Åžifre" />
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <button data-login-submit class="submit">GÄ°RÄ°Å YAP</button>
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <a href="#" class="forgot" data-show-reset>Åžifremi unuttum</a>
                </div>
            </form>
            <form action="/uyelik/save" data-register-form>
                <div class="ha-form-group">
                    <input class="half" type="text" name="name" placeholder="Ä°sim" />
                    <input class="half" type="text" name="surname" placeholder="Soyisim" />
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <input class="full" type="text" name="usernick" placeholder="KullanÄ±cÄ± adÄ±" />
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <input class="full" type="email" name="email" placeholder="E-posta adresi" />
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <input class="half" type="password" autocomplete="off" name="password" placeholder="Åžifre" />
                    <input class="half" type="password" autocomplete="off" name="password_confirm" placeholder="Åžifre tekrar" />
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <input class="inline" name="confirmed" type="checkbox" id="confirmed" value="1" />
                    <label for="confirmed">
                        <a href="https://www.haberturk.com/kullanimkosullari" target="_blank" title="KullanÄ±m KoÅŸullarÄ±">KullanÄ±m KoÅŸullarÄ±nÄ±</a> ve
                        <a href="https://www.haberturk.com/privacy" target="_blank" title="Gizlilik PolitikasÄ±">Gizlilik PolitikasÄ±nÄ±</a> okudum, kabul ediyorum.
                    </label>
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <input class="inline" name="bulten_none" type="checkbox" id="bulten_none" value="1" />
                    <label for="bulten_none"> TarafÄ±ma bÃ¼ltenler ve ticari iletiler gÃ¶nderilmesini istemiyorum.</label>
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <button data-register-submit class="submit">ÃœYE OL</button>
                </div>
            </form>
            <form action="/uyelik/reset" data-reset-form>
                <div class="ha-form-group">
                    <a href="#" class="close" data-close-reset>
                        <img src="https://im.haberturk.com/assets/images/auth-popup/close-black.svg" alt="Kapat" width="12" />
                    </a>
                </div>
                <div class="ha-form-description">
                    <h4>ÅžÄ°FREMÄ° UNUTTUM</h4>
                    <p>Åžifrenizi sÄ±fÄ±rlamak iÃ§in oturum aÃ§arken kullandÄ±ÄŸÄ±nÄ±z e-posta adresinizi giriniz</p>
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <input class="full" type="text" name="email" placeholder="E-posta adresi" />
                </div>
                <div class="ha-form-group">
                    <button data-reset-submit class="submit">ÅžÄ°FREMÄ° GÃ–NDER</button>
                </div>
            </form>
        </div>
        <div class="ha-footer">
            <button data-go-facebook class="social facebook">
                <img src="https://im.haberturk.com/assets/images/auth-popup/facebook.svg" alt="Facebook" width="18" />
                <span>FACEBOOK Ä°LE GÄ°RÄ°Å YAP</span>
            </button>
            <button data-go-twitter class="social twitter">
                <img src="https://im.haberturk.com/assets/images/auth-popup/twitter.svg" alt="Twitter" width="18" />
                <span>TWITTER Ä°LE GÄ°RÄ°Å YAP</span>
            </button>
        </div>
        <div class="ha-message" id="ht-auth-message">
            <a href="#" data-close-message class="close">
                <img src="https://im.haberturk.com/assets/images/auth-popup/close-white.svg" alt="Kapat" width="12" />
            </a>
            <p data-message-text></p>
        </div>
    </div>
</div>
<script>

    if (typeof authWidget === 'undefined') {
        var authWidgetJs = 'https://im.haberturk.com/assets/js/auth-popup/auth.min.js?v=2003';
        var authWidgetCss = 'https://im.haberturk.com/assets/css/auth-popup/auth.min.css?v=2003';
        if (typeof head !== 'undefined') {

            var waitForreadyStateCompleteCount = 0;
            var waitForreadyStateComplete = function () {
                if (document.readyState == "complete") {
                    if (document.getElementsByClassName('other-category-menu').length > 0 || document.getElementsByClassName('menu-icon').length > 0) {

                        var waitForreadyOpenLoginFunctionCount = 0;
                        var waitForreadyOpenLoginFunction = function () {
                          if (typeof openLoginModal != "undefined") {

                              openLoginModal = openLoginForOtherPlaces;

                          }  else {
                              setTimeout(function () {
                                  waitForreadyOpenLoginFunctionCount++;
                                  if (waitForreadyOpenLoginFunctionCount < 100) {
                                      waitForreadyOpenLoginFunction();
                                  }else{
                                      authPopupLoadAndInit();
                                  }
                              }, 1000);
                          }
                        };
                        waitForreadyOpenLoginFunction();

                        var menu_button;
                        if (document.getElementsByClassName('menu-icon').length > 0){
                            menu_button = document.querySelector('.menu-icon');
                        }else{
                            menu_button = document.querySelector('.login-modal-btn');
                        }
                        if (menu_button) {
                            menu_button.addEventListener("click", function (e) {
                                authPopupLoadAndInit();
                            }, false);
                        }
                    }else{
                        authPopupLoadAndInit();
                    }
                } else {
                    setTimeout(function () {
                        waitForreadyStateCompleteCount++;
                        if (waitForreadyStateCompleteCount < 100) {
                            waitForreadyStateComplete();
                        }else{
                            authPopupLoadAndInit();
                        }
                    }, 100);
                }
            };
            waitForreadyStateComplete();

        } else {

            var authWidgetScript = document.createElement("script");
            authWidgetScript.type = "text/javascript";
            authWidgetScript.async = true;
            authWidgetScript.src = authWidgetJs;
            document.head.appendChild(authWidgetScript);

            var authWidgetStyle = document.createElement("link");
            authWidgetStyle.type = "text/css";
            authWidgetStyle.rel = 'stylesheet';
            authWidgetStyle.href = authWidgetCss;
            document.head.appendChild(authWidgetStyle);

            var authWidgetScriptLoaded = false;
            authWidgetScript.onreadystatechange = authWidgetScript.onload = function() {
                if (! authWidgetScriptLoaded) {
                    initAuthPopup();
                }
                authWidgetScriptLoaded = true;
            }
        }

        function initAuthPopup () {
            var isWidgetReadyInterval = setInterval(function () {
                if (typeof AuthPopup === 'undefined') {
                    return;
                }
                clearInterval(isWidgetReadyInterval);
                window.authWidget = new AuthPopup;

                document.getElementById('ht-auth-popup').style.display = '';
            }, 50);
        }

        function authPopupLoadAndInit() {
            head.load([authWidgetJs, authWidgetCss], function () {
                initAuthPopup();
            });
        }

        function openLoginForOtherPlaces() {
            if (typeof head !== 'undefined') {
                head.load([authWidgetJs, authWidgetCss], function () {
                    initAuthPopup();
                    var maxIntevalRetry = 200; // 20 sn
                    var isAuthWidgetReady = setInterval(function () {
                        if (typeof authWidget !== 'undefined') {
                            authWidget.show();
                            clearInterval(isAuthWidgetReady);
                        }
                        maxIntevalRetry--;
                        if (maxIntevalRetry === 0) {
                            clearInterval(isAuthWidgetReady);
                        }
                    }, 100);
                });
            }else{
                if (typeof event !== 'undefined') {
                    event.preventDefault();
                }
                var maxIntevalRetry = 200; // 20 sn
                var isAuthWidgetReady = setInterval(function () {;
                    if (typeof authWidget !== 'undefined') {
                        authWidget.show();
                        clearInterval(isAuthWidgetReady);
                    }
                    maxIntevalRetry--;
                    if (maxIntevalRetry === 0) {
                        clearInterval(isAuthWidgetReady);
                    }
                }, 100);
            }
        }
    }


</script></div><header id="header" class="sub-category"><div class="content"><div class="wrapper"><div class="logoo"><a href="/" title="HabertÃ¼rk"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/v3/logo/haberturk-white.svg" alt="HabertÃ¼rk"
width="81" height="44"></a></div><div class="speacial-day"><!-- CUSTOMLOGO -->
</div><div class="category-list"><ul><li ><a href="/son-dakika-haberleri"
title="Son Dakika" target="_blank" class="lastminute-color gtm-tracker " data-newsVariant="Header" > SON DAKÄ°KA </a></li><li class="selected"><a href="/gundem"
title="GÃ¼ndem" target="_blank" class="agenda-color gtm-tracker selected" data-newsVariant="Header" > GÃœNDEM </a><div class="sub-category primary agenda-color"><div class="wrapper"><ul><li ><a href="/gundem/politika" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-gundem-politika"> POLÄ°TÄ°KA</a></li><li ><a href="/gundem/ucuncu-sayfa" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-gundem-3-sayfa"> 3.SAYFA</a></li><li ><a href="/gundem/egitim" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-gundem-egitim"> EÄžÄ°TÄ°M</a></li><li ><a href="/gundem/guvenlik" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-gundem-guvenlik"> GÃœVENLÄ°K</a></li><li ><a href="/gundem/inanc" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-gundem-inanc"> Ä°NANÃ</a></li><li ><a href="/gundem/ankara" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-gundem-ankara"> ANKARA</a></li><li ><a href="/gundem/istanbul" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-gundem-istanbul"> Ä°STANBUL</a></li><li ><a href="/gundem/ege" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-gundem-ege"> EGE</a></li></ul></div></div></li><li ><a href="/ekonomi"
title="Ekonomi" target="_blank" class="economy-color gtm-tracker " data-newsVariant="Header" > EKONOMÄ° </a><div class="sub-category primary economy-color"><div class="wrapper"><ul><li ><a href="/ekonomi/altin" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-ekonomi-altin"> ALTIN</a></li><li ><a href="/ekonomi/doviz" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-ekonomi-doviz"> DÃ–VÄ°Z</a></li><li ><a href="/ekonomi/borsa" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-ekonomi-borsa"> BORSA</a></li><li ><a href="/ekonomi/otomobil" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-ekonomi-otomobil"> OTOMOBÄ°L</a></li><li ><a href="/ekonomi/turizm" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-ekonomi-turizm"> TURÄ°ZM</a></li><li ><a href="/ekonomi/teknoloji" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-ekonomi-teknoloji"> TEKNOLOJÄ°<i class="chevron-down"></i></a><div class="sub-category secondary economy-color"><div class="wrapper"><ul class="type1"><li><a title="CEP" href="/ekonomi/teknoloji/cep" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-ekonomi-teknoloji-cep"><span>CEP</span></a></li><li><a title="Ä°NTERNET" href="/ekonomi/teknoloji/internet" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-ekonomi-teknoloji-internet"><span>Ä°NTERNET</span></a></li><li><a title="TABLET" href="/ekonomi/teknoloji/tablet" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-ekonomi-teknoloji-tablet"><span>TABLET</span></a></li><li><a title="OYUN VE UYGULAMA" href="/ekonomi/teknoloji/oyun" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-ekonomi-teknoloji-oyun-ve-uygulama"><span>OYUN VE UYGULAMA</span></a></li><li><a title="TEKNOLOJÄ°DE LÃœKS" href="/ekonomi/teknoloji/teknolojide-luks" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-ekonomi-teknoloji-teknolojide-luks"><span>TEKNOLOJÄ°DE LÃœKS</span></a></li><li><a title="BÄ°LÄ°M" href="/ekonomi/teknoloji/bilim" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-ekonomi-teknoloji-bilim"><span>BÄ°LÄ°M</span></a></li></ul></div></div></li><li ><a href="/ekonomi/enerji" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-ekonomi-enerji"> ENERJÄ°</a></li><li ><a href="/ekonomi/emlak" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-ekonomi-emlak"> EMLAK</a></li><li ><a href="/ekonomi/is-yasam" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-ekonomi-is-yasam"> Ä°Å-YAÅžAM</a></li><li ><a href="/ekonomi/sigorta" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-ekonomi-sigorta"> SÄ°GORTA</a></li><li ><a href="/ekonomi/girisimcilik" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-ekonomi-girisimcilik"> GÄ°RÄ°ÅžÄ°MCÄ°LÄ°K</a></li><li ><a href="/ekonomi/savunma-sanayi" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-ekonomi-savunma-sanayi"> SAVUNMA SANAYÄ°</a></li></ul></div></div></li><li ><a href="/spor"
title="Spor" target="_blank" class="sport-color gtm-tracker " data-newsVariant="Header" > SPOR </a><div class="sub-category primary sport-color"><div class="wrapper"><ul><li ><a href="/spor/iddaa/canlisonuclar" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-canli-skor"> CANLI SKOR</a></li><li ><a href="/spor/futbol/super_lig" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-super-lig"> SÃœPER LÄ°G</a></li><li ><a href="/spor/futbol/tff_1_lig" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-tff-1lig"> TFF 1.LÄ°G</a></li><li ><a href="/spor/basketbol" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-basketbol"> BASKETBOL</a></li><li ><a href="/spor/basketbol/nba" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-nba"> NBA</a></li><li ><a href="/spor/iddaa" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-iddaa"> Ä°DDAA</a></li><li ><a href="/spor/macmerkezi" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-ht-spor-arena"> HT SPOR ARENA</a></li><li ><a href="#" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"> TAKIMLAR<i class="chevron-down"></i></a><div class="sub-category secondary sport-color"><div class="wrapper"><div class="type1"><div class="column"><ul><span class="title">Spor Toto SÃ¼per Lig</span><li><a title="AKHÄ°SAR BELEDÄ°YE GENÃ‡LÄ°KSPOR" href="/spor/futbol/super_lig/akhisar_belediye" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>AKHÄ°SAR BELEDÄ°YE GENÃ‡LÄ°KSPOR</span></a></li><li><a title="ANKARAGÃœCÃ" href="/spor/futbol/super_lig/ankaragucu" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>ANKARAGÃœCÃ</span></a></li><li><a title="ANTALYASPOR" href="/spor/futbol/super_lig/antalyaspor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>ANTALYASPOR</span></a></li><li><a title="ATÄ°KER KONYASPOR" href="/spor/futbol/super_lig/atiker_konyaspor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>ATÄ°KER KONYASPOR</span></a></li><li><a title="AYTEMÄ°Z ALANYASPOR" href="/spor/futbol/super_lig/aytemiz-alanyaspor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>AYTEMÄ°Z ALANYASPOR</span></a></li><li><a title="BB ERZURUMSPOR" href="/spor/futbol/super_lig/erzurum_buyuksehir" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>BB ERZURUMSPOR</span></a></li><li><a title="BEÅžÄ°KTAÅ" href="/spor/futbol/super_lig/besiktas" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>BEÅžÄ°KTAÅ</span></a></li><li><a title="BURSASPOR" href="/spor/futbol/super_lig/bursa_spor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>BURSASPOR</span></a></li><li><a title="Ã‡AYKUR RÄ°ZESPOR" href="/spor/futbol/super_lig/caykur_rizespor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>Ã‡AYKUR RÄ°ZESPOR</span></a></li><li><a title="FENERBAHÃ‡E" href="/spor/futbol/super_lig/fenerbahce" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>FENERBAHÃ‡E</span></a></li><li><a title="GALATASARAY" href="/spor/futbol/super_lig/galatasaray" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>GALATASARAY</span></a></li><li><a title="GÃ–ZTEPE" href="/spor/futbol/super_lig/goztepe" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>GÃ–ZTEPE</span></a></li><li><a title="KASIMPAÅžA" href="/spor/futbol/super_lig/kasimpasa" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>KASIMPAÅžA</span></a></li><li><a title="KAYSERÄ°SPOR" href="/spor/futbol/super_lig/kayserispor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>KAYSERÄ°SPOR</span></a></li><li><a title="MEDÄ°POL BAÅžAKÅžEHÄ°R" href="/spor/futbol/super_lig/medipol_basaksehir" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>MEDÄ°POL BAÅžAKÅžEHÄ°R</span></a></li><li><a title="SÄ°VASSPOR" href="/spor/futbol/super_lig/sivasspor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>SÄ°VASSPOR</span></a></li><li><a title="TRABZONSPOR" href="/spor/futbol/super_lig/trabzonspor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>TRABZONSPOR</span></a></li><li><a title="YENÄ° MALATYASPOR" href="/spor/futbol/super_lig/yeni_malatyaspor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>YENÄ° MALATYASPOR</span></a></li></ul></div><div class="column"><ul><span class="title">TTF 1. LÄ°G</span><li><a title="ADANA DEMÄ°RSPOR" href="/spor/futbol/tff_1_lig/adana_demirspor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>ADANA DEMÄ°RSPOR</span></a></li><li><a title="ADANASPOR" href="/spor/futbol/tff_1_lig/adanaspor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>ADANASPOR</span></a></li><li><a title="AFJET AFYONSPOR" href="/spor/futbol/tff_1_lig/afyonspor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>AFJET AFYONSPOR</span></a></li><li><a title="ALTAY" href="/spor/futbol/tff_1_lig/altay" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>ALTAY</span></a></li><li><a title="ALTINORDU" href="/spor/futbol/tff_1_lig/altinordu" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>ALTINORDU</span></a></li><li><a title="BALIKESÄ°RSPOR" href="/spor/futbol/tff_1_lig/balikesirspor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>BALIKESÄ°RSPOR</span></a></li><li><a title="BOLUSPOR" href="/spor/futbol/tff_1_lig/boluspor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>BOLUSPOR</span></a></li><li><a title="DENÄ°ZLÄ°SPOR" href="/spor/futbol/tff_1_lig/denizlispor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>DENÄ°ZLÄ°SPOR</span></a></li><li><a title="ELAZIÄžSPOR" href="/spor/futbol/tff_1_lig/elazigspor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>ELAZIÄžSPOR</span></a></li><li><a title="ESKÄ°ÅžEHÄ°RSPOR" href="/spor/futbol/tff_1_lig/eskisehir_spor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>ESKÄ°ÅžEHÄ°RSPOR</span></a></li><li><a title="GAZÄ°ANTEP BÅžB" href="/spor/futbol/tff_1_lig/gaziantep_bsb" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>GAZÄ°ANTEP BÅžB</span></a></li><li><a title="GENÃ‡LERBÄ°RLÄ°ÄžÄ°" href="/spor/futbol/tff_1_lig/genclerbirligi" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>GENÃ‡LERBÄ°RLÄ°ÄžÄ°</span></a></li><li><a title="GÄ°RESUNSPOR" href="/spor/futbol/tff_1_lig/giresunspor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>GÄ°RESUNSPOR</span></a></li><li><a title="HATAYSPOR" href="/spor/futbol/tff_1_lig/hatayspor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>HATAYSPOR</span></a></li><li><a title="Ä°STANBULSPOR" href="/spor/futbol/tff_1_lig/istanbulspor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>Ä°STANBULSPOR</span></a></li><li><a title="KARDEMÄ°R KARABÃœKSPOR" href="/spor/futbol/tff_1_lig/kardemir_karabukspor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>KARDEMÄ°R KARABÃœKSPOR</span></a></li><li><a title="OSMANLISPOR" href="/spor/futbol/tff_1_lig/osmanlispor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>OSMANLISPOR</span></a></li><li><a title="ÃœMRANÄ°YESPOR" href="/spor/futbol/tff_1_lig/umraniyespor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-takimlar"><span>ÃœMRANÄ°YESPOR</span></a></li></ul></div></div></div></div></li><li ><a href="#" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategoriler"> KATEGORÄ°LER<i class="chevron-down"></i></a><div class="sub-category secondary sport-color"><div class="wrapper"><div class="type1"><div class="column"><ul ><a title="FUTBOL" href="/spor/futbol" class="gtm-tracker title" data-newsVariant="spor-kategoriler" data-id="futbol"><span class="selected">FUTBOL</span></a><li><a title="Åžampiyonlar Ligi" href="/spor/futbol/sampiyonlar_ligi" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-futbol"><span>Åžampiyonlar Ligi</span></a></li><li><a title="TÃ¼rkiye KupasÄ±" href="/spor/futbol/turkiye_kupasi" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-futbol"><span>TÃ¼rkiye KupasÄ±</span></a></li><li><a title="UEFA Avrupa Ligi" href="/spor/futbol/avrupa_ligi" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-futbol"><span>Avrupa Ligi</span></a></li><li><a title="Ä°spanya La Liga" href="/spor/futbol/ispanya" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-futbol"><span>Ä°spanya</span></a></li><li><a title="Ä°ngiltere Premier Lig" href="/spor/futbol/ingiltere" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-futbol"><span>Ä°ngiltere</span></a></li><li><a title="Almanya Bundesliga" href="/spor/futbol/almanya" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-futbol"><span>Almanya</span></a></li><li><a title="Ä°talya Serie A" href="/spor/futbol/italya" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-futbol"><span>Ä°talya</span></a></li><li><a title="Fransa Ligi" href="/spor/futbol/fransa" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-futbol"><span>Fransa</span></a></li><li><a title="Spor Toto 2. Lig" href="/spor/futbol/tff_2_lig" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-futbol"><span>Spor Toto 2. Lig</span></a></li><li><a title="Spor Toto 3. Lig" href="/spor/futbol/tff_3_lig" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-futbol"><span>Spor Toto 3. Lig</span></a></li><li><a title="Milli TakÄ±m" href="/spor/futbol/milli_takim" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-futbol"><span>Milli TakÄ±m</span></a></li><li><a title="SÃ¼per Kupa" href="/spor/futbol/super_kupa" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-futbol"><span>SÃ¼per Kupa</span></a></li><li><a title="2018 DÃ¼nya KupasÄ± Elemeleri" href="/spor/futbol/2018-dunya-kupasi-elemeleri" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-futbol"><span>2018 DÃ¼nya KupasÄ± Elemeleri</span></a></li><li><a title="DÃ¼nya Futbolu" href="/spor/futbol/dunya_futbolu" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-futbol"><span>DÃ¼nya Futbolu</span></a></li><li><a title="DiÄŸer" href="/spor/futbol/diger" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-futbol"><span>DiÄŸer</span></a></li></ul></div><div class="column"><div class="column"><ul><a title="Basketbol" href="/spor/basketbol" class="gtm-tracker title" data-newsVariant="spor-kategoriler" data-id="basketbol">Basketbol</a><li><a title="TBKL haberleri" href="/spor/basketbol/tkbl" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-basketbol"><span>TBKL</span></a></li><li><a title="THY Euro League" href="/spor/basketbol/euroleague" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-basketbol"><span>Euro League</span></a></li><li><a title="Euro Cup" href="/spor/basketbol/eurocup" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-basketbol"><span>Euro Cup</span></a></li><li><a title="DÃ¼nya Basketbol ÅžampiyonasÄ±" href="/spor/basketbol/dunya_sampiyonasi" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-basketbol"><span>DÃ¼nya Åžampiyonasi</span></a></li><li><a title="Basketbol Åžampiyonlar Ligi" href="/spor/basketbol/sampiyonlar_lig" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-basketbol"><span>Åžampiyonlar Ligi</span></a></li><li><a title="KadÄ±nlar Euro League" href="/spor/basketbol/kadinlar_euroleague" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-basketbol"><span>KadÄ±nlar Euro League</span></a></li><li><a title="Basketbol Milli TakÄ±m" href="/spor/basketbol/milli_takim" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-basketbol"><span>Milli TakÄ±m</span></a></li><li><a title="DiÄŸer Basketbol Haberleri" href="/spor/basketbol/diger" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-basketbol"><span>DiÄŸer</span></a></li></ul></div><div class="column"><ul><a title="Tenis Haberleri" href="/spor/tenis" class="gtm-tracker title" data-newsVariant="spor-kategoriler" data-id="tenis">TENÄ°S</a><li><a title="WTA Haberleri" href="/spor/tenis/wta" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-tenis"><span>WTA</span></a></li><li><a title="ATP Haberleri" href="/spor/tenis/atp" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-tenis"><span>ATP</span></a></li><li><a title="Grand Slams Haberleri" href="/spor/tenis/grand_slams" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-tenis"><span>GRAND SLAM</span></a></li><li><a title="Ä°stanbul Cup Haberleri" href="/spor/tenis/istanbul_cup" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-tenis"><span>Ä°STANBUL CUP</span></a></li><li><a title="DiÄŸer Tenis Haberleri" href="/spor/tenis/diger" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-spor-kategori-tenis"><span>DÄ°ÄžER</span></a></li></ul></div><div class="column"><ul><a title="Voleybol Haberleri" href="/spor/voleybol" class="gtm-tracker title" data-newsVariant="spor-kategoriler"><span>Voleybol</span></a></ul></div><div class="column"><ul><a title="DiÄŸer Spor Haberleri" href="/spor/diger" class="gtm-tracker title" data-newsVariant="spor-kategoriler"><span>DiÄŸer</span></a></ul></div></div></div></div></div></li></ul></div></div></li><li ><a href="/magazin"
title="Magazin" target="_blank" class="magazine-color gtm-tracker " data-newsVariant="Header" > MAGAZÄ°N </a><div class="sub-category primary magazine-color"><div class="wrapper"><ul><li ><a href="https://htkulup.haberturk.com" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-magazin-ht-kulup"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/brand/htkulup-white-new.svg" alt="HT KulÃ¼p"></a></li><li ><a href="https://hthayat.haberturk.com/moda" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-magazin-moda"> MODA</a></li><li ><a href="/magazin/televizyon" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-magazin-televizyon"> TELEVÄ°ZYON</a></li><li ><a href="/magazin/dunyadan" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-magazin-dunyadan"> DÃœNYADAN</a></li><li ><a href="/galeri/magazin" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-magazin-galeri"> GALERÄ°</a></li><li ><a href="/magazin/roportajlar" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-magazin-roportajlar"> RÃ–PORTAJLAR</a></li><li ><a href="/magazin/muzik" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-magazin-muzik"> MÃœZÄ°K</a></li></ul></div></div></li><li ><a href="https://hthayat.haberturk.com"
title="HT Hayat" target="_blank" class="hthayat-color gtm-tracker " data-newsVariant="Header" > KADIN </a></li><li ><a href=""
title="Yazarlar" target="_blank" class="author-color gtm-tracker " data-newsVariant="Header" style="padding:0"></a></li><li ><a href="/saglik"
title="SaÄŸlÄ±k" class="health-color gtm-tracker " data-newsVariant="Header" > SAÄžLIK </a><div class="sub-category primary health-color"><div class="wrapper"><ul><li ><a href="/saglik/genel-saglik" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-saglik-genel-saglik"> GENEL SAÄžLIK</a></li><li ><a href="/saglik/anne-ve-cocuk" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-saglik-anne-ve-cocuk"> ANNE VE Ã‡OCUK</a></li><li ><a href="/saglik/kalp-sagligi" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-saglik-kalp-sagligi"> KALP SAÄžLIÄžI</a></li><li ><a href="/saglik/saglikli-beslenme" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-saglik-beslenme"> BESLENME</a></li><li ><a href="/saglik/kanser" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-saglik-kanser"> KANSER</a></li><li ><a href="/saglik/cinsel-saglik" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-saglik-cinsel-saglik"> CÄ°NSEL SAÄžLIK</a></li><li ><a href="/saglik/estetik-cerrahi" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-saglik-estetik-cerrahi"> ESTETÄ°K CERRAHÄ°</a></li></ul></div></div></li><li ><a href="/yazarlar"
title="Yazarlar" target="_blank" class="author-color gtm-tracker " data-newsVariant="Header" > YAZARLAR </a></li><li ><a href=""
title="Galeri" class="agenda-color gtm-tracker " data-newsVariant="Header" style="padding:0"></a><div class="sub-category primary agenda-color"><div class="wrapper"><ul><li ><a href="/galeri/gundem" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-galeri-gundem"> GÃœNDEM</a></li><li ><a href="/galeri/ekonomi" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-galeri-ekonomi"> EKONOMÄ°</a></li><li ><a href="/galeri/spor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-galeri-spor"> SPOR</a></li><li ><a href="/galeri/komedi" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-galeri-komedi"> KOMEDÄ°</a></li><li ><a href="/galeri/magazin" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-galeri-magazin"> MAGAZÄ°N</a></li><li ><a href="/galeri/yasam" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-galeri-yasam"> YAÅžAM</a></li><li ><a href="/galeri/seyahat" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-galeri-seyahat"> SEYAHAT</a></li><li ><a href="/galeri/teknoloji" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-galeri-teknoloji"> TEKNOLOJÄ°</a></li><li ><a href="/galeri/diger" class="gtm-tracker" data-newsVariant="ustmenu-galeri-diger"> DÄ°ÄžER</a></li></ul></div></div></li><li><a href="/canliyayin" title="CanlÄ± YayÄ±n" target="_blank" class="sub-logo live gtm-tracker" data-newsVariant="Header"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/v4/canli-yayin-logo.svg"/></a></li></ul></div><div class="other-menu"><ul><li><a href="/uyelik/bilgi_guncelle" class="header-my-account-btn all-click-event profile gtm-tracker" data-newsVariant="Header"></a></li><li><i class="search"></i></li><li><a href="javascript:void(0)" class="other-category-menu menu gtm-tracker" data-newsVariant="Header" id="other-category-menu-tag" data-device="desktop"></a></li></ul></div></div></div><div class="search-content yaani"><div class="wrapper"><div class="searchLayer"><div class="yaani-logo"><a href="https://www.yaani.com.tr/" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsvariant="YaaniSearchButtonLink"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/v4/logo/yaani-logo.svg" alt="Yaani"></a></div><input class="search__input-field" id="yaaniSearchInput"
value=""
placeholder="Yaani'de ara" autofocus=""><button type="button" class="search-btn-group" id="yaaniSearch"><span>Ara</span></button></div></div></div></header><script>
        var headerJSUrl = 'https://im.haberturk.com/assets/js/v3/header.min.js?v=2003';
        if (typeof head !== 'undefined') {
            head.ready('jQuery', function() {
                head.load(headerJSUrl);
            });
        } else {
            var h = document.getElementsByTagName('head')[0];
            var scr = document.createElement('script');
                scr.src = headerJSUrl;

            h.appendChild(scr);
        }
    </script><style> /*.other-menu.yaaniPage {padding:0; }.other-menu.yaaniPage ul{float:right;}/*body.open .search-content.yaani{display: none!important;}.other-menu.yaaniPage ul li.searchIcon{display:none;}.other-menu.yaaniPage ul li:last-child{margin-left:5px;}*/
.search-content.yaani {/*display:block !important; margin-top: 0 !important;*/ position: relative; background-color:#fff; height:50px;
border-bottom: 3px solid #0f93f7; -webkit-box-shadow: inset -4px 9px 10px -10px rgba(0,0,0,0.74);
-moz-box-shadow: inset -4px 9px 10px -10px rgba(0,0,0,0.74);
box-shadow: inset -4px 9px 10px -10px rgba(0,0,0,0.74);}.search-content.yaani .wrapper{padding: 0;}.search-content.yaani .searchLayer {margin:0 20px; display: flex; position: relative; width: 100%;}header .search-content.yaani.show {z-index:99999; margin-top: 0;}header.searchActive{z-index:99999;}.search-content.yaani input.search__input-field{width: calc(100% - 115px); display:block; padding-top:5px; color:#132b4d; font-size:20px; /*font-weight:600; */ padding-left:10px; font-family: "District-BoldItalicAlt"; font-weight: normal; padding-left:15px;}.search-content.yaani input::-webkit-input-placeholder {color:#132b4d !important;}.search-content.yaani input:-moz-placeholder {color: #132b4d !important; }.search-content.yaani input::-moz-placeholder {color: #132b4d !important; }.search-content.yaani input:-ms-input-placeholder {color: #132b4d !important;}.search-content.yaani .yaani-logo {/*position: absolute; left:-10px; overflow: hidden;*/}.search-content.yaani .yaani-logo img{width:40px; position: relative; padding-top:3px; /*top:-8px; left:-10px;*/}.search-content.yaani .yaani-logo-type-2 {position: absolute; right:50px; padding:0 10px; top:0px; height:50px; display:block; background-color: #20349D;}.search-content.yaani .yaani-logo-type-2 img{width:90px; padding-top: 10px;}.search-content.yaani .wrapper button {background-color:#0f93f7; width:70px; height:35px; margin-top:7px; border-radius:5px; cursor:pointer;}.search-content.yaani .wrapper button span{font-weight: bold; font-size:16px;}.search-content.yaani .wrapper button img{width:20px;}.search-content.yaani .dropdown-wrapper{width:150px; display:none;}.search-content.yaani .dropdown-wrapper .ae-select {position: relative; height:50px; line-height: 50px; color:#fff; font-size:20px;
font-weight:600;}.search-content.yaani .dropdown-wrapper .ae-select-content span{color:#fff;}.search-content.yaani .dropdown-wrapper .ae-select.chosen {color: #fff;}.search-content.yaani .dropdown-wrapper .ae-select .down-icon, .search-content.yaani .ae-select .up-icon {position:absolute; right:6px; top:20px; color:#fff; background: url('https://im.haberturk.com/assets/images/v4/icon/search-arrow-down.svg') no-repeat center center; height:14px; width:10px;}.search-content.yaani .dropdown-wrapper .ae-dropdown .dropdown-menu {background-color:#0C187C; font-size:20px; font-weight:600; color:#fff;}.search-content.yaani .dropdown-wrapper .ae-dropdown .ae-select, .search-content.yaani .dropdown-wrapper .ae-dropdown .dropdown-menu>li {cursor: pointer;}.search-content.yaani .dropdown-wrapper .ae-dropdown .dropdown-menu>li>a:focus, .search-content.yaani .dropdown-wrapper .ae-dropdown .dropdown-menu>li>a:hover {background: none;}.search-content.yaani .dropdown-wrapper .ae-disabled{pointer-events: none;}.search-content.yaani .ae-hide{display:none;}.search-content.yaani ul.dropdown-menu{list-style-type: none;}.search-content.yaani ul.dropdown-menu{margin:0px;}.search-content.yaani ul.dropdown-menu li{padding:6px;}.search-content.yaani ul.dropdown-menu li:first-child {padding-bottom:0;}.search-content.yaani ul.dropdown-menu li a{color:#fff;}.search-content.yaani ul.dropdown-menu li a:hover{opacity: 0.7;}.search-content.yaani ul.dropdown-menu li:first-child a{border-bottom: 1px solid #fff; padding-bottom:6px; display: block;}/* input::-webkit-input-placeholder {color: white !important; opacity:1;}input:-moz-placeholder {color: white !important; opacity:1;}input::-moz-placeholder {color: white !important; opacity:1;}input:-ms-input-placeholder {color: white !important; opacity:1;}*/
@media (max-width: 1250px){header .search-content.yaani .wrapper{}.search-content.yaani input.search__input-field{}header .search-content.yaani .wrapper {margin:0; }.search-content.yaani .searchLayer{margin: 0;}}</style><script type="text/javascript">

    if (typeof head != "undefined") {
        head.ready("layout", function () {
            initYaaniSearch();
        });
    } else {
        jQuery(document).ready(function () {
            initYaaniSearch();
        });
    }

    slugify = function (text) {
        var trMap = {
            'Ã§Ã': 'c',
            'ÄŸÄ': 'g',
            'ÅŸÅ': 's',
            'Ã¼Ã': 'u',
            'Ä±Ä°': 'i',
            'Ã¶Ã': 'o'
        };
        for (var key in trMap) {
            text = text.replace(new RegExp('[' + key + ']', 'g'), trMap[key]);
        }
        return  encodeURI(text.trim()
                .replace(/[^-a-zA-Z0-9\s]+/ig, '') // remove non-alphanumeric chars
                .replace(/\s/gi, "-") // convert spaces to dashes
                .replace(/[-]+/gi, "-") // trim repeated dashes
                .toLowerCase());
    };

    function initYaaniSearch() {
        jQuery('#yaaniSearchInput').keypress(function (e) {
            if (e.which == 13) {
                e.preventDefault();
                $('#yaaniSearch').trigger('click');
            }
        });

        jQuery('#yaaniSearch').click(function () {

            var yaaniSearchInput = $('#yaaniSearchInput').val();
            yaaniSearchInput = yaaniSearchInput.replace("&", "|");
            if (yaaniSearchInput == '') {
                yaaniSearchInput = $('#yaaniSearchInput').attr('placeholder');
            }



            if (yaaniSearchInput.length > 0) {
                var slug = slugify(yaaniSearchInput);
                window.location.href = '/arama/' + slug + '?tr=' + yaaniSearchInput;
            }
            //HTGlobal.Search.onSearchSubmit('yaaniSearchInput');
        });

        /*jQuery('.ae-select-content').text(jQuery('.dropdown-menu > li.selected').text());
        var newOptions = $('.dropdown-menu > li');
        newOptions.click(function () {
            $('.ae-select-content').text(jQuery(this).text());
            $('.dropdown-menu > li').removeClass('selected');
            $(this).addClass('selected');
        });

        var aeDropdown = jQuery('.ae-dropdown');
        aeDropdown.click(function () {
            jQuery('.dropdown-menu').toggleClass('ae-hide');
        });*/
    }

</script></div><div data-io-article-url="https://www.haberturk.com/is-kiyafetlerini-herkesin-gozu-onunde-giydi-sonra-mesaisine-basladi-2386762" class="all-content limit "><div class="page-skin-content fixed"><div class="page-skin-left"><div id="zone_1355" zone-id="1355" class="ads-zone" zone-viewtype="banner"><script type="text/javascript">cbgAds.AdsInline(1355);</script></div></div><div class="page-skin-right"><div id="zone_1344" zone-id="1344" class="ads-zone" zone-viewtype="banner"><script type="text/javascript">cbgAds.AdsInline(1344);</script></div></div><div class="page-skin-top"></div></div><div id="zone_1289" zone-id="1289" class="ads-zone MustHead masthead-content" zone-viewtype="banner"><script type="text/javascript">cbgAds.AdsInline(1289);</script></div><div id="HotTopics"><div class="highlights-min"><div class="highlights-min-title"><a href="/son-dakika-haberleri" title="Son Dakika Haberleri">SON DAKÄ°KA HABERLERÄ°</a><span class="ion-ios-arrow-forward"></span></div><div class="highlightsMin" id="highlightsMin" data-name=""></div></div></div><div id="SondakikaTicker" class=""><div class="last-minute-min"><div class="title">Son Dakika</div><ul class="description"><li></li></ul></div></div><script>
    if (typeof head != "undefined") {
        head.ready("htnewsjs", function() {
            // CTRL + P Listener for custom print.
            jQuery(document).bind("keydown", function (e) {
                if (e.ctrlKey && e.keyCode == 80) {
                    printNews();
                    return false;
                }
            });
            HtNews.setProjectName('');
            HtNews.setGemiusId('.Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37');
            HtNews.setPublishId(4060590);
            HtNews.setCurrentId(2386762);
            HtNews.setInfiniteStatus(1);
            HtNews.setMoveVideoStatus(1);
            HtNews.init();
        });
    }else{
        $(document).ready(function () {
            // CTRL + P Listener for custom print.
            jQuery(document).bind("keydown", function (e) {
                if (e.ctrlKey && e.keyCode == 80) {
                    printNews();
                    return false;
                }
            });
            HtNews.setProjectName('');
            HtNews.setGemiusId('.Ks6EXiT0w3y8wv1nBgAu4aTnJ5p95gb4yDgbVTkz5H.37');
            HtNews.setPublishId(4060590);
            HtNews.setCurrentId(2386762);
            HtNews.setInfiniteStatus(1);
            HtNews.setMoveVideoStatus(1);
            HtNews.init();

        });
    }
</script><div class="content group TopContainer" ><div class="newArticle" id="haberDetayBlock" data-id ="2386762"
data-url="/is-kiyafetlerini-herkesin-gozu-onunde-giydi-sonra-mesaisine-basladi-2386762"
data-title="'Ä°Å kÄ±yafetlerini' herkesin gÃ¶zÃ¼ Ã¶nÃ¼nde giydi, sonra mesaisine baÅŸladÄ± - Son Haberler"> 
<script type="text/javascript">
dataLayer.push({
  'ecommerce': {
    'detail': {
     'actionField': {'list': 'haberDetay'},
      'products': [{
        'name': '\'Ä°Å kÄ±yafetlerini\' herkesin gÃ¶zÃ¼ Ã¶nÃ¼nde giydi, sonra mesaisine baÅŸladÄ±',
        'id': '2386762',
        'price': '1',
        'brand': 'HaberDetay',
        'category': 'GÃ¼ndem/3. Sayfa',
        'variant': '',
        'list': '',
        'quantity': 1
       }]
    }
  }
});
</script>
<style> /*.engageyaIframe{height: 547px;}*/
/*#zone_auto_6{height: 432px;}*/
</style><div class="infiniteDetail infinite-detail-area_2386762 news-detail-area newArticle type3" data-id ="2386762"
data-url="/is-kiyafetlerini-herkesin-gozu-onunde-giydi-sonra-mesaisine-basladi-2386762"
data-title="'Ä°Å kÄ±yafetlerini' herkesin gÃ¶zÃ¼ Ã¶nÃ¼nde giydi, sonra mesaisine baÅŸladÄ± - Son Haberler"
data-newsid="2386762"><script type="text/javascript">var nextNews = true;</script>
<div class="news-detail-featured-area"><div class="news-detail-featured-img"><img src="https://im.haberturk.com/2019/02/27/ver1551251870/2386762_810x458.jpg" alt="Ä°stanbul" /></div><div class="news-detail-featured-info "><div class="news-detail-featured-pin ion-pin" onclick="HTGlobal.Utils.addFavorite('2386762');"></div><div class="news-detail-featured-label"><span class="news-detail-featured-lbl">GÃœNDEM</span></div><div class="news-detail-featured-title2"><span class="seoTitle" style="margin-left:0;"><a href="//www.haberturk.com">Haberler</a></span><span class="seoTitle"> ></span><span class="seoTitle"><a href="/gundem" title="GÃœNDEM">GÃœNDEM</a></span><h1>'Ä°Å kÄ±yafetlerini' herkesin gÃ¶zÃ¼ Ã¶nÃ¼nde giydi, sonra mesaisine baÅŸladÄ±</h1></div><div class="news-detail-featured-description"><h2 >Ä°stanbul'un turizm merkezlerinden BeyoÄŸlu Taksim bÃ¶lgesi, dilencilerin de vazgeÃ§ilmek mekÃ¢nlarÄ±ndan. Ä°stiklal Caddesi ve Taksim MeydanÄ±'nda gÃ¼n boyunca vatandaÅŸlar ile turistlerin duygularÄ±nÄ± sÃ¶mÃ¼rerek dilenenler, zabÄ±ta operasyonlarÄ±na raÄŸmen bir tÃ¼rlÃ¼ engellenemiyor. Ä°ÅŸte o kadÄ±nlardan biri yine kameralara yakalandÄ±. Ãœstelik gÃ¶rÃ¼ntÃ¼ler bu kadarÄ±na da pes dedirtti. ÃÃ¼nkÃ¼ dilenci kadÄ±n, Taksim MeydanÄ± Cumhuriyet AnÄ±tÄ± Ã¶nÃ¼nde herkesin gÃ¶zÃ¼ Ã¶nÃ¼nde Ã¶nce 'iÅ kÄ±yafetlerini' giydi. ArdÄ±ndan mesaisine baÅŸladÄ±. Bir ara paralarÄ±nÄ± sayÄ±p saklayan kadÄ±n, zabÄ±ta ekiplerinin operasyonuyla yakalandÄ±</h2></div><div class="news-detail-featured-date"><span class="date">GiriÅ: 27.02.2019 - 10:17 | GÃ¼ncelleme: <time datetime="2019-02-27T10:17:50+03:00">27.02.2019 - 10:17</time ></span></div><div class="news-detail-featured-social-icons"><ul><li><a class="ion-social-whatsapp whatsapp" href="whatsapp://send?text=%27%C4%B0%C5%9F%20k%C4%B1yafetlerini%27%20herkesin%20g%C3%B6z%C3%BC%20%C3%B6n%C3%BCnde%20giydi%2C%20sonra%20mesaisine%20ba%C5%9Flad%C4%B1 - http%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fid6mLP" title="whatsapp'ta PaylaÅ"
target="_blank"></a></li><li><a class="ion-social-facebook facebook" href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=http%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fid6mLP" title="Facebook'ta PaylaÅ"
target="_blank"></a></li><li><a class="ion-social-twitter twitter" href="https://twitter.com/share?url=http%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fid6mLP&amp;text=%27%C4%B0%C5%9F%20k%C4%B1yafetlerini%27%20herkesin%20g%C3%B6z%C3%BC%20%C3%B6n%C3%BCnde%20giydi%2C%20sonra%20mesaisine%20ba%C5%9Flad%C4%B1&amp;via=haberturk" title="Twitter'da PaylaÅ"
target="_blank"></a></li><li><a class="ion-social-linkedin-outline linkedin" href="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&amp;url=http%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fid6mLP" title="LinkedIn'de PaylaÅ"
target="_blank"></a></li><li><a href="https://share.flipboard.com/bookmarklet/popout?v=2&amp;title=%27%C4%B0%C5%9F%20k%C4%B1yafetlerini%27%20herkesin%20g%C3%B6z%C3%BC%20%C3%B6n%C3%BCnde%20giydi%2C%20sonra%20mesaisine%20ba%C5%9Flad%C4%B1&amp;url=http%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fid6mLP&amp;t=1528879757660&amp;utm_campaign=tools&amp;utm_medium=article-share&amp;utm_source=haberturk.com" class="flipboard" target="_blank" title="Flipboard'ta PaylaÅ!"><i></i></a></li><li><a class="ion-printer other" href="javascript:;" title="YazdÄ±r" onclick="window.print();"></a></li><li><a class="ion-ios-email other print" href="mailto:Buraya%20gÃ¶nderilecek%20adresi%20giriniz.?subject=%27%C4%B0%C5%9F%20k%C4%B1yafetlerini%27%20herkesin%20g%C3%B6z%C3%BC%20%C3%B6n%C3%BCnde%20giydi%2C%20sonra%20mesaisine%20ba%C5%9Flad%C4%B1&amp;body=http%3A%2F%2Fhbr.tk%2Fid6mLP" title="Mail GÃ¶nder"></a></li></ul></div><a class="news-detail-featured-label" href="#"><span class="news-detail-featured-lbl">Ä°HA</span></a></div></div><div class="news-detail-content-area"><div class="news-detail-content" ><div id="topdiv_300250_2386762"></div><p>Taksim MeydanÄ±â€™nda Ã§evredeki vatandaÅŸlara aldÄ±rÄ±Å etmeyerek yanÄ±nda getirdiÄŸi eski kÄ±yafetleri giyip dilencilik yapan kadÄ±n, zabÄ±ta ekiplerinin operasyonuyla yakalandÄ±.</p><p><div class="news-video"><div class="news-video-wrapper rate-16x9-wrapper" data-id="606103_2386762" data-sticker="video"><div class='htplay_video' data-ht='{"ht_container_id":"606103_2386762","ht_current_video_url":"\/video\/haber\/izle\/taksimde-dilenci-operasyonu\/606103","ht_project_logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/htplay\/img\/htvideo_logo.png","ht_debug":false,"ht_scale":"fit","ht_keywords":"dilenci operas,Taksim,Taksim Meydan\u0131","ht_share":true,"ht_social":["facebook","twitter"],"ht_social_position":"topRight","ht_autoplay":false,"ht_controls":true,"ht_width":"100%","ht_height":"100%","ht_stream_m3u8":"","ht_gtm":true,"ht_gezio":true,"ht_category":"Haber","ht_showAd":true,"ht_video_id":"606103","ht_files":[{"m3u8":[{"name":"Standart","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C.m3u8","type":"application\/x-mpegURL"}]},{"m3u8":[{"name":"Standart","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C.m3u8","type":"application\/x-mpegURL"}]},{"m3u8":[{"name":"Standart","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C.m3u8","type":"application\/x-mpegURL"}]},{"m3u8":[{"name":"Standart","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C.m3u8","type":"application\/x-mpegURL"}]},{"mp4":[{"name":"144","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_256x144.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"240","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_426x240.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"480","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_854x480.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"360","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_640x360.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"720","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_1280x720.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"1080","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_1920x1080.mp4","type":"video\/mp4"}]},{"mp4":[{"name":"144","file":"https:\/\/vmcdnb.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_256x144.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"240","file":"https:\/\/vmcdnb.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_426x240.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"480","file":"https:\/\/vmcdnb.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_854x480.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"360","file":"https:\/\/vmcdnb.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_640x360.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"720","file":"https:\/\/vmcdnb.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_1280x720.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"1080","file":"https:\/\/vmcdnb.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_1920x1080.mp4","type":"video\/mp4"}]},{"mp4":[{"name":"144","file":"https:\/\/ciner-p.mncdn.com\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_256x144.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"240","file":"https:\/\/ciner-p.mncdn.com\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_426x240.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"480","file":"https:\/\/ciner-p.mncdn.com\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_854x480.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"360","file":"https:\/\/ciner-p.mncdn.com\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_640x360.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"720","file":"https:\/\/ciner-p.mncdn.com\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_1280x720.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"1080","file":"https:\/\/ciner-p.mncdn.com\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_1920x1080.mp4","type":"video\/mp4"}]},{"mp4":[{"name":"144","file":"https:\/\/ciner.mncdn.net\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_256x144.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"240","file":"https:\/\/ciner.mncdn.net\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_426x240.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"480","file":"https:\/\/ciner.mncdn.net\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_854x480.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"360","file":"https:\/\/ciner.mncdn.net\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_640x360.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"720","file":"https:\/\/ciner.mncdn.net\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_1280x720.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"1080","file":"https:\/\/ciner.mncdn.net\/ht\/2019\/02\/27\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_1920x1080.mp4","type":"video\/mp4"}]}],"ht_broadcast_id":"5","ht_broadcast_section_id":"15","ht_gemius_code":".Kfgx.ifW8_nYgnL8KFmLre9P30kAC9q7EBNCF5ynw..C7","ht_gemius_stream_code":"chtA5Abyh5oWce.GUfOxU4ZQLboR.9rQH1xICwRIB5z..7","ht_screenshot":"https:\/\/mo.ciner.com.tr\/video\/2019\/02\/27\/ver1551249164\/3F36D55C64759C92F579C002367AB87C_750x422.jpg","ht_social_url":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/haber\/izle\/taksimde-dilenci-operasyonu\/606103","ht_next_video_url":"","ht_news_detail":true,"ht_resume_mode":true,"ht_title":"Taksim\u0027de dilenci operasyonu","ht_author":1501,"ht_googleima_vmap":"https:\/\/www.haberturk.com\/vmap\/video\/606103\/0\/Haber","ht_mux_api":"27ktj5daupkedfqvas03e8d5l","ht_googleima_preroll":"https:\/\/pubads.g.doubleclick.net\/gampad\/ads?sz=640x480&iu=\/31903365\/Haberturk\/\/Video\/\/Genel&impl=s&gdfp_req=1&env=vp&output=xml_vast3&unviewed_position_start=1&url=[referrer_url]&description_url=[description_url]&correlator=[timestamp]","ht_googleima_midroll":"https:\/\/pubads.g.doubleclick.net\/gampad\/ads?sz=640x480&iu=\/31903365\/Haberturk\/\/Video\/\/Genel\/\/Midroll&impl=s&gdfp_req=1&env=vp&output=xml_vast3&unviewed_position_start=1&url=[referrer_url]","ht_googleima_midroll_start":30}' style='padding-top: 56.25%; width: 100%; height: 100%; min-width: 360px; min-height: 270px;'></div><script>var htplayLoader={file:"https://mo.ciner.com.tr/assets/htplay/js/htply.js?v=2.1.1",callback:function(){HTPLAY.init()},loaded:!1,scripts:document.getElementsByTagName("script")};if("undefined"!=typeof head)"complete"===document.readyState?head.load(htplayLoader.file,htplayLoader.callback):window.addEventListener("load",function(){head.load(htplayLoader.file,htplayLoader.callback)});else{for(var i=htplayLoader.scripts.length;i--;)if(htplayLoader.scripts[i].src==htplayLoader.file){htplayLoader.loaded=!0;break}if(!htplayLoader.loaded){var htplayScript=document.createElement("script");htplayScript.type="text/javascript",htplayScript.async=!0,htplayScript.src=htplayLoader.file,htplayLoader.scripts[0].parentNode.insertBefore(htplayScript,htplayLoader.scripts[0])}htplayLoader.callback()}</script></div></div></p><p>Â </p><p><div class="zoom-in-out "><img height="338" width="600" class="imgFluid resizedImage" src="https://im.haberturk.com/2019/02/27/ver1551251870/2386762_ac29db496300f93bac5dc2df994a7b62.jpg" style="" alt="" /></div></p><p>Taksim MeydanÄ± ve Ä°stiklal Caddesiâ€™nde bir kadÄ±nÄ±n yanÄ±nda getirdiÄŸi eski kÄ±yafetleri giyerek vatandaÅŸlarÄ±n duygularÄ±nÄ± istismar edip dilencilik yaptÄ±ÄŸÄ±nÄ± ihbarÄ±nÄ± alan zabÄ±ta ekipleri harekete geÃ§ti. Ä°HA'nÄ±n haberine gÃ¶re, vatandaÅŸlarÄ±n ÅŸikayeti doÄŸrultusunda Ã§alÄ±ÅŸmalara baÅŸlayan zabÄ±ta ekipleri Ã¶nce dilencilik yaptÄ±ÄŸÄ± iddia edilen kadÄ±nÄ± takibe aldÄ±.</p><p><div class="zoom-in-out "><img height="338" width="600" class="imgFluid resizedImage" src="https://im.haberturk.com/2019/02/27/ver1551251870/2386762_d3a7562c4e166e76a23af760e094f5f4.jpg" style="" alt="" /></div></p><p><div zone-id="1751" data-width="300" data-height="250" class="ads-zone lazy-init habericireklam300x250right" style="float:right;display:inline-block" zone-viewtype="banner"></div></p><p>Takip sÄ±rasÄ±nda kadÄ±nÄ±n Taksim MeydanÄ±â€™na gelerek Ã¶nce kÄ±yafetlerini deÄŸiÅŸtirdiÄŸi ardÄ±ndan dilendiÄŸi paralarÄ± sayarak vÃ¼cudunun Ã§eÅŸitli yerlerine sakladÄ±ÄŸÄ± gÃ¶rÃ¼ldÃ¼. Taksim MeydanÄ± ve Ä°stiklal Caddesiâ€™nde vatandaÅŸlardan para dilenen kadÄ±n zabÄ±ta ekiplerince gÃ¶zaltÄ±na alÄ±ndÄ±. ZabÄ±ta aracÄ±na bindirilen kadÄ±n, kendisini Ã§eken basÄ±n mensubuna tepki gÃ¶stererek, "Bir ÅŸey mi Ã§aldÄ±m, param bile yokâ€™â€™Â dedi.Â Ä°stanbul BÃ¼yÃ¼kÅŸehir Belediyesine baÄŸlÄ± ekipler tarafÄ±ndan gÃ¶zaltÄ±na alÄ±nan kadÄ±na idari para cezasÄ± uygulandÄ±ÄŸÄ± belirtildi.</p><p><div class="zoom-in-out "><img height="338" width="600" class="imgFluid resizedImage" src="https://im.haberturk.com/2019/02/27/ver1551251870/2386762_5c68e1b858220ee88547b80df39887b7.jpg" style="" alt="" /></div></p><p><div class="zoom-in-out "><img height="338" width="600" class="imgFluid resizedImage" src="https://im.haberturk.com/2019/02/27/ver1551251870/2386762_1e529a024b234d1d752e21a61f58ab98.jpg" style="" alt="" /></div></p><p>Â </p><p><div class="zoom-in-out "><img height="338" width="600" class="imgFluid resizedImage" src="https://im.haberturk.com/2019/02/27/ver1551251870/2386762_07fc655af76f0950e952fe83d715660f.jpg" style="" alt="" /></div></p><p><div class="zoom-in-out "><img height="338" width="600" class="imgFluid resizedImage" src="https://im.haberturk.com/2019/02/27/ver1551251870/2386762_9edd99a680e51f4c4129f2344064e276.jpg" style="" alt="" /></div></p><p><div class="zoom-in-out "><img height="338" width="600" class="imgFluid resizedImage" src="https://im.haberturk.com/2019/02/27/ver1551251870/2386762_8ecd925acaaf9a454c4395a881b364ab.jpg" style="" alt="" /></div></p><p><div class="news-video"><div class="news-video-wrapper rate-16x9-wrapper" data-id="606115_2386762" data-sticker="video" data-daily="true"><div class='htplay_video' data-ht='{"ht_container_id":"606115_2386762","ht_current_video_url":"\/video\/haber\/izle\/gunun-ozeti-27022019\/606115","ht_project_logo":"https:\/\/im.haberturk.com\/assets\/htplay\/img\/htvideo_logo.png","ht_debug":false,"ht_scale":"fit","ht_keywords":"g\u00fcn\u00fcn \u00f6zeti,g\u00fcn\u00fcn \u00f6zeti izle,HABER,haber \u00f6zeti,haber \u00f6zeti izle,habert\u00fcrk ","ht_share":true,"ht_social":["facebook","twitter"],"ht_social_position":"topRight","ht_autoplay":false,"ht_controls":true,"ht_width":"100%","ht_height":"100%","ht_stream_m3u8":"","ht_gtm":true,"ht_gezio":true,"ht_category":"Haber\/T\u00fcrkiye","ht_showAd":true,"ht_video_id":"606115","ht_files":[{"m3u8":[{"name":"Standart","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377.m3u8","type":"application\/x-mpegURL"}]},{"m3u8":[{"name":"Standart","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377.m3u8","type":"application\/x-mpegURL"}]},{"m3u8":[{"name":"Standart","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377.m3u8","type":"application\/x-mpegURL"}]},{"m3u8":[{"name":"Standart","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377.m3u8","type":"application\/x-mpegURL"}]},{"mp4":[{"name":"144","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_256x144.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"240","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_426x240.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"360","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_640x360.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"480","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_854x480.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"720","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_1280x720.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"1080","file":"https:\/\/vmcdn.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_1920x1080.mp4","type":"video\/mp4"}]},{"mp4":[{"name":"144","file":"https:\/\/vmcdnb.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_256x144.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"240","file":"https:\/\/vmcdnb.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_426x240.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"360","file":"https:\/\/vmcdnb.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_640x360.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"480","file":"https:\/\/vmcdnb.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_854x480.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"720","file":"https:\/\/vmcdnb.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_1280x720.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"1080","file":"https:\/\/vmcdnb.ciner.com.tr\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_1920x1080.mp4","type":"video\/mp4"}]},{"mp4":[{"name":"144","file":"https:\/\/ciner-p.mncdn.com\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_256x144.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"240","file":"https:\/\/ciner-p.mncdn.com\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_426x240.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"360","file":"https:\/\/ciner-p.mncdn.com\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_640x360.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"480","file":"https:\/\/ciner-p.mncdn.com\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_854x480.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"720","file":"https:\/\/ciner-p.mncdn.com\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_1280x720.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"1080","file":"https:\/\/ciner-p.mncdn.com\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_1920x1080.mp4","type":"video\/mp4"}]},{"mp4":[{"name":"144","file":"https:\/\/ciner.mncdn.net\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_256x144.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"240","file":"https:\/\/ciner.mncdn.net\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_426x240.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"360","file":"https:\/\/ciner.mncdn.net\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_640x360.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"480","file":"https:\/\/ciner.mncdn.net\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_854x480.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"720","file":"https:\/\/ciner.mncdn.net\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_1280x720.mp4","type":"video\/mp4"},{"name":"1080","file":"https:\/\/ciner.mncdn.net\/ht\/2019\/02\/27\/2A5419D873A840C025F589187F959377_1920x1080.mp4","type":"video\/mp4"}]}],"ht_broadcast_id":"5","ht_broadcast_section_id":"15","ht_gemius_code":".Kfgx.ifW8_nYgnL8KFmLre9P30kAC9q7EBNCF5ynw..C7","ht_gemius_stream_code":"chtA5Abyh5oWce.GUfOxU4ZQLboR.9rQH1xICwRIB5z..7","ht_screenshot":"https:\/\/mo.ciner.com.tr\/video\/2019\/02\/27\/ver1551264855\/2A5419D873A840C025F589187F959377_750x422.jpg","ht_social_url":"https:\/\/www.haberturk.com\/video\/haber\/izle\/gunun-ozeti-27022019\/606115","ht_next_video_url":"","ht_news_detail":true,"ht_resume_mode":true,"ht_title":"G\u00fcn\u00fcn \u00d6zeti (27.02.2019)","ht_author":1164,"ht_googleima_vmap":"https:\/\/www.haberturk.com\/vmap\/video\/606115\/0\/Haber","ht_mux_api":"27ktj5daupkedfqvas03e8d5l","ht_suggestion_xml":"\/manset_suggest.xml","ht_googleima_preroll":"https:\/\/pubads.g.doubleclick.net\/gampad\/ads?sz=640x480&iu=\/31903365\/Haberturk\/\/Video\/\/Genel&impl=s&gdfp_req=1&env=vp&output=xml_vast3&unviewed_position_start=1&url=[referrer_url]&description_url=[description_url]&correlator=[timestamp]","ht_googleima_midroll":"https:\/\/pubads.g.doubleclick.net\/gampad\/ads?sz=640x480&iu=\/31903365\/Haberturk\/\/Video\/\/Genel\/\/Midroll&impl=s&gdfp_req=1&env=vp&output=xml_vast3&unviewed_position_start=1&url=[referrer_url]","ht_googleima_midroll_start":30}' style='padding-top: 56.25%; width: 100%; height: 100%; min-width: 360px; min-height: 270px;'></div><script>var htplayLoader={file:"https://mo.ciner.com.tr/assets/htplay/js/htply.js?v=2.1.1",callback:function(){HTPLAY.init()},loaded:!1,scripts:document.getElementsByTagName("script")};if("undefined"!=typeof head)"complete"===document.readyState?head.load(htplayLoader.file,htplayLoader.callback):window.addEventListener("load",function(){head.load(htplayLoader.file,htplayLoader.callback)});else{for(var i=htplayLoader.scripts.length;i--;)if(htplayLoader.scripts[i].src==htplayLoader.file){htplayLoader.loaded=!0;break}if(!htplayLoader.loaded){var htplayScript=document.createElement("script");htplayScript.type="text/javascript",htplayScript.async=!0,htplayScript.src=htplayLoader.file,htplayLoader.scripts[0].parentNode.insertBefore(htplayScript,htplayLoader.scripts[0])}htplayLoader.callback()}</script></div></div></p><div style=" display: inline-block; width: 100%;"><a href="https://www.haberturk.com/" title="HabertÃ¼rk" class="ht-cta-button gtm-tracker" data-newsVariant="gunun-mansetleri-button"><span>GÃœNÃœN Ã–NEMLÄ° MANÅžETLERÄ°</span></a></div><div class="keywords-content"><ul><li><a href="//www.haberturk.com/son-dakika-haberleri" target="_blank">haberler</a></li><li><a href="//www.haberturk.com/haberleri/istanbul-haberleri" target="_blank">istanbul haberleri</a></li><li><a href="//www.haberturk.com/haberleri/dilenci" target="_blank">dilenci</a></li><li><a href="//www.haberturk.com/haberleri/taksim-meydani" target="_blank">taksim meydanÄ±</a></li><li><a href="//www.haberturk.com/haberleri/istiklal-caddesi" target="_blank">istiklal caddesi</a></li><li><a href="//www.haberturk.com/haberleri/beyoglu" target="_blank">beyoÄŸlu</a></li><li><a href="//www.haberturk.com/haberleri/zabita-ekipleri" target="_blank">zabÄ±ta ekipleri</a></li></ul></div> 
<script type="text/javascript">
var gtmTrackData = {"name":"'\u0130\u015f k\u0131yafetlerini' herkesin g\u00f6z\u00fc \u00f6n\u00fcnde giydi, sonra mesaisine ba\u015flad\u0131","id":"2386762","price":1,"brand":"HaberDetay","category":"G\u00fcndem\/3. Sayfa","variant":"","list":"","quantity":1};
</script>
<div class="nd-page-end-620"><div zone-id="1891" class="ads-zone lazy-init" zone-viewtype="banner"></div></div><div class="ht-page-last"></div><div class="width960 pad0"><hr><div class="popupBackground"><div class="htCenteredPopup yorumKurallari"><a href="#" class="closeButton ion-ios-close-outline"></a><div class="htCenteredPopupIcon"><span class="ion-clipboard popupIcon"></span></div><div class="htPopupContentWrapper"><div class="htPopupContent"><p>DeÄŸerli Haberturk.com okurlarÄ±.</p><p>Haberturk.com ekibi olarak TÃ¼rkiyeâ€™de ve dÃ¼nyada yaÅŸanan ve haber deÄŸeri taÅŸÄ±yan her tÃ¼rlÃ¼ geliÅŸmeyi sizlere en hÄ±zlÄ±, en objektif ve en doyurucu ÅŸekilde ulaÅŸtÄ±rmak iÃ§in Ã§alÄ±ÅŸÄ±yoruz. YoÄŸun gÃ¼ndem iÃ§erisinde sunduÄŸumuz haberlerimizle ve olaylarla ilgili eleÅŸtiri, gÃ¶rÃ¼Å, yorumlarÄ±nÄ±z bizler iÃ§in Ã§ok Ã¶nemli. Fakat karÅŸÄ±lÄ±klÄ± saygÄ± ve yasalara uygunluk Ã§erÃ§evesinde oluÅŸturduÄŸumuz yorum platformlarÄ±nda daha saÄŸlÄ±klÄ± bir tartÄ±ÅŸma ortamÄ±nÄ± temin etmek amacÄ±yla ortaya koyduÄŸumuz bazÄ± yorum ve moderasyon kurallarÄ±mÄ±za dikkatinizi Ã§ekmek istiyoruz.</p><p>SayfamÄ±zda TÃ¼rkiye Cumhuriyeti kanunlarÄ±na ve evrensel insan haklarÄ±na aykÄ±rÄ± yorumlar onaylanmaz ve silinir. OkurlarÄ±mÄ±z tarafÄ±ndan yapÄ±lan yorumlarÄ±n, (yorum yapan diÄŸer okurlarÄ±mÄ±za yÃ¶nelik yorumlar da dahil olmak Ã¼zere) kiÅŸilere, Ã¼lkelere, topluluklara, sosyal sÄ±nÄ±flara Ä±rk, cinsiyet, din, dil baÅŸta olmak Ã¼zere ayrÄ±mcÄ±lÄ±k unsurlarÄ± taÅŸÄ±masÄ± durumunda yorum editÃ¶rlerimiz yorumlarÄ± onaylamayacaktÄ±r ve yorumlar silinecektir. Onaylanmayacak ve silinecek yorumlar kategorisinde aÅŸaÄŸÄ±lama, nefret sÃ¶ylemi, kÃ¼fÃ¼r, hakaret, kadÄ±n ve Ã§ocuk istismarÄ±, hayvanlara yÃ¶nelik ÅŸiddet sÃ¶ylemi iÃ§eren yorumlar da yer almaktadÄ±r. SuÃ§u ve suÃ§luyu Ã¶vmek, TÃ¼rkiye Cumhuriyeti yasalarÄ±na gÃ¶re suÃ§tur. Bu nedenle bu tarz okur yorumlarÄ± da doÄŸal olarak Haberturk.com yorum sayfalarÄ±nda yer almayacaktÄ±r.</p><p>AyrÄ±ca Haberturk.com yorum sayfalarÄ±nda TÃ¼rkiye Cumhuriyeti mahkemelerinde doÄŸruluÄŸu ispat edilemeyecek iddia, itham ve karalama iÃ§eren, halkÄ±n tamamÄ±nÄ± veya bir bÃ¶lÃ¼mÃ¼nÃ¼ kin ve dÃ¼ÅŸmanlÄ±ÄŸa tahrik eden, provokatif yorumlar da yapÄ±lamaz.</p><p>Yorumlarda markalarÄ±n ticari itibarÄ±nÄ± zedeleyici, karalayÄ±cÄ± ve herhangi bir ÅŸekilde ticari zarara yol aÃ§abilecek yorumlar onaylanmayacak ve silinecektir. AynÄ± ÅŸekilde bir markaya yÃ¶nelik promosyon veya reklam amaÃ§lÄ± yorumlar da onaylanmayacak ve silinecek yorumlar kategorisindedir. BaÅŸka hiÃ§bir siteden alÄ±nan linkler Haberturk.com yorum sayfalarÄ±nda paylaÅŸÄ±lamaz.</p><p>Haberturk.com yorum sayfalarÄ±nda paylaÅŸÄ±lan tÃ¼m yorumlarÄ±n yasal sorumluluÄŸu yorumu yapan okura aittir ve Haberturk.com bunlardan sorumlu tutulamaz.</p><p>Haberturk.com yorum sayfalarÄ±nda yorum yapan her okur, yukarÄ±da belirtilen kurallarÄ±, sitemizde yayÄ±nlanan <strong><a href="//www.haberturk.com/kullanimkosullari" target="_blank">KullanÄ±m KoÅŸullarÄ±</a></strong>â€™nÄ± ve <strong><a href="https://www.haberturk.com/privacy" target="_blank">Gizlilik SÃ¶zleÅŸmesi</a></strong>â€™ni peÅŸinen okumuÅ ve kabul etmiÅ sayÄ±lÄ±r.</p><p>Bizlerle ve diÄŸer okurlarÄ±mÄ±zla yorum kurallarÄ±na uygun yorumlarÄ±nÄ±zÄ±, gÃ¶rÃ¼ÅŸlerinizi yasalar, saygÄ±, nezaket, birlikte yaÅŸama kurallarÄ± ve insan haklarÄ±na uygun ÅŸekilde paylaÅŸtÄ±ÄŸÄ±nÄ±z iÃ§in teÅŸekkÃ¼r ederiz.</p></div></div><div class="buttonSection"><a href="javascript:;" class="htPopupButton popupCloseButton">BU EKRANI KAPATMAK Ä°ÃÄ°N TIKLAYIN!</a></div></div></div><div class="comment-area mobile-comment-area"><div class="comment-box"><div class="comment-title ml0">SEN DE DÃœÅžÃœNCELERÄ°NÄ° PAYLAÅ!</div><div class="comment-box-info w100"><form id="main-form2386762"><input type="hidden" name="ci_csrf_token" value="" /><textarea class="comment-textbox" name="ozet" id="ozet" rows="4" cols="50" placeHolder="Yorumunuzu buraya yazabilirsiniz!"></textarea><div class="comment-textbox-count">300</div><input class="comment-send" onclick="HTGlobal.Comment.send(2386762, 'main-form')" type="button" name="" value="GÃ–NDER"><span class="alertt"></span></form></div><div class="yorumKurallariWrapper"><a href="javascript:;" class="yorumKurallariModal">* YORUM KURALLARINI OKUMAK Ä°ÃÄ°N TIKLAYINIZ!</a></div></div><div class="news-detail-content-info"><div class="news-detail-widget-title">YORUMLAR <span class="all-comment-count">0</span></div></div></div></div><script type="text/javascript">
            var commentList;
            // haber yorum

            var emojioneareajs = "https://im.haberturk.com/assets/js/emojione/emojionearea.min.js?v=2003";
            head.ready("globaljs", function() {
                head.load([{ emojioneareajs: emojioneareajs }], function() {
                    HTGlobal.Comment.answerClick();
                    window.emojioneVersion  = 4;
                    $(".comment-textbox, .reply-to-comment-textbox").emojioneArea({
                        autoHideFilters: true,
                        useSprite: true,
                        shortnames: true,
                        saveEmojisAs: 'shortname',
                        buttonTitle: ''
                    });
                    commentList = $(".comment-description").emojioneArea({autocomplete:false});
                    for (i = 0; i < commentList.length; i++) {
                        commentList[i].emojioneArea.disable();
                    }
                });
            });

        </script>
<div id="zone_1736" zone-id="1736" class="ads-zone desktopLigatus" style="text-align:center;" zone-keywords="banner" zone-viewtype="banner"><script type="text/javascript">cbgAds.AdsInline(1736);</script></div><div id="zone_1910" zone-id="1910" class="ads-zone engageyaIframe" style="text-align:center;" zone-keywords="custom10=2386762" zone-viewtype="banner"><script type="text/javascript">cbgAds.AdsInline(1910);</script></div><div style="padding: 20px; text-align: center;"><a href="/son-dakika-haberleri" target="_blank" style="font-size: 12px; line-height: 1.4 !important;display: inline-block;">Son dakika haberler, kÃ¶ÅŸe yazÄ±lar, ekonomi, magazin, siyaset, spor gÃ¼ndeminin tek adresi HaberTurk.com; HaberTurk.com haber iÃ§erikleri kaynak gÃ¶sterilmeden alÄ±ntÄ± yapÄ±lamaz, haberler izinsiz olarak kopyalanamaz ve baÅŸka yerde yayÄ±nlanamaz.</a></div><div id="bottom_div_control_2386762"></div></div><div class="news-detail-side-bar news-detail-side-bar_2386762"><div class="news-detail-side-bar1 sidebarinfinitescroll_2386762" style="width: inherit;"><div id="specialNews" class="box-mb20"><div class="box-background box-news" id="specialNewsContainer" data-related-id="2338087" style="display:none">
    <a href="/dolar-neden-dusuyor-2338087-ekonomi" title="Dolar neden dÃ¼ÅŸÃ¼yor?" class="gtm-tracker" data-newsPosition="1" data-newsId="2338087" data-newsName="TÃ¼rkiye iÃ§in sÃ¼per kombinasyon oluÅŸtu" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="yerel_specialNews" data-newsCategory="Ekonomi/HT Ä°Å YaÅŸam">
        <img class="box-img" src="https://im.haberturk.com/2019/02/01/ver1549029287/2338087_300x169.jpg" alt="Dolar neden dÃ¼ÅŸÃ¼yor?"/>
    </a>
    <div class="info">
        <a href="/dolar-neden-dusuyor-2338087-ekonomi" title="Dolar neden dÃ¼ÅŸÃ¼yor?" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="1" data-newsId="2338087" data-newsName="TÃ¼rkiye iÃ§in sÃ¼per kombinasyon oluÅŸtu" data-newsVariant="box-news" data-newsList="yerel_specialNews" data-newsCategory="Ekonomi/HT Ä°Å YaÅŸam">
            <h3>TÃ¼rkiye iÃ§in sÃ¼per kombinasyon oluÅŸtu</h3>
        </a>
    </div>
</div>
<script>
    (function() {
        function getcookie (sName) {
            var aCookie = document.cookie.split("; ");
            for (var i = 0; i < aCookie.length; i++) {
                var aCrumb = aCookie[i].split("=");
                if (sName === aCrumb[0])
                    return unescape(aCrumb[1]);
            }
            return null;
        }
        var currentLocation = getcookie('currentLocation');
        var locations = ["TR|Hatay","TR|Gaziantep","TR|Adana"];
        if (locations.includes(currentLocation)) {
            document.getElementById('specialNewsContainer').style.display = 'block';
        }
    })();
</script>
</div><div id="topdiv1_300250_2386762"></div><style> .stickydiv{position: fixed;top: 10px;}.stickydivbottom{position: fixed !important;bottom: 10px;top: auto !important;}.absolutedivbottom{position: absolute !important;bottom: 10px;top: auto !important;}.news-detail-side-bar_{position: relative !important;}.news-detail-side-bar1_{position: absolute !important;top: 0 !important;}.stickydivbottomab{position: absolute;bottom: 10px;}</style><div id="kategoriMansetEng_2386762" class=""><div class="box-row clear-box" id="kategoriMansetBlokNews-tip2">
    <ul id="shuffleMansetNewsBlock" class="advert-news shuffleMansetNewsBlockElm"></ul>
</div>


<script type="text/javascript">
    (function () {
        window.engageyaServiceCallback = function (dataset) {



            var adCount = 0;
            var newsCount = 0;
            if (!dataset) {
                return;
            }
            if (jQuery(".shuffleMansetNewsBlockElm").length > 1) {
                var cnt = jQuery(".shuffleMansetNewsBlockElm").last();
            }else{
                var cnt = jQuery(".shuffleMansetNewsBlockElm");
            }



            var tilesArray = dataset.recs;
            var listitems = "";

            var index = 0;
            for (var i = 0; i < tilesArray.length && newsCount < 5; i++) {


                var haber_id = 0;
                var dt = tilesArray[i];
                var imgUrl = dt.thumbnail_path;
                var clickUrl = "https:" + dt.clickUrl;
                var arr = /([\w-]+)-(\d+)/.exec(dt.clickUrl);
                if (arr[2] != "undefined") {
                    haber_id = arr[2];
                }




                    var row_type = 'two type1';

                    if (i == 2) {
                        row_type = 'one type2';
                    } else if (i == 5) {
                        row_type = 'one type3';
                    }

                    imgUrl = imgUrl.replace(/_1\.jpg$/, "_12.jpg");

                    var list = '<li class="' + row_type + '"><a target="_blank" added-attr="234298" href="' + clickUrl
                            + '" title="' + dt.title
                            + '" class="gtm-tracker" data-newsposition="' + i + '" data-newsid="'
                            + haber_id + '" data-newsname="' + dt.title + '" data-newsvariant="box-news-image" data-newslist="kategoriMansetBlokNews-tip2" ><figure><div class="img"><img src="'
                            + imgUrl + '"></div><figcaption><span class="title">' + dt.title + '</span></figcaption></figure></a></li>';
                    listitems = listitems + list;

                    newsCount++;
                    index++;

            }
            cnt.append(listitems);

            head.ready("globaljs", function () {
                HTGlobal.GtmTracker.CollectImpression();
                HTGlobal.GtmTracker.PushImpression();
                // console.log("head impress", allnewsImpressionArrayKey);
            });
        };
    })();
</script>
<script type="text/javascript">head.ready("jQuery", function() {
var pubid='164473',webid='127410',widid='115743',mtids="195358,90482,195357,195370",cbName="engageyaServiceCallback",articleUrl=document.location.href,client_ip='194.196.235.135';
var rnd=Math.floor(Math.random()*1000000000);
var url="https://recs.engageya.com/rec-api/getrecs.json?cb="+cbName+"&pubid="+pubid+"&webid="+webid+"&wid="+widid+"&url="+articleUrl+"&cs=UTF-8&rndid="+rnd+"&mtids="+mtids+"&client_ip="+client_ip;
jQuery.ajax({url:url,dataType:'jsonp',jsonp:'callback',jsonpCallback:cbName});
});</script></div><div id="zone_1333" zone-id="1333" class="ads-zone advertisement-300" zone-viewtype="banner"><script type="text/javascript">cbgAds.AdsInline(1333);</script></div><div id="kategoriManset_2386762" class=""><script id="otherRelatedNews"> var otherRelatedNews = {"id":"2387827","link":"\/beykoz-kanlica-da-istinat-duvari-coktu-2387827","title":"Beykoz'da istinat duvar\u0131 \u00e7\u00f6kt\u00fc","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551339630\/2387827_300x169.jpg","seoTitle":"Beykoz Kanl\u0131ca'da istinat duvar\u0131 \u00e7\u00f6kt\u00fc","spot":"\u0130stanbul'un Beykoz il\u00e7esi Kanl\u0131ca mahallesinde istinat duvar\u0131 \u00e7\u00f6kt\u00fc. Olayda...","category":"G\u00fcndem","categoryLink":"\/gundem","gtmCategoryHierarcy":"G\u00fcndem\/3. Sayfa"};</script>

    <div class="box-row clear-box" id="kategoriMansetBlok">
                    <div class="box-xs-6 box-sm-6 box-md-12 box-lg-12">
                <div class="box-background box-news" data-related-id="2387722">
                    <a href="/baskentte-restorana-silahli-saldiri-2387722" title="BaÅŸkentâ€™te restorana silahlÄ± saldÄ±rÄ±" class="gtm-tracker" data-newsPosition="1" data-newsId="2387722" data-newsName="BaÅŸkentâ€™te restorana pompalÄ± saldÄ±rÄ±" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="kategoriMansetBlok" data-newsCategory="GÃ¼ndem/3. Sayfa">
                        <img class="box-img" data-src="https://im.haberturk.com/2019/02/28/ver1551323347/2387722_300x169.jpg" alt="BaÅŸkentâ€™te restorana silahlÄ± saldÄ±rÄ±"/>
                    </a>
                    <div class="info">
                        <a href="/gundem" title="GÃ¼ndem" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsVariant="box-news">
                            <span class="category">GÃ¼ndem</span>
                        </a>
                        <a href="/baskentte-restorana-silahli-saldiri-2387722" title="BaÅŸkentâ€™te restorana silahlÄ± saldÄ±rÄ±" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="1" data-newsId="2387722" data-newsName="BaÅŸkentâ€™te restorana pompalÄ± saldÄ±rÄ±" data-newsVariant="box-news" data-newsList="kategoriMansetBlok" data-newsCategory="GÃ¼ndem/3. Sayfa">
                            <h3>BaÅŸkentâ€™te restorana pompalÄ± saldÄ±rÄ±</h3>
                        </a>
                    </div>
                </div>
                            </div>
                    <div class="box-xs-6 box-sm-6 box-md-12 box-lg-12">
                <div class="box-background box-news" data-related-id="2388079">
                    <a href="/esinin-aracina-bomba-duzenegi-kuran-kocanin-cezasi-arttirildi-2388079" title="EÅŸinin aracÄ±na bomba yerleÅŸtirmiÅŸti! TÃ¼rkiye'yi dehÅŸete dÃ¼ÅŸÃ¼ren olayda yeni geliÅŸme" class="gtm-tracker" data-newsPosition="2" data-newsId="2388079" data-newsName="EÅŸinin aracÄ±na bomba yerleÅŸtirmiÅŸti! TÃ¼rkiye\'yi dehÅŸete dÃ¼ÅŸÃ¼ren olayda yeni geliÅŸme" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="kategoriMansetBlok" data-newsCategory="GÃ¼ndem/3. Sayfa">
                        <img class="box-img" data-src="https://im.haberturk.com/2019/02/28/ver1551343352/2388079_300x169.jpg" alt="EÅŸinin aracÄ±na bomba yerleÅŸtirmiÅŸti! TÃ¼rkiye'yi dehÅŸete dÃ¼ÅŸÃ¼ren olayda yeni geliÅŸme"/>
                    </a>
                    <div class="info">
                        <a href="/gundem" title="GÃ¼ndem" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsVariant="box-news">
                            <span class="category">GÃ¼ndem</span>
                        </a>
                        <a href="/esinin-aracina-bomba-duzenegi-kuran-kocanin-cezasi-arttirildi-2388079" title="EÅŸinin aracÄ±na bomba yerleÅŸtirmiÅŸti! TÃ¼rkiye'yi dehÅŸete dÃ¼ÅŸÃ¼ren olayda yeni geliÅŸme" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="2" data-newsId="2388079" data-newsName="EÅŸinin aracÄ±na bomba yerleÅŸtirmiÅŸti! TÃ¼rkiye\'yi dehÅŸete dÃ¼ÅŸÃ¼ren olayda yeni geliÅŸme" data-newsVariant="box-news" data-newsList="kategoriMansetBlok" data-newsCategory="GÃ¼ndem/3. Sayfa">
                            <h3>EÅŸinin aracÄ±na bomba yerleÅŸtirmiÅŸti! TÃ¼rkiye'yi dehÅŸete dÃ¼ÅŸÃ¼ren olayda yeni geliÅŸme</h3>
                        </a>
                    </div>
                </div>
                            </div>
                    <div class="box-xs-6 box-sm-6 box-md-12 box-lg-12">
                <div class="box-background box-news" data-related-id="2387716">
                    <a href="/izmir-de-pompali-tufekli-saldiri-1-agir-yarali-2387716" title="Ä°zmir'de pompalÄ± tÃ¼fekli saldÄ±rÄ±: 1 aÄŸÄ±r yaralÄ±" class="gtm-tracker" data-newsPosition="3" data-newsId="2387716" data-newsName="Seyir halindeki araca pompalÄ± saldÄ±rÄ±: 1 aÄŸÄ±r yaralÄ±" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="kategoriMansetBlok" data-newsCategory="GÃ¼ndem/3. Sayfa">
                        <img class="box-img" data-src="https://im.haberturk.com/2019/02/28/ver1551315885/2387716_300x169.jpg" alt="Ä°zmir'de pompalÄ± tÃ¼fekli saldÄ±rÄ±: 1 aÄŸÄ±r yaralÄ±"/>
                    </a>
                    <div class="info">
                        <a href="/gundem" title="GÃ¼ndem" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsVariant="box-news">
                            <span class="category">GÃ¼ndem</span>
                        </a>
                        <a href="/izmir-de-pompali-tufekli-saldiri-1-agir-yarali-2387716" title="Ä°zmir'de pompalÄ± tÃ¼fekli saldÄ±rÄ±: 1 aÄŸÄ±r yaralÄ±" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="3" data-newsId="2387716" data-newsName="Seyir halindeki araca pompalÄ± saldÄ±rÄ±: 1 aÄŸÄ±r yaralÄ±" data-newsVariant="box-news" data-newsList="kategoriMansetBlok" data-newsCategory="GÃ¼ndem/3. Sayfa">
                            <h3>Seyir halindeki araca pompalÄ± saldÄ±rÄ±: 1 aÄŸÄ±r yaralÄ±</h3>
                        </a>
                    </div>
                </div>
                            </div>
                    <div class="box-xs-6 box-sm-6 box-md-12 box-lg-12">
                <div class="box-background box-news">
                    <div id="zone_1831" zone-id="1831" class="ads-zone" zone-viewtype="banner"><script type="text/javascript">cbgAds.AdsInline(1831);</script></div>                </div>
            </div>
                <div class="box-xs-6 box-sm-6 box-md-12 box-lg-12 box-mb20">
                    <div style="text-align: center;">
                        <div zone-id="1322" class="ads-zone lazy-init" zone-viewtype="banner"></div>                    </div>
                </div>
                <div zone-id="1832" class="ads-zone lazy-init" zone-viewtype="banner"></div>            <div class="box-xs-6 box-sm-6 box-md-12 box-lg-12">
                <div class="box-background box-news" data-related-id="2388262">
                    <a href="/izmirde-pkk-operasyonu-8-gozalti-2388262" title="Ä°zmirâ€™de PKK operasyonu: 8 gÃ¶zaltÄ±" class="gtm-tracker" data-newsPosition="4" data-newsId="2388262" data-newsName="Ä°zmirâ€™de PKK operasyonu: 8 gÃ¶zaltÄ±" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="kategoriMansetBlok" data-newsCategory="GÃ¼ndem/3. Sayfa">
                        <img class="box-img" data-src="https://im.haberturk.com/2019/02/28/ver1551351313/2388262_300x169.jpg" alt="Ä°zmirâ€™de PKK operasyonu: 8 gÃ¶zaltÄ±"/>
                    </a>
                    <div class="info">
                        <a href="/gundem" title="GÃ¼ndem" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsVariant="box-news">
                            <span class="category">GÃ¼ndem</span>
                        </a>
                        <a href="/izmirde-pkk-operasyonu-8-gozalti-2388262" title="Ä°zmirâ€™de PKK operasyonu: 8 gÃ¶zaltÄ±" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="4" data-newsId="2388262" data-newsName="Ä°zmirâ€™de PKK operasyonu: 8 gÃ¶zaltÄ±" data-newsVariant="box-news" data-newsList="kategoriMansetBlok" data-newsCategory="GÃ¼ndem/3. Sayfa">
                            <h3>Ä°zmirâ€™de PKK operasyonu: 8 gÃ¶zaltÄ±</h3>
                        </a>
                    </div>
                </div>
                            </div>
                    <div class="box-xs-6 box-sm-6 box-md-12 box-lg-12">
                <div class="box-background box-news" data-related-id="2387770">
                    <a href="/otomobil-baraja-yuvarlandi-2-olu-3-yarali-2387770" title="Otomobil baraja yuvarlandÄ±: 2 Ã¶lÃ¼, 3 yaralÄ±" class="gtm-tracker" data-newsPosition="5" data-newsId="2387770" data-newsName="Barajda can pazarÄ±!" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="kategoriMansetBlok" data-newsCategory="GÃ¼ndem/3. Sayfa">
                        <img class="box-img" data-src="https://im.haberturk.com/2019/02/28/ver1551335554/2387770_300x169.jpg" alt="Otomobil baraja yuvarlandÄ±: 2 Ã¶lÃ¼, 3 yaralÄ±"/>
                    </a>
                    <div class="info">
                        <a href="/gundem" title="GÃ¼ndem" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsVariant="box-news">
                            <span class="category">GÃ¼ndem</span>
                        </a>
                        <a href="/otomobil-baraja-yuvarlandi-2-olu-3-yarali-2387770" title="Otomobil baraja yuvarlandÄ±: 2 Ã¶lÃ¼, 3 yaralÄ±" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="5" data-newsId="2387770" data-newsName="Barajda can pazarÄ±!" data-newsVariant="box-news" data-newsList="kategoriMansetBlok" data-newsCategory="GÃ¼ndem/3. Sayfa">
                            <h3>Barajda can pazarÄ±! </h3>
                        </a>
                    </div>
                </div>
                            </div>
                    <div class="box-xs-6 box-sm-6 box-md-12 box-lg-12">
                <div class="box-background box-news" data-related-id="2387710">
                    <a href="/kirikkale-de-mandiraya-kumar-operasyonu-54-gozalti-2387710" title="KÄ±rÄ±kkale'de mandÄ±raya kumar operasyonu: 54 gÃ¶zaltÄ±" class="gtm-tracker" data-newsPosition="6" data-newsId="2387710" data-newsName="MandÄ±rada kumar operasyonu: 54 gÃ¶zaltÄ±" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="kategoriMansetBlok" data-newsCategory="GÃ¼ndem/3. Sayfa">
                        <img class="box-img" data-src="https://im.haberturk.com/2019/02/28/ver1551314323/2387710_300x169.jpg" alt="KÄ±rÄ±kkale'de mandÄ±raya kumar operasyonu: 54 gÃ¶zaltÄ±"/>
                    </a>
                    <div class="info">
                        <a href="/gundem" title="GÃ¼ndem" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsVariant="box-news">
                            <span class="category">GÃ¼ndem</span>
                        </a>
                        <a href="/kirikkale-de-mandiraya-kumar-operasyonu-54-gozalti-2387710" title="KÄ±rÄ±kkale'de mandÄ±raya kumar operasyonu: 54 gÃ¶zaltÄ±" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="6" data-newsId="2387710" data-newsName="MandÄ±rada kumar operasyonu: 54 gÃ¶zaltÄ±" data-newsVariant="box-news" data-newsList="kategoriMansetBlok" data-newsCategory="GÃ¼ndem/3. Sayfa">
                            <h3>MandÄ±rada kumar operasyonu: 54 gÃ¶zaltÄ±</h3>
                        </a>
                    </div>
                </div>
                            </div>
        
    </div>
    </div><div id="WidgetHaberlerCom_2386762" class="box-mb20">    <div class="featured-news-wrapper" id="HaberlercomBlok">
        <h3>GÃœNDEMDEN HABERLER</h3>
        <div class="featured-news-slider" id="featured-owl-slider-haberler-com">
                            <div class="item ">
                    <figure>
                        <a href="https://www.haberler.com/damat-adayi-emre-ubeyli-nin-son-halini-goren-11785845-haberi/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset" target="_blank" class="manset0 gtm-tracker" data-newsPosition="0" data-newsId="11785845" data-newsName="Damat adayÄ±nÄ±n son halini gÃ¶renler gÃ¶zlerine inanamadÄ±!" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="HaberlercomBlok" data-newsCategory="Haberlercom">
                            <img src="https://foto.haberler.com/manset/2019/02/27/damat-adayinin-son-halini-gorenler-gozlerine_11785845_31.jpg" />
                        </a>
                    </figure>
                    <div class="featured-news-text">
                    <span>
                        <a href="https://www.haberler.com/damat-adayi-emre-ubeyli-nin-son-halini-goren-11785845-haberi/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="0" data-newsId="11785845" data-newsName="Damat adayÄ±nÄ±n son halini gÃ¶renler gÃ¶zlerine inanamadÄ±!" data-newsVariant="box-news" data-newsList="HaberlercomBlok" data-newsCategory="Haberlercom">
                            Damat adayÄ±nÄ±n son halini gÃ¶renler gÃ¶zlerine inanamadÄ±!                        </a>
                    </span>
                    </div>
                </div>
                            <div class="item ">
                    <figure>
                        <a href="https://www.haberler.com/rihanna-dan-siyah-mayolu-curetkar-poz-11786765-haberi/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset" target="_blank" class="manset1 gtm-tracker" data-newsPosition="1" data-newsId="11786765" data-newsName="Rihanna\'dan siyah mayolu cÃ¼retkar poz!" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="HaberlercomBlok" data-newsCategory="Haberlercom">
                            <img src="https://foto.haberler.com/manset/2019/02/27/rihanna-dan-siyah-mayolu-curetkar-poz_11786765_55.jpg" />
                        </a>
                    </figure>
                    <div class="featured-news-text">
                    <span>
                        <a href="https://www.haberler.com/rihanna-dan-siyah-mayolu-curetkar-poz-11786765-haberi/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="1" data-newsId="11786765" data-newsName="Rihanna\'dan siyah mayolu cÃ¼retkar poz!" data-newsVariant="box-news" data-newsList="HaberlercomBlok" data-newsCategory="Haberlercom">
                            Rihanna'dan siyah mayolu cÃ¼retkar poz!                        </a>
                    </span>
                    </div>
                </div>
                            <div class="item ">
                    <figure>
                        <a href="https://www.haberler.com/57-yasindaki-sosyetik-guzel-cigdem-kayali-genc-11785999-haberi/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset" target="_blank" class="manset2 gtm-tracker" data-newsPosition="2" data-newsId="11785999" data-newsName="GenÃ§ eÅ, 57 yaÅŸÄ±ndaki sosyetik gÃ¼zeli deÄŸiÅŸtirdi!" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="HaberlercomBlok" data-newsCategory="Haberlercom">
                            <img src="https://foto.haberler.com/manset/2019/02/27/genc-es-57-yasindaki-sosyetik-guzeli-degistirdi_11785999_67.jpg" />
                        </a>
                    </figure>
                    <div class="featured-news-text">
                    <span>
                        <a href="https://www.haberler.com/57-yasindaki-sosyetik-guzel-cigdem-kayali-genc-11785999-haberi/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="2" data-newsId="11785999" data-newsName="GenÃ§ eÅ, 57 yaÅŸÄ±ndaki sosyetik gÃ¼zeli deÄŸiÅŸtirdi!" data-newsVariant="box-news" data-newsList="HaberlercomBlok" data-newsCategory="Haberlercom">
                            GenÃ§ eÅ, 57 yaÅŸÄ±ndaki sosyetik gÃ¼zeli deÄŸiÅŸtirdi!                        </a>
                    </span>
                    </div>
                </div>
                            <div class="item ">
                    <figure>
                        <a href="https://www.haberler.com/pinar-elice-kurk-giyimine-protesto-etmek-icin-11787229-haberi/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset" target="_blank" class="manset3 gtm-tracker" data-newsPosition="3" data-newsId="11787229" data-newsName="Hadise ve BÃ¼lent Ersoy\'a meydan okudu! 300 bin TL\'yi cayÄ±r cayÄ±r yaktÄ±" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="HaberlercomBlok" data-newsCategory="Haberlercom">
                            <img src="https://foto.haberler.com/manset/2019/02/28/hadise-ve-bulent-ersoy-a-meydan-okudu-300-bin-tl_11787229_66.jpg" />
                        </a>
                    </figure>
                    <div class="featured-news-text">
                    <span>
                        <a href="https://www.haberler.com/pinar-elice-kurk-giyimine-protesto-etmek-icin-11787229-haberi/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="3" data-newsId="11787229" data-newsName="Hadise ve BÃ¼lent Ersoy\'a meydan okudu! 300 bin TL\'yi cayÄ±r cayÄ±r yaktÄ±" data-newsVariant="box-news" data-newsList="HaberlercomBlok" data-newsCategory="Haberlercom">
                            Hadise ve BÃ¼lent Ersoy'a meydan okudu! 300 bin TL'yi cayÄ±r cayÄ±r yaktÄ±                        </a>
                    </span>
                    </div>
                </div>
                            <div class="item ">
                    <figure>
                        <a href="https://www.haberler.com/bosanacaklari-iddia-edilen-sinem-kobal-ve-kenan-11787492-haberi/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset" target="_blank" class="manset4 gtm-tracker" data-newsPosition="4" data-newsId="11787492" data-newsName="BoÅŸanacaklarÄ± iddia edilen Ã§ift, kamera karÅŸÄ±sÄ±nda aÅŸka geldi" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="HaberlercomBlok" data-newsCategory="Haberlercom">
                            <img src="https://foto.haberler.com/manset/2019/02/28/bosanacaklari-iddia-edilen-cift-kamera_11787492_5.jpg" />
                        </a>
                    </figure>
                    <div class="featured-news-text">
                    <span>
                        <a href="https://www.haberler.com/bosanacaklari-iddia-edilen-sinem-kobal-ve-kenan-11787492-haberi/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="4" data-newsId="11787492" data-newsName="BoÅŸanacaklarÄ± iddia edilen Ã§ift, kamera karÅŸÄ±sÄ±nda aÅŸka geldi" data-newsVariant="box-news" data-newsList="HaberlercomBlok" data-newsCategory="Haberlercom">
                            BoÅŸanacaklarÄ± iddia edilen Ã§ift, kamera karÅŸÄ±sÄ±nda aÅŸka geldi                        </a>
                    </span>
                    </div>
                </div>
                            <div class="item ">
                    <figure>
                        <a href="https://www.haberler.com/birbirleriyle-kavgali-olan-lerzan-mutlu-ile-pinar-11786391-haberi/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset" target="_blank" class="manset5 gtm-tracker" data-newsPosition="5" data-newsId="11786391" data-newsName="Bir sÃ¼redir kavgalÄ± olan iki Ã¼nlÃ¼ isim kozlarÄ±nÄ± paylaÅŸtÄ±!" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="HaberlercomBlok" data-newsCategory="Haberlercom">
                            <img src="https://foto.haberler.com/manset/2019/02/27/kocami-aldin-kavgasinda-iki-unlu-isim-kozlarini_11786391_31.jpg" />
                        </a>
                    </figure>
                    <div class="featured-news-text">
                    <span>
                        <a href="https://www.haberler.com/birbirleriyle-kavgali-olan-lerzan-mutlu-ile-pinar-11786391-haberi/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="5" data-newsId="11786391" data-newsName="Bir sÃ¼redir kavgalÄ± olan iki Ã¼nlÃ¼ isim kozlarÄ±nÄ± paylaÅŸtÄ±!" data-newsVariant="box-news" data-newsList="HaberlercomBlok" data-newsCategory="Haberlercom">
                            Bir sÃ¼redir kavgalÄ± olan iki Ã¼nlÃ¼ isim kozlarÄ±nÄ± paylaÅŸtÄ±!                        </a>
                    </span>
                    </div>
                </div>
                            <div class="item ">
                    <figure>
                        <a href="https://www.haberler.com/emre-asik-a-esinden-vatan-sasmaz-tehdidi-11786433-haberi/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset" target="_blank" class="manset6 gtm-tracker" data-newsPosition="6" data-newsId="11786433" data-newsName="Emre AÅŸÄ±k\'a tehdit: Sonun Vatan ÅžaÅŸmaz gibi olacak!" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="HaberlercomBlok" data-newsCategory="Haberlercom">
                            <img src="https://foto.haberler.com/manset/2019/02/27/emre-asik-a-tehdit-sonun-vatan-sasmaz-gibi_11786433_52.jpg" />
                        </a>
                    </figure>
                    <div class="featured-news-text">
                    <span>
                        <a href="https://www.haberler.com/emre-asik-a-esinden-vatan-sasmaz-tehdidi-11786433-haberi/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="6" data-newsId="11786433" data-newsName="Emre AÅŸÄ±k\'a tehdit: Sonun Vatan ÅžaÅŸmaz gibi olacak!" data-newsVariant="box-news" data-newsList="HaberlercomBlok" data-newsCategory="Haberlercom">
                            Emre AÅŸÄ±k'a tehdit: Sonun Vatan ÅžaÅŸmaz gibi olacak!                        </a>
                    </span>
                    </div>
                </div>
                            <div class="item ">
                    <figure>
                        <a href="https://www.haberler.com/survivor-da-tehdit-krizi-sude-ve-atakan-karsi-11787132-haberi/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset" target="_blank" class="manset7 gtm-tracker" data-newsPosition="7" data-newsId="11787132" data-newsName="Survivor\'da tehdit! YarÄ±ÅŸmacÄ±lar karÅŸÄ± karÅŸÄ±ya geldi" data-newsVariant="box-news-image" data-newsList="HaberlercomBlok" data-newsCategory="Haberlercom">
                            <img src="https://foto.haberler.com/manset/2019/02/28/survivor-da-tehdit-yarismacilar-karsi-karsiya_11787132_93.jpg" />
                        </a>
                    </figure>
                    <div class="featured-news-text">
                    <span>
                        <a href="https://www.haberler.com/survivor-da-tehdit-krizi-sude-ve-atakan-karsi-11787132-haberi/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Haberturk_300x250_Manset" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="7" data-newsId="11787132" data-newsName="Survivor\'da tehdit! YarÄ±ÅŸmacÄ±lar karÅŸÄ± karÅŸÄ±ya geldi" data-newsVariant="box-news" data-newsList="HaberlercomBlok" data-newsCategory="Haberlercom">
                            Survivor'da tehdit! YarÄ±ÅŸmacÄ±lar karÅŸÄ± karÅŸÄ±ya geldi                        </a>
                    </span>
                    </div>
                </div>
                    </div>
    </div>

        <script type="text/javascript">
        if (typeof head != "undefined") {
            head.ready('jQuery', function () {
                head.load("https://im.haberturk.com/assets/css/plugins/owl.carousel.css?v=2003", "https://im.haberturk.com/assets/js/plugins/owl.carousel.min.js?v=2003", function() {
                    initOneCikanHaberlerSlider();
                });
            });
            function initOneCikanHaberlerSlider() {
                var mainDetailSlider = {
                    paginationNumbers: true,
                    nav: true,
                    navigation: true, // Show next and prev buttons
                    slideSpeed: 200,
                    paginationSpeed: 400,
                    singleItem: true,
                    loop: false,
                    rewindNav: true,
                    touchDrag: true,
                    navigationText: false,
                    rewindSpeed: 10,
                    afterInit: function (elem) {
                        var prev = elem.find("div.owl-prev")[0];
                        var next = elem.find("div.owl-next")[0];
                        var pagi = elem.find("div.owl-pagination")[0];
                        prev.className += " type1";
                        next.className += " type1";
                        if (pagi != undefined) {
                            pagi.className += " type1";
                        }
                    }
                };
                var detailSlider = jQuery("#featured-owl-slider-haberler-com").owlCarousel(mainDetailSlider);
                jQuery("#HaberlercomBlok").show();
            }
        }
    </script>
</div><div id="WidgetOnceCikanHaberler_2386762" class="box-mb20"><div class="box-xs-6 box-sm-6 box-md-12 box-lg-12">
    <div class="seoHighlights">
        <div class="seoHighlightsHead">
            <a href="/son-dakika-haberleri/one-cikanlar">
                <span>Daha FazlasÄ±</span>
            </a>
        </div>
        <div class="seoHighlightsBody">
            <div class="seoHighlightsBodyContent">
                            <a  href="/oyna-kazan-ipucu-28-subat-la-casa-de-papel-oyunculari-kimler-la-casa-de-papel-konusu-1300-oyna-kazan-kopyasi-2388154" target="_blank" title="28 Åžubat Oyna Kazan ipucu " target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="0" data-newsId="2388154" data-newsName="28 Åžubat Oyna Kazan ipucu" data-newsVariant="box-news" data-newsList="NewMainSeo" data-newsCategory="GÃ¼ndem">
                    28 Åžubat Oyna Kazan ipucu                 </a>
                            <a  href="/mpi-27-subat-carsamba-sayisal-loto-sonuclari-aciklandi-sonuclari-sorgulama-ekrani-2388016" target="_blank" title="27 Åžubat SayÄ±sal Loto sonuÃ§larÄ±!" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="1" data-newsId="2388016" data-newsName="27 Åžubat SayÄ±sal Loto sonuÃ§larÄ±!" data-newsVariant="box-news" data-newsList="NewMainSeo" data-newsCategory="GÃ¼ndem">
                    27 Åžubat SayÄ±sal Loto sonuÃ§larÄ±!                </a>
                            <a  href="/2019-ziraat-turkiye-kupasi-ztk-yari-final-eslesmeleri-belli-oluyor-2387935-spor" target="_blank" title="Ziraat TÃ¼rkiye KupasÄ± yarÄ± final eÅŸleÅŸmeleri" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="2" data-newsId="2387935" data-newsName="Ziraat TÃ¼rkiye KupasÄ± yarÄ± final eÅŸleÅŸmeleri" data-newsVariant="box-news" data-newsList="NewMainSeo" data-newsCategory="Spor/Futbol">
                    Ziraat TÃ¼rkiye KupasÄ± yarÄ± final eÅŸleÅŸmeleri                </a>
                            <a  href="/kuzgun-4-yeni-bolum-fragmani-meryem-ile-dila-arasinda-buyuk-yuzlesme-kuzgun-3-son-bolum-ozeti-2387911-magazin" target="_blank" title="Meryem ile Dila arasÄ±nda bÃ¼yÃ¼k yÃ¼zleÅŸme!" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="3" data-newsId="2387911" data-newsName="Meryem ile Dila arasÄ±nda bÃ¼yÃ¼k yÃ¼zleÅŸme!" data-newsVariant="box-news" data-newsList="NewMainSeo" data-newsCategory="Magazin/Televizyon">
                    Meryem ile Dila arasÄ±nda bÃ¼yÃ¼k yÃ¼zleÅŸme!                </a>
                            <a  href="/ikinci-cemre-dustu-mu-2019-ucuncu-cemre-ne-zaman-ve-nereye-dusecek-2386708" target="_blank" title="2019 ÃœÃ§Ã¼ncÃ¼ Cemre ne zaman dÃ¼ÅŸecek?" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="4" data-newsId="2386708" data-newsName="2019 ÃœÃ§Ã¼ncÃ¼ Cemre ne zaman dÃ¼ÅŸecek?" data-newsVariant="box-news" data-newsList="NewMainSeo" data-newsCategory="GÃ¼ndem">
                    2019 ÃœÃ§Ã¼ncÃ¼ Cemre ne zaman dÃ¼ÅŸecek?                </a>
                            <a  href="/2019-m7-kabatas-mecidiyekoy-metro-hatti-ne-zaman-acilacak-nerelere-gidecek-hts-2388010-ekonomi" target="_blank" title="M7 KabataÅ-MecidiyekÃ¶y metro hattÄ± ne zaman aÃ§Ä±lacak?" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="5" data-newsId="2388010" data-newsName="M7 KabataÅ-MecidiyekÃ¶y metro hattÄ± ne zaman aÃ§Ä±lacak?" data-newsVariant="box-news" data-newsList="NewMainSeo" data-newsCategory="Ekonomi/Merak Edilenler">
                    M7 KabataÅ-MecidiyekÃ¶y metro hattÄ± ne zaman aÃ§Ä±lacak?                </a>
                            <a  href="/sen-anlat-karadeniz-42-son-bolum-ve-sen-anlat-karadeniz-43-yeni-bolum-fragmani-2387674-magazin" target="_blank" title="Sen Anlat Karadeniz 42. son bÃ¶lÃ¼m" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="6" data-newsId="2387674" data-newsName="Sen Anlat Karadeniz 42. son bÃ¶lÃ¼m" data-newsVariant="box-news" data-newsList="NewMainSeo" data-newsCategory="Magazin/Televizyon">
                    Sen Anlat Karadeniz 42. son bÃ¶lÃ¼m                </a>
                            <a  href="/dirilis-ertugrul-son-bolum-ve-dirilis-ertugrul-138-bolum-fragmani-yayinlandi-mi-2387644-magazin" target="_blank" title="DiriliÅ ErtuÄŸrul son bÃ¶lÃ¼m" target="_blank" class="gtm-tracker" data-newsPosition="7" data-newsId="2387644" data-newsName="DiriliÅ ErtuÄŸrul son bÃ¶lÃ¼m" data-newsVariant="box-news" data-newsList="NewMainSeo" data-newsCategory="Magazin/Televizyon">
                    DiriliÅ ErtuÄŸrul son bÃ¶lÃ¼m                </a>
                        </div>
        </div>
    </div>
</div></div><div zone-id="1963" class="ads-zone lazy-init advertisement-300" zone-viewtype="banner"></div><div id="bottomdiv_300250_2386762"></div><div style="width: 300px;" class="bottom_300250all" id="bottom_300250_2386762"></div><script>
                    head.ready("globaljs", function () {
                        HTGlobal.SidebarRelatedNews.check(2386762, otherRelatedNews);
                    });
                </script>
<script>

                </script>
</div></div><div id="kategoriMansetIkiliEng_2386762" class=""><div class="detail-page-related-news" id="IlgiCekebilecekIkili">
    <div class="close"></div>
    <div class="info"><span class="title">Ä°LGÄ°NÄ°ZÄ° Ã‡EKECEK HABERLER</span></div>

</div>

<script type="text/javascript">

    function shuffle(sourceArray) {
        for (var i = 0; i < sourceArray.length - 1; i++) {
            var j = i + Math.floor(Math.random() * (sourceArray.length - i));
            var temp = sourceArray[j];
            sourceArray[j] = sourceArray[i];
            sourceArray[i] = temp;
        }
        return sourceArray;
    }

    window.addEventListener('load', function(){

        head.ready("cbglout", function() {
            if (
                typeof cbgAds.IsPageSkinVisible === 'function' && 
                cbgAds.IsPageSkinVisible()
            ) {
                return false;
            }
            var el = document.getElementById('IlgiCekebilecekIkili');
            var allNews = [{"id":"2388268","link":"\/son-dakika-senol-gunes-milli-takim-da-2388268-spor","title":"\u015eenol G\u00fcne\u015f resmen Milli Tak\u0131m\u0027da","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551352311\/2388268_300x169.jpg","seoTitle":"SON DAK\u0130KA! \u015eenol G\u00fcne\u015f, Milli Tak\u0131m\u0027da - Spor Haberleri","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"0\" data-newsId=\"2388268\" data-newsName=\"\u015eenol G\u00fcne\u015f resmen Milli Tak\u0131m\\\u0027da\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Spor\/Futbol\"","image":"data-newsPosition=\"0\" data-newsId=\"2388268\" data-newsName=\"\u015eenol G\u00fcne\u015f resmen Milli Tak\u0131m\\\u0027da\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Spor\/Futbol\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"0\" data-newsId=\"2388268\" data-newsName=\"\u015eenol G\u00fcne\u015f resmen Milli Tak\u0131m\\\u0027da\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Spor\/Futbol\""}},{"id":"2388187","link":"\/deprem-kahini-bu-kez-istanbul-hakkinda-konustu-2388187","title":"\u0027Deprem kahini\u0027 bu kez \u0130stanbul hakk\u0131nda konu\u015ftu!","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551346002\/2388187_300x169.jpg","seoTitle":"\u0027Deprem kahini\u0027 bu kez \u0130stanbul hakk\u0131nda konu\u015ftu!","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"1\" data-newsId=\"2388187\" data-newsName=\"\\\u0027Deprem kahini\\\u0027 bu kez \u0130stanbul hakk\u0131nda konu\u015ftu!\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"D\u00fcnya\/Avrupa\"","image":"data-newsPosition=\"1\" data-newsId=\"2388187\" data-newsName=\"\\\u0027Deprem kahini\\\u0027 bu kez \u0130stanbul hakk\u0131nda konu\u015ftu!\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"D\u00fcnya\/Avrupa\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"1\" data-newsId=\"2388187\" data-newsName=\"\\\u0027Deprem kahini\\\u0027 bu kez \u0130stanbul hakk\u0131nda konu\u015ftu!\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"D\u00fcnya\/Avrupa\""}},{"id":"2388301","link":"\/katledilen-alena-nin-tirnagindan-cikan-doku-katili-ele-verdi-2388301","title":"Bo\u011faz\u0131 kesilerek \u00f6ld\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015ft\u00fc! T\u0131rnaktaki doku cinayeti \u00e7\u00f6zd\u00fc!","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551352125\/2388301_300x169.jpg","seoTitle":"Katledilen Alena\u0027n\u0131n t\u0131rna\u011f\u0131ndan \u00e7\u0131kan doku katili ele verdi!","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"2\" data-newsId=\"2388301\" data-newsName=\"Bo\u011faz\u0131 kesilerek \u00f6ld\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015ft\u00fc! T\u0131rnaktaki doku cinayeti \u00e7\u00f6zd\u00fc!\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/3. Sayfa\"","image":"data-newsPosition=\"2\" data-newsId=\"2388301\" data-newsName=\"Bo\u011faz\u0131 kesilerek \u00f6ld\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015ft\u00fc! T\u0131rnaktaki doku cinayeti \u00e7\u00f6zd\u00fc!\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/3. Sayfa\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"2\" data-newsId=\"2388301\" data-newsName=\"Bo\u011faz\u0131 kesilerek \u00f6ld\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015ft\u00fc! T\u0131rnaktaki doku cinayeti \u00e7\u00f6zd\u00fc!\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/3. Sayfa\""}},{"id":"2388082","link":"\/savci-ve-ogretmenlerin-hali-saha-tartismasina-hsk-den-jet-inceleme-2388082","title":"Savc\u0131 ve \u00f6\u011fretmenlerin hal\u0131 saha tart\u0131\u015fmas\u0131na jet inceleme","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551346302\/2388082_300x169.jpg","seoTitle":"Savc\u0131 ve \u00f6\u011fretmenlerin hal\u0131 saha tart\u0131\u015fmas\u0131na HSK\u0027den \u0027jet\u0027 inceleme","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"3\" data-newsId=\"2388082\" data-newsName=\"Savc\u0131 ve \u00f6\u011fretmenlerin hal\u0131 saha tart\u0131\u015fmas\u0131na jet inceleme\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\"","image":"data-newsPosition=\"3\" data-newsId=\"2388082\" data-newsName=\"Savc\u0131 ve \u00f6\u011fretmenlerin hal\u0131 saha tart\u0131\u015fmas\u0131na jet inceleme\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"3\" data-newsId=\"2388082\" data-newsName=\"Savc\u0131 ve \u00f6\u011fretmenlerin hal\u0131 saha tart\u0131\u015fmas\u0131na jet inceleme\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\""}},{"id":"2388286","link":"\/turnusol-kagidiumraniyespor-serdar-ali-celikler-yazdi-2388286-spor","title":"&quot;Turnusol ka\u011f\u0131d\u0131\u00a0\u00dcmraniyespor&quot;","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551350818\/2388286_300x169.jpg","seoTitle":"Turnusol ka\u011f\u0131d\u0131\u00a0\u00dcmraniyespor! Serdar Ali \u00c7elikler yazd\u0131","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"4\" data-newsId=\"2388286\" data-newsName=\"&quot;Turnusol ka\u011f\u0131d\u0131\u00a0\u00dcmraniyespor&quot;\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Spor\/Futbol\/S\u00fcper Lig\/TFF 1. Lig\/T\u00fcrkiye Kupas\u0131\/Trabzonspor\/Fenerbah\u00e7e\/\u00dcmraniyespor\"","image":"data-newsPosition=\"4\" data-newsId=\"2388286\" data-newsName=\"&quot;Turnusol ka\u011f\u0131d\u0131\u00a0\u00dcmraniyespor&quot;\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Spor\/Futbol\/S\u00fcper Lig\/TFF 1. Lig\/T\u00fcrkiye Kupas\u0131\/Trabzonspor\/Fenerbah\u00e7e\/\u00dcmraniyespor\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"4\" data-newsId=\"2388286\" data-newsName=\"&quot;Turnusol ka\u011f\u0131d\u0131\u00a0\u00dcmraniyespor&quot;\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Spor\/Futbol\/S\u00fcper Lig\/TFF 1. Lig\/T\u00fcrkiye Kupas\u0131\/Trabzonspor\/Fenerbah\u00e7e\/\u00dcmraniyespor\""}},{"id":"2388208","link":"\/ekrem-imamoglu-istanbullunun-cebinden-cikan-para-azalacak-2388208","title":"\u0130mamo\u011flu: \u0130stanbullunun cebinden \u00e7\u0131kan para azalacak","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551348708\/2388208_300x169.jpg","seoTitle":"Ekrem \u0130mamo\u011flu: \u0130stanbullunun cebinden \u00e7\u0131kan para azalacak","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"5\" data-newsId=\"2388208\" data-newsName=\"\u0130mamo\u011flu: \u0130stanbullunun cebinden \u00e7\u0131kan para azalacak\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\"","image":"data-newsPosition=\"5\" data-newsId=\"2388208\" data-newsName=\"\u0130mamo\u011flu: \u0130stanbullunun cebinden \u00e7\u0131kan para azalacak\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"5\" data-newsId=\"2388208\" data-newsName=\"\u0130mamo\u011flu: \u0130stanbullunun cebinden \u00e7\u0131kan para azalacak\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\""}},{"id":"2388184","link":"\/binali-yildirim-genclerle-igili-ozel-bir-daire-kuracagiz-2388184","title":"Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m: &quot;Gen\u00e7lerle ilgili \u00f6zel bir daire kuraca\u011f\u0131z&quot;","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551350759\/2388184_300x169.jpg","seoTitle":"Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m: &quot;Gen\u00e7lerle igili \u00f6zel bir daire kuraca\u011f\u0131z&quot;","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"6\" data-newsId=\"2388184\" data-newsName=\"Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m: &quot;Gen\u00e7lerle ilgili \u00f6zel bir daire kuraca\u011f\u0131z&quot;\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/\u0130stanbul\"","image":"data-newsPosition=\"6\" data-newsId=\"2388184\" data-newsName=\"Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m: &quot;Gen\u00e7lerle ilgili \u00f6zel bir daire kuraca\u011f\u0131z&quot;\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/\u0130stanbul\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"6\" data-newsId=\"2388184\" data-newsName=\"Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m: &quot;Gen\u00e7lerle ilgili \u00f6zel bir daire kuraca\u011f\u0131z&quot;\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/\u0130stanbul\""}},{"id":"2387779","link":"\/trump-ile-kim-tarihi-zirvede-kritik-gunde-2387779","title":"Vietnam\u0027da fla\u015f geli\u015fme: Trump ile Kim g\u00f6r\u00fc\u015fmeyi yar\u0131da kesti!","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551348298\/2387779_300x169.jpg","seoTitle":"Son dakika fla\u015f geli\u015fme: Trump ile Kim tarihi zirveyi yar\u0131da kesti","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"7\" data-newsId=\"2387779\" data-newsName=\"Vietnam\\\u0027da fla\u015f geli\u015fme: Trump ile Kim g\u00f6r\u00fc\u015fmeyi yar\u0131da kesti!\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"D\u00fcnya\"","image":"data-newsPosition=\"7\" data-newsId=\"2387779\" data-newsName=\"Vietnam\\\u0027da fla\u015f geli\u015fme: Trump ile Kim g\u00f6r\u00fc\u015fmeyi yar\u0131da kesti!\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"D\u00fcnya\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"7\" data-newsId=\"2387779\" data-newsName=\"Vietnam\\\u0027da fla\u015f geli\u015fme: Trump ile Kim g\u00f6r\u00fc\u015fmeyi yar\u0131da kesti!\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"D\u00fcnya\""}},{"id":"2387917","link":"\/galatasaray-da-tff-ile-ipler-geriliyor-2387917-spor","title":"TFF ile ipler geriliyor!","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551340839\/2387917_300x169.jpg","seoTitle":"Galatasaray\u0027da TFF ile ipler geriliyor!","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"8\" data-newsId=\"2387917\" data-newsName=\"TFF ile ipler geriliyor!\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Spor\/Futbol\/S\u00fcper Lig\/Galatasaray\"","image":"data-newsPosition=\"8\" data-newsId=\"2387917\" data-newsName=\"TFF ile ipler geriliyor!\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Spor\/Futbol\/S\u00fcper Lig\/Galatasaray\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"8\" data-newsId=\"2387917\" data-newsName=\"TFF ile ipler geriliyor!\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Spor\/Futbol\/S\u00fcper Lig\/Galatasaray\""}},{"id":"2388265","link":"\/iyi-parti-nin-mersin-dugumu-cozuldu-surpriz-aday-eski-bakan-2388265","title":"\u0130Y\u0130 Parti\u0027nin Mersin d\u00fc\u011f\u00fcm\u00fc \u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc! S\u00fcrpriz aday eski bakan... ","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551349672\/2388265_300x169.jpg","seoTitle":"\u0130Y\u0130 Parti\u0027nin Mersin d\u00fc\u011f\u00fcm\u00fc \u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc! S\u00fcrpriz aday eski bakan...","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"9\" data-newsId=\"2388265\" data-newsName=\"\u0130Y\u0130 Parti\\\u0027nin Mersin d\u00fc\u011f\u00fcm\u00fc \u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc! S\u00fcrpriz aday eski bakan...\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/Politika\"","image":"data-newsPosition=\"9\" data-newsId=\"2388265\" data-newsName=\"\u0130Y\u0130 Parti\\\u0027nin Mersin d\u00fc\u011f\u00fcm\u00fc \u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc! S\u00fcrpriz aday eski bakan...\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/Politika\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"9\" data-newsId=\"2388265\" data-newsName=\"\u0130Y\u0130 Parti\\\u0027nin Mersin d\u00fc\u011f\u00fcm\u00fc \u00e7\u00f6z\u00fcld\u00fc! S\u00fcrpriz aday eski bakan...\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/Politika\""}},{"id":"2388130","link":"\/savci-bombacilara-agirlastirilmis-muebbet-istedi-2388130","title":"Duru\u015fmada s\u00f6z ald\u0131, kan dondurdu: \u0027\u0130lk hedefim Emin\u00f6n\u00fc\u0027n\u00fc patlatmakt\u0131\u0027","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551344403\/2388130_300x169.jpg","seoTitle":"\u0027\u0130lk hedefim Emin\u00f6n\u00fc\u0027n\u00fc patlatmakt\u0131\u0027 Kan donduran ifade! (Son dakika)","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"10\" data-newsId=\"2388130\" data-newsName=\"Duru\u015fmada s\u00f6z ald\u0131, kan dondurdu: \\\u0027\u0130lk hedefim Emin\u00f6n\u00fc\\\u0027n\u00fc patlatmakt\u0131\\\u0027\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/3. Sayfa\"","image":"data-newsPosition=\"10\" data-newsId=\"2388130\" data-newsName=\"Duru\u015fmada s\u00f6z ald\u0131, kan dondurdu: \\\u0027\u0130lk hedefim Emin\u00f6n\u00fc\\\u0027n\u00fc patlatmakt\u0131\\\u0027\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/3. Sayfa\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"10\" data-newsId=\"2388130\" data-newsName=\"Duru\u015fmada s\u00f6z ald\u0131, kan dondurdu: \\\u0027\u0130lk hedefim Emin\u00f6n\u00fc\\\u0027n\u00fc patlatmakt\u0131\\\u0027\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/3. Sayfa\""}},{"id":"2387944","link":"\/baba-silahi-verdi-oglu-anneyi-vurdu-2387944","title":"Baban\u0131n kanl\u0131 plan\u0131n\u0131 o\u011flu ger\u00e7ekle\u015ftirdi!","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551339076\/2387944_300x169.jpg","seoTitle":"Baban\u0131n kanl\u0131 plan\u0131n\u0131 o\u011flu ger\u00e7ekle\u015ftirdi!","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"11\" data-newsId=\"2387944\" data-newsName=\"Baban\u0131n kanl\u0131 plan\u0131n\u0131 o\u011flu ger\u00e7ekle\u015ftirdi!\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/3. Sayfa\"","image":"data-newsPosition=\"11\" data-newsId=\"2387944\" data-newsName=\"Baban\u0131n kanl\u0131 plan\u0131n\u0131 o\u011flu ger\u00e7ekle\u015ftirdi!\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/3. Sayfa\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"11\" data-newsId=\"2387944\" data-newsName=\"Baban\u0131n kanl\u0131 plan\u0131n\u0131 o\u011flu ger\u00e7ekle\u015ftirdi!\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/3. Sayfa\""}},{"id":"2388133","link":"\/sokak-ortasinda-kadin-ogretmeni-sozle-taciz-edip-tokat-atti-2388133","title":"Kad\u0131n \u00f6\u011fretmene sokakta s\u00f6zl\u00fc taciz ve tokat!","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551343923\/2388133_300x169.jpg","seoTitle":"Sokak ortas\u0131nda kad\u0131n \u00f6\u011fretmeni s\u00f6zle taciz edip tokat att\u0131!","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"12\" data-newsId=\"2388133\" data-newsName=\"Kad\u0131n \u00f6\u011fretmene sokakta s\u00f6zl\u00fc taciz ve tokat!\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/3. Sayfa\"","image":"data-newsPosition=\"12\" data-newsId=\"2388133\" data-newsName=\"Kad\u0131n \u00f6\u011fretmene sokakta s\u00f6zl\u00fc taciz ve tokat!\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/3. Sayfa\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"12\" data-newsId=\"2388133\" data-newsName=\"Kad\u0131n \u00f6\u011fretmene sokakta s\u00f6zl\u00fc taciz ve tokat!\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/3. Sayfa\""}},{"id":"2388121","link":"\/nusret-in-eski-hali-sosyal-medyayi-salladi-2388121-magazin","title":"\u0027G\u00f6z\u00fcm\u00fc a\u00e7t\u0131\u011f\u0131mdan beri \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorum\u0027","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551343702\/2388121_300x169.jpg","seoTitle":"Nusret\u0027ten olay payla\u015f\u0131m! - Magazin haberleri","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"13\" data-newsId=\"2388121\" data-newsName=\"\\\u0027G\u00f6z\u00fcm\u00fc a\u00e7t\u0131\u011f\u0131mdan beri \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorum\\\u0027\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Magazin\/\u015eip\u015fak\"","image":"data-newsPosition=\"13\" data-newsId=\"2388121\" data-newsName=\"\\\u0027G\u00f6z\u00fcm\u00fc a\u00e7t\u0131\u011f\u0131mdan beri \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorum\\\u0027\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Magazin\/\u015eip\u015fak\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"13\" data-newsId=\"2388121\" data-newsName=\"\\\u0027G\u00f6z\u00fcm\u00fc a\u00e7t\u0131\u011f\u0131mdan beri \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorum\\\u0027\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Magazin\/\u015eip\u015fak\""}},{"id":"2387446","link":"\/tesla-ya-son-rakip-isvec-ten-geldi-2387446-ekonomi","title":"2\u0027inci \u0027kutup y\u0131ld\u0131z\u0131\u0027 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/27\/ver1551341303\/2387446_300x169.jpg","seoTitle":"Tesla\u0027ya son rakip \u0130sve\u00e7\u0027ten geldi","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"14\" data-newsId=\"2387446\" data-newsName=\"2\\\u0027inci \\\u0027kutup y\u0131ld\u0131z\u0131\\\u0027 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Ekonomi\/Otomobil\"","image":"data-newsPosition=\"14\" data-newsId=\"2387446\" data-newsName=\"2\\\u0027inci \\\u0027kutup y\u0131ld\u0131z\u0131\\\u0027 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Ekonomi\/Otomobil\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"14\" data-newsId=\"2387446\" data-newsName=\"2\\\u0027inci \\\u0027kutup y\u0131ld\u0131z\u0131\\\u0027 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131!\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Ekonomi\/Otomobil\""}},{"id":"2387881","link":"\/fatih-terim-den-yedeklere-sert-tepki-galatasaray-haberleri-2387881-spor","title":"Fatih Terim\u0027den yedeklere sert tepki!","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551339721\/2387881_300x169.jpg","seoTitle":"Fatih Terim\u0027den yedeklere sert tepki! Galatasaray haberleri","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"15\" data-newsId=\"2387881\" data-newsName=\"Fatih Terim\\\u0027den yedeklere sert tepki!\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Spor\/Futbol\/S\u00fcper Lig\/T\u00fcrkiye Kupas\u0131\/Galatasaray\"","image":"data-newsPosition=\"15\" data-newsId=\"2387881\" data-newsName=\"Fatih Terim\\\u0027den yedeklere sert tepki!\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Spor\/Futbol\/S\u00fcper Lig\/T\u00fcrkiye Kupas\u0131\/Galatasaray\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"15\" data-newsId=\"2387881\" data-newsName=\"Fatih Terim\\\u0027den yedeklere sert tepki!\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Spor\/Futbol\/S\u00fcper Lig\/T\u00fcrkiye Kupas\u0131\/Galatasaray\""}},{"id":"2388247","link":"\/aytac-arman-son-yolculuguna-ugurlaniyor-magazin-haberleri-2388247-magazin","title":"Usta sanat\u00e7\u0131 son yolculu\u011funa u\u011furlan\u0131yor","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551349636\/2388247_300x169.jpg","seoTitle":"Ayta\u00e7 Arman son yolculu\u011funa u\u011furlan\u0131yor - Magazin haberleri","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"16\" data-newsId=\"2388247\" data-newsName=\"Usta sanat\u00e7\u0131 son yolculu\u011funa u\u011furlan\u0131yor\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Magazin\"","image":"data-newsPosition=\"16\" data-newsId=\"2388247\" data-newsName=\"Usta sanat\u00e7\u0131 son yolculu\u011funa u\u011furlan\u0131yor\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Magazin\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"16\" data-newsId=\"2388247\" data-newsName=\"Usta sanat\u00e7\u0131 son yolculu\u011funa u\u011furlan\u0131yor\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Magazin\""}},{"id":"2388007","link":"\/800-yillik-ibranice-dini-kitap-ele-gecirildi-2388007","title":"Diyarbak\u0131r\u0027da ele ge\u00e7ti... 800 y\u0131ll\u0131k 11 yaprak!","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551339284\/2388007_300x169.jpg","seoTitle":"800 y\u0131ll\u0131k \u0130branice dini kitap ele ge\u00e7irildi","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"17\" data-newsId=\"2388007\" data-newsName=\"Diyarbak\u0131r\\\u0027da ele ge\u00e7ti... 800 y\u0131ll\u0131k 11 yaprak!\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/3. Sayfa\"","image":"data-newsPosition=\"17\" data-newsId=\"2388007\" data-newsName=\"Diyarbak\u0131r\\\u0027da ele ge\u00e7ti... 800 y\u0131ll\u0131k 11 yaprak!\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/3. Sayfa\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"17\" data-newsId=\"2388007\" data-newsName=\"Diyarbak\u0131r\\\u0027da ele ge\u00e7ti... 800 y\u0131ll\u0131k 11 yaprak!\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/3. Sayfa\""}},{"id":"2387158","link":"\/kullanilmayan-izin-parasinda-zaman-asimi-isten-cikisla-baslar-2387158-ekonomi","title":"Kullan\u0131lmayan izin paras\u0131 \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken \u00f6denemez","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/27\/ver1551338757\/2387158_300x169.jpg","seoTitle":"Son dakika: T\u00fcm \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131 ilgilendiren geli\u015fme!","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"18\" data-newsId=\"2387158\" data-newsName=\"Kullan\u0131lmayan izin paras\u0131 \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken \u00f6denemez\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Ekonomi\/Sosyal G\u00fcvenlik\/\u0130\u015f\u00e7i\"","image":"data-newsPosition=\"18\" data-newsId=\"2387158\" data-newsName=\"Kullan\u0131lmayan izin paras\u0131 \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken \u00f6denemez\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Ekonomi\/Sosyal G\u00fcvenlik\/\u0130\u015f\u00e7i\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"18\" data-newsId=\"2387158\" data-newsName=\"Kullan\u0131lmayan izin paras\u0131 \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken \u00f6denemez\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Ekonomi\/Sosyal G\u00fcvenlik\/\u0130\u015f\u00e7i\""}},{"id":"2387320","link":"\/show-tv-de-nobet-tutacagiz-2387320-magazin","title":"SHOW TV\u0027de \u0027N\u00f6bet\u0027 tutaca\u011f\u0131z","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/27\/ver1551341738\/2387320_300x169.jpg","seoTitle":"SHOW TV\u0027de \u0027N\u00f6bet\u0027 tutaca\u011f\u0131z","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"19\" data-newsId=\"2387320\" data-newsName=\"SHOW TV\\\u0027de \\\u0027N\u00f6bet\\\u0027 tutaca\u011f\u0131z\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Magazin\/Televizyon\"","image":"data-newsPosition=\"19\" data-newsId=\"2387320\" data-newsName=\"SHOW TV\\\u0027de \\\u0027N\u00f6bet\\\u0027 tutaca\u011f\u0131z\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Magazin\/Televizyon\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"19\" data-newsId=\"2387320\" data-newsName=\"SHOW TV\\\u0027de \\\u0027N\u00f6bet\\\u0027 tutaca\u011f\u0131z\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Magazin\/Televizyon\""}},{"id":"2388226","link":"\/son-dakika-bakan-albayrak-tan-onemli-aciklamalar-2388226-ekonomi","title":"Albayrak: Enflasyon hedefledi\u011fimiz y\u00f6nde gidiyor","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551351733\/2388226_300x169.jpg","seoTitle":"Son dakika: Bakan Albayrak\u0027tan \u00f6nemli a\u00e7\u0131klamalar","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"20\" data-newsId=\"2388226\" data-newsName=\"Albayrak: Enflasyon hedefledi\u011fimiz y\u00f6nde gidiyor\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Ekonomi\/\u0130\u015f-Ya\u015fam\"","image":"data-newsPosition=\"20\" data-newsId=\"2388226\" data-newsName=\"Albayrak: Enflasyon hedefledi\u011fimiz y\u00f6nde gidiyor\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Ekonomi\/\u0130\u015f-Ya\u015fam\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"20\" data-newsId=\"2388226\" data-newsName=\"Albayrak: Enflasyon hedefledi\u011fimiz y\u00f6nde gidiyor\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Ekonomi\/\u0130\u015f-Ya\u015fam\""}},{"id":"2388139","link":"\/son-dakika-pakistan-hindistan-hava-sahasina-girmeye-calisti-2388139","title":"Pakistan, Hindistan hava sahas\u0131na girmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131!","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551346561\/2388139_300x169.jpg","seoTitle":"Son dakika... Pakistan, Hindistan hava sahas\u0131na girmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131!","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"21\" data-newsId=\"2388139\" data-newsName=\"Pakistan, Hindistan hava sahas\u0131na girmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131!\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"D\u00fcnya\/Asya-Pasifik\"","image":"data-newsPosition=\"21\" data-newsId=\"2388139\" data-newsName=\"Pakistan, Hindistan hava sahas\u0131na girmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131!\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"D\u00fcnya\/Asya-Pasifik\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"21\" data-newsId=\"2388139\" data-newsName=\"Pakistan, Hindistan hava sahas\u0131na girmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131!\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"D\u00fcnya\/Asya-Pasifik\""}},{"id":"2387776","link":"\/dolar-son-dakika-dolar-yukselisle-basladi-28-subat-doviz-kurlari-2387776-ekonomi","title":"Dolar y\u00fckseli\u015fle ba\u015flad\u0131","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551338703\/2387776_300x169.jpg","seoTitle":"Dolar son dakika! Dolar y\u00fckseli\u015fle ba\u015flad\u0131! 28 \u015eubat d\u00f6viz kurlar\u0131","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"22\" data-newsId=\"2387776\" data-newsName=\"Dolar y\u00fckseli\u015fle ba\u015flad\u0131\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Ekonomi\/D\u00f6viz\"","image":"data-newsPosition=\"22\" data-newsId=\"2387776\" data-newsName=\"Dolar y\u00fckseli\u015fle ba\u015flad\u0131\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Ekonomi\/D\u00f6viz\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"22\" data-newsId=\"2387776\" data-newsName=\"Dolar y\u00fckseli\u015fle ba\u015flad\u0131\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Ekonomi\/D\u00f6viz\""}},{"id":"2387749","link":"\/ortayli-kardes-katlini-anlamaya-psikolojimiz-yetmez--2387749","title":"&quot;Karde\u015f katlini anlamaya psikolojimiz yetmez!&quot;","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551338793\/2387749_300x169.jpg","seoTitle":"Ortayl\u0131: &quot;Karde\u015f katlini anlamaya psikolojimiz yetmez!&quot;","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"23\" data-newsId=\"2387749\" data-newsName=\"&quot;Karde\u015f katlini anlamaya psikolojimiz yetmez!&quot;\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/Politika\"","image":"data-newsPosition=\"23\" data-newsId=\"2387749\" data-newsName=\"&quot;Karde\u015f katlini anlamaya psikolojimiz yetmez!&quot;\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/Politika\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"23\" data-newsId=\"2387749\" data-newsName=\"&quot;Karde\u015f katlini anlamaya psikolojimiz yetmez!&quot;\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"G\u00fcndem\/Politika\""}},{"id":"2387800","link":"\/son-dakika-elektrikte-destek-odemeleri-ne-zaman-elektrik-destegi-odemesi-ne-kadar-nerden-alinir-2387800-ekonomi","title":"Elektrikte destek \u00f6demeleri yar\u0131n ba\u015fl\u0131yor","image":"https:\/\/im.haberturk.com\/2019\/02\/28\/ver1551346059\/2387800_300x169.jpg","seoTitle":"Son dakika: Elektrikte destek \u00f6demeleri ne zaman? Elektrik deste\u011fi \u00f6demesi ne kadar?","gaAttr":{"title":"data-newsPosition=\"24\" data-newsId=\"2387800\" data-newsName=\"Elektrikte destek \u00f6demeleri yar\u0131n ba\u015fl\u0131yor\" data-newsVariant=\"box-news\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Ekonomi\/Enerji\"","image":"data-newsPosition=\"24\" data-newsId=\"2387800\" data-newsName=\"Elektrikte destek \u00f6demeleri yar\u0131n ba\u015fl\u0131yor\" data-newsVariant=\"box-news-image\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Ekonomi\/Enerji\"","category":"data-newsVariant=\"box-news\"","thumb":"data-newsPosition=\"24\" data-newsId=\"2387800\" data-newsName=\"Elektrikte destek \u00f6demeleri yar\u0131n ba\u015fl\u0131yor\" data-newsVariant=\"box-news-imageThumb\" data-newsList=\"IlgiCekebilecekIkili\" data-newsCategory=\"Ekonomi\/Enerji\""}}];
            var currentNewsId = __OGEZIO_ASYNC_OPTIONS.i1;
            var limit = 2;
            var index = 0;

            allNews = shuffle(allNews);

            for(var i = 0; i < allNews.length && index < limit; i++) {

                var news = allNews[i];

                if(news.id != currentNewsId) {
                    var itemTemplate = '<a href="'+news.link+'" class="gtm-tracker" '+news.gaAttr.title+'><img src="'+news.image+'" alt="'+news.title+'" class=" b-error"><div class="title">'+news.title+'</div></a></a>';

                    var elChild = document.createElement("div");
                    elChild.className = "item";
                    elChild.innerHTML = itemTemplate;
                    el.appendChild(elChild);

                    index++;
                }
            }
        });

    });

</script></div></div><div class="clearfix"></div><span class='newsTitle' style='display:none'>'Ä°Å kÄ±yafetlerini' herkesin gÃ¶zÃ¼ Ã¶nÃ¼nde giydi, sonra mesaisine baÅŸladÄ± - Son Haberler</span><span class='newsUrl' style='display:none'>/is-kiyafetlerini-herkesin-gozu-onunde-giydi-sonra-mesaisine-basladi-2386762</span><span class='newsId' style='display:none'>2386762</span></div><script type="text/javascript">
        var haberID = 2386762;
    </script>
<script type="text/javascript">
function GAVirtualNewsDetailPageEnd(){ 
dataLayer.push({
  'event': 'addToCart',
  'ecommerce': {
    'currencyCode': 'TRY',
    'add': {
      'products': [{
        'name': '\'Ä°Å kÄ±yafetlerini\' herkesin gÃ¶zÃ¼ Ã¶nÃ¼nde giydi, sonra mesaisine baÅŸladÄ±',
        'id': '2386762',
        'price': '1',
        'brand': 'HaberDetay',
        'category': 'GÃ¼ndem/3. Sayfa',
        'variant': '',
        'list': '',
        'quantity': 1
       }]
    }
  }
});
dataLayer.push({
            'event': 'GAEvent',
            'eventCategory': 'Impression',
            'eventAction': 'Additional Payload',
            'newsFinished': '1',
            'newsID': '2386762',
            'name': '\'Ä°Å kÄ±yafetlerini\' herkesin gÃ¶zÃ¼ Ã¶nÃ¼nde giydi, sonra mesaisine baÅŸladÄ±',
            'category': 'GÃ¼ndem/3. Sayfa',
            
        });
}
</script></div></div></div><div zone-id="1782" class="ads-zone lazy-init masthead-content-footer" zone-viewtype="banner"></div><footer class="clearfix"><div class="footer-head" ><div class="content-limit"><a href="/" target="_blank" class="footer-logo logo-white"></a><div class="footer-enewsletter-content"><form id="bultenForm" action="/uyelik/bulten" method="POST"><div class="footer-enewsletter-box-description">â€œSondakika haberleri ve en Ã§ok okunan haberleri her sabah e-postanÄ±zdan takip etmek iÃ§in HabertÃ¼rk bÃ¼ltene Ã¼ye olun.â€</div><div class="footer-enewsletter-box"><input type="text" name="email" id="footer-enewsletter" class="footer-enewsletter-textbox" placeholder="E-posta adresinizi yazÄ±nÄ±z!"><button class="footer-enewsletter-btn ion-ios-arrow-right gtm-tracker" type="submit" data-newsVariant="footer-newsletter" data-newsHref="haberturk"></button></div></form></div></div></div><div class="footer-other-brand"><div class="content-limit"><ul><li class="logo-showtv"><a href="https://www.showtv.com.tr?utm_source=haberturk" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-brand" title="Show TV" target="_blank"></a></li><li class="logo-showmax"><a href="http://www.showmax.com.tr?utm_source=haberturk" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-brand" title="Show Max" target="_blank"></a></li><li class="logo-showturk"><a href="http://www.showturk.com.tr?utm_source=haberturk" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-brand" title="Show TÃ¼rk" target="_blank"></a></li><li class="logo-httv"><a href="https://www.haberturk.com/tv" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-brand" title="HabertÃ¼rk Tv" target="_blank"></a></li><li class="logo-bloomberght"><a href="https://www.bloomberght.com?utm_source=haberturk&utm_medium=footerlogo" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-brand" title="Bloomberg" target="_blank"></a></li><li class="logo-hthayat"><a href="//hthayat.haberturk.com?utm_source=haberturk" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-brand" title="HTHayat" target="_blank"></a></li><li class="logo-htkulup"><a href="https://htkulup.haberturk.com?utm_source=haberturk" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-brand" title="HTKulÃ¼p" target="_blank"></a></li></ul></div></div><div class="footer-menu-list"><div class="content-limit"><ul><li><a href="/son-dakika-haberleri" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Son Dakika Haberleri">Son Dakika Haberleri</a></li><li><a href="/magazin" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Magazin Haberleri">Magazin Haberleri</a></li><li><a href="/spor" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Spor Haberleri">Spor Haberleri</a></li><li><a href="/ekonomi" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Ekonomi Haberleri">Ekonomi Haberleri</a></li><li><a href="/yerel-haberler" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Yerel Haberler">Yerel Haberler</a></li></ul><ul><li><a href="/htyazarlar" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="KÃ¶ÅŸe YazÄ±larÄ±">KÃ¶ÅŸe YazÄ±larÄ±</a></li><li><a href="/gundem" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="GÃ¼ncel Haberler">GÃ¼ndem</a></li><li><a href="/dunya" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="DÃ¼nyadan Haberler">DÃ¼nya</a></li><li><a href="/yenimedya" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Yeni Medya">Yeni Medya</a></li><li><a href="/saglik" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="SaÄŸlÄ±k Haberleri">SaÄŸlÄ±k</a></li></ul><ul><li><a href="/kultur-sanat" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Sanat Haberleri">Sanat</a></li><li><a href="/ekonomi/borsa" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Borsa Haberleri">Borsa</a></li><li><a href="/ekonomi/altin" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="AltÄ±n FiyatlarÄ±">AltÄ±n</a></li><li><a href="/spor/futbol/super_lig" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="SÃ¼per Lig Haberleri">SÃ¼per Lig</a></li><li><a href="/spor/futbol" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Futbol Haberleri">Futbol</a></li></ul><ul><li><a href="/spor/basketbol" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Basketbol Haberleri">Basketbol</a></li><li><a href="/sinema" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Sinema">Sinema</a></li><li><a href="/video" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Video">Video</a></li><li><a href="/tv-rehberi" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="TV Rehberi">TV Rehberi</a></li><li><a href="/kullanimkosullari" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="KullanÄ±m KoÅŸullarÄ±" target="_blank">KullanÄ±m KoÅŸullarÄ±</a></li></ul><ul><li><a href="/privacy" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Gizlilik SÃ¶zleÅŸmesi" target="_blank">Gizlilik SÃ¶zleÅŸmesi</a></li><li><a href="/cerez-politikasi" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" title="Ã‡erez PolitikasÄ±" target="_blank">Ã‡erez PolitikasÄ±</a></li><li><a href="https://www.bloomberght.com/doviz" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" target="_blank" title="DÃ¶viz KurlarÄ±">DÃ¶viz</a></li><li><a href="//hthayat.haberturk.com/hamilelik" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" target="_blank" title="Gebelik">Hamilelik</a></li><li><a href="https://www.showtv.com.tr/diziler" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" target="_blank" title="Diziler">Diziler</a></li></ul><ul><li><a href="/kunye" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-menu" target="_blank" title="KÃ¼nye">KÃ¼nye</a></li><li><span>OKUR HATTI:<br />(0212) 313 60 00 PBX</span></li></ul></div></div><div class="content-limit"><div class="footer-social-icons"><div>Bizi takip edin!</div><ul><a href="https://www.facebook.com/Haberturk" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-social-icons" target="_blank" title="HabertÃ¼rk Facebook SayfasÄ±"><li class="ion-social-facebook"></li></a><a href="https://twitter.com/haberturk" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-social-icons" target="_blank" title="HabertÃ¼rk Twitter SayfasÄ±"><li class="ion-social-twitter"></li></a><a href="https://www.instagram.com/haberturk" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-social-icons" target="_blank" title="HabertÃ¼rk Instagram SayfasÄ±"><li class="ion-social-instagram-outline"></li></a><a href="https://flipboard.com/@HaberTurk"
class="flipboard gtm-tracker" data-newsVariant="footer-social-icons" target="_blank" title="HabertÃ¼rk Flipboard"><li><i></i></li></a><a href="/rss/anasayfa" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-social-icons" target="_blank" title="Rss"><li class="ion-social-rss"></li></a><li class="footer-search-btn all-click-event ion-ios-search-strong"></li></ul></div></div><div class="footer-search"><div class="content-limit"><div class="footer-search-textbox"><input type="text" name="" id="footer-search" data-category="magazin" placeholder="Aramak istediÄŸiniz kelimeyi buraya yazÄ±nÄ±z!"></div><div class="footer-search-btn ion-ios-search-strong" onclick="HTGlobal.Search.onSearchSubmit('footer-search');"></div><div class="footer-search-close-btn all-click-event ion-android-close"></div></div></div><div class="footer-other-brand-border"></div><div class="copyright"><div><p><a href="/" title="HabertÃ¼rk" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-copyright">www.haberturk.com</a> internet sitesinde yayÄ±nlanan yazÄ±, haber, video ve fotoÄŸraflarÄ±n her tÃ¼rlÃ¼ hakkÄ± Haberturk Gazetecilik A.Å.â€™ye aittir. Ä°zin alÄ±nmadan, kaynak gÃ¶sterilerek dahi iktibas edilemez.</p><p>Copyright Â© 2019 - TÃ¼m haklarÄ± saklÄ±dÄ±r. HabertÃ¼rk Gazetecilik A.Å.</p><p>Ãœretim ve TasarÄ±m
<a href="http://www.cinergroup.com.tr" class="gtm-tracker" data-newsVariant="footer-copyright" target="_blank"><img src="https://im.haberturk.com/assets/images/v3/brands/ciner-logo.svg" class="ciner-footer-logo" alt="Ciner Bilgi Grubu"/></a> Bilgi Grubu</p></div></div><div class="scrool-top" title="YukarÄ± Git"></div></footer><script>
        head.ready("layout", function() {
            head.load([{ globaljs: globaljsLoading }], function() {
                HTGlobal.Search.onKeyPressSearchText('header-search');
                HTGlobal.Search.onKeyPressSearchText('footer-search');
                new Blazy({
                    selector: 'img',
                    loadInvisible: true
                });
            });
        });
    </script><div id="zone_1300" zone-id="1300" class="ads-zone" zone-viewtype="banner"><script type="text/javascript">cbgAds.AdsInline(1300);</script></div><div id="zone_2014" zone-id="2014" class="ads-zone" zone-keywords="custom1=haberturk&amp;custom2=110" zone-viewtype="banner"><script type="text/javascript">cbgAds.AdsInline(2014);</script></div><script>
        head.ready("siblings", function() {
            head.ready("globaljs", function() {
                $('body').newsInfiniteScroll({
                    contentsWrapperSelector: '#haberDetayBlock',
                    contentSelector: '.infiniteDetail',
                    offset: $(window).height(),
                    refreshZoneDivId: '1345',
                    geturl:'/haberdetay/infiniteLoad2/'
                });
            });
        });
        head.ready("layout", function() {
                    });


        head.ready("layout", function() {
            var haber_id = 0;
            var infinitedetailareavisible = false;
            var recheck = 0;
            $(window).scroll(function () {
                haber_id = $(".infiniteDetail.active").attr("data-id");

                if (typeof haber_id != "undefined") {
                    var visiblebottom = $('#bottomdiv_300250_' + haber_id).visible( 'partial', 350);
                    var visiblebottomdivcontrol = $('#bottom_div_control_' + haber_id).visible( 'partial', -100);
                    var visibletopdivcontrol = $('#topdiv_300250_' + haber_id).visible( 'partial', -100);
                    var visibletopdivcontrol1 = $('#topdiv1_300250_' + haber_id).visible( 'partial', -100);
                    var fark = $(".infinite-detail-area_" + haber_id).height() - $(".news-detail-side-bar_" + haber_id).height();

                    if (visiblebottom && fark > 250) {
                        $('.sidebarinfinitescroll_' + haber_id).addClass('stickydivbottom');
                        $( ".news-detail-side-bar" ).removeClass('news-detail-side-bar_');
                        $( ".news-detail-side-bar" ).removeClass('news-detail-side-bar1_');
                        $( ".news-detail-side-bar1" ).removeClass('absolutedivbottom');
                    }

                    if (visiblebottomdivcontrol && fark > 250) {
                        $( ".news-detail-side-bar1" ).removeClass('stickydivbottom');
                        $( ".news-detail-side-bar" ).removeClass('news-detail-side-bar1_');
                        $('.sidebarinfinitescroll_' + haber_id).addClass('absolutedivbottom');
                        $('.news-detail-side-bar_' + haber_id).addClass('news-detail-side-bar_');
                    }

                    if (visibletopdivcontrol || visibletopdivcontrol1) {
                        $( ".news-detail-side-bar1" ).removeClass('stickydivbottom');
                        $( ".news-detail-side-bar1" ).removeClass('absolutedivbottom');
                        $( ".news-detail-side-bar" ).removeClass('news-detail-side-bar_');
                        $( ".news-detail-side-bar" ).addClass('news-detail-side-bar1_');
                    }

                    if ($(window).scrollTop() == 0){
                        $( ".news-detail-side-bar" ).removeClass('news-detail-side-bar_');
                        $( ".news-detail-side-bar" ).removeClass('news-detail-side-bar1_');
                        $( ".news-detail-side-bar1" ).removeClass('stickydivbottom');
                        $( ".news-detail-side-bar1" ).removeClass('absolutedivbottom');
                    }
                }
            });
        });
    </script>
<div id="cookiePolicy" class=""><div class="cookie-policy-confirmation">
    <div class="wrapper">
        <p class="leftBlock">Sizlere daha iyi bir hizmet sunabilmek iÃ§in sitemizde Ã§erezlerden faydalanÄ±yoruz. Sitemizi kullanmaya devam
            ederek Ã§erezleri kullanmamÄ±za izin vermiÅ oluyorsunuz.
            DetaylÄ± bilgi almak iÃ§in <a href='/cerez-politikasi' style="    color: #666;
    font-weight: bold;">'Ã‡erez PolitikasÄ±nÄ±'</a> ve  <a href='/privacy' style="    color: #666;
    font-weight: bold;">'Gizlilik PolitikasÄ±nÄ±'</a> inceleyebilirsiniz.
        </p>
        <p class="rightBlock">
            <a href="javascript:acceptCookies()" class="acceptCookies"><span class="ion ion-md-checkmark"></span> TAMAM</a>
            <a href="/info/gizlilik-politikasi" class="btn-none">Daha fazla bilgi</a>
        </p>
        <div style="clear: both; display: block; content: '';"></div>
        <span class="policy-close">X</span>
    </div>
</div>
<style>
.cookie-policy-confirmation{
    left: 0px;
    right: 0px;
    bottom: 0px;
    margin: auto;
    z-index: 5000;
    width: 100%;
    max-width: 1180px;
    min-width: 320px;
    font-size: 13px;
    background-color: rgb(255, 255, 255);
    color: rgb(51, 51, 51);
    line-height: 1.4;
    box-shadow: rgba(0, 0, 0, 0.5) 10px 10px 155px 0px;
    display: none;
    position: fixed;
}
.policy-close{
        width: 18px;
    height: 18px;
    position: absolute;
    right: 15px;
    top: -8px;
    border-radius: 100%;
    color: #333;
    font-weight: bold;
    font-size: 15px;
    background-color: #fff;
    cursor: pointer;
    display: -webkit-box;
    display: -ms-flexbox;
    display: flex;
    -webkit-box-pack: center;
    -ms-flex-pack: center;
    justify-content: center;
    -webkit-box-align: center;
    -ms-flex-align: center;
    align-items: center;
}
.cookie-policy-confirmation .wrapper{
    padding: 15px;
    display: -webkit-box;
    display: -ms-flexbox;
    display: flex;
    -webkit-box-pack: center;
    -ms-flex-pack: center;
    justify-content: center;
    -webkit-box-align: center;
    -ms-flex-align: center;
    align-items: center;
}
.btn-none{
        color: #757575;
    border-bottom: 2px dotted red;
    padding: 5px 0;
}
    .leftBlock {
           float: left;
    width: calc(100% - 25%);
    text-align: left;
    }
    .leftBlock a{
        display: inline-block;
    }
    .rightBlock {
          float: left;
    width: 25%;
    text-align: center;
    padding: 15px 0;
    }
    .rightBlock .acceptCookies {
        background: red;
        color: white !important;
        padding: 5px 15px;
        font-size: 16px;
        font-weight: bold;
        -webkit-border-radius: 20px;
        -moz-border-radius: 20px;
        border-radius: 20px;
    }
    @media only screen and (min-width: 768px) {
    .rightBlock{
       display: flex;
    }
    .btn-none{
            margin: 0 10px;
    }
}
    @media only screen and (max-width: 767px) {
    .btn-none{
        margin: 7px 0;
        display: inline-block;
    }
}
</style>
<script type="text/javascript">
    var euCountries = [
        "EU", "AD", "AL", "AT", "BA", "BE", "BG", "BY", "CH", "CS", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FO", "FR", "FX", "GB", "GI",
        "GR", "HR", "HU", "IE", "IS", "IT", "LI", "LT", "LU", "LV", "MC", "MD", "MK", "MT", "NL", "NO", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI",
        "SJ", "SK", "SM", "UA", "VA"
    ];
    var cookiePolicy = getCookiePolicy("cookiePolicy");
    if (cookiePolicy != 1) {
        var request = new XMLHttpRequest();
        request.open('GET', '/dynamics/geoipj', true);
        request.onload = function() {
            if (request.status >= 200 && request.status < 400) {
                var data = JSON.parse(request.responseText);
                if(euCountries.indexOf(data.country) > -1){
                    document.getElementsByClassName("cookie-policy-confirmation")[0].style['display'] = 'flex';
                }
            }
        };
        request.send();
    }


    var button = document.getElementsByClassName("policy-close")[0];
    button.addEventListener("click",function(e){
        document.getElementsByClassName("cookie-policy-confirmation")[0].style['display'] = 'none';
    },false);


    function setCookiePolicy(cname, cvalue, exdays) {
        var d = new Date();
        d.setTime(d.getTime() + (exdays * 24 * 60 * 60 * 1000));
        var expires = "expires=" + d.toUTCString();
        document.cookie = cname + "=" + cvalue + ";" + expires + ";path=/";
    }

    function getCookiePolicy(cname) {
        var name = cname + "=";
        var ca = document.cookie.split(';');
        for (var i = 0; i < ca.length; i++) {
            var c = ca[i];
            while (c.charAt(0) == ' ') {
                c = c.substring(1);
            }
            if (c.indexOf(name) == 0) {
                return c.substring(name.length, c.length);
            }
        }
        return "";
    }</script>

<script type="text/javascript">

    var cookieKey = 'npa';
    var cookieHours = 8760;

    function acceptCookies() {
        var npDfp = 0;
        setCookiePolicy(cookieKey, npDfp, cookieHours);
        setCookiePolicy("cookiePolicy", 1, 365);
        document.getElementsByClassName("cookie-policy-confirmation")[0].style['display'] = 'none';
    }

</script></div><noscript><iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-NCHP7Z9"
height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript><script type="text/javascript">head.ready("cbglout",function(){cbgAds.cmd.push(function(){cbgAds.AdsBody();});});</script>
</body></html><!--~CBG Server~ /is-kiyafetlerini-herkesin-gozu-onunde-giydi-sonra-mesaisine-basladi-2386762 at: 2019-02-28 14:15:42 -->