<!DOCTYPE html>
<html lang="pl-PL" prefix="og: http://ogp.me/ns#" class="html_stretched responsive av-preloader-disabled av-default-lightbox  html_header_top html_logo_left html_main_nav_header html_menu_right html_large html_header_sticky html_header_shrinking html_header_topbar_active html_mobile_menu_tablet html_header_searchicon html_content_align_center html_header_unstick_top_disabled html_header_stretch_disabled html_av-submenu-hidden html_av-submenu-display-click html_av-overlay-side html_av-overlay-side-classic html_av-submenu-noclone html_entry_id_1905055 av-no-preview html_text_menu_active ">
<head>
<meta charset="UTF-8" />


<!-- mobile setting -->
<meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1">

<!-- Scripts/CSS and wp_head hook -->
<title>RB ONZ: Ponad 11 mln Syryjczyk√≥w wymaga pomocy humanitarnej - RadioMaryja.pl</title>
		<script type="text/javascript">
		var ajaxurl = 'http://www.radiomaryja.pl/wp-admin/admin-ajax.php';
		</script>
		
<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v7.0.1 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->
<link rel="canonical" href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/rb-onz-ponad-11-mln-syryjczykow-wymaga-pomocy-humanitarnej/" />
<meta property="og:locale" content="pl_PL" />
<meta property="og:type" content="article" />
<meta property="og:title" content="RB ONZ: Ponad 11 mln Syryjczyk√≥w wymaga pomocy humanitarnej - RadioMaryja.pl" />
<meta property="og:description" content="W Syrii 11,7 mln os√≥b potrzebuje pomocy humanitarnej. W obozie w regionie Rukban ko≈czƒ siƒ zapasy ≈ºywno≈õci dla przebywajƒcych tam 41 tys. Syryjczyk√≥w - poinformowa≈Ça dyrektor Biura ONZ ds. Pomocy Humanitarnej (OCHA) Reena Ghelani podczas wtorkowej sesji RB ONZ." />
<meta property="og:url" content="http://www.radiomaryja.pl/informacje/rb-onz-ponad-11-mln-syryjczykow-wymaga-pomocy-humanitarnej/" />
<meta property="og:site_name" content="RadioMaryja.pl" />
<meta property="article:publisher" content="https://www.facebook.com/RadioMaryja/" />
<meta property="article:tag" content="Syria" />
<meta property="article:section" content="Informacje" />
<meta property="article:published_time" content="2019-02-27T08:58:02+01:00" />
<meta property="og:image" content="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2017/03/syria-1.jpg" />
<meta property="og:image:width" content="1031" />
<meta property="og:image:height" content="559" />
<meta name="twitter:card" content="summary_large_image" />
<meta name="twitter:description" content="W Syrii 11,7 mln os√≥b potrzebuje pomocy humanitarnej. W obozie w regionie Rukban ko≈czƒ siƒ zapasy ≈ºywno≈õci dla przebywajƒcych tam 41 tys. Syryjczyk√≥w - poinformowa≈Ça dyrektor Biura ONZ ds. Pomocy Humanitarnej (OCHA) Reena Ghelani podczas wtorkowej sesji RB ONZ." />
<meta name="twitter:title" content="RB ONZ: Ponad 11 mln Syryjczyk√≥w wymaga pomocy humanitarnej - RadioMaryja.pl" />
<meta name="twitter:site" content="@RadioMaryja" />
<meta name="twitter:image" content="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2017/03/syria-1.jpg" />
<meta name="twitter:creator" content="@RadioMaryja" />
<script type='application/ld+json'>{"@context":"https:\/\/schema.org","@type":"Organization","url":"http:\/\/www.radiomaryja.pl\/","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/RadioMaryja\/","https:\/\/www.youtube.com\/user\/RadioMaryjaOfficial","https:\/\/twitter.com\/RadioMaryja"],"@id":"#organization","name":"RadioMaryja","logo":"http:\/\/www.radiomaryja.pl\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/logo_fb.jpg"}</script>
<!-- / Yoast SEO plugin. -->

<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="RadioMaryja.pl &raquo; Kana≈ z wpisami" href="http://www.radiomaryja.pl/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="RadioMaryja.pl &raquo; Kana≈ z komentarzami" href="http://www.radiomaryja.pl/comments/feed/" />

<!-- google webfont font replacement -->
<link rel='stylesheet' id='avia-google-webfont' href='//fonts.googleapis.com/css?family=Lato:300,400,700&subset=latin,latin-ext' type='text/css' media='all'/> 
		<script type="text/javascript">
			window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/2.3\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/2.3\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"http:\/\/www.radiomaryja.pl\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=4.9.1"}};
			!function(a,b,c){function d(a,b){var c=String.fromCharCode;l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,a),0,0);var d=k.toDataURL();l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,b),0,0);var e=k.toDataURL();return d===e}function e(a){var b;if(!l||!l.fillText)return!1;switch(l.textBaseline="top",l.font="600 32px Arial",a){case"flag":return!(b=d([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819]))&&(b=d([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]),!b);case"emoji":return b=d([55358,56794,8205,9794,65039],[55358,56794,8203,9794,65039]),!b}return!1}function f(a){var c=b.createElement("script");c.src=a,c.defer=c.type="text/javascript",b.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(c)}var g,h,i,j,k=b.createElement("canvas"),l=k.getContext&&k.getContext("2d");for(j=Array("flag","emoji"),c.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},i=0;i<j.length;i++)c.supports[j[i]]=e(j[i]),c.supports.everything=c.supports.everything&&c.supports[j[i]],"flag"!==j[i]&&(c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&c.supports[j[i]]);c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&!c.supports.flag,c.DOMReady=!1,c.readyCallback=function(){c.DOMReady=!0},c.supports.everything||(h=function(){c.readyCallback()},b.addEventListener?(b.addEventListener("DOMContentLoaded",h,!1),a.addEventListener("load",h,!1)):(a.attachEvent("onload",h),b.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===b.readyState&&c.readyCallback()})),g=c.source||{},g.concatemoji?f(g.concatemoji):g.wpemoji&&g.twemoji&&(f(g.twemoji),f(g.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
		</script>
		<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 .07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
<link rel='stylesheet' id='page_register_css-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/plugins/customcommunitas/style.css?ver=4.9.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='rmliturgia-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/plugins/rm-liturgia/style.css?ver=4.9.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='rmnews-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/plugins/rm-news/style.css?ver=4.9.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='rmwidgets-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/radiomaryja-custom/rmwidgets/style.css?ver=4.9.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='dashicons-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-includes/css/dashicons.min.css?ver=4.9.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='theme-my-login-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/plugins/theme-my-login/theme-my-login.css?ver=6.4.10' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='h5ab-print-font-awesome-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/plugins/print-post-and-page/css/font-awesome.min.css?ver=4.9.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='h5ab-print-css-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/plugins/print-post-and-page/css/h5ab-print.min.css?ver=4.9.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='cookie-style-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/plugins/cookie-warning/cookiewarning.css?ver=4.9.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='wp-polls-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/plugins/wp-polls/polls-css.css?ver=2.73.8' type='text/css' media='all' />
<style id='wp-polls-inline-css' type='text/css'>
.wp-polls .pollbar {
	margin: 1px;
	font-size: 6px;
	line-height: 8px;
	height: 8px;
	background-image: url('http://www.radiomaryja.pl/wp-content/plugins/wp-polls/images/default/pollbg.gif');
	border: 1px solid #c8c8c8;
}

</style>
<link rel='stylesheet' id='wpt-twitter-feed-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/plugins/wp-to-twitter/css/twitter-feed.css?ver=4.9.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='mediaelement-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-includes/js/mediaelement/mediaelementplayer-legacy.min.css?ver=4.2.6-78496d1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='wp-mediaelement-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-includes/js/mediaelement/wp-mediaelement.min.css?ver=4.9.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='avia-grid-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/uniset/css/grid.css?ver=4.2.5' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='avia-base-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/uniset/css/base.css?ver=4.2.5' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='avia-layout-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/uniset/css/layout.css?ver=4.2.5' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='avia-scs-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/uniset/css/shortcodes.css?ver=4.2.5' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='avia-popup-css-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/uniset/js/aviapopup/magnific-popup.css?ver=4.2.5' type='text/css' media='screen' />
<link rel='stylesheet' id='avia-print-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/uniset/css/print.css?ver=4.2.5' type='text/css' media='print' />
<link rel='stylesheet' id='avia-dynamic-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/dynamic_avia/radiomaryja_2015.css?ver=5c2aa8b1b1a30' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='avia-custom-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/uniset/css/custom.css?ver=4.2.5' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='avia-style-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/radiomaryja-custom/style.css?ver=4.2.5' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='easy_table_style-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/plugins/easy-table/themes/default/style.css?ver=1.6' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='avia-merged-styles-css'  href='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/dynamic_avia/avia-merged-styles-1153aad3633f9603e2a22909bda4dc2d.css?ver=4.9.1' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='http://www.radiomaryja.pl/wp-includes/js/jquery/jquery.js?ver=1.12.4'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.radiomaryja.pl/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=1.4.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/radiomaryja-custom/rmwidgets/scroll.js?ver=4.9.1'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var user_options = {"messageContent":"<strong>Szanowni Pa\u0144stwo,<\/strong>\r\nw zwi\u0105zku z wej\u015bciem w \u017cycie Rozporz\u0105dzenia Parlamentu Europejskiego i Rady (UE) 2016\/679 z dnia 27 kwietnia 2016 r. w sprawie ochrony os\u00f3b fizycznych w zwi\u0105zku z przetwarzaniem danych osobowych i w sprawie swobodnego przep\u0142ywu takich danych oraz uchylenia dyrektywy 95\/46\/WE (RODO) informujemy, \u017ce Administratorem danych osobowych jest Prowincja Warszawska Zgromadzenia Naj\u015bwi\u0119tszego Odkupiciela (Redemptory\u015bci) z siedzib\u0105 w Warszawie (01-203) przy ul. Karolkowej 49. Szczeg\u00f3\u0142owe informacje dotycz\u0105ce przetwarzania Pa\u0144stwa danych osobowych znajduj\u0105 si\u0119 w \u201ePolityce przetwarzania danych osobowych\u201d dost\u0119pnej <a href=\"http:\/\/www.radiomaryja.pl\/prywatnosc\/\">TUTAJ\u00a0<\/a>oraz w zak\u0142adce \u201e<a href=\"http:\/\/www.radiomaryja.pl\/prywatnosc\/\">Prywatno\u015b\u0107<\/a>\u201d.","redirectLink":"","okText":"OK","notOkText":"","cookieName":"jsCookiewarning29Check","ajaxUrl":"http:\/\/www.radiomaryja.pl\/wp-admin\/admin-ajax.php"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/plugins/cookie-warning/cookiewarning.js?ver=4.9.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/plugins/theme-my-login/modules/themed-profiles/themed-profiles.js?ver=4.9.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/uniset/js/avia-compat.js?ver=4.2.5'></script>
<script type='text/javascript'>
var mejsL10n = {"language":"pl","strings":{"mejs.install-flash":"Korzystasz z przegl\u0105darki, kt\u00f3ra nie ma w\u0142\u0105czonej lub zainstalowanej wtyczki Flash player. W\u0142\u0105cz wtyczk\u0119 Flash player lub pobierz najnowsz\u0105 wersj\u0119 z https:\/\/get.adobe.com\/flashplayer\/","mejs.fullscreen-off":"Wy\u0142\u0105cz pe\u0142ny ekran","mejs.fullscreen-on":"W\u0142\u0105cz pe\u0142ny ekran","mejs.download-video":"Pobierz film","mejs.fullscreen":"Pe\u0142ny ekran","mejs.time-jump-forward":["Przeskocz o sekund\u0119","Przewi\u0144 do przodu o %1 sekund"],"mejs.loop":"W\u0142\u0105cz powtarzanie","mejs.play":"Odtw\u00f3rz","mejs.pause":"Pauza","mejs.close":"Zamknij","mejs.time-slider":"Slider Czasu","mejs.time-help-text":"U\u017cyj strza\u0142ek lewo\/prawo aby przesun\u0105\u0107 o sekund\u0119 do przodu lub do ty\u0142u, strza\u0142ek g\u00f3ra\/d\u00f3\u0142 aby przesun\u0105\u0107 o dziesi\u0119\u0107 sekund.","mejs.time-skip-back":["Cofnij o sekund\u0119","Przewi\u0144 o %1 sekund do ty\u0142u"],"mejs.captions-subtitles":"Napisy","mejs.captions-chapters":"Rozdzia\u0142y","mejs.none":"Brak","mejs.mute-toggle":"Prze\u0142\u0105cz wyciszenie","mejs.volume-help-text":"U\u017cywaj strza\u0142ek do g\u00f3ry\/do do\u0142u aby zwi\u0119kszy\u0107 lub zmniejszy\u0107 g\u0142o\u015bno\u015b\u0107.","mejs.unmute":"W\u0142\u0105cz dzwi\u0119k","mejs.mute":"Wycisz","mejs.volume-slider":"Suwak g\u0142o\u015bno\u015bci","mejs.video-player":"Odtwarzacz video","mejs.audio-player":"Odtwarzacz muzyki","mejs.ad-skip":"Pomi\u0144 reklam\u0119","mejs.ad-skip-info":["Pomi\u0144 za 1 sekund\u0119","Pomi\u0144 za %1 sekund"],"mejs.source-chooser":"Wyb\u00f3r \u017ar\u00f3d\u0142a","mejs.stop":"Stop","mejs.speed-rate":"Szybko\u015b\u0107","mejs.live-broadcast":"Transmisja na \u017cywo","mejs.afrikaans":"afrykanerski","mejs.albanian":"Alba\u0144ski","mejs.arabic":"arabski","mejs.belarusian":"bia\u0142oruski","mejs.bulgarian":"bu\u0142garski","mejs.catalan":"katalo\u0144ski","mejs.chinese":"chi\u0144ski","mejs.chinese-simplified":"chi\u0144ski (uproszczony)","mejs.chinese-traditional":"chi\u0144ski (tradycyjny)","mejs.croatian":"chorwacki","mejs.czech":"czeski","mejs.danish":"du\u0144ski","mejs.dutch":"holenderski","mejs.english":"angielski","mejs.estonian":"esto\u0144ski","mejs.filipino":"filipi\u0144ski","mejs.finnish":"Zako\u0144czono","mejs.french":"francuski","mejs.galician":"galicyjski","mejs.german":"niemiecki","mejs.greek":"grecki","mejs.haitian-creole":"Kreolski haita\u0144ski","mejs.hebrew":"hebrajski","mejs.hindi":"hindi","mejs.hungarian":"w\u0119gierski","mejs.icelandic":"islandzki","mejs.indonesian":"indonezyjski","mejs.irish":"irlandzki","mejs.italian":"w\u0142oski","mejs.japanese":"japo\u0144ski","mejs.korean":"korea\u0144ski","mejs.latvian":"\u0142otewski","mejs.lithuanian":"litewski","mejs.macedonian":"macedo\u0144ski","mejs.malay":"malajski","mejs.maltese":"malta\u0144ski","mejs.norwegian":"norweski","mejs.persian":"perski","mejs.polish":"polski","mejs.portuguese":"portugalski","mejs.romanian":"rumu\u0144ski","mejs.russian":"rosyjski","mejs.serbian":"serbski","mejs.slovak":"s\u0142owacki","mejs.slovenian":"s\u0142owe\u0144ski","mejs.spanish":"hiszpa\u0144ski","mejs.swahili":"suahili","mejs.swedish":"szwedzki","mejs.tagalog":"tagalog","mejs.thai":"tajski","mejs.turkish":"turecki","mejs.ukrainian":"ukrai\u0144ski","mejs.vietnamese":"wietnamski","mejs.welsh":"walijski","mejs.yiddish":"jidysz"}};
</script>
<script type='text/javascript' src='http://www.radiomaryja.pl/wp-includes/js/mediaelement/mediaelement-and-player.min.js?ver=4.2.6-78496d1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.radiomaryja.pl/wp-includes/js/mediaelement/mediaelement-migrate.min.js?ver=4.9.1'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var _wpmejsSettings = {"pluginPath":"\/wp-includes\/js\/mediaelement\/","classPrefix":"mejs-","stretching":"responsive"};
/* ]]> */
</script>
<link rel='https://api.w.org/' href='http://www.radiomaryja.pl/wp-json/' />
<link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="http://www.radiomaryja.pl/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="http://www.radiomaryja.pl/wp-includes/wlwmanifest.xml" /> 

<link rel='shortlink' href='http://www.radiomaryja.pl/?p=1905055' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="http://www.radiomaryja.pl/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fwww.radiomaryja.pl%2Finformacje%2Frb-onz-ponad-11-mln-syryjczykow-wymaga-pomocy-humanitarnej%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="http://www.radiomaryja.pl/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fwww.radiomaryja.pl%2Finformacje%2Frb-onz-ponad-11-mln-syryjczykow-wymaga-pomocy-humanitarnej%2F&#038;format=xml" />
<script type="text/javascript" src="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/plugins/degradable-html5-audio-and-video/incl/audio-player.js"></script>
<script type="text/javascript">
	AudioPlayer.setup("http://www.radiomaryja.pl/wp-content/plugins/degradable-html5-audio-and-video/incl/player.swf", {
		/* Format the player by inserting lines here. See http://wpaudioplayer.com/standalone */
		width: 290,
		initialvolume: 80
	});
</script><link rel="profile" href="http://gmpg.org/xfn/11" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="RadioMaryja.pl RSS2 Feed" href="http://www.radiomaryja.pl/feed/" />
<link rel="pingback" href="http://www.radiomaryja.pl/xmlrpc.php" />
<!--[if lt IE 9]><script src="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/uniset/js/html5shiv.js"></script><![endif]-->
<link rel="icon" href="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/12/rm_logo_315-300x300.jpg" type="image/x-icon">
		<style type="text/css" id="wp-custom-css">
			.single-post .post-entry .entry-content p {
	text-align:justify;
}		</style>
	

<!--
Debugging Info for Theme support: 

Theme: Enfold
Version: 4.2.5
Installed: uniset
AviaFramework Version: 4.6
AviaBuilder Version: 0.9.5
- - - - - - - - - - -
ChildTheme: RadioMaryja 2015
ChildTheme Version: 1.0
ChildTheme Installed: uniset

ML:256-PU:25-PLA:37
WP:4.9.1
Updates: enabled
-->

<style type='text/css'>
@font-face {font-family: 'entypo-fontello'; font-weight: normal; font-style: normal;
src: url('http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/uniset/config-templatebuilder/avia-template-builder/assets/fonts/entypo-fontello.eot?v=3');
src: url('http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/uniset/config-templatebuilder/avia-template-builder/assets/fonts/entypo-fontello.eot?v=3#iefix') format('embedded-opentype'), 
url('http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/uniset/config-templatebuilder/avia-template-builder/assets/fonts/entypo-fontello.woff?v=3') format('woff'), 
url('http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/uniset/config-templatebuilder/avia-template-builder/assets/fonts/entypo-fontello.ttf?v=3') format('truetype'), 
url('http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/uniset/config-templatebuilder/avia-template-builder/assets/fonts/entypo-fontello.svg?v=3#entypo-fontello') format('svg');
} #top .avia-font-entypo-fontello, body .avia-font-entypo-fontello, html body [data-av_iconfont='entypo-fontello']:before{ font-family: 'entypo-fontello'; }
</style>
</head>




<body id="top" class="post-template-default single single-post postid-1905055 single-format-standard stretched lato " itemscope="itemscope" itemtype="https://schema.org/WebPage" >

	
	<div id='wrap_all'>

	
<header id='header' class='all_colors header_color light_bg_color  av_header_top av_logo_left av_main_nav_header av_menu_right av_large av_header_sticky av_header_shrinking av_header_stretch_disabled av_mobile_menu_tablet av_header_searchicon av_header_unstick_top_disabled av_bottom_nav_disabled  av_header_border_disabled'  role="banner" itemscope="itemscope" itemtype="https://schema.org/WPHeader" >

		<div id='header_meta' class='container_wrap container_wrap_meta  av_secondary_right av_extra_header_active av_entry_id_1905055'>
		
			      <div class='container'>
			      <nav class='sub_menu'  role="navigation" itemscope="itemscope" itemtype="https://schema.org/SiteNavigationElement" ><ul id="avia2-menu" class="menu"><li id="menu-item-1072981" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1072981"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kontakt/">Radio Maryja</a></li>
<li id="menu-item-1065579" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1065579"><a href="http://www.luxveritatis.pl/">Lux Veritatis</a></li>
<li id="menu-item-1065567" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1065567"><a href="http://www.tv-trwam.pl">TV Trwam</a></li>
<li id="menu-item-1065569" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1065569"><a href="http://www.naszdziennik.pl/">Nasz Dziennik</a></li>
<li id="menu-item-1065575" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1065575"><a href="http://www.wsksim.edu.pl/">WSKSiM</a></li>
<li id="menu-item-1065573" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1065573"><a href="http://www.wnaszejrodzinie.pl">W naszej rodzinie</a></li>
<li id="menu-item-1065577" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1065577"><a href="http://www.fnp.pl/">Nasza Przysz≈Ço≈õƒ</a></li>
<li id="menu-item-1065581" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1065581"><a href="http://www.ien.pl/">Servire Veritati</a></li>
</ul></nav>			      </div>
		</div>

		<div  id='header_main' class='container_wrap container_wrap_logo'>
	
        <div class='container av-logo-container'><div class='inner-container'><span class='logo'><a href='http://www.radiomaryja.pl/'><img height='100' width='300' src='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2015/10/logo_Radio-KatolickiGlosWTwoimDomu.png' alt='RadioMaryja.pl' /></a></span><nav class='main_menu' data-selectname='Wybierz stronƒ'  role="navigation" itemscope="itemscope" itemtype="https://schema.org/SiteNavigationElement" ><div class="avia-menu av-main-nav-wrap"><ul id="avia-menu" class="menu av-main-nav"><li id="menu-item-1140703" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-top-level menu-item-top-level-1"><a href="http://www.radiomaryja.pl/wiadomosci/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Informacje</span><span class="avia-menu-fx"><span class="avia-arrow-wrap"><span class="avia-arrow"></span></span></span></a>


<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-1140705" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/polska-informacje/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Polska</span></a></li>
	<li id="menu-item-1140707" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category current-post-ancestor current-menu-parent current-post-parent"><a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/swiat-informacje/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">≈öwiat</span></a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-1140693" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-has-children menu-item-top-level menu-item-top-level-2"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol-wiadomosci/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Ko≈õci√≥≈</span><span class="avia-menu-fx"><span class="avia-arrow-wrap"><span class="avia-arrow"></span></span></span></a>


<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-1065433" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/polska-kosciol/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Polska</span></a></li>
	<li id="menu-item-1065435" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/swiat-kosciol/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">≈öwiat</span></a></li>
	<li id="menu-item-1065437" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/watykan/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Watykan</span></a></li>
	<li id="menu-item-1065439" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/franciszek/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Franciszek</span></a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-1065441" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/franciszek/franciszek-nauczanie/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Nauczanie</span></a>
		<ul class="sub-menu">
			<li id="menu-item-1065443" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/franciszek/aniol-panski-franciszek/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Anio≈ Pa≈Ñski z papie≈ºem Franciszkiem</span></a></li>
			<li id="menu-item-1065445" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/franciszek/homilie-franciszek/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Homilie papie≈ºa Franciszka</span></a></li>
			<li id="menu-item-1065447" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/franciszek/audiencja-franciszek/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">≈örodowa Audiencja Generalna</span></a></li>
			<li id="menu-item-1065449" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/franciszek/franciszek-nauczanie/franciszek-encykliki/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Encykliki</span></a></li>
		</ul>
</li>
		<li id="menu-item-1065451" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/franciszek/franciszek-pielgrzymki/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Podr√≥≈ºe apostolskie</span></a></li>
	</ul>
</li>
	<li id="menu-item-1065453" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/benedykt_xvi/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Benedykt XVI</span></a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-1065455" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/benedykt_xvi/nauczanie/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Nauczanie</span></a>
		<ul class="sub-menu">
			<li id="menu-item-1065457" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/benedykt_xvi/nauczanie/aniol/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Anio≈ Pa≈Ñski z Ojcem ≈öwiƒôtym Benedyktem XVI</span></a></li>
			<li id="menu-item-1065459" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/benedykt_xvi/nauczanie/homilie_ojca_sw/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Homilie Ojca ≈öwiƒôtego Benedykta XVI</span></a></li>
			<li id="menu-item-1065461" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/benedykt_xvi/nauczanie/audiencja/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">≈örodowa Audiencja Generalna</span></a></li>
			<li id="menu-item-1065463" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/benedykt_xvi/nauczanie/adhortacje/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Adhortacje apostolskie</span></a></li>
			<li id="menu-item-1065465" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/benedykt_xvi/nauczanie/encykliki/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Encykliki</span></a></li>
		</ul>
</li>
		<li id="menu-item-1065467" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/pielgrzymki-zagraniczne-benedykta-xvi/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Pielgrzymki zagraniczne</span></a></li>
	</ul>
</li>
	<li id="menu-item-1065469" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/sw_jp_ii/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">≈öw. Jan Pawe≈ II</span></a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-1065471" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/sw_jp_ii/nauczanie-bl_jp_ii/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Nauczanie</span></a>
		<ul class="sub-menu">
			<li id="menu-item-1065473" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/sw_jp_ii/nauczanie-bl_jp_ii/encykliki-nauczanie-bl_jp_ii/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Encykliki</span></a></li>
			<li id="menu-item-1065475" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/sw_jp_ii/nauczanie-bl_jp_ii/adhortacje-nauczanie-bl_jp_ii/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Adhortacje apostolskie</span></a></li>
		</ul>
</li>
	</ul>
</li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-1372144" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-top-level menu-item-top-level-3"><a href="http://www.radiomaryja.pl/liturgia/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Liturgia</span><span class="avia-menu-fx"><span class="avia-arrow-wrap"><span class="avia-arrow"></span></span></span></a></li>
<li id="menu-item-1065479" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-top-level menu-item-top-level-4"><a href="#" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Nasze dzie≈Ça</span><span class="avia-menu-fx"><span class="avia-arrow-wrap"><span class="avia-arrow"></span></span></span></a>


<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-1065481" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page"><a href="http://www.radiomaryja.pl/antena/program/dzisiaj/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Radio Maryja</span></a></li>
	<li id="menu-item-1065483" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom"><a href="http://www.tv-trwam.pl/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Telewizja Trwam</span></a></li>
	<li id="menu-item-1065485" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom"><a href="http://www.naszdziennik.pl/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Nasz Dziennik</span></a></li>
	<li id="menu-item-1077828" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom"><a href="http://wsksim.edu.pl/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">WSKSiM</span></a></li>
	<li id="menu-item-1065489" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom"><a href="http://www.radiomaryjachicago.org/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Centrala Radia Maryja Chicago</span></a></li>
	<li id="menu-item-1065487" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom"><a href="http://www.fnp.pl/main_joomla/index.php?option=com_wrapper&amp;Itemid=60" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">W Naszej Rodzinie-miesiƒôcznik</span></a></li>
	<li id="menu-item-1077830" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom"><a href="http://www.wnaszejrodzinie.pl/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">W Naszej Rodzinie-telefonia</span></a></li>
	<li id="menu-item-1077832" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom"><a href="http://tilma.pl/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Telewizja Tilma</span></a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-1065495" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-top-level menu-item-top-level-5"><a itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Multimedia</span><span class="avia-menu-fx"><span class="avia-arrow-wrap"><span class="avia-arrow"></span></span></span></a>


<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-1065497" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Audio</span></a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-1065499" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/serwis-informacyjny/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Serwis Informacyjny Radia Maryja</span></a></li>
		<li id="menu-item-1065501" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/aktualnosci/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Aktualno≈õci dnia</span></a></li>
		<li id="menu-item-1734025" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/glosy-sluchaczy/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">G≈Çosy s≈Çuchaczy</span></a></li>
		<li id="menu-item-1065503" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/audycje-dla-dzieci/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Audycje dla dzieci</span></a></li>
		<li id="menu-item-1065505" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/audycje-dla-mlodych/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Audycje dla m≈Çodych</span></a></li>
		<li id="menu-item-1065507" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/audycje_dla_malzonkow_i_rodzicow/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Audycje dla ma≈Ç≈ºonk√≥w i rodzic√≥w</span></a></li>
		<li id="menu-item-1065509" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/audycje-dla-rolnikow/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Audycje dla rolnik√≥w</span></a></li>
		<li id="menu-item-1065511" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/duc-in-altum/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Duc in altum</span></a></li>
		<li id="menu-item-1065513" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/felietony/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Felietony</span></a></li>
		<li id="menu-item-1065515" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/homilie/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Homilie</span></a></li>
		<li id="menu-item-1065517" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/katechezy/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Katechezy</span></a></li>
		<li id="menu-item-1065519" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/porady/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Porady</span></a></li>
		<li id="menu-item-1065521" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/rozmowy_niedokonczone/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Rozmowy niedoko≈czone</span></a></li>
		<li id="menu-item-1065523" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/spotkania-rrm/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Spotkania Rodziny Radia Maryja</span></a></li>
		<li id="menu-item-1065525" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/transmisje/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Transmisje</span></a></li>
		<li id="menu-item-1065527" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/inne/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Inne</span></a></li>
	</ul>
</li>
	<li id="menu-item-1148694" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page"><a href="http://www.radiomaryja.pl/galerie/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Galerie</span></a></li>
	<li id="menu-item-1065531" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/video/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Video</span></a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-1065539" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-top-level menu-item-top-level-6"><a href="http://www.radiomaryja.pl/mlodzi/witaj/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">M≈Çodzie≈º</span><span class="avia-menu-fx"><span class="avia-arrow-wrap"><span class="avia-arrow"></span></span></span></a>


<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-1065541" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom"><a href="http://www.radiomaryja.pl/mlodzi/blogoslawieni-czystego-serca/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Pielgrzymki</span></a></li>
	<li id="menu-item-1065543" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children"><a href="http://www.radiomaryja.pl/mlodzi/mlodziezowe-kola-przyjaciol-radia-maryja/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">MKPRM</span></a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-1065545" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom"><a href="http://www.radiomaryja.pl/mlodzi/abc-mlodziezowych-kol-przyjaciol-radia-maryja/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">ABC&#8230;</span></a></li>
	</ul>
</li>
	<li id="menu-item-1065547" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom"><a href="http://www.radiomaryja.pl/mlodzi/formacja/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Formacja</span></a></li>
	<li id="menu-item-1065549" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children"><a href="http://www.radiomaryja.pl/mlodzi/audycje/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Audycje</span></a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-1065551" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/audycje-dla-mlodych/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Audio</span></a></li>
	</ul>
</li>
	<li id="menu-item-1065553" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom"><a href="http://www.radiomaryja.pl/mlodzi/linki/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Linki</span></a></li>
	<li id="menu-item-1065555" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom"><a href="http://www.radiomaryja.pl/mlodzi/kontakt/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Kontakt</span></a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-1065557" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-top-level menu-item-top-level-7"><a href="http://www.radiomaryja.pl/dzieci-2/podworkowe-kolka-rozancowe-dzieci/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Dzieci</span><span class="avia-menu-fx"><span class="avia-arrow-wrap"><span class="avia-arrow"></span></span></span></a>


<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-1065559" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/audycje-dla-dzieci/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Audycje dla dzieci</span></a></li>
	<li id="menu-item-1065561" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom"><a href="http://www.pkrd.pl/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Oficjalna strona PKRD</span></a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-1140681" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-top-level menu-item-top-level-8"><a title="Sport" href="http://www.radiomaryja.pl/sport-wiadomosci/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Sport</span><span class="avia-menu-fx"><span class="avia-arrow-wrap"><span class="avia-arrow"></span></span></span></a></li>
<li id="menu-item-search" class="noMobile menu-item menu-item-search-dropdown menu-item-avia-special">
							<a href="?s=" data-avia-search-tooltip="

&lt;form action=&quot;http://www.radiomaryja.pl/&quot; id=&quot;searchform&quot; method=&quot;get&quot; class=&quot;&quot;&gt;
	&lt;div&gt;
		&lt;input type=&quot;submit&quot; value=&quot;Ó†&quot; id=&quot;searchsubmit&quot; class=&quot;button avia-font-entypo-fontello&quot; /&gt;
		&lt;input type=&quot;text&quot; id=&quot;s&quot; name=&quot;s&quot; value=&quot;&quot; placeholder='Szukaj' /&gt;
			&lt;/div&gt;
&lt;/form&gt;" aria-hidden='true' data-av_icon='Ó†' data-av_iconfont='entypo-fontello'><span class="avia_hidden_link_text">Szukaj</span></a>
	        		   </li><li class="av-burger-menu-main menu-item-avia-special ">
	        			<a href="#">
							<span class="av-hamburger av-hamburger--spin av-js-hamburger">
					        <span class="av-hamburger-box">
						          <span class="av-hamburger-inner"></span>
						          <strong>Menu</strong>
					        </span>
							</span>
						</a>
	        		   </li></ul></div></nav></div> </div> 
		<!-- end container_wrap-->
		</div>
		
		<div class='header_bg'></div>

<!-- end header -->
</header>
		
	<div id='main' class='all_colors' data-scroll-offset='116'>

	<div class='stretch_full container_wrap alternate_color light_bg_color empty_title  title_container'><div class='container'><div class="breadcrumb breadcrumbs avia-breadcrumbs"><div class="breadcrumb-trail" xmlns:v="http://rdf.data-vocabulary.org/#"><span class="trail-before"><span class="breadcrumb-title">Jeste≈ tutaj:</span></span> <a href="http://www.radiomaryja.pl" title="RadioMaryja.pl" rel="home" class="trail-begin">Strona g≈Ç√≥wna</a> <span class="sep">/</span> <span><a rel="v:url" property="v:title" href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/">Informacje</a></span> <span class="sep">/</span> <span><a rel="v:url" property="v:title" href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/swiat-informacje/">≈öwiat</a></span> <span class="sep">/</span> <span class="trail-end">RB ONZ: Ponad 11 mln Syryjczyk√≥w wymaga pomocy humanitarnej</span></div></div></div></div>
		<div class='container_wrap container_wrap_first main_color sidebar_right'>

			<div class='container template-blog template-single-blog '>

				<main class='content units av-content-small alpha '  role="main" itemscope="itemscope" itemtype="https://schema.org/Blog" >

                    <article class='post-entry post-entry-type-standard post-entry-1905055 post-loop-1 post-parity-odd post-entry-last single-big with-slider post-1905055 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-informacje category-swiat-informacje tag-syria placeholder-strona-glowna-informacje-blok-dodatkowy'  itemscope="itemscope" itemtype="https://schema.org/BlogPosting" itemprop="blogPost" ><div class="big-preview single-big"><figure><a href="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2017/03/syria-1-1030x558.jpg" title="RB ONZ: Ponad 11 mln Syryjczyk√≥w wymaga pomocy humanitarnej"><img width="845" height="321" src="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2017/03/syria-1-845x321.jpg" class="attachment-entry_with_sidebar size-entry_with_sidebar wp-post-image" alt="" /></a><figurecaption><p>fot. TV Trwam<br />
</p></figurecaption></figure></div><div class='blog-meta'></div><div class='entry-content-wrapper clearfix standard-content'><header class="entry-content-header"><h1 class='post-title entry-title'  itemprop="headline" >	<a href='http://www.radiomaryja.pl/informacje/rb-onz-ponad-11-mln-syryjczykow-wymaga-pomocy-humanitarnej/' rel='bookmark' title='Odno≈õnik bezpo≈õredni: RB ONZ: Ponad 11 mln Syryjczyk√≥w wymaga pomocy humanitarnej'>RB ONZ: Ponad 11 mln Syryjczyk√≥w wymaga pomocy humanitarnej			<span class='post-format-icon minor-meta'></span>	</a></h1><span class='post-meta-infos'><time class='date-container minor-meta updated'  itemprop="datePublished" datetime="2019-02-27T08:58:02+01:00" >27 lutego 2019 08:58</time><span class='text-sep text-sep-date'>/</span><span class="blog-categories minor-meta">w <a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/" rel="tag">Informacje</a>, <a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/swiat-informacje/" rel="tag">≈öwiat</a> </span><br /><span class='minor-meta meta-zrodlo'>Radio Maryja</span></span></span></span></header><div class="entry-content"  itemprop="text" ><p class="p2"><b>W Syrii 11,7 mln os√≥b potrzebuje pomocy humanitarnej. W obozie w regionie Rukban ko≈czƒ siƒ zapasy ≈ºywno≈õci dla przebywajƒcych tam 41 tys. Syryjczyk√≥w &#8211; poinformowa≈Ça dyrektor Biura ONZ ds. Pomocy Humanitarnej (OCHA) Reena Ghelani podczas wtorkowej sesji RB ONZ.</b></p>
<p class="p1">Ghelani przypomnia≈Ça, ≈ºe do Rukbanu dotar≈ najwiƒôkszy od wybuchu wojny w Syrii konw√≥j ONZ i Syryjsko-Arabskiego Czerwonego P√≥≈Çksiƒô≈ºyca, kt√≥ry liczy≈ 133 ciƒô≈ºar√≥wki z pomocƒ humanitarnƒ.</p>
<blockquote>
<p class="p1"><b>‚ÄûAle powaga sytuacji (&#8230;) w Rukbanie oznacza, ≈ºe potrzebny jest sta≈Çy dostƒôp do pomocy humanitarnej. Oczekuje siƒ, ≈ºe zapasy ≈ºywno≈õci starczƒ tylko na 30 dni‚Ä</b> ‚Ä doda≈Ça.</p>
</blockquote>
<p class="p1">Ghelani pozytywnie oceni≈Ça otwarcie przez Rosjƒ i Syriƒ korytarzy humanitarnych dla uchod≈∫c√≥w, ale wyrazi≈Ça zaniepokojenie losem cywil√≥w na obszarach pozostajƒcych jeszcze pod kontrolƒ tzw. Pa≈Ñstwa Islamskiego (ISIS) w prowincji Dajr az-Zaur.</p>
<p class="p1">Sta≈Ça przedstawiciel RP przy ONZ Joanna Wronecka podkre≈õli≈Ça, ≈ºe w konflikcie syryjskim najbardziej ucierpia≈Çy z powodu &#8222;≈Çamania miƒôdzynarodowego prawa humanitarnego&#8221; i praw cz≈Çowieka najs≈Çabsze grupy, czyli dzieci, m≈Çodzie≈º oraz ludzie starsi i niepe≈Çnosprawni.</p>
<blockquote>
<p class="p1"><b>‚ÄûKontynuowanie bezkarno≈õci wobec powa≈ºnego pogwa≈Çcania miƒôdzynarodowego prawa humanitarnego i praw cz≈Çowieka wciƒ≈º budzi nasz wielki niepok√≥j. Muszƒ jasno stwierdziƒ, ≈ºe nie ma pokoju bez sprawiedliwo≈õci. Ka≈ºda operacja militarna powinna pozostawaƒ w zgodzie z miƒôdzynarodowym prawem humanitarnym i prawami cz≈Çowieka, aby zapobiec krzywdzeniu tysiƒôcy cywil√≥w, kt√≥rzy znale≈∫li siƒ w pu≈Çapce, w samym centrum walk‚Ä </b>&#8211; doda≈Ça.</p>
</blockquote>
<p class="p1">Wed≈Çug Wroneckiej ochrona ludno≈õci cywilnej nie jest wyborem, lecz prawnym obowiƒzkiem wszystkich stron konfliktu. Ci, kt√≥rzy siƒ do tego nie stosujƒ &#8211; zaznaczy≈Ça &#8211; powinni byƒ pociƒgniƒôci do odpowiedzialno≈õci.</p>
<p class="p1">Ambasador Rosji przy ONZ Wasilij Niebienzia zwr√≥ci≈ uwagƒ na to, ≈ºe mniej liczne sta≈Çy siƒ akty przemocy w Syrii. Zauwa≈ºy≈ jednak, ≈ºe wciƒ≈º utrzymuje siƒ napiƒôcie w prowincji Idlib i wsch√≥d od rzeki Eufrat.</p>
<p class="p3" style="text-align: right;"><b>PAP/RIRM</b></p>
<div class="h5ab-print-button-container"><div class="h5ab-print-button h5ab-print-button-left" style="cursor: pointer; color: #c10404"><i class="fa fa-print fa-lg"></i>
							<span>drukuj</span></div></div>
</div><footer class="entry-footer"><span class="blog-tags minor-meta"><strong>Tagi:</strong><span> <a href="http://www.radiomaryja.pl/tag/syria/" rel="tag">Syria</a></span></span><div class='av-share-box'><h5 class='av-share-link-description'>Udostƒôpnij</h5><ul class='av-share-box-list noLightbox'><li class='av-share-link av-social-link-facebook' ><a target='_blank' href='http://www.facebook.com/sharer.php?u=http://www.radiomaryja.pl/informacje/rb-onz-ponad-11-mln-syryjczykow-wymaga-pomocy-humanitarnej/&amp;t=RB%20ONZ%3A%20Ponad%2011%20mln%20Syryjczyk%C3%B3w%20wymaga%20pomocy%20humanitarnej' aria-hidden='true' data-av_icon='Ó£≥' data-av_iconfont='entypo-fontello' title='' data-avia-related-tooltip='Udostƒôpnij na Facebook'><span class='avia_hidden_link_text'>Udostƒôpnij na Facebook</span></a></li><li class='av-share-link av-social-link-twitter' ><a target='_blank' href='https://twitter.com/share?text=RB%20ONZ%3A%20Ponad%2011%20mln%20Syryjczyk%C3%B3w%20wymaga%20pomocy%20humanitarnej&url=http://www.radiomaryja.pl/?p=1905055' aria-hidden='true' data-av_icon='Ó£±' data-av_iconfont='entypo-fontello' title='' data-avia-related-tooltip='Udostƒôpnij na Twitter'><span class='avia_hidden_link_text'>Udostƒôpnij na Twitter</span></a></li><li class='av-share-link av-social-link-gplus' ><a target='_blank' href='https://plus.google.com/share?url=http://www.radiomaryja.pl/informacje/rb-onz-ponad-11-mln-syryjczykow-wymaga-pomocy-humanitarnej/' aria-hidden='true' data-av_icon='Ó£∂' data-av_iconfont='entypo-fontello' title='' data-avia-related-tooltip='Udostƒôpnij na Google+'><span class='avia_hidden_link_text'>Udostƒôpnij na Google+</span></a></li></ul></div></footer><div class='post_delimiter'></div></div><div class='post_author_timeline'></div></article><div class='single-big'></div><div class ='related_posts av-related-style-tooltip'><h5 class='related_title'>Zobacz tak≈ºe</h5><div class='related_entries_container '><div class='av_one_eighth no_margin  alpha relThumb relThumb1 relThumbOdd post-format-standard related_column'>
	<a href='http://www.radiomaryja.pl/informacje/naloty-panstw-zachodnich-w-syrii/' class='relThumWrap noLightbox' title='Naloty pa≈Ñstw zachodnich w Syrii'>
	<span class='related_image_wrap' data-avia-related-tooltip="Naloty pa≈Ñstw zachodnich w Syrii"><img width="180" height="180" src="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2018/04/syria-3-180x180.jpg" class="attachment-square size-square wp-post-image" alt="" title="Syria" srcset="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2018/04/syria-3-180x180.jpg 180w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2018/04/syria-3-80x80.jpg 80w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2018/04/syria-3-150x150.jpg 150w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2018/04/syria-3-36x36.jpg 36w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2018/04/syria-3-120x120.jpg 120w" sizes="(max-width: 180px) 100vw, 180px" />	<span class='related-format-icon '><span class='related-format-icon-inner' aria-hidden='true' data-av_icon='Ó†∂' data-av_iconfont='entypo-fontello'></span></span>	</span><strong class='av-related-title'>Naloty pa≈Ñstw zachodnich w Syrii</strong>	</a></div><div class='av_one_eighth no_margin   relThumb relThumb2 relThumbEven post-format-standard related_column'>
	<a href='http://www.radiomaryja.pl/informacje/syria-obserwatorium-27-cywilow-zginelo-atakach-rezimu-aleppo/' class='relThumWrap noLightbox' title='Syria. Obserwatorium: 27 cywil√≥w zginƒô≈Ço w atakach re≈ºimu w Aleppo'>
	<span class='related_image_wrap' data-avia-related-tooltip="Syria. Obserwatorium: 27 cywil√≥w zginƒô≈Ço w atakach re≈ºimu w Aleppo"><img width="180" height="135" src="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/08/Aleppo-2.jpg" class="attachment-square size-square wp-post-image" alt="" title="Aleppo" srcset="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/08/Aleppo-2.jpg 640w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/08/Aleppo-2-400x300.jpg 400w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/08/Aleppo-2-134x101.jpg 134w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/08/Aleppo-2-100x75.jpg 100w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/08/Aleppo-2-200x150.jpg 200w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/08/Aleppo-2-600x450.jpg 600w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/08/Aleppo-2-222x166.jpg 222w" sizes="(max-width: 180px) 100vw, 180px" />	<span class='related-format-icon '><span class='related-format-icon-inner' aria-hidden='true' data-av_icon='Ó†∂' data-av_iconfont='entypo-fontello'></span></span>	</span><strong class='av-related-title'>Syria. Obserwatorium: 27 cywil√≥w zginƒô≈Ço w atakach re≈ºimu w Aleppo</strong>	</a></div><div class='av_one_eighth no_margin   relThumb relThumb3 relThumbOdd post-format-standard related_column'>
	<a href='http://www.radiomaryja.pl/informacje/syria-ciagu-ostatniej-doby-aleppo-opuscilo-prawie-6-tys-cywilow/' class='relThumWrap noLightbox' title='Syria: w ciƒgu ostatniej doby Aleppo opu≈õci≈Ço prawie 6 tys. cywil√≥w'>
	<span class='related_image_wrap' data-avia-related-tooltip="Syria: w ciƒgu ostatniej doby Aleppo opu≈õci≈Ço prawie 6 tys. cywil√≥w"><img width="180" height="135" src="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/10/Aleppo.jpg" class="attachment-square size-square wp-post-image" alt="" title="Aleppo" srcset="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/10/Aleppo.jpg 640w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/10/Aleppo-400x300.jpg 400w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/10/Aleppo-134x101.jpg 134w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/10/Aleppo-100x75.jpg 100w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/10/Aleppo-200x150.jpg 200w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/10/Aleppo-600x450.jpg 600w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/10/Aleppo-222x166.jpg 222w" sizes="(max-width: 180px) 100vw, 180px" />	<span class='related-format-icon '><span class='related-format-icon-inner' aria-hidden='true' data-av_icon='Ó†∂' data-av_iconfont='entypo-fontello'></span></span>	</span><strong class='av-related-title'>Syria: w ciƒgu ostatniej doby Aleppo opu≈õci≈Ço prawie 6 tys. cywil√≥w</strong>	</a></div><div class='av_one_eighth no_margin   relThumb relThumb4 relThumbEven post-format-standard related_column'>
	<a href='http://www.radiomaryja.pl/informacje/hollande-ponad-30-francuzow-zginelo-podczas-walk-w-syrii/' class='relThumWrap noLightbox' title='Hollande: ponad 30 Francuz√≥w zginƒô≈Ço podczas walk w Syrii'>
	<span class='related_image_wrap' data-avia-related-tooltip="Hollande: ponad 30 Francuz√≥w zginƒô≈Ço podczas walk w Syrii"><img width="180" height="135" src="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2014/04/Syria.jpg" class="attachment-square size-square wp-post-image" alt="" title="Syria" srcset="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2014/04/Syria.jpg 400w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2014/04/Syria-134x100.jpg 134w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2014/04/Syria-100x75.jpg 100w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2014/04/Syria-200x150.jpg 200w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2014/04/Syria-222x166.jpg 222w" sizes="(max-width: 180px) 100vw, 180px" />	<span class='related-format-icon '><span class='related-format-icon-inner' aria-hidden='true' data-av_icon='Ó†∂' data-av_iconfont='entypo-fontello'></span></span>	</span><strong class='av-related-title'>Hollande: ponad 30 Francuz√≥w zginƒô≈Ço podczas walk w Syrii</strong>	</a></div><div class='av_one_eighth no_margin   relThumb relThumb5 relThumbOdd post-format-standard related_column'>
	<a href='http://www.radiomaryja.pl/informacje/onz-ambasador-syrii-chce-sledztwa-ws-atakow-powstancow-z-uzyciem-gazu/' class='relThumWrap noLightbox' title='ONZ: Ambasador Syrii chce ≈õledztwa ws. atak√≥w powsta≈c√≥w z u≈ºyciem gazu '>
	<span class='related_image_wrap' data-avia-related-tooltip="ONZ: Ambasador Syrii chce ≈õledztwa ws. atak√≥w powsta≈c√≥w z u≈ºyciem gazu "><img width="180" height="135" src="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2012/10/turcja_syria_konflikt_big.jpg" class="attachment-square size-square wp-post-image" alt="" title="turcja_syria_konflikt_big" srcset="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2012/10/turcja_syria_konflikt_big.jpg 400w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2012/10/turcja_syria_konflikt_big-134x100.jpg 134w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2012/10/turcja_syria_konflikt_big-100x75.jpg 100w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2012/10/turcja_syria_konflikt_big-200x150.jpg 200w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2012/10/turcja_syria_konflikt_big-222x166.jpg 222w" sizes="(max-width: 180px) 100vw, 180px" />	<span class='related-format-icon '><span class='related-format-icon-inner' aria-hidden='true' data-av_icon='Ó†∂' data-av_iconfont='entypo-fontello'></span></span>	</span><strong class='av-related-title'>ONZ: Ambasador Syrii chce ≈õledztwa ws. atak√≥w powsta≈c√≥w z u≈ºyciem gazu </strong>	</a></div><div class='av_one_eighth no_margin   relThumb relThumb6 relThumbEven post-format-standard related_column'>
	<a href='http://www.radiomaryja.pl/informacje/co-najmniej-15-ofiar-bombardowania-aleppo-w-hims-zerwano-rozejm/' class='relThumWrap noLightbox' title='Co najmniej 15 ofiar bombardowania Aleppo; w Hims zerwano rozejm'>
	<span class='related_image_wrap' data-avia-related-tooltip="Co najmniej 15 ofiar bombardowania Aleppo; w Hims zerwano rozejm"><img width="180" height="135" src="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2012/08/syria_aleppo_big.jpg" class="attachment-square size-square wp-post-image" alt="" title="syria_aleppo_big" srcset="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2012/08/syria_aleppo_big.jpg 400w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2012/08/syria_aleppo_big-134x100.jpg 134w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2012/08/syria_aleppo_big-100x75.jpg 100w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2012/08/syria_aleppo_big-200x150.jpg 200w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2012/08/syria_aleppo_big-222x166.jpg 222w" sizes="(max-width: 180px) 100vw, 180px" />	<span class='related-format-icon '><span class='related-format-icon-inner' aria-hidden='true' data-av_icon='Ó†∂' data-av_iconfont='entypo-fontello'></span></span>	</span><strong class='av-related-title'>Co najmniej 15 ofiar bombardowania Aleppo; w Hims zerwano rozejm</strong>	</a></div><div class='av_one_eighth no_margin   relThumb relThumb7 relThumbOdd post-format-standard related_column'>
	<a href='http://www.radiomaryja.pl/informacje/onz-ponad-12-mln-syryjczykow-potrzebuje-pomocy-humanitarnej/' class='relThumWrap noLightbox' title='ONZ: Ponad 12 mln Syryjczyk√≥w potrzebuje pomocy humanitarnej'>
	<span class='related_image_wrap' data-avia-related-tooltip="ONZ: Ponad 12 mln Syryjczyk√≥w potrzebuje pomocy humanitarnej"><img width="180" height="129" src="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2014/07/syria.jpeg" class="attachment-square size-square wp-post-image" alt="" title="syria" srcset="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2014/07/syria.jpeg 600w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2014/07/syria-400x287.jpeg 400w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2014/07/syria-134x96.jpeg 134w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2014/07/syria-100x71.jpeg 100w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2014/07/syria-200x143.jpeg 200w" sizes="(max-width: 180px) 100vw, 180px" />	<span class='related-format-icon '><span class='related-format-icon-inner' aria-hidden='true' data-av_icon='Ó†∂' data-av_iconfont='entypo-fontello'></span></span>	</span><strong class='av-related-title'>ONZ: Ponad 12 mln Syryjczyk√≥w potrzebuje pomocy humanitarnej</strong>	</a></div><div class='av_one_eighth no_margin  omega relThumb relThumb8 relThumbEven post-format-standard related_column'>
	<a href='http://www.radiomaryja.pl/informacje/ponad-7-tys-migrantow-na-granicy-grecko-macedonskiej/' class='relThumWrap noLightbox' title='Ponad 7 tys. migrant√≥w na granicy grecko-macedo≈Ñskiej'>
	<span class='related_image_wrap' data-avia-related-tooltip="Ponad 7 tys. migrant√≥w na granicy grecko-macedo≈Ñskiej"><img width="180" height="117" src="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/03/uchod≈∫cy.jpg" class="attachment-square size-square wp-post-image" alt="" title="Refugees wait on the Greek side of the border to cross in Macedonia" srcset="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/03/uchod≈∫cy.jpg 650w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/03/uchod≈∫cy-400x259.jpg 400w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/03/uchod≈∫cy-134x87.jpg 134w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/03/uchod≈∫cy-100x65.jpg 100w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/03/uchod≈∫cy-200x130.jpg 200w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/03/uchod≈∫cy-600x389.jpg 600w" sizes="(max-width: 180px) 100vw, 180px" />	<span class='related-format-icon '><span class='related-format-icon-inner' aria-hidden='true' data-av_icon='Ó†∂' data-av_iconfont='entypo-fontello'></span></span>	</span><strong class='av-related-title'>Ponad 7 tys. migrant√≥w na granicy grecko-macedo≈Ñskiej</strong>	</a></div></div></div>
				<!--end content-->
				</main>

				<aside class='sidebar sidebar_right  alpha units'  role="complementary" itemscope="itemscope" itemtype="https://schema.org/WPSideBar" ><div class='inner_sidebar extralight-border'>		<section id="recent-posts-7" class="widget clearfix widget_recent_entries">		<h3 class="widgettitle">Najnowsze</h3>		<ul>
											<li>
					<a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/modernizacja-sil-zbrojnych/">Modernizacja si≈ zbrojnych</a>
									</li>
											<li>
					<a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/min-finansow-opublikowalo-strategie-rozwoju-rynku-kapitalowego/">Min. Finans√≥w opublikowa≈Ço Strategiƒ Rozwoju Rynku Kapita≈Çowego</a>
									</li>
											<li>
					<a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/p-jaki-muzeum-zolnierzy-wykletych-bedzie-jednym-z-najnowoczesniejszych-w-europie/">P. Jaki: Muzeum ≈ªo≈Çnierzy Wyklƒôtych bƒôdzie jednym z najnowocze≈õniejszych w Europie</a>
									</li>
											<li>
					<a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/w-dniu-zolnierzy-wykletych-ipn-przypomni-o-mlodziezy-antykomunistycznej-z-lat-1944-1956/">W Dniu ≈ªo≈Çnierzy Wyklƒôtych IPN przypomni o m≈Çodzie≈ºy antykomunistycznej z lat 1944-1956</a>
									</li>
											<li>
					<a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/w-porcie-gdynia-powstanie-nowy-publiczny-terminal-promowy/">W Porcie Gdynia powstanie nowy publiczny terminal promowy</a>
									</li>
											<li>
					<a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/tylko-u-nas-w-skurkiewicz-srodki-wydane-na-modernizacje-polskiej-armii-postawia-ja-w-czolowce-armii-europy-ktore-sie-modernizuja/">[TYLKO U NAS] W. Skurkiewicz: ≈örodki wydane na modernizacjƒ polskiej armii postawiƒ jƒ w czo≈Ç√≥wce armii Europy, kt√≥re siƒ modernizujƒ</a>
									</li>
											<li>
					<a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/polska-informacje/tylko-u-nas-m-horala-z-zeznan-swiadkow-wynika-ze-podczas-koncowki-rzadow-po-psl-problem-ws-wyludzen-vat-byl-juz-dobrze-znany/">[TYLKO U NAS] M. Hora≈Ça: Z zezna≈ ≈õwiadk√≥w wynika, ≈ºe podczas ko≈c√≥wki rzƒd√≥w PO-PSL problem ws. wy≈Çudze≈ VAT by≈ ju≈º dobrze znany</a>
									</li>
											<li>
					<a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/wicepremier-b-szydlo-polska-jest-postrzegana-w-europie-jako-kraj-ktory-skutecznie-wprowadza-programy-spoleczne/">Wicepremier B. Szyd≈Ço: Polska jest postrzegana w Europie jako kraj, kt√≥ry skutecznie wprowadza programy spo≈Çeczne</a>
									</li>
											<li>
					<a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/prokuratura-dysponuje-ekspertyza-3d-z-miejsca-smierci-jolanty-brzeskiej/">Prokuratura dysponuje ekspertyzƒ 3D z miejsca ≈õmierci Jolanty Brzeskiej</a>
									</li>
											<li>
					<a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/w-gadowski-agresja-medialna-niemieckich-koncernow-rosnie/">W. Gadowski: Agresja medialna niemieckich koncern√≥w ro≈õnie</a>
									</li>
											<li>
					<a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/szwecja-w-tzw-zlych-dzielnicach-sztokholmu-kierowcy-autobusow-beda-nosili-kamery/">Szwecja: W tzw. z≈Çych dzielnicach Sztokholmu kierowcy autobus√≥w bƒôdƒ nosili kamery</a>
									</li>
											<li>
					<a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/polski-rynek-pracy-zasililo-najwiecej-cudzoziemcow-w-historii/">Polski rynek pracy zasili≈Ço najwiƒôcej cudzoziemc√≥w w historii</a>
									</li>
											<li>
					<a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/gdansk-konferencja-dot-profilaktyce-i-zdrowiu-publicznemu/">Gda≈Ñsk: Konferencja dot. profilaktyce i zdrowiu publicznemu</a>
									</li>
											<li>
					<a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/tylko-u-nas-m-buchna-dramatyczna-sytuacja-w-wodach-zatokowych-i-przybrzeznych-jest-zagrozeniem-dla-polskiej-turystyki/">[TYLKO U NAS] M. Buchna: Dramatyczna sytuacja w wodach zatokowych i przybrze≈ºnych jest zagro≈ºeniem dla polskiej turystyki¬†</a>
									</li>
											<li>
					<a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/wyslij-paczka-do-afryki-2/">Wy≈õlij pƒczka do Afryki</a>
									</li>
					</ul>
		<span class="seperator extralight-border"></span></section><section id="text-220" class="widget clearfix widget_text">			<div class="textwidget"><div style='padding-bottom:15px;color:#1b6ab5;' class='av-special-heading av-special-heading-h2 custom-color-heading blockquote modern-quote  naglowek-dzial'><h2 class='av-special-heading-tag'  itemprop="headline"  ><a href='http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/'>Audio</a></h2><div class='special-heading-border'><div class='special-heading-inner-border' style='border-color:#1b6ab5'></div></div></div>
<div id='av-magazine-1' class='av-magazine us-magazin-guests    av-magazine-top-bar-active us-magazin-guests-active  av-magazine-tabs-active' ><div class='av-magazine-top-bar ' ></div><div class='av-magazine-group sort_all'><article class='hentry av-magazine-entry av-magazine-entry-id-1906413 av-magazine-format-audio av-magazine-type-post av-magazine-entry-1 av-magazine-entry-small av-magazine-no-thumb'  itemscope="itemscope" itemtype="https://schema.org/BlogPosting" itemprop="blogPost" ><div class='av-magazine-content-wrap'><header class='entry-content-header'><time class='av-magazine-time updated'  itemprop="datePublished" datetime="2019-02-28T14:00:00+01:00" >28 lutego 2019 14:00</time><span class='av-magazine-text-sep text-sep-date'>/</span><span class="av-magazine-author minor-meta">przez <span class="av-magazine-author-link"  itemprop="author" ><span class='av-magazine-author meta-color vcard author'><span class='fn'><a href=http://www.radiomaryja.pl/author/wojciech-papuga/ title="przez Wojciech Papuga" rel="author">Wojciech Papuga</a></span></span></span></span><h3 class='av-magazine-title entry-title'  itemprop="headline" ><a href='http://www.radiomaryja.pl/multimedia/serwis-informacyjny-godz-14-00-1669/' title='Link to: Serwis informacyjny, godz. 14.00'>Serwis informacyjny, godz. 14.00</a></h3><div class='guests'></div></header></div><footer class='entry-footer'></footer></article><article class='hentry av-magazine-entry av-magazine-entry-id-1906477 av-magazine-format-audio av-magazine-type-post av-magazine-entry-2 av-magazine-entry-small av-magazine-no-thumb'  itemscope="itemscope" itemtype="https://schema.org/BlogPosting" itemprop="blogPost" ><div class='av-magazine-content-wrap'><header class='entry-content-header'><time class='av-magazine-time updated'  itemprop="datePublished" datetime="2019-02-28T13:47:38+01:00" >28 lutego 2019 13:47</time><span class='av-magazine-text-sep text-sep-date'>/</span><span class="av-magazine-author minor-meta">przez <span class="av-magazine-author-link"  itemprop="author" ><span class='av-magazine-author meta-color vcard author'><span class='fn'><a href=http://www.radiomaryja.pl/author/wojciech-papuga/ title="przez Wojciech Papuga" rel="author">Wojciech Papuga</a></span></span></span></span><h3 class='av-magazine-title entry-title'  itemprop="headline" ><a href='http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/plan-modernizacji-technicznej-polskiej-armii-do-2026-r/' title='Link to: Plan modernizacji technicznej polskiej armii do 2026 r.'>Plan modernizacji technicznej polskiej armii do 2026 r.</a></h3><div class='guests'>Przem√≥wienie ministra obrony narodowej Mariusza B≈Çaszczaka</div></header></div><footer class='entry-footer'></footer></article><article class='hentry av-magazine-entry av-magazine-entry-id-1906469 av-magazine-format-audio av-magazine-type-post av-magazine-entry-3 av-magazine-entry-small av-magazine-no-thumb'  itemscope="itemscope" itemtype="https://schema.org/BlogPosting" itemprop="blogPost" ><div class='av-magazine-content-wrap'><header class='entry-content-header'><time class='av-magazine-time updated'  itemprop="datePublished" datetime="2019-02-28T13:38:36+01:00" >28 lutego 2019 13:38</time><span class='av-magazine-text-sep text-sep-date'>/</span><span class="av-magazine-author minor-meta">przez <span class="av-magazine-author-link"  itemprop="author" ><span class='av-magazine-author meta-color vcard author'><span class='fn'><a href=http://www.radiomaryja.pl/author/wojciech-papuga/ title="przez Wojciech Papuga" rel="author">Wojciech Papuga</a></span></span></span></span><h3 class='av-magazine-title entry-title'  itemprop="headline" ><a href='http://www.radiomaryja.pl/multimedia/dotychczasowe-ustalenia-sejmowej-komisji-sledczej-ds-wyludzen-podatku-vat/' title='Link to: Dotychczasowe ustalenia sejmowej komisji ≈õledczej ds. wy≈Çudze≈ podatku VAT'>Dotychczasowe ustalenia sejmowej komisji ≈õledczej ds. wy≈Çudze≈ podatku VAT</a></h3><div class='guests'>Marcin Hora≈Ça - przewodniczƒcy sejmowej komisji ≈õledczej ds. VAT, pose≈ PiS</div></header></div><footer class='entry-footer'></footer></article><article class='hentry av-magazine-entry av-magazine-entry-id-1906437 av-magazine-format-audio av-magazine-type-post av-magazine-entry-4 av-magazine-entry-small av-magazine-no-thumb'  itemscope="itemscope" itemtype="https://schema.org/BlogPosting" itemprop="blogPost" ><div class='av-magazine-content-wrap'><header class='entry-content-header'><time class='av-magazine-time updated'  itemprop="datePublished" datetime="2019-02-28T13:26:34+01:00" >28 lutego 2019 13:26</time><span class='av-magazine-text-sep text-sep-date'>/</span><span class="av-magazine-author minor-meta">przez <span class="av-magazine-author-link"  itemprop="author" ><span class='av-magazine-author meta-color vcard author'><span class='fn'><a href=http://www.radiomaryja.pl/author/wojciech-papuga/ title="przez Wojciech Papuga" rel="author">Wojciech Papuga</a></span></span></span></span><h3 class='av-magazine-title entry-title'  itemprop="headline" ><a href='http://www.radiomaryja.pl/multimedia/zalozenia-nowego-planu-modernizacji-polskiej-armii/' title='Link to: Za≈Ço≈ºenia nowego planu modernizacji polskiej armii'>Za≈Ço≈ºenia nowego planu modernizacji polskiej armii</a></h3><div class='guests'>Wojciech Skurkiewicz - wiceminister obrony narodowej</div></header></div><footer class='entry-footer'></footer></article><article class='hentry av-magazine-entry av-magazine-entry-id-1906421 av-magazine-format-audio av-magazine-type-post av-magazine-entry-5 av-magazine-entry-small av-magazine-no-thumb'  itemscope="itemscope" itemtype="https://schema.org/BlogPosting" itemprop="blogPost" ><div class='av-magazine-content-wrap'><header class='entry-content-header'><time class='av-magazine-time updated'  itemprop="datePublished" datetime="2019-02-28T13:12:08+01:00" >28 lutego 2019 13:12</time><span class='av-magazine-text-sep text-sep-date'>/</span><span class="av-magazine-author minor-meta">przez <span class="av-magazine-author-link"  itemprop="author" ><span class='av-magazine-author meta-color vcard author'><span class='fn'><a href=http://www.radiomaryja.pl/author/wojciech-papuga/ title="przez Wojciech Papuga" rel="author">Wojciech Papuga</a></span></span></span></span><h3 class='av-magazine-title entry-title'  itemprop="headline" ><a href='http://www.radiomaryja.pl/multimedia/brak-porozumienia-na-linii-usa-korea-pln/' title='Link to: Brak porozumienia na linii USA-Korea P≈Çn.'>Brak porozumienia na linii USA-Korea P≈Çn.</a></h3><div class='guests'>Dr Marceli Burdelski - Akademia Sztuki Wojennej w Warszawie</div></header></div><footer class='entry-footer'></footer></article></div></div></div>
		<span class="seperator extralight-border"></span></section><section id="text-219" class="widget clearfix widget_text">			<div class="textwidget"><div id='teraz_na_antenie'><div style='padding-bottom:0px;color:#1b6ab5;' class='av-special-heading av-special-heading-h2 custom-color-heading blockquote modern-quote  naglowek-dzial'><h2 class='av-special-heading-tag'  itemprop="headline"  >Teraz na antenie</h2><div class='special-heading-border'><div class='special-heading-inner-border' style='border-color:#1b6ab5'></div></div></div><div class='teraz'><strong class='godz'></strong> <span class='opis'></span></div><div class='goscie'></div><br /><div class='avia-button-wrap avia-button-right  rm_sluchaj popup_sluchaj'><a href='http://www.radiomaryja.pl/live/' class='avia-button   avia-icon_select-no avia-color-theme-color avia-size-medium avia-position-right '   ><span class='avia_iconbox_title' >S≈Çuchaj</span></a></div><br /><br /></div></div>
		<span class="seperator extralight-border"></span></section><section id="wkrotcenaantenie_widget-5" class="widget clearfix widget_wkrotcenaantenie_widget"><div id='wkrotceNaAtenie'>
		<h3 class='js-title'>Wkr√≥tce na antenie</h3>
		<div><table><tr><td class='godzina'>19:30</td><td>Audycja dla dzieci</td></tr><tr><td class='godzina'>19:30</td><td>Audycja dla dzieci - Czytajmy razem Anio≈Ça Str√≥≈ºa</td></tr><tr><td class='godzina'>20:00</td><td>Informacje dnia</td></tr><tr><td class='godzina'>20:20</td><td>R√≥≈ºaniec ‚Ä tajemnice ≈õwiat≈Ça</td></tr></table></div></div><span class="seperator extralight-border"></span></section><section id="text-221" class="widget clearfix widget_text">			<div class="textwidget"></div>
		<span class="seperator extralight-border"></span></section></div></aside>

			</div><!--end container-->

		</div><!-- close default .container_wrap element -->


						<div class='container_wrap footer_color' id='footer'>

					<div class='container'>

						<div class='flex_column av_one_third  first el_before_av_one_third'><section id="nav_menu-13" class="widget clearfix widget_nav_menu"><div class="menu-stopka-1-2016-container"><ul id="menu-stopka-1-2016" class="menu"><li id="menu-item-1073193" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-home menu-item-1073193"><a href="http://www.radiomaryja.pl/">Strona g≈Ç√≥wna</a></li>
<li id="menu-item-1073197" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category current-post-ancestor current-menu-parent current-post-parent menu-item-has-children menu-item-1073197"><a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/">Informacje</a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-1073199" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073199"><a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/polska-informacje/">Polska</a></li>
	<li id="menu-item-1073201" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category current-post-ancestor current-menu-parent current-post-parent menu-item-1073201"><a href="http://www.radiomaryja.pl/informacje/swiat-informacje/">≈öwiat</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-1073203" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-1073203"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/">Ko≈õci√≥≈</a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-1073205" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073205"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/watykan/">Watykan</a></li>
	<li id="menu-item-1073207" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073207"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/franciszek/">Franciszek</a></li>
	<li id="menu-item-1073209" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073209"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/benedykt_xvi/">Benedykt XVI</a></li>
	<li id="menu-item-1073211" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073211"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/sw_jp_ii/">≈öw. Jan Pawe≈ II</a></li>
	<li id="menu-item-1073213" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073213"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/polska-kosciol/">Polska</a></li>
	<li id="menu-item-1073215" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073215"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/swiat-kosciol/">≈öwiat</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-1372154" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-has-children menu-item-1372154"><a>Nasze media</a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-1073219" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-home menu-item-1073219"><a href="http://www.radiomaryja.pl">Radio Maryja</a></li>
	<li id="menu-item-1073221" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1073221"><a href="http://www.tv-trwam.pl/">Telewizja Trwam</a></li>
	<li id="menu-item-1073223" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1073223"><a href="http://www.naszdziennik.pl/">Nasz Dziennik</a></li>
	<li id="menu-item-1073225" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1073225"><a href="http://www.fnp.pl/">Fundacja Nasza Przysz≈Ço≈õƒ</a></li>
</ul>
</li>
</ul></div><span class="seperator extralight-border"></span></section></div><div class='flex_column av_one_third  el_after_av_one_third  el_before_av_one_third '><section id="nav_menu-14" class="widget clearfix widget_nav_menu"><div class="menu-stopka-2-2016-container"><ul id="menu-stopka-2-2016" class="menu"><li id="menu-item-1073229" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-1073229"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/">Multimedia</a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-1073231" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-1073231"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/">Audio</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-1073233" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073233"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/aktualnosci/">Aktualno≈õci dnia</a></li>
		<li id="menu-item-1073235" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073235"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/rozmowy_niedokonczone/">Rozmowy niedoko≈czone</a></li>
		<li id="menu-item-1734023" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1734023"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/glosy-sluchaczy/">G≈Çosy s≈Çuchaczy</a></li>
		<li id="menu-item-1073237" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073237"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/audycje_dla_malzonkow_i_rodzicow/">Audycje dla ma≈Ç≈ºonk√≥w i rodzic√≥w</a></li>
		<li id="menu-item-1073239" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073239"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/katechezy/">Katechezy</a></li>
		<li id="menu-item-1073241" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073241"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/porady/">Porady</a></li>
		<li id="menu-item-1073243" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073243"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/felietony/">Felietony</a></li>
		<li id="menu-item-1073245" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073245"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/duc-in-altum/">Duc in altum</a></li>
		<li id="menu-item-1073247" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073247"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/spotkania-rrm/">Spotkania Rodziny Radia Maryja</a></li>
		<li id="menu-item-1073249" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073249"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/homilie/">Homilie</a></li>
		<li id="menu-item-1073251" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073251"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/audycje-dla-dzieci/">Audycje dla dzieci</a></li>
		<li id="menu-item-1073253" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073253"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/audycje-dla-mlodych/">Audycje dla m≈Çodych</a></li>
		<li id="menu-item-1073255" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073255"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/audycje-dla-rolnikow/">Audycje dla rolnik√≥w</a></li>
		<li id="menu-item-1073257" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073257"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/transmisje/">Transmisje</a></li>
		<li id="menu-item-1073259" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073259"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/inne/">Inne</a></li>
		<li id="menu-item-1073261" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073261"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/audio/serwis-informacyjny/">Serwis Informacyjny</a></li>
	</ul>
</li>
</ul>
</li>
</ul></div><span class="seperator extralight-border"></span></section></div><div class='flex_column av_one_third  el_after_av_one_third  el_before_av_one_third '><section id="nav_menu-15" class="widget clearfix widget_nav_menu"><div class="menu-stopka-3-2016-container"><ul id="menu-stopka-3-2016" class="menu"><li id="menu-item-1073263" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-1073263"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/">Multimedia</a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-1073265" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-1073265"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/video/">Video</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-1073267" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073267"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/franciszek/aniol-panski-franciszek/">Anio≈ Pa≈Ñski z papie≈ºem Franciszkiem</a></li>
		<li id="menu-item-1073269" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073269"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/franciszek/homilie-franciszek/">Homilie papie≈ºa Franciszka</a></li>
		<li id="menu-item-1073271" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073271"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kosciol/franciszek/audiencja-franciszek/">≈örodowa Audiencja Generalna</a></li>
	</ul>
</li>
	<li id="menu-item-1073273" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-1073273"><a href="http://www.radiomaryja.pl/multimedia/galeria/">Galerie</a></li>
	<li id="menu-item-1073275" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-1073275"><a href="http://www.radiomaryja.pl/rrm/">Rodzina Radia Maryja</a>
	<ul class="sub-menu">
		<li id="menu-item-1073277" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1073277"><a href="http://www.radiomaryjachicago.org/">Chicago</a></li>
		<li id="menu-item-1073279" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-1073279"><a href="http://www.kprm.pmkdortmund.de/index.php?section=historia2">Dortmund</a></li>
	</ul>
</li>
	<li id="menu-item-1073281" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1073281"><a href="http://www.radiomaryja.pl/liturgia/">Liturgia s≈Çowa na dzie≈</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-1073293" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1073293"><a href="http://www.radiomaryja.pl/ramowka/">Program</a></li>
<li id="menu-item-1073289" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1073289"><a href="http://www.radiomaryja.pl/konta/">Konta</a></li>
<li id="menu-item-1073291" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1073291"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kontakt/">Kontakt</a></li>
<li id="menu-item-1616930" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-1616930"><a href="http://www.radiomaryja.pl/prywatnosc/">Prywatno≈õƒ</a></li>
</ul></div><span class="seperator extralight-border"></span></section></div>

					</div>


				<!-- ####### END FOOTER CONTAINER ####### -->
				</div>

	


			

			
				<footer class='container_wrap socket_color' id='socket'  role="contentinfo" itemscope="itemscope" itemtype="https://schema.org/WPFooter" >
                    <div class='container'>

                        <span class='copyright'>&copy; 2019 - RadioMaryja.pl </span>

                        <ul class='noLightbox social_bookmarks icon_count_1'><li class='social_bookmarks_facebook av-social-link-facebook social_icon_1'><a target='_blank' href='https://www.facebook.com/RadioMaryja' aria-hidden='true' data-av_icon='Ó£≥' data-av_iconfont='entypo-fontello' title='Facebook'><span class='avia_hidden_link_text'>Facebook</span></a></li></ul><nav class='sub_menu_socket'  role="navigation" itemscope="itemscope" itemtype="https://schema.org/SiteNavigationElement" ><div class="avia3-menu"><ul id="avia3-menu" class="menu"><li id="menu-item-1072981" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-top-level menu-item-top-level-1"><a href="http://www.radiomaryja.pl/kontakt/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Radio Maryja</span><span class="avia-menu-fx"><span class="avia-arrow-wrap"><span class="avia-arrow"></span></span></span></a></li>
<li id="menu-item-1065579" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-top-level menu-item-top-level-2"><a href="http://www.luxveritatis.pl/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Lux Veritatis</span><span class="avia-menu-fx"><span class="avia-arrow-wrap"><span class="avia-arrow"></span></span></span></a></li>
<li id="menu-item-1065567" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-top-level menu-item-top-level-3"><a href="http://www.tv-trwam.pl" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">TV Trwam</span><span class="avia-menu-fx"><span class="avia-arrow-wrap"><span class="avia-arrow"></span></span></span></a></li>
<li id="menu-item-1065569" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-top-level menu-item-top-level-4"><a href="http://www.naszdziennik.pl/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Nasz Dziennik</span><span class="avia-menu-fx"><span class="avia-arrow-wrap"><span class="avia-arrow"></span></span></span></a></li>
<li id="menu-item-1065575" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-top-level menu-item-top-level-5"><a href="http://www.wsksim.edu.pl/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">WSKSiM</span><span class="avia-menu-fx"><span class="avia-arrow-wrap"><span class="avia-arrow"></span></span></span></a></li>
<li id="menu-item-1065573" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-top-level menu-item-top-level-6"><a href="http://www.wnaszejrodzinie.pl" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">W naszej rodzinie</span><span class="avia-menu-fx"><span class="avia-arrow-wrap"><span class="avia-arrow"></span></span></span></a></li>
<li id="menu-item-1065577" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-top-level menu-item-top-level-7"><a href="http://www.fnp.pl/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Nasza Przysz≈Ço≈õƒ</span><span class="avia-menu-fx"><span class="avia-arrow-wrap"><span class="avia-arrow"></span></span></span></a></li>
<li id="menu-item-1065581" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-top-level menu-item-top-level-8"><a href="http://www.ien.pl/" itemprop="url"><span class="avia-bullet"></span><span class="avia-menu-text">Servire Veritati</span><span class="avia-menu-fx"><span class="avia-arrow-wrap"><span class="avia-arrow"></span></span></span></a></li>
</ul></div></nav>
                    </div>

	            <!-- ####### END SOCKET CONTAINER ####### -->
				</footer>


					<!-- end main -->
		</div>
		
		<a class='avia-post-nav avia-post-prev with-image' href='http://www.radiomaryja.pl/informacje/argentyna-ciezko-pobito-naczelnego-rabina-gabriela-davidovicha/' >    <span class='label iconfont' aria-hidden='true' data-av_icon='Ó°∏' data-av_iconfont='entypo-fontello'></span>    <span class='entry-info-wrap'>        <span class='entry-info'>            <span class='entry-title'>Argentyna: ciƒô≈ºko pobito naczelnego rabina Gabriela Davidovicha</span>            <span class='entry-image'><img width="80" height="80" src="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/01/Argentyna-flaga-94x94.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail wp-post-image" alt="" srcset="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/01/Argentyna-flaga-94x94.jpg 94w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/01/Argentyna-flaga-150x150.jpg 150w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2016/01/Argentyna-flaga-60x60.jpg 60w" sizes="(max-width: 80px) 100vw, 80px" /></span>        </span>    </span></a><a class='avia-post-nav avia-post-next with-image' href='http://www.radiomaryja.pl/informacje/indonezja-co-najmniej-60-przysypanych-w-nielegalnej-kopalni-zlota/' >    <span class='label iconfont' aria-hidden='true' data-av_icon='Ó°π' data-av_iconfont='entypo-fontello'></span>    <span class='entry-info-wrap'>        <span class='entry-info'>            <span class='entry-image'><img width="80" height="80" src="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2019/02/net-epa07400094-80x80.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail wp-post-image" alt="" srcset="http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2019/02/net-epa07400094-80x80.jpg 80w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2019/02/net-epa07400094-150x150.jpg 150w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2019/02/net-epa07400094-36x36.jpg 36w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2019/02/net-epa07400094-180x180.jpg 180w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2019/02/net-epa07400094-120x120.jpg 120w, http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/2019/02/net-epa07400094-450x450.jpg 450w" sizes="(max-width: 80px) 100vw, 80px" /></span>            <span class='entry-title'>Indonezja: co najmniej 60 przysypanych w nielegalnej kopalni z≈Çota</span>        </span>    </span></a><!-- end wrap_all --></div>

<script type='text/javascript'>
					var terazNaAntenie = function () {
						jQuery.post('/wp-admin/admin-ajax.php',{action: 'terazNaAntenie'},function (mydata) {
							jQuery('#teraz_na_antenie').each(function () { 
								jQuery('.godz',jQuery(this)).text(mydata.godz);
								jQuery('.opis',jQuery(this)).text(mydata.opis);
								jQuery('.goscie',jQuery(this)).text(mydata.goscie);
							});
						},'json');
					}
					jQuery(function () {
						terazNaAntenie();
 
						setInterval(function () {
						terazNaAntenie();
						 },120000);
						  });
				</script>
 <script type='text/javascript'>
 /* <![CDATA[ */  
var avia_framework_globals = avia_framework_globals || {};
    avia_framework_globals.frameworkUrl = 'http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/uniset/framework/';
    avia_framework_globals.installedAt = 'http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/uniset/';
    avia_framework_globals.ajaxurl = 'http://www.radiomaryja.pl/wp-admin/admin-ajax.php';
/* ]]> */ 
</script>
 
 <script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var h5abPrintSettings = {"customCSS":""};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/plugins/print-post-and-page/js/h5ab-print.min.js?ver=4.9.1'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var pollsL10n = {"ajax_url":"http:\/\/www.radiomaryja.pl\/wp-admin\/admin-ajax.php","text_wait":"Your last request is still being processed. Please wait a while ...","text_valid":"Please choose a valid poll answer.","text_multiple":"Maximum number of choices allowed: ","show_loading":"1","show_fading":"1"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/plugins/wp-polls/polls-js.js?ver=2.73.8'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/radiomaryja-custom/script.js?ver=1.0.0'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/uniset/js/avia.js?ver=4.2.5'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/uniset/js/shortcodes.js?ver=4.2.5'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/themes/uniset/js/aviapopup/jquery.magnific-popup.min.js?ver=4.2.5'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.radiomaryja.pl/wp-includes/js/mediaelement/wp-mediaelement.min.js?ver=4.9.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.radiomaryja.pl/wp-includes/js/comment-reply.min.js?ver=4.9.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.radiomaryja.pl/wp-content/uploads/dynamic_avia/avia-footer-scripts-e748220af01985a3b105015fe922822e.js?ver=4.9.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://www.radiomaryja.pl/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=4.9.1'></script>

<script>

jQuery(document).ready(function($){

    sessionStorage.setItem('h5ab-print-article', '<div id="h5ab-print-content"><h1>RB ONZ: Ponad 11 mln Syryjczyk√≥w wymaga pomocy humanitarnej</h1>' + "<p class=\"p2\"><b>W Syrii 11,7 mln os\u00f3b potrzebuje pomocy humanitarnej. W obozie w regionie Rukban ko\u0144cz\u0105 si\u0119 zapasy \u017cywno\u015bci dla przebywaj\u0105cych tam 41 tys. Syryjczyk\u00f3w &#8211; poinformowa\u0142a dyrektor Biura ONZ ds. Pomocy Humanitarnej (OCHA) Reena Ghelani podczas wtorkowej sesji RB ONZ.<\/b><\/p>\n<p class=\"p1\">Ghelani przypomnia\u0142a, \u017ce do Rukbanu dotar\u0142 najwi\u0119kszy od wybuchu wojny w Syrii konw\u00f3j ONZ i Syryjsko-Arabskiego Czerwonego P\u00f3\u0142ksi\u0119\u017cyca, kt\u00f3ry liczy\u0142 133 ci\u0119\u017car\u00f3wki z pomoc\u0105 humanitarn\u0105.<\/p>\n<blockquote>\n<p class=\"p1\"><b>\u201eAle powaga sytuacji (&#8230;) w Rukbanie oznacza, \u017ce potrzebny jest sta\u0142y dost\u0119p do pomocy humanitarnej. Oczekuje si\u0119, \u017ce zapasy \u017cywno\u015bci starcz\u0105 tylko na 30 dni\u201d<\/b> \u2013 doda\u0142a.<\/p>\n<\/blockquote>\n<p class=\"p1\">Ghelani pozytywnie oceni\u0142a otwarcie przez Rosj\u0119 i Syri\u0119 korytarzy humanitarnych dla uchod\u017ac\u00f3w, ale wyrazi\u0142a zaniepokojenie losem cywil\u00f3w na obszarach pozostaj\u0105cych jeszcze pod kontrol\u0105 tzw. Pa\u0144stwa Islamskiego (ISIS) w prowincji Dajr az-Zaur.<\/p>\n<p class=\"p1\">Sta\u0142a przedstawiciel RP przy ONZ Joanna Wronecka podkre\u015bli\u0142a, \u017ce w konflikcie syryjskim najbardziej ucierpia\u0142y z powodu &#8222;\u0142amania mi\u0119dzynarodowego prawa humanitarnego&#8221; i praw cz\u0142owieka najs\u0142absze grupy, czyli dzieci, m\u0142odzie\u017c oraz ludzie starsi i niepe\u0142nosprawni.<\/p>\n<blockquote>\n<p class=\"p1\"><b>\u201eKontynuowanie bezkarno\u015bci wobec powa\u017cnego pogwa\u0142cania mi\u0119dzynarodowego prawa humanitarnego i praw cz\u0142owieka wci\u0105\u017c budzi nasz wielki niepok\u00f3j. Musz\u0119 jasno stwierdzi\u0107, \u017ce nie ma pokoju bez sprawiedliwo\u015bci. Ka\u017cda operacja militarna powinna pozostawa\u0107 w zgodzie z mi\u0119dzynarodowym prawem humanitarnym i prawami cz\u0142owieka, aby zapobiec krzywdzeniu tysi\u0119cy cywil\u00f3w, kt\u00f3rzy znale\u017ali si\u0119 w pu\u0142apce, w samym centrum walk\u201d <\/b>&#8211; doda\u0142a.<\/p>\n<\/blockquote>\n<p class=\"p1\">Wed\u0142ug Wroneckiej ochrona ludno\u015bci cywilnej nie jest wyborem, lecz prawnym obowi\u0105zkiem wszystkich stron konfliktu. Ci, kt\u00f3rzy si\u0119 do tego nie stosuj\u0105 &#8211; zaznaczy\u0142a &#8211; powinni by\u0107 poci\u0105gni\u0119ci do odpowiedzialno\u015bci.<\/p>\n<p class=\"p1\">Ambasador Rosji przy ONZ Wasilij Niebienzia zwr\u00f3ci\u0142 uwag\u0119 na to, \u017ce mniej liczne sta\u0142y si\u0119 akty przemocy w Syrii. Zauwa\u017cy\u0142 jednak, \u017ce wci\u0105\u017c utrzymuje si\u0119 napi\u0119cie w prowincji Idlib i wsch\u00f3d od rzeki Eufrat.<\/p>\n<p class=\"p3\" style=\"text-align: right;\"><b>PAP\/RIRM<\/b><\/p>\n<div class=\"h5ab-print-button-container\"><div class=\"h5ab-print-button h5ab-print-button-left\" style=\"cursor: pointer; color: #c10404\"><i class=\"fa fa-print fa-lg\"><\/i>\n\t\t\t\t\t\t\t<span>drukuj<\/span><\/div><\/div>\n" + '</div>');

    $.strRemove = function(theTarget, theString) {
        return $("<div/>").append(
            $(theTarget, theString).remove().end()
        ).html();
    };

    var articleStr = sessionStorage.getItem('h5ab-print-article');
    var removeArr = ['video','audio','script','iframe'];

    $.each(removeArr, function(index, value){
        var processedCode = $.strRemove(value, articleStr);
        articleStr = processedCode;
    });
    
    var fullPrintContent = articleStr;
    sessionStorage.setItem('h5ab-print-article', fullPrintContent);
    
});

</script><!-- 
			Plugin: Super Simple Google Analytics 
	Plugin URL: Super Simple Google Analytics


	-->

<script type="text/javascript">
	  var _gaq = _gaq || [];
	  _gaq.push(['_setAccount', 'UA-32282918-1']);
	  _gaq.push(['_trackPageview']);
	
	  (function() {
		var ga = document.createElement('script'); ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
		ga.src = ('https:' == document.location.protocol ? 'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';
		var s = document.getElementsByTagName('script')[0]; s.parentNode.insertBefore(ga, s);
	  })();
	</script><a href='#top' title='Przewi≈ do g√≥ry' id='scroll-top-link' aria-hidden='true' data-av_icon='Ó°∂' data-av_iconfont='entypo-fontello'><span class="avia_hidden_link_text">Przewi≈ do g√≥ry</span></a>

<div id="fb-root"></div>
</body>
</html>

<!-- Dynamic page generated in 19.428 seconds. -->
<!-- Cached page generated by WP-Super-Cache on 2019-02-28 18:20:34 -->

<!-- Compression = gzip -->
<!-- super cache -->