<!doctype html > <!--[if IE 8]><html class="ie8" lang="en"> <![endif]--> <!--[if IE 9]><html class="ie9" lang="en"> <![endif]--> <!--[if gt IE 8]><!--><html lang="tr" prefix="og: http://ogp.me/ns#"> <!--<![endif]--><head><title>KeÅŸmirâ€™de gerginlik tÄ±rmandÄ±: Pakistan, Hindistanâ€™a ait 2 savaÅ uÃ§aÄŸÄ±nÄ± dÃ¼ÅŸÃ¼rdÃ¼ - Medyascope</title><link rel="stylesheet" href="https://medyascope.tv/wp-content/cache/min/1/d63f26a385280b930edc882881bb5119.css" data-minify="1" /><meta charset="UTF-8" /><meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0"><link rel="pingback" href="https://medyascope.tv/xmlrpc.php" /><meta property="og:image" content="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-kapak.jpg" /><meta name="description" content="Medyascope 27 Åžubat 2019 tarihinde paylaÅŸtÄ±. Hindistan ve Pakistan arasÄ±ndaki gerginlik, karÅŸÄ±lÄ±klÄ± hava saldÄ±rÄ±larÄ±yla tÄ±rmandÄ±. Pakistan, Hint KeÅŸmirâ€™indeki bazÄ± hedefleri vurduÄŸunu, iki Hindistan"/><link rel="canonical" href="https://medyascope.tv/2019/02/27/kesmirde-gerginlik-tirmandi-pakistan-hindistana-ait-2-savas-ucagini-dusurdu/" /><link rel="publisher" href="https://plus.google.com/+MedyascopeTvOfficial"/><meta property="og:locale" content="tr_TR" /><meta property="og:type" content="article" /><meta property="og:title" content="KeÅŸmirâ€™de gerginlik tÄ±rmandÄ±: Pakistan, Hindistanâ€™a ait 2 savaÅ uÃ§aÄŸÄ±nÄ± dÃ¼ÅŸÃ¼rdÃ¼ - Medyascope" /><meta property="og:description" content="Medyascope 27 Åžubat 2019 tarihinde paylaÅŸtÄ±. Hindistan ve Pakistan arasÄ±ndaki gerginlik, karÅŸÄ±lÄ±klÄ± hava saldÄ±rÄ±larÄ±yla tÄ±rmandÄ±. Pakistan, Hint KeÅŸmirâ€™indeki bazÄ± hedefleri vurduÄŸunu, iki Hindistan" /><meta property="og:url" content="https://medyascope.tv/2019/02/27/kesmirde-gerginlik-tirmandi-pakistan-hindistana-ait-2-savas-ucagini-dusurdu/" /><meta property="og:site_name" content="Medyascope" /><meta property="article:publisher" content="https://www.facebook.com/medyascopetv" /><meta property="article:author" content="https://www.facebook.com/medyascopetv" /><meta property="article:tag" content="Hindistan" /><meta property="article:tag" content="KeÅŸmir" /><meta property="article:tag" content="nÃ¼kleer silahlar" /><meta property="article:tag" content="Pakistan" /><meta property="article:section" content="Ã–ne ÃÄ±kanlar" /><meta property="article:published_time" content="2019-02-27T07:50:05+00:00" /><meta property="article:modified_time" content="2019-02-27T19:12:49+00:00" /><meta property="og:updated_time" content="2019-02-27T19:12:49+00:00" /><meta property="fb:app_id" content="894575227245738" /><meta property="og:image" content="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-kapak.jpg" /><meta property="og:image:secure_url" content="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-kapak.jpg" /><meta property="og:image:width" content="1920" /><meta property="og:image:height" content="1080" /><meta name="twitter:card" content="summary_large_image" /><meta name="twitter:description" content="Medyascope 27 Åžubat 2019 tarihinde paylaÅŸtÄ±. Hindistan ve Pakistan arasÄ±ndaki gerginlik, karÅŸÄ±lÄ±klÄ± hava saldÄ±rÄ±larÄ±yla tÄ±rmandÄ±. Pakistan, Hint KeÅŸmirâ€™indeki bazÄ± hedefleri vurduÄŸunu, iki Hindistan" /><meta name="twitter:title" content="KeÅŸmirâ€™de gerginlik tÄ±rmandÄ±: Pakistan, Hindistanâ€™a ait 2 savaÅ uÃ§aÄŸÄ±nÄ± dÃ¼ÅŸÃ¼rdÃ¼ - Medyascope" /><meta name="twitter:site" content="@medyascopetv" /><meta name="twitter:image" content="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-kapak.jpg" /><meta name="twitter:creator" content="@medyascopetv" /> <script type='application/ld+json'>{"@context":"https://schema.org","@type":"Organization","url":"https://medyascope.tv/","sameAs":["https://www.facebook.com/medyascopetv","https://instagram.com/medyascope.tv","https://plus.google.com/+MedyascopeTvOfficial","https://www.youtube.com/c/MedyascopeTvOfficial","https://twitter.com/medyascopetv"],"@id":"https://medyascope.tv/#organization","name":"Medyascope","logo":"https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2015/08/medyascopetvlogo2015@2x.png"}</script> <link rel='dns-prefetch' href='//fonts.googleapis.com' /><link rel='dns-prefetch' href='//cdn.jsdelivr.net' /><link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Medyascope &raquo; beslemesi" href="https://medyascope.tv/feed/" /><link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Medyascope &raquo; yorum beslemesi" href="https://medyascope.tv/comments/feed/" /><link rel="alternate" type="text/calendar" title="iCal Ä°Ã§erik KaynaÄŸÄ± Medyascope &raquo;" href="https://medyascope.tv/yayinlar/?ical=1" /><style type="text/css">img.wp-smiley,img.emoji{display:inline!important;border:none!important;box-shadow:none!important;height:1em!important;width:1em!important;margin:0 .07em!important;vertical-align:-0.1em!important;background:none!important;padding:0!important}</style><link rel='stylesheet' id='google-fonts-style-css'  href='https://fonts.googleapis.com/css?family=Merriweather+Sans%3A400%2C400italic%2C500%2C500italic%2C600%2C600italic%2C700%2C700italic%2C800%2C800italic%2C900%2C900italic%7CMerriweather%3A400%2C400italic%2C500%2C500italic%2C600%2C600italic%2C700%2C700italic%2C800%2C800italic%2C900%2C900italic%7COpen+Sans%3A300italic%2C400%2C400italic%2C600%2C600italic%2C700%2C500%2C500italic%2C700italic%2C800%2C800italic%2C900%2C900italic%7CRoboto%3A300%2C400%2C400italic%2C500%2C500italic%2C700%2C900%2C600%2C600italic%2C700italic%2C800%2C800italic%2C900italic&#038;subset=latin-ext&#038;ver=9.2.2' type='text/css' media='all' /><link rel='stylesheet' id='bfa-font-awesome-css'  href='//cdn.jsdelivr.net/fontawesome/4.7.0/css/font-awesome.min.css' type='text/css' media='all' /><link rel='https://api.w.org/' href='https://medyascope.tv/wp-json/' /><link rel='shortlink' href='https://medyascope.tv/?p=92620' /><link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="https://medyascope.tv/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fmedyascope.tv%2F2019%2F02%2F27%2Fkesmirde-gerginlik-tirmandi-pakistan-hindistana-ait-2-savas-ucagini-dusurdu%2F" /><link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="https://medyascope.tv/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fmedyascope.tv%2F2019%2F02%2F27%2Fkesmirde-gerginlik-tirmandi-pakistan-hindistana-ait-2-savas-ucagini-dusurdu%2F&#038;format=xml" /><style type="text/css">.request_name{display:none!important}</style><meta name="tec-api-version" content="v1"><meta name="tec-api-origin" content="https://medyascope.tv"><link rel="https://theeventscalendar.com/" href="https://medyascope.tv/wp-json/tribe/events/v1/" /> <script>window.tdwGlobal = {"adminUrl":"https:\/\/medyascope.tv\/wp-admin\/","wpRestNonce":"15875ca3e8","wpRestUrl":"https:\/\/medyascope.tv\/wp-json\/","permalinkStructure":"\/%year%\/%monthnum%\/%day%\/%postname%\/"};</script> <!--[if lt IE 9]><script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/html5shiv/3.7.3/html5shiv.js"></script><![endif]-->  <script>var tdBlocksArray = []; //here we store all the items for the current page

	    //td_block class - each ajax block uses a object of this class for requests
	    function tdBlock() {
		    this.id = '';
		    this.block_type = 1; //block type id (1-234 etc)
		    this.atts = '';
		    this.td_column_number = '';
		    this.td_current_page = 1; //
		    this.post_count = 0; //from wp
		    this.found_posts = 0; //from wp
		    this.max_num_pages = 0; //from wp
		    this.td_filter_value = ''; //current live filter value
		    this.is_ajax_running = false;
		    this.td_user_action = ''; // load more or infinite loader (used by the animation)
		    this.header_color = '';
		    this.ajax_pagination_infinite_stop = ''; //show load more at page x
	    }


        // td_js_generator - mini detector
        (function(){
            var htmlTag = document.getElementsByTagName("html")[0];

	        if ( navigator.userAgent.indexOf("MSIE 10.0") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' ie10';
            }

            if ( !!navigator.userAgent.match(/Trident.*rv\:11\./) ) {
                htmlTag.className += ' ie11';
            }

	        if ( navigator.userAgent.indexOf("Edge") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' ieEdge';
            }

            if ( /(iPad|iPhone|iPod)/g.test(navigator.userAgent) ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-ios';
            }

            var user_agent = navigator.userAgent.toLowerCase();
            if ( user_agent.indexOf("android") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-android';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Mac OS X')  ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-os-x';
            }

            if ( /chrom(e|ium)/.test(navigator.userAgent.toLowerCase()) ) {
               htmlTag.className += ' td-md-is-chrome';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Firefox') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-firefox';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Safari') && -1 === navigator.userAgent.indexOf('Chrome') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-safari';
            }

            if( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('IEMobile') ){
                htmlTag.className += ' td-md-is-iemobile';
            }

        })();




        var tdLocalCache = {};

        ( function () {
            "use strict";

            tdLocalCache = {
                data: {},
                remove: function (resource_id) {
                    delete tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                exist: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data.hasOwnProperty(resource_id) && tdLocalCache.data[resource_id] !== null;
                },
                get: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                set: function (resource_id, cachedData) {
                    tdLocalCache.remove(resource_id);
                    tdLocalCache.data[resource_id] = cachedData;
                }
            };
        })();

    
    
var td_viewport_interval_list=[{"limitBottom":767,"sidebarWidth":228},{"limitBottom":1018,"sidebarWidth":300},{"limitBottom":1140,"sidebarWidth":324}];
var tds_general_modal_image="yes";
var td_ajax_url="https:\/\/medyascope.tv\/wp-admin\/admin-ajax.php?td_theme_name=Newspaper&v=9.2.2";
var td_get_template_directory_uri="https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/themes\/Newspaper";
var tds_snap_menu="smart_snap_always";
var tds_logo_on_sticky="show";
var tds_header_style="tdm_header_style_1";
var td_please_wait="L\u00fctfen Bekleyin...";
var td_email_user_pass_incorrect="Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 veya \u015fifre yanl\u0131\u015f!";
var td_email_user_incorrect="Email veya kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 yanl\u0131\u015f!";
var td_email_incorrect="Email yanl\u0131\u015f!";
var tds_more_articles_on_post_enable="";
var tds_more_articles_on_post_time_to_wait="";
var tds_more_articles_on_post_pages_distance_from_top=0;
var tds_theme_color_site_wide="#cc0000";
var tds_smart_sidebar="enabled";
var tdThemeName="Newspaper";
var td_magnific_popup_translation_tPrev="\u00d6nceki (Sol ok tu\u015fu)";
var td_magnific_popup_translation_tNext="Sonraki (Sa\u011f ok tu\u015fu)";
var td_magnific_popup_translation_tCounter="%curr% \/ %total%";
var td_magnific_popup_translation_ajax_tError="%url% linkindeki i\u00e7erik y\u00fcklenemedi.";
var td_magnific_popup_translation_image_tError="%curr% nolu imaj y\u00fcklenemedi.";
var tdDateNamesI18n={"month_names":["Ocak","\u015eubat","Mart","Nisan","May\u0131s","Haziran","Temmuz","A\u011fustos","Eyl\u00fcl","Ekim","Kas\u0131m","Aral\u0131k"],"month_names_short":["Oca","\u015eub","Mar","Nis","May","Haz","Tem","A\u011fu","Eyl","Eki","Kas","Ara"],"day_names":["Pazar","Pazartesi","Sal\u0131","\u00c7ar\u015famba","Per\u015fembe","Cuma","Cumartesi"],"day_names_short":["Paz","Pts","Sal","\u00c7ar","Per","Cum","Cts"]};
var td_ad_background_click_link="";
var td_ad_background_click_target="";</script> <style>.td-header-wrap .black-menu .sf-menu>.current-menu-item>a,.td-header-wrap .black-menu .sf-menu>.current-menu-ancestor>a,.td-header-wrap .black-menu .sf-menu>.current-category-ancestor>a,.td-header-wrap .black-menu .sf-menu>li>a:hover,.td-header-wrap .black-menu .sf-menu>.sfHover>a,.td-header-style-12 .td-header-menu-wrap-full,.sf-menu>.current-menu-item>a:after,.sf-menu>.current-menu-ancestor>a:after,.sf-menu>.current-category-ancestor>a:after,.sf-menu>li:hover>a:after,.sf-menu>.sfHover>a:after,.td-header-style-12 .td-affix,.header-search-wrap .td-drop-down-search:after,.header-search-wrap .td-drop-down-search .btn:hover,input[type=submit]:hover,.td-read-more a,.td-post-category:hover,.td-grid-style-1.td-hover-1 .td-big-grid-post:hover .td-post-category,.td-grid-style-5.td-hover-1 .td-big-grid-post:hover .td-post-category,.td_top_authors .td-active .td-author-post-count,.td_top_authors .td-active .td-author-comments-count,.td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-author-post-count,.td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-author-comments-count,.td-404-sub-sub-title a:hover,.td-search-form-widget .wpb_button:hover,.td-rating-bar-wrap div,.td_category_template_3 .td-current-sub-category,.dropcap,.td_wrapper_video_playlist .td_video_controls_playlist_wrapper,.wpb_default,.wpb_default:hover,.td-left-smart-list:hover,.td-right-smart-list:hover,.woocommerce-checkout .woocommerce input.button:hover,.woocommerce-page .woocommerce a.button:hover,.woocommerce-account div.woocommerce .button:hover,#bbpress-forums button:hover,.bbp_widget_login .button:hover,.td-footer-wrapper .td-post-category,.td-footer-wrapper .widget_product_search input[type="submit"]:hover,.woocommerce .product a.button:hover,.woocommerce .product #respond input#submit:hover,.woocommerce .checkout input#place_order:hover,.woocommerce .woocommerce.widget .button:hover,.single-product .product .summary .cart .button:hover,.woocommerce-cart .woocommerce table.cart .button:hover,.woocommerce-cart .woocommerce .shipping-calculator-form .button:hover,.td-next-prev-wrap a:hover,.td-load-more-wrap a:hover,.td-post-small-box a:hover,.page-nav .current,.page-nav:first-child>div,.td_category_template_8 .td-category-header .td-category a.td-current-sub-category,.td_category_template_4 .td-category-siblings .td-category a:hover,#bbpress-forums .bbp-pagination .current,#bbpress-forums #bbp-single-user-details #bbp-user-navigation li.current a,.td-theme-slider:hover .slide-meta-cat a,a.vc_btn-black:hover,.td-trending-now-wrapper:hover .td-trending-now-title,.td-scroll-up,.td-smart-list-button:hover,.td-weather-information:before,.td-weather-week:before,.td_block_exchange .td-exchange-header:before,.td_block_big_grid_9.td-grid-style-1 .td-post-category,.td_block_big_grid_9.td-grid-style-5 .td-post-category,.td-grid-style-6.td-hover-1 .td-module-thumb:after,.td-pulldown-syle-2 .td-subcat-dropdown ul:after,.td_block_template_9 .td-block-title:after,.td_block_template_15 .td-block-title:before,div.wpforms-container .wpforms-form div.wpforms-submit-container button[type=submit]{background-color:#c00}.td_block_template_4 .td-related-title .td-cur-simple-item:before{border-color:#c00 transparent transparent transparent!important}.woocommerce .woocommerce-message .button:hover,.woocommerce .woocommerce-error .button:hover,.woocommerce .woocommerce-info .button:hover{background-color:#cc0000!important}.td_block_template_4 .td-related-title .td-cur-simple-item,.td_block_template_3 .td-related-title .td-cur-simple-item,.td_block_template_9 .td-related-title:after{background-color:#c00}.woocommerce .product .onsale,.woocommerce.widget .ui-slider .ui-slider-handle{background:none #c00}.woocommerce.widget.widget_layered_nav_filters ul li a{background:none repeat scroll 0 0 #cc0000!important}a,cite a:hover,.td_mega_menu_sub_cats .cur-sub-cat,.td-mega-span h3 a:hover,.td_mod_mega_menu:hover .entry-title a,.header-search-wrap .result-msg a:hover,.td-header-top-menu .td-drop-down-search .td_module_wrap:hover .entry-title a,.td-header-top-menu .td-icon-search:hover,.td-header-wrap .result-msg a:hover,.top-header-menu li a:hover,.top-header-menu .current-menu-item>a,.top-header-menu .current-menu-ancestor>a,.top-header-menu .current-category-ancestor>a,.td-social-icon-wrap>a:hover,.td-header-sp-top-widget .td-social-icon-wrap a:hover,.td-page-content blockquote p,.td-post-content blockquote p,.mce-content-body blockquote p,.comment-content blockquote p,.wpb_text_column blockquote p,.td_block_text_with_title blockquote p,.td_module_wrap:hover .entry-title a,.td-subcat-filter .td-subcat-list a:hover,.td-subcat-filter .td-subcat-dropdown a:hover,.td_quote_on_blocks,.dropcap2,.dropcap3,.td_top_authors .td-active .td-authors-name a,.td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-authors-name a,.td-post-next-prev-content a:hover,.author-box-wrap .td-author-social a:hover,.td-author-name a:hover,.td-author-url a:hover,.td_mod_related_posts:hover h3>a,.td-post-template-11 .td-related-title .td-related-left:hover,.td-post-template-11 .td-related-title .td-related-right:hover,.td-post-template-11 .td-related-title .td-cur-simple-item,.td-post-template-11 .td_block_related_posts .td-next-prev-wrap a:hover,.comment-reply-link:hover,.logged-in-as a:hover,#cancel-comment-reply-link:hover,.td-search-query,.td-category-header .td-pulldown-category-filter-link:hover,.td-category-siblings .td-subcat-dropdown a:hover,.td-category-siblings .td-subcat-dropdown a.td-current-sub-category,.widget a:hover,.td_wp_recentcomments a:hover,.archive .widget_archive .current,.archive .widget_archive .current a,.widget_calendar tfoot a:hover,.woocommerce a.added_to_cart:hover,.woocommerce-account .woocommerce-MyAccount-navigation a:hover,#bbpress-forums li.bbp-header .bbp-reply-content span a:hover,#bbpress-forums .bbp-forum-freshness a:hover,#bbpress-forums .bbp-topic-freshness a:hover,#bbpress-forums .bbp-forums-list li a:hover,#bbpress-forums .bbp-forum-title:hover,#bbpress-forums .bbp-topic-permalink:hover,#bbpress-forums .bbp-topic-started-by a:hover,#bbpress-forums .bbp-topic-started-in a:hover,#bbpress-forums .bbp-body .super-sticky li.bbp-topic-title .bbp-topic-permalink,#bbpress-forums .bbp-body .sticky li.bbp-topic-title .bbp-topic-permalink,.widget_display_replies .bbp-author-name,.widget_display_topics .bbp-author-name,.footer-text-wrap .footer-email-wrap a,.td-subfooter-menu li a:hover,.footer-social-wrap a:hover,a.vc_btn-black:hover,.td-smart-list-dropdown-wrap .td-smart-list-button:hover,.td_module_17 .td-read-more a:hover,.td_module_18 .td-read-more a:hover,.td_module_19 .td-post-author-name a:hover,.td-instagram-user a,.td-pulldown-syle-2 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more span,.td-pulldown-syle-2 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more i,.td-pulldown-syle-3 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more span,.td-pulldown-syle-3 .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more i,.td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option:hover,.td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-display-option:hover i,.td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-link:hover,.td-block-title-wrap .td-wrapper-pulldown-filter .td-pulldown-filter-item .td-cur-simple-item,.td_block_template_2 .td-related-title .td-cur-simple-item,.td_block_template_5 .td-related-title .td-cur-simple-item,.td_block_template_6 .td-related-title .td-cur-simple-item,.td_block_template_7 .td-related-title .td-cur-simple-item,.td_block_template_8 .td-related-title .td-cur-simple-item,.td_block_template_9 .td-related-title .td-cur-simple-item,.td_block_template_10 .td-related-title .td-cur-simple-item,.td_block_template_11 .td-related-title .td-cur-simple-item,.td_block_template_12 .td-related-title .td-cur-simple-item,.td_block_template_13 .td-related-title .td-cur-simple-item,.td_block_template_14 .td-related-title .td-cur-simple-item,.td_block_template_15 .td-related-title .td-cur-simple-item,.td_block_template_16 .td-related-title .td-cur-simple-item,.td_block_template_17 .td-related-title .td-cur-simple-item,.td-theme-wrap .sf-menu ul .td-menu-item>a:hover,.td-theme-wrap .sf-menu ul .sfHover>a,.td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-ancestor>a,.td-theme-wrap .sf-menu ul .current-category-ancestor>a,.td-theme-wrap .sf-menu ul .current-menu-item>a,.td_outlined_btn,.td_block_categories_tags .td-ct-item:hover{color:#c00}a.vc_btn-black.vc_btn_square_outlined:hover,a.vc_btn-black.vc_btn_outlined:hover,.td-mega-menu-page .wpb_content_element ul li a:hover,.td-theme-wrap .td-aj-search-results .td_module_wrap:hover .entry-title a,.td-theme-wrap .header-search-wrap .result-msg a:hover{color:#cc0000!important}.td-next-prev-wrap a:hover,.td-load-more-wrap a:hover,.td-post-small-box a:hover,.page-nav .current,.page-nav:first-child>div,.td_category_template_8 .td-category-header .td-category a.td-current-sub-category,.td_category_template_4 .td-category-siblings .td-category a:hover,#bbpress-forums .bbp-pagination .current,.post .td_quote_box,.page .td_quote_box,a.vc_btn-black:hover,.td_block_template_5 .td-block-title>*,.td_outlined_btn{border-color:#c00}.td_wrapper_video_playlist .td_video_currently_playing:after{border-color:#cc0000!important}.header-search-wrap .td-drop-down-search:before{border-color:transparent transparent #c00 transparent}.block-title>span,.block-title>a,.block-title>label,.widgettitle,.widgettitle:after,.td-trending-now-title,.td-trending-now-wrapper:hover .td-trending-now-title,.wpb_tabs li.ui-tabs-active a,.wpb_tabs li:hover a,.vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab.vc_active>a,.vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab:hover>a,.td_block_template_1 .td-related-title .td-cur-simple-item,.woocommerce .product .products h2:not(.woocommerce-loop-product__title),.td-subcat-filter .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more,.td_3D_btn,.td_shadow_btn,.td_default_btn,.td_round_btn,.td_outlined_btn:hover{background-color:#c00}.woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li.active{background-color:#cc0000!important}.block-title,.td_block_template_1 .td-related-title,.wpb_tabs .wpb_tabs_nav,.vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container,.woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs:before{border-color:#c00}.td_block_wrap .td-subcat-item a.td-cur-simple-item{color:#c00}.td-grid-style-4 .entry-title{background-color:rgba(204,0,0,.7)}.td-theme-wrap .header-search-wrap .td-drop-down-search .btn:hover{background-color:#c00}.td-theme-wrap .td-aj-search-results .td_module_wrap:hover .entry-title a,.td-theme-wrap .header-search-wrap .result-msg a:hover{color:#cc0000!important}.td-menu-background:before,.td-search-background:before{background:#000;background:-moz-linear-gradient(top,#000000 0%,#cc0000 100%);background:-webkit-gradient(left top,left bottom,color-stop(0%,#000000),color-stop(100%,#cc0000));background:-webkit-linear-gradient(top,#000000 0%,#cc0000 100%);background:-o-linear-gradient(top,#000000 0%,#cc0000 100%);background:-ms-linear-gradient(top,#000000 0%,#cc0000 100%);background:linear-gradient(to bottom,#000000 0%,#cc0000 100%);filter:progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient(startColorstr='#000000',endColorstr='#cc0000',GradientType=0)}.td-mobile-content .current-menu-item>a,.td-mobile-content .current-menu-ancestor>a,.td-mobile-content .current-category-ancestor>a,#td-mobile-nav .td-menu-login-section a:hover,#td-mobile-nav .td-register-section a:hover,#td-mobile-nav .td-menu-socials-wrap a:hover i,.td-search-close a:hover i{color:#c00}.top-header-menu>li>a,.td-weather-top-widget .td-weather-now .td-big-degrees,.td-weather-top-widget .td-weather-header .td-weather-city,.td-header-sp-top-menu .td_data_time{font-family:"Merriweather Sans";font-weight:600}.top-header-menu .menu-item-has-children li a{font-family:Merriweather}ul.sf-menu>.td-menu-item>a,.td-theme-wrap .td-header-menu-social{font-family:Merriweather;font-weight:800}.td_mod_mega_menu .item-details a{font-family:Merriweather;font-weight:600}.td_mega_menu_sub_cats .block-mega-child-cats a{font-family:"Merriweather Sans"}.td-mobile-content .td-mobile-main-menu>li>a{font-family:Merriweather}.td-mobile-content .sub-menu a{font-family:Merriweather}.block-title>span,.block-title>a,.widgettitle,.td-trending-now-title,.wpb_tabs li a,.vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab>a,.td-theme-wrap .td-related-title a,.woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li a,.woocommerce .product .products h2:not(.woocommerce-loop-product__title),.td-theme-wrap .td-block-title{font-family:Merriweather}.td_module_wrap .td-post-author-name a{font-family:"Merriweather Sans"}.td-post-date .entry-date{font-family:"Merriweather Sans"}.td-big-grid-meta .td-post-category,.td_module_wrap .td-post-category,.td-module-image .td-post-category{font-family:"Merriweather Sans"}.td-subcat-filter .td-subcat-dropdown a,.td-subcat-filter .td-subcat-list a,.td-subcat-filter .td-subcat-dropdown span{font-family:"Merriweather Sans"}.td-excerpt,.td_module_14 .td-excerpt{font-family:Merriweather}.td_module_wrap .td-module-title{font-family:Merriweather}.td_module_1 .td-module-title{font-family:Merriweather}.td_block_trending_now .entry-title,.td-theme-slider .td-module-title,.td-big-grid-post .entry-title{font-family:Merriweather}#td-mobile-nav,#td-mobile-nav .wpb_button,.td-search-wrap-mob{font-family:Merriweather}.post .td-post-header .entry-title{font-family:Merriweather}.td-post-content p,.td-post-content{font-family:Merriweather;font-size:18px;line-height:30px}.post blockquote p,.page blockquote p,.td-post-text-content blockquote p{font-family:Merriweather;font-size:18px;line-height:30px;text-transform:none}.post .td_quote_box p,.page .td_quote_box p{font-family:Merriweather;font-size:18px;line-height:30px;text-transform:none}.post .td_pull_quote p,.page .td_pull_quote p{font-family:Merriweather;font-size:18px;line-height:30px;text-transform:none}.td-post-content li{font-family:Merriweather;font-size:18px;line-height:32px}.td-post-content h1{font-family:Merriweather}.td-post-content h2{font-family:Merriweather;font-weight:600}.td-post-content h3{font-family:Merriweather;font-weight:600}.td-post-content h4{font-family:Merriweather;font-weight:600}.td-post-content h5{font-family:Merriweather;font-weight:600}.td-post-content h6{font-family:Merriweather;font-weight:600}.post .td-category a{font-family:"Merriweather Sans"}.post header .td-post-author-name,.post header .td-post-author-name a{font-family:"Merriweather Sans"}.post header .td-post-date .entry-date{font-family:"Merriweather Sans"}.post header .td-post-views span,.post header .td-post-comments{font-family:"Merriweather Sans"}.post .td-post-source-tags a,.post .td-post-source-tags span{font-family:"Merriweather Sans"}.post .td-post-next-prev-content span{font-family:"Merriweather Sans"}.post .td-post-next-prev-content a{font-family:Merriweather;font-weight:700}.post .td-post-share-title{font-family:Merriweather}.wp-caption-text,.wp-caption-dd{font-family:"Merriweather Sans";font-size:13px;line-height:23px;font-style:italic}.td-page-title,.woocommerce-page .page-title,.td-category-title-holder .td-page-title{font-family:Merriweather}.td-page-content p,.td-page-content li,.td-page-content .td_block_text_with_title,.woocommerce-page .page-description>p,.wpb_text_column p{font-family:Merriweather}.td-page-content h1,.wpb_text_column h1{font-family:Merriweather}.td-page-content h2,.wpb_text_column h2{font-family:Merriweather}.td-page-content h3,.wpb_text_column h3{font-family:Merriweather}.td-page-content h4,.wpb_text_column h4{font-family:Merriweather}.td-page-content h5,.wpb_text_column h5{font-family:Merriweather}.td-page-content h6,.wpb_text_column h6{font-family:Merriweather}.td-sub-footer-copy{font-family:"Merriweather Sans";font-size:11px;font-weight:500}.td-sub-footer-menu ul li a{font-family:"Merriweather Sans";font-size:11px}.entry-crumbs a,.entry-crumbs span,#bbpress-forums .bbp-breadcrumb a,#bbpress-forums .bbp-breadcrumb .bbp-breadcrumb-current{font-family:"Merriweather Sans"}.category .td-category a{font-family:"Merriweather Sans"}.td-trending-now-display-area .entry-title{font-family:Merriweather}.widget_archive a,.widget_calendar,.widget_categories a,.widget_nav_menu a,.widget_meta a,.widget_pages a,.widget_recent_comments a,.widget_recent_entries a,.widget_text .textwidget,.widget_tag_cloud a,.widget_search input,.woocommerce .product-categories a,.widget_display_forums a,.widget_display_replies a,.widget_display_topics a,.widget_display_views a,.widget_display_stats{font-family:Merriweather}input[type="submit"],.td-read-more a,.vc_btn,.woocommerce a.button,.woocommerce button.button,.woocommerce #respond input#submit{font-family:Merriweather}body,p{font-family:Merriweather;font-size:18px;line-height:30px}</style> <script data-no-minify="1" async src="https://medyascope.tv/wp-content/cache/busting/1/gtm-09df4584bc6f8992c9bf13c998950d29.js"></script> <script>window.dataLayer = window.dataLayer || [];
  function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
  gtag('js', new Date());
  gtag('config', 'UA-66208929-1');</script>  <script async src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script> <script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({
          google_ad_client: "ca-pub-2967198344582825",
          enable_page_level_ads: true
     });</script> <style>.tdm-menu-active-style3 .tdm-header.td-header-wrap .sf-menu>.current-category-ancestor>a,.tdm-menu-active-style3 .tdm-header.td-header-wrap .sf-menu>.current-menu-ancestor>a,.tdm-menu-active-style3 .tdm-header.td-header-wrap .sf-menu>.current-menu-item>a,.tdm-menu-active-style3 .tdm-header.td-header-wrap .sf-menu>.sfHover>a,.tdm-menu-active-style3 .tdm-header.td-header-wrap .sf-menu>li>a:hover,.tdm_block_column_content:hover .tdm-col-content-title-url .tdm-title,.tds-button2 .tdm-btn-text,.tds-button2 i,.tds-button5:hover .tdm-btn-text,.tds-button5:hover i,.tds-button6 .tdm-btn-text,.tds-button6 i,.tdm_block_list .tdm-list-item i,.tdm_block_pricing .tdm-pricing-feature i,.tdm-social-item i{color:#c00}.tdm-menu-active-style5 .td-header-menu-wrap .sf-menu>.current-menu-item>a,.tdm-menu-active-style5 .td-header-menu-wrap .sf-menu>.current-menu-ancestor>a,.tdm-menu-active-style5 .td-header-menu-wrap .sf-menu>.current-category-ancestor>a,.tdm-menu-active-style5 .td-header-menu-wrap .sf-menu>li>a:hover,.tdm-menu-active-style5 .td-header-menu-wrap .sf-menu>.sfHover>a,.tds-button1,.tds-button6:after,.tds-title2 .tdm-title-line:after,.tds-title3 .tdm-title-line:after,.tdm_block_pricing.tdm-pricing-featured:before,.tdm_block_pricing.tds_pricing2_block.tdm-pricing-featured .tdm-pricing-header,.tds-progress-bar1 .tdm-progress-bar:after,.tds-progress-bar2 .tdm-progress-bar:after,.tds-social3 .tdm-social-item{background-color:#c00}.tdm-menu-active-style4 .tdm-header .sf-menu>.current-menu-item>a,.tdm-menu-active-style4 .tdm-header .sf-menu>.current-menu-ancestor>a,.tdm-menu-active-style4 .tdm-header .sf-menu>.current-category-ancestor>a,.tdm-menu-active-style4 .tdm-header .sf-menu>li>a:hover,.tdm-menu-active-style4 .tdm-header .sf-menu>.sfHover>a,.tds-button2:before,.tds-button6:before,.tds-progress-bar3 .tdm-progress-bar:after{border-color:#c00}.tdm-btn-style1{background-color:#c00}.tdm-btn-style2:before{border-color:#c00}.tdm-btn-style2{color:#c00}.tdm-btn-style3{-webkit-box-shadow:0 2px 16px #c00;-moz-box-shadow:0 2px 16px #c00;box-shadow:0 2px 16px #c00}.tdm-btn-style3:hover{-webkit-box-shadow:0 4px 26px #c00;-moz-box-shadow:0 4px 26px #c00;box-shadow:0 4px 26px #c00}</style><style id="tdw-css-placeholder"></style></head><body class="post-template-default single single-post postid-92620 single-format-standard tribe-no-js tribe-bar-is-disabled kesmirde-gerginlik-tirmandi-pakistan-hindistana-ait-2-savas-ucagini-dusurdu global-block-template-4 tdb_template_77130 td-full-layout" itemscope="itemscope" itemtype="https://schema.org/WebPage"><div class="td-scroll-up"><i class="td-icon-menu-up"></i></div><div class="td-menu-background"></div><div id="td-mobile-nav"><div class="td-mobile-container"><div class="td-menu-socials-wrap"><div class="td-menu-socials"> <span class="td-social-icon-wrap"> <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://www.facebook.com/medyascopetv/" title="Facebook"> <i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i> </a> </span> <span class="td-social-icon-wrap"> <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://www.instagram.com/medyascope.tv/" title="Instagram"> <i class="td-icon-font td-icon-instagram"></i> </a> </span> <span class="td-social-icon-wrap"> <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://medyascope.tv/feed/" title="RSS"> <i class="td-icon-font td-icon-rss"></i> </a> </span> <span class="td-social-icon-wrap"> <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://soundcloud.com/medyascopetv" title="Soundcloud"> <i class="td-icon-font td-icon-soundcloud"></i> </a> </span> <span class="td-social-icon-wrap"> <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://open.spotify.com/show/0eMOSpamqoKAY6WwqWdeR6" title="Spotify"> <i class="td-icon-font td-icon-spotify"></i> </a> </span> <span class="td-social-icon-wrap"> <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://twitter.com/medyascopetv" title="Twitter"> <i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i> </a> </span> <span class="td-social-icon-wrap"> <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://www.youtube.com/c/MedyascopeTvOfficial" title="Youtube"> <i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i> </a> </span></div><div class="td-mobile-close"> <a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a></div></div><div class="td-mobile-content"><div class="menu-mega-menu-container"><ul id="menu-mega-menu" class="td-mobile-main-menu"><li id="menu-item-85448" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-first menu-item-has-children menu-item-85448"><a href="https://medyascope.tv/videolar/video-analiz/">Video Analiz<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a><ul class="sub-menu"><li id="menu-item-0" class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/video-analiz/gundem-disi/">AydÄ±n Selcen ile GÃ¼ndem DÄ±ÅŸÄ±</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/video-analiz/irfan-bozan-ile-acilan-sandik/">Ä°rfan Bozan ile AÃ§Ä±lan SandÄ±k</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/video-analiz/dunyanin-gidisi/">IÅŸÄ±n EliÃ§in ile DÃ¼nyanÄ±n GidiÅŸi</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/video-analiz/5-soru-10-cevap/">Kemal Can ile 5 Soru 10 Cevap</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/video-analiz/rusen-cakir/">RuÅŸen Ã‡akÄ±r</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/video-analiz/ekonomi-tikirinda/">Sedat PiÅŸirici ile Ekonomi TÄ±kÄ±rÄ±nda</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/video-analiz/yorum/">Yorum: Kadri GÃ¼rsel</a></li></ul></li><li id="menu-item-77117" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-77117"><a href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/">Siyaset<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/acik-oturum/">AÃ§Ä±k Oturumlar</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/din-devlet-toplum/">Din-Devlet-Toplum</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/femfikir/">Femfikir</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/global-rapor/">Global Rapor</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/gune-bakis/">GÃ¼ne BakÄ±Å</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/kurtehefte/">Kurtehefte</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/31-marta-dogu/">Medyascope 31 Mart Yerel SeÃ§imi iÃ§in yollarda</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/ozel-yayin/">Ã–zel YayÄ±nlar</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/this-week-in-turkey/">This Week in Turkey</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/toplum-ve-siyaset/">Toplum ve Siyaset</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/transatlantik/">Transatlantik</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/unsal-unlu/">Ãœnsal ÃœnlÃ¼</a></li></ul></li><li id="menu-item-77118" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-77118"><a href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/">Toplum<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/bengi-semerci-anlatiyor/">Bengi Semerci anlatÄ±yor</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/bir-kadin/">Bir KadÄ±n</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/eksik-olan/">Eksik Olan</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/farkli-bakis/">FarklÄ± BakÄ±Å</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/gundem-cocuk/">GÃ¼ndem Ã‡ocuk</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/medyascope-tv-sohbetleri/">Medyascope Sohbetleri</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/mekan-ve-insan/">Mekan ve Ä°nsan</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/populer/">PopÃ¼ler</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/rominight/">Rominight</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/sehir-hepimizin/">Åžehir Hepimizin</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/sosyal-hukuk/">Sosyal Hukuk</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/yasamin-izleri/">YaÅŸamÄ±n Ä°zleri</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/yeni-medya/">Yeni Medya</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/yurttas-postasi/">YurttaÅ PostasÄ±</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/zeytin-dali/">Zeytin DalÄ±</a></li></ul></li><li id="menu-item-77119" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-77119"><a href="https://medyascope.tv/videolar/ekonomi/">Ekonomi<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/ekonomi/agir-ekonomi/">AÄŸÄ±r Ekonomi</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/ekonomi/alternatif-ekonomi/">Alternatif Ekonomi</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/ekonomi/ekonomi-sohbetleri/">Ekonomi Sohbetleri</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/ekonomi/kriz-notlari/">Kriz NotlarÄ±</a></li></ul></li><li id="menu-item-77120" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-77120"><a href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/">KÃ¼ltÃ¼r<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/acik-bilim/">AÃ§Ä±k Bilim</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/cekme-kaset/">Ã‡ekme Kaset</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/felsefeedebiyat/">Felsefe/Edebiyat</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/flanor/">FlanÃ¶r</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/gazetecilik-atolyesi/">Gazetecilik AtÃ¶lyesi</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/kitapscope/">Kitapscope</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/kucuk-romanci/">KÃ¼Ã§Ã¼k RomancÄ±</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/kultur-tarih-sohbetleri/">KÃ¼ltÃ¼r &amp; Tarih Sohbetleri</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/meraklisina-bilim/">MeraklÄ±sÄ±na Bilim</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/okuma-kulturleri/">Okuma KÃ¼ltÃ¼rleri</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/ses-kaydi/">Ses KaydÄ±</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/seyler-ve-seytanlar/">Åžeyler ve Åžeytanlar</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/sinemascope/">Sinemascope</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/sinirsiz/">SÄ±nÄ±rsÄ±z</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/soz-konusu/">SÃ¶z Konusu</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/teknoscope/">Teknoscope</a></li></ul></li><li id="menu-item-77121" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-77121"><a href="https://medyascope.tv/videolar/spor/">Spor<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/spor/ada-sahilleri/">Ada Sahilleri</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/spor/eurogol/">EuroGol</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/spor/her-sartta-spor/">Her Åžartta Spor</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/spor/iddaali-gundem/">Ä°ddaalÄ± GÃ¼ndem</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/spor/ikili-oyun/">Ä°kili Oyun</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/spor/superlig-panorama/">SÃ¼per Lig Panorama</a></li></ul></li><li id="menu-item-77122" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category current-post-ancestor current-menu-parent current-post-parent menu-item-77122"><a href="https://medyascope.tv/yazilar/">YazÄ±lar</a></li><li id="menu-item-77123" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-77123"><a href="https://medyascope.tv/videolar/diger-dillerde-yayinlar/"><i class="fa fa-language td-only-icon"></i><i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/diger-dillerde-yayinlar/deutsch/">Deutsch</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/diger-dillerde-yayinlar/english/">English</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/diger-dillerde-yayinlar/francais/">FranÃ§ais</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/diger-dillerde-yayinlar/kurdi/">KurdÃ®</a></li><li class="menu-item-0"><a href="https://medyascope.tv/videolar/diger-dillerde-yayinlar/farsi/">ÙØ§Ø±Ø³Û</a></li></ul></li></ul></div></div></div></div><div class="td-search-background"></div><div class="td-search-wrap-mob"><div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button"><form method="get" class="td-search-form" action="https://medyascope.tv/"><div class="td-search-close"> <a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a></div><div role="search" class="td-search-input"> <span>Ara</span> <input id="td-header-search-mob" type="text" value="" name="s" autocomplete="off" /></div></form><div id="td-aj-search-mob"></div></div></div><div id="td-outer-wrap" class="td-theme-wrap"><div class="td-header-wrap tdm-header tdm-header-style-1 "><div class="td-header-top-menu-full td-container-wrap td_stretch_container td_stretch_content_1400"><div class="td-container td-header-row td-header-top-menu"><div class="top-bar-style-1"><div class="td-header-sp-top-menu"><div class="menu-top-container"><ul id="menu-top-bar" class="top-header-menu"><li id="menu-item-10479" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-10479"><a href="https://medyascope.tv/canli/">CanlÄ± YayÄ±n</a></li><li id="menu-item-12008" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-normal-menu menu-item-12008"><a href="https://medyascope.tv/yayinlar/">YayÄ±n AkÄ±ÅŸÄ±</a></li><li id="menu-item-3792" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-3792"><a href="https://medyascope.tv/podcast/">Podcast</a></li><li id="menu-item-77125" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-77125"><a href="https://medyascope.tv/reklam-sponsorluk/">Reklam &#038; Sponsorluk</a></li><li id="menu-item-24583" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-post td-menu-item td-normal-menu menu-item-24583"><a href="https://medyascope.tv/2017/02/14/medyascope-tvye-nasil-destek-olabilirsiniz/">Destek</a></li><li id="menu-item-77126" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-77126"><a href="https://medyascope.tv/hakkinda/">HakkÄ±mÄ±zda</a></li><li id="menu-item-81551" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-81551"><a href="https://medyascope.tv/icerik-saglayanlar/">Ä°Ã§erik SaÄŸlayanlar</a></li><li id="menu-item-78238" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-78238"><a href="https://medyascope.tv/kunye/">KÃ¼nye</a></li><li id="menu-item-77128" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-77128"><a href="https://medyascope.tv/iletisim/">Ä°letiÅŸim</a></li></ul></div></div><div class="td-header-sp-top-widget"> <span class="td-social-icon-wrap"> <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://www.facebook.com/medyascopetv/" title="Facebook"> <i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i> </a> </span> <span class="td-social-icon-wrap"> <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://www.instagram.com/medyascope.tv/" title="Instagram"> <i class="td-icon-font td-icon-instagram"></i> </a> </span> <span class="td-social-icon-wrap"> <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://medyascope.tv/feed/" title="RSS"> <i class="td-icon-font td-icon-rss"></i> </a> </span> <span class="td-social-icon-wrap"> <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://soundcloud.com/medyascopetv" title="Soundcloud"> <i class="td-icon-font td-icon-soundcloud"></i> </a> </span> <span class="td-social-icon-wrap"> <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://open.spotify.com/show/0eMOSpamqoKAY6WwqWdeR6" title="Spotify"> <i class="td-icon-font td-icon-spotify"></i> </a> </span> <span class="td-social-icon-wrap"> <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://twitter.com/medyascopetv" title="Twitter"> <i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i> </a> </span> <span class="td-social-icon-wrap"> <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://www.youtube.com/c/MedyascopeTvOfficial" title="Youtube"> <i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i> </a> </span></div></div></div></div><div class="td-header-menu-wrap-full td-container-wrap td_stretch_container td_stretch_content_1400"><div class="td-header-menu-wrap td-header-gradient td-header-menu-no-search"><div class="td-container td-header-row td-header-main-menu"><div class="tdm-menu-btns-socials"><div class="header-search-wrap"><div class="td-search-btns-wrap"> <a id="td-header-search-button" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a> <a id="td-header-search-button-mob" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a></div><div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button"><form method="get" class="td-search-form" action="https://medyascope.tv/"><div role="search" class="td-head-form-search-wrap"> <input id="td-header-search" type="text" value="" name="s" autocomplete="off" /><input class="wpb_button wpb_btn-inverse btn" type="submit" id="td-header-search-top" value="Ara" /></div></form><div id="td-aj-search"></div></div></div></div><div id="td-header-menu" role="navigation"><div id="td-top-mobile-toggle"><a href="#"><i class="td-icon-font td-icon-mobile"></i></a></div><div class="td-main-menu-logo td-logo-in-menu"> <a class="td-mobile-logo td-sticky-mobile" href="https://medyascope.tv/"> <img class="td-retina-data" data-retina="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2016/12/medyascope_logo_negative.png" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2016/12/medyascope_logo_negative.png" alt=""/> </a> <a class="td-header-logo td-sticky-mobile" href="https://medyascope.tv/"> <img src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2016/12/medyascopetvlogo2015@2x.png" alt=""/> <span class="td-visual-hidden">Medyascope</span> </a></div><div class="menu-mega-menu-container"><ul id="menu-mega-menu-1" class="sf-menu"><li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-first td-menu-item td-mega-menu menu-item-85448"><a href="https://medyascope.tv/videolar/video-analiz/">Video Analiz</a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_1_5c781a342a941_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_4 td_ajax_preloading_preload"  data-td-block-uid="td_uid_1_5c781a342a941" ><script>var block_td_uid_1_5c781a342a941 = new tdBlock();
block_td_uid_1_5c781a342a941.id = "td_uid_1_5c781a342a941";
block_td_uid_1_5c781a342a941.atts = '{"limit":4,"td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"25008","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_1_5c781a342a941_rand","tdc_css_class":"td_uid_1_5c781a342a941_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_1_5c781a342a941_rand_style"}';
block_td_uid_1_5c781a342a941.td_column_number = "3";
block_td_uid_1_5c781a342a941.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_1_5c781a342a941.post_count = "4";
block_td_uid_1_5c781a342a941.found_posts = "887";
block_td_uid_1_5c781a342a941.header_color = "";
block_td_uid_1_5c781a342a941.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_1_5c781a342a941.max_num_pages = "222";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_1_5c781a342a941);</script> <script>var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c781a342a941));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/yeni-parti-iddialari-neden-gundemden-dusmuyor\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Yeni parti iddialar\u0131 neden g\u00fcndemden d\u00fc\u015fm\u00fcyor?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-28-16.37.56-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-28-16.37.56-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-28-16.37.56-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Yeni parti iddialar\u0131 neden g\u00fcndemden d\u00fc\u015fm\u00fcyor?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/yeni-parti-iddialari-neden-gundemden-dusmuyor\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Yeni parti iddialar\u0131 neden g\u00fcndemden d\u00fc\u015fm\u00fcyor?\">Yeni parti iddialar\u0131 neden g\u00fcndemden d\u00fc\u015fm\u00fcyor?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/iktidar-koalisyonunun-beka-sorunu\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u0130ktidar koalisyonunun beka sorunu\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-27-16.26.02-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-27-16.26.02-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-27-16.26.02-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u0130ktidar koalisyonunun beka sorunu\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/iktidar-koalisyonunun-beka-sorunu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u0130ktidar koalisyonunun beka sorunu\">\u0130ktidar koalisyonunun beka sorunu<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/transatlantik-jared-kushner-erdogan-gorusmesi-vietnamda-kore-zirvesi-isidden-sonra-suriye-trumpin-eski-avukatinin-itiraflari\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Transatlantik: Jared Kushner-Erdo\u011fan g\u00f6r\u00fc\u015fmesi, Vietnam&#8217;da Kore Zirvesi, I\u015e\u0130D&#8217;den sonra Suriye &#038; Trump&#8217;\u0131n eski avukat\u0131n\u0131n itiraflar\u0131\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-27-18.58.38-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-27-18.58.38-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-27-18.58.38-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Transatlantik: Jared Kushner-Erdo\u011fan g\u00f6r\u00fc\u015fmesi, Vietnam&#8217;da Kore Zirvesi, I\u015e\u0130D&#8217;den sonra Suriye &#038; Trump&#8217;\u0131n eski avukat\u0131n\u0131n itiraflar\u0131\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/transatlantik-jared-kushner-erdogan-gorusmesi-vietnamda-kore-zirvesi-isidden-sonra-suriye-trumpin-eski-avukatinin-itiraflari\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Transatlantik: Jared Kushner-Erdo\u011fan g\u00f6r\u00fc\u015fmesi, Vietnam&#8217;da Kore Zirvesi, I\u015e\u0130D&#8217;den sonra Suriye &#038; Trump&#8217;\u0131n eski avukat\u0131n\u0131n itiraflar\u0131\">Transatlantik: Jared Kushner-Erdo\u011fan g\u00f6r\u00fc\u015fmesi, Vietnam&#8217;da Kore Zirvesi, I\u015e\u0130D&#8217;den sonra Suriye &#038;...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/aydin-selcen-ile-gundem-disi-7-iceride-darbe-disarida-mudahale\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ayd\u0131n Selcen ile G\u00fcndem D\u0131\u015f\u0131 (7): \u0130\u00e7eride darbe, d\u0131\u015far\u0131da m\u00fcdahale\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/g\u00fcndem-d\u0131\u015f\u0131-g\u00f6rsel-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/g\u00fcndem-d\u0131\u015f\u0131-g\u00f6rsel-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/g\u00fcndem-d\u0131\u015f\u0131-g\u00f6rsel-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ayd\u0131n Selcen ile G\u00fcndem D\u0131\u015f\u0131 (7): \u0130\u00e7eride darbe, d\u0131\u015far\u0131da m\u00fcdahale\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/aydin-selcen-ile-gundem-disi-7-iceride-darbe-disarida-mudahale\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ayd\u0131n Selcen ile G\u00fcndem D\u0131\u015f\u0131 (7): \u0130\u00e7eride darbe, d\u0131\u015far\u0131da m\u00fcdahale\">Ayd\u0131n Selcen ile G\u00fcndem D\u0131\u015f\u0131 (7): \u0130\u00e7eride darbe, d\u0131\u015far\u0131da m\u00fcdahale<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c781a342a941","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c781a342a941));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 25071;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/aydin-selcen-ile-gundem-disi-7-iceride-darbe-disarida-mudahale\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ayd\u0131n Selcen ile G\u00fcndem D\u0131\u015f\u0131 (7): \u0130\u00e7eride darbe, d\u0131\u015far\u0131da m\u00fcdahale\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/g\u00fcndem-d\u0131\u015f\u0131-g\u00f6rsel-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/g\u00fcndem-d\u0131\u015f\u0131-g\u00f6rsel-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/g\u00fcndem-d\u0131\u015f\u0131-g\u00f6rsel-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ayd\u0131n Selcen ile G\u00fcndem D\u0131\u015f\u0131 (7): \u0130\u00e7eride darbe, d\u0131\u015far\u0131da m\u00fcdahale\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/aydin-selcen-ile-gundem-disi-7-iceride-darbe-disarida-mudahale\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ayd\u0131n Selcen ile G\u00fcndem D\u0131\u015f\u0131 (7): \u0130\u00e7eride darbe, d\u0131\u015far\u0131da m\u00fcdahale\">Ayd\u0131n Selcen ile G\u00fcndem D\u0131\u015f\u0131 (7): \u0130\u00e7eride darbe, d\u0131\u015far\u0131da m\u00fcdahale<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/20\/aydin-selcen-ile-gundem-disi-6-imf-kapida-mi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ayd\u0131n Selcen ile G\u00fcndem D\u0131\u015f\u0131 (6): IMF kap\u0131da m\u0131?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/kapakimf-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/kapakimf-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/kapakimf-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ayd\u0131n Selcen ile G\u00fcndem D\u0131\u015f\u0131 (6): IMF kap\u0131da m\u0131?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/20\/aydin-selcen-ile-gundem-disi-6-imf-kapida-mi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ayd\u0131n Selcen ile G\u00fcndem D\u0131\u015f\u0131 (6): IMF kap\u0131da m\u0131?\">Ayd\u0131n Selcen ile G\u00fcndem D\u0131\u015f\u0131 (6): IMF kap\u0131da m\u0131?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/13\/aydin-selcen-ile-gundem-disi-5-derin-devlet\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ayd\u0131n Selcen ile G\u00fcndem D\u0131\u015f\u0131 (5): Derin Devlet\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/as-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/as-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/as-100x70.jpg 100w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/as-851x580.jpg 851w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ayd\u0131n Selcen ile G\u00fcndem D\u0131\u015f\u0131 (5): Derin Devlet\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/13\/aydin-selcen-ile-gundem-disi-5-derin-devlet\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ayd\u0131n Selcen ile G\u00fcndem D\u0131\u015f\u0131 (5): Derin Devlet\">Ayd\u0131n Selcen ile G\u00fcndem D\u0131\u015f\u0131 (5): Derin Devlet<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/06\/aydin-selcen-ile-gundem-disi4-abd-temsilciler-meclisine-giren-en-genc-kadin-alexandria-ocasio-cortez\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ayd\u0131n Selcen ile G\u00fcndem D\u0131\u015f\u0131 (4): ABD Temsilciler Meclisi&#8217;ne giren en gen\u00e7 kad\u0131n: Alexandria Ocasio Cortez\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/aoc-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/aoc-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/aoc-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ayd\u0131n Selcen ile G\u00fcndem D\u0131\u015f\u0131 (4): ABD Temsilciler Meclisi&#8217;ne giren en gen\u00e7 kad\u0131n: Alexandria Ocasio Cortez\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/06\/aydin-selcen-ile-gundem-disi4-abd-temsilciler-meclisine-giren-en-genc-kadin-alexandria-ocasio-cortez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ayd\u0131n Selcen ile G\u00fcndem D\u0131\u015f\u0131 (4): ABD Temsilciler Meclisi&#8217;ne giren en gen\u00e7 kad\u0131n: Alexandria Ocasio Cortez\">Ayd\u0131n Selcen ile G\u00fcndem D\u0131\u015f\u0131 (4): ABD Temsilciler Meclisi&#8217;ne giren en...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c781a342a941","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c781a342a941));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23934;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/15\/acilan-sandik-14-cumhur-ittifakinda-panik-mi-var\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"A\u00e7\u0131lan Sand\u0131k (14): Cumhur \u0130ttifak\u0131&#8217;nda panik mi var?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/cumhur-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/cumhur-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/cumhur-100x70.jpeg 100w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/cumhur-265x183.jpeg 265w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"A\u00e7\u0131lan Sand\u0131k (14): Cumhur \u0130ttifak\u0131&#8217;nda panik mi var?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/15\/acilan-sandik-14-cumhur-ittifakinda-panik-mi-var\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A\u00e7\u0131lan Sand\u0131k (14): Cumhur \u0130ttifak\u0131&#8217;nda panik mi var?\">A\u00e7\u0131lan Sand\u0131k (14): Cumhur \u0130ttifak\u0131&#8217;nda panik mi var?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/08\/acilan-sandik-13-cumhur-ittifakina-hangi-iller-dahil-edilecek\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"A\u00e7\u0131lan Sand\u0131k (13): Cumhur \u0130ttifak\u0131&#8217;na hangi iller dahil edilecek?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/5c05875fc03c0e20dca67ade-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/5c05875fc03c0e20dca67ade-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/5c05875fc03c0e20dca67ade-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"A\u00e7\u0131lan Sand\u0131k (13): Cumhur \u0130ttifak\u0131&#8217;na hangi iller dahil edilecek?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/08\/acilan-sandik-13-cumhur-ittifakina-hangi-iller-dahil-edilecek\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A\u00e7\u0131lan Sand\u0131k (13): Cumhur \u0130ttifak\u0131&#8217;na hangi iller dahil edilecek?\">A\u00e7\u0131lan Sand\u0131k (13): Cumhur \u0130ttifak\u0131&#8217;na hangi iller dahil edilecek?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/05\/acilan-sandik-12-istanbulda-hangi-ilceler-el-degistirebilir\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"A\u00e7\u0131lan Sand\u0131k (12): \u0130stanbul\u2019da hangi il\u00e7eler el de\u011fi\u015ftirebilir?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/irfana_kapak-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/irfana_kapak-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/irfana_kapak-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"A\u00e7\u0131lan Sand\u0131k (12): \u0130stanbul\u2019da hangi il\u00e7eler el de\u011fi\u015ftirebilir?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/05\/acilan-sandik-12-istanbulda-hangi-ilceler-el-degistirebilir\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A\u00e7\u0131lan Sand\u0131k (12): \u0130stanbul\u2019da hangi il\u00e7eler el de\u011fi\u015ftirebilir?\">A\u00e7\u0131lan Sand\u0131k (12): \u0130stanbul\u2019da hangi il\u00e7eler el de\u011fi\u015ftirebilir?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/29\/acilan-sandik-11-chpnin-istanbul-ilce-belediye-baskan-adaylari-ne-yapar\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"A\u00e7\u0131lan Sand\u0131k (11): CHP&#8217;nin \u0130stanbul il\u00e7e belediye ba\u015fkan adaylar\u0131 ne yapar?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/medium_shutterstock_617441120-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/medium_shutterstock_617441120-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/medium_shutterstock_617441120-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"A\u00e7\u0131lan Sand\u0131k (11): CHP&#8217;nin \u0130stanbul il\u00e7e belediye ba\u015fkan adaylar\u0131 ne yapar?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/29\/acilan-sandik-11-chpnin-istanbul-ilce-belediye-baskan-adaylari-ne-yapar\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A\u00e7\u0131lan Sand\u0131k (11): CHP&#8217;nin \u0130stanbul il\u00e7e belediye ba\u015fkan adaylar\u0131 ne yapar?\">A\u00e7\u0131lan Sand\u0131k (11): CHP&#8217;nin \u0130stanbul il\u00e7e belediye ba\u015fkan adaylar\u0131 ne yapar?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c781a342a941","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c781a342a941));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23926;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/21\/dunyanin-gidisi-24-yakalanan-isid-savascilariyla-es-ve-cocuklarinin-akibeti\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"D\u00fcnyan\u0131n Gidi\u015fi (24): Yakalanan I\u015e\u0130D sava\u015f\u00e7\u0131lar\u0131yla e\u015f ve \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ak\u0131beti\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/isis-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/isis-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/isis-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"D\u00fcnyan\u0131n Gidi\u015fi (24): Yakalanan I\u015e\u0130D sava\u015f\u00e7\u0131lar\u0131yla e\u015f ve \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ak\u0131beti\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/21\/dunyanin-gidisi-24-yakalanan-isid-savascilariyla-es-ve-cocuklarinin-akibeti\/\" rel=\"bookmark\" title=\"D\u00fcnyan\u0131n Gidi\u015fi (24): Yakalanan I\u015e\u0130D sava\u015f\u00e7\u0131lar\u0131yla e\u015f ve \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ak\u0131beti\">D\u00fcnyan\u0131n Gidi\u015fi (24): Yakalanan I\u015e\u0130D sava\u015f\u00e7\u0131lar\u0131yla e\u015f ve \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ak\u0131beti<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/14\/dunyanin-gidisi-23-abdde-2020-baskanlik-yarisina-kadinlar-damgasini-vuracak\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"D\u00fcnyan\u0131n Gidi\u015fi (23): ABD&#8217;de 2020 ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131na kad\u0131nlar damgas\u0131n\u0131 vuracak\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/5-beyaz-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/5-beyaz-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/5-beyaz-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"D\u00fcnyan\u0131n Gidi\u015fi (23): ABD&#8217;de 2020 ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131na kad\u0131nlar damgas\u0131n\u0131 vuracak\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/14\/dunyanin-gidisi-23-abdde-2020-baskanlik-yarisina-kadinlar-damgasini-vuracak\/\" rel=\"bookmark\" title=\"D\u00fcnyan\u0131n Gidi\u015fi (23): ABD&#8217;de 2020 ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131na kad\u0131nlar damgas\u0131n\u0131 vuracak\">D\u00fcnyan\u0131n Gidi\u015fi (23): ABD&#8217;de 2020 ba\u015fkanl\u0131k yar\u0131\u015f\u0131na kad\u0131nlar damgas\u0131n\u0131 vuracak<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/05\/dunyanin-gidisi-22-venezuela-dersleri-latin-amerika-solu-ve-emperyalizm\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"D\u00fcnyan\u0131n Gidi\u015fi (22): Venezuela dersleri &#8211; Latin Amerika solu ve emperyalizm\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/thumbs_b_c_68dfa0105b5e7ae9fc09afecb831189b-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/thumbs_b_c_68dfa0105b5e7ae9fc09afecb831189b-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/thumbs_b_c_68dfa0105b5e7ae9fc09afecb831189b-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"D\u00fcnyan\u0131n Gidi\u015fi (22): Venezuela dersleri &#8211; Latin Amerika solu ve emperyalizm\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/05\/dunyanin-gidisi-22-venezuela-dersleri-latin-amerika-solu-ve-emperyalizm\/\" rel=\"bookmark\" title=\"D\u00fcnyan\u0131n Gidi\u015fi (22): Venezuela dersleri &#8211; Latin Amerika solu ve emperyalizm\">D\u00fcnyan\u0131n Gidi\u015fi (22): Venezuela dersleri &#8211; Latin Amerika solu ve emperyalizm<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/22\/dunyanin-gidisi-21-israilin-suriyede-artan-hava-saldirilari-ne-anlama-geliyor\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"D\u00fcnyan\u0131n Gidi\u015fi (21): \u0130srail\u2019in Suriye\u2019de artan hava sald\u0131r\u0131lar\u0131 ne anlama geliyor?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/du\u0308nyan\u0131n-gidis\u0327i-kapak-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/du\u0308nyan\u0131n-gidis\u0327i-kapak-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/du\u0308nyan\u0131n-gidis\u0327i-kapak-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"D\u00fcnyan\u0131n Gidi\u015fi (21): \u0130srail\u2019in Suriye\u2019de artan hava sald\u0131r\u0131lar\u0131 ne anlama geliyor?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/22\/dunyanin-gidisi-21-israilin-suriyede-artan-hava-saldirilari-ne-anlama-geliyor\/\" rel=\"bookmark\" title=\"D\u00fcnyan\u0131n Gidi\u015fi (21): \u0130srail\u2019in Suriye\u2019de artan hava sald\u0131r\u0131lar\u0131 ne anlama geliyor?\">D\u00fcnyan\u0131n Gidi\u015fi (21): \u0130srail\u2019in Suriye\u2019de artan hava sald\u0131r\u0131lar\u0131 ne anlama geliyor?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c781a342a941","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c781a342a941));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23927;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/25\/kemal-can-ile-5-soru-10-cevap-24-beka-davasi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kemal Can ile &#8220;5 Soru 10 Cevap&#8221; (24): Beka Davas\u0131\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/beka-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/beka-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/beka-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kemal Can ile &#8220;5 Soru 10 Cevap&#8221; (24): Beka Davas\u0131\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/25\/kemal-can-ile-5-soru-10-cevap-24-beka-davasi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kemal Can ile &#8220;5 Soru 10 Cevap&#8221; (24): Beka Davas\u0131\">Kemal Can ile &#8220;5 Soru 10 Cevap&#8221; (24): Beka Davas\u0131<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/18\/kemal-can-ile-5-soru-10-cevap-23-esitsiz-siyaset-adaletsiz-hayat\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kemal Can ile &#8220;5 Soru 10 Cevap&#8221; (23): E\u015fitsiz siyaset, adaletsiz hayat\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/kemalcankapak-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/kemalcankapak-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/kemalcankapak-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kemal Can ile &#8220;5 Soru 10 Cevap&#8221; (23): E\u015fitsiz siyaset, adaletsiz hayat\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/18\/kemal-can-ile-5-soru-10-cevap-23-esitsiz-siyaset-adaletsiz-hayat\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kemal Can ile &#8220;5 Soru 10 Cevap&#8221; (23): E\u015fitsiz siyaset, adaletsiz hayat\">Kemal Can ile &#8220;5 Soru 10 Cevap&#8221; (23): E\u015fitsiz siyaset, adaletsiz...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/11\/kemal-can-ile-5-soru-10-cevap-22-gercek-degersiz-yalan-cezasiz\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kemal Can ile &#8220;5 Soru 10 Cevap&#8221; (22): Ger\u00e7ek de\u011fersiz, yalan cezas\u0131z\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/fake-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/fake-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/fake-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kemal Can ile &#8220;5 Soru 10 Cevap&#8221; (22): Ger\u00e7ek de\u011fersiz, yalan cezas\u0131z\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/11\/kemal-can-ile-5-soru-10-cevap-22-gercek-degersiz-yalan-cezasiz\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kemal Can ile &#8220;5 Soru 10 Cevap&#8221; (22): Ger\u00e7ek de\u011fersiz, yalan cezas\u0131z\">Kemal Can ile &#8220;5 Soru 10 Cevap&#8221; (22): Ger\u00e7ek de\u011fersiz, yalan...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/04\/kemal-can-ile-5-soru-10-cevap-21-secimin-havasi-partilerin-halleri\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kemal Can ile &#8220;5 soru 10 cevap&#8221; (21): Se\u00e7imin havas\u0131, partilerin halleri\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/555-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/555-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/555-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kemal Can ile &#8220;5 soru 10 cevap&#8221; (21): Se\u00e7imin havas\u0131, partilerin halleri\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/04\/kemal-can-ile-5-soru-10-cevap-21-secimin-havasi-partilerin-halleri\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kemal Can ile &#8220;5 soru 10 cevap&#8221; (21): Se\u00e7imin havas\u0131, partilerin halleri\">Kemal Can ile &#8220;5 soru 10 cevap&#8221; (21): Se\u00e7imin havas\u0131, partilerin...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c781a342a941","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c781a342a941));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 12;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/yeni-parti-iddialari-neden-gundemden-dusmuyor\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Yeni parti iddialar\u0131 neden g\u00fcndemden d\u00fc\u015fm\u00fcyor?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-28-16.37.56-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-28-16.37.56-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-28-16.37.56-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Yeni parti iddialar\u0131 neden g\u00fcndemden d\u00fc\u015fm\u00fcyor?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/yeni-parti-iddialari-neden-gundemden-dusmuyor\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Yeni parti iddialar\u0131 neden g\u00fcndemden d\u00fc\u015fm\u00fcyor?\">Yeni parti iddialar\u0131 neden g\u00fcndemden d\u00fc\u015fm\u00fcyor?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/iktidar-koalisyonunun-beka-sorunu\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u0130ktidar koalisyonunun beka sorunu\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-27-16.26.02-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-27-16.26.02-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-27-16.26.02-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u0130ktidar koalisyonunun beka sorunu\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/iktidar-koalisyonunun-beka-sorunu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u0130ktidar koalisyonunun beka sorunu\">\u0130ktidar koalisyonunun beka sorunu<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/transatlantik-jared-kushner-erdogan-gorusmesi-vietnamda-kore-zirvesi-isidden-sonra-suriye-trumpin-eski-avukatinin-itiraflari\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Transatlantik: Jared Kushner-Erdo\u011fan g\u00f6r\u00fc\u015fmesi, Vietnam&#8217;da Kore Zirvesi, I\u015e\u0130D&#8217;den sonra Suriye &#038; Trump&#8217;\u0131n eski avukat\u0131n\u0131n itiraflar\u0131\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-27-18.58.38-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-27-18.58.38-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-27-18.58.38-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Transatlantik: Jared Kushner-Erdo\u011fan g\u00f6r\u00fc\u015fmesi, Vietnam&#8217;da Kore Zirvesi, I\u015e\u0130D&#8217;den sonra Suriye &#038; Trump&#8217;\u0131n eski avukat\u0131n\u0131n itiraflar\u0131\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/transatlantik-jared-kushner-erdogan-gorusmesi-vietnamda-kore-zirvesi-isidden-sonra-suriye-trumpin-eski-avukatinin-itiraflari\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Transatlantik: Jared Kushner-Erdo\u011fan g\u00f6r\u00fc\u015fmesi, Vietnam&#8217;da Kore Zirvesi, I\u015e\u0130D&#8217;den sonra Suriye &#038; Trump&#8217;\u0131n eski avukat\u0131n\u0131n itiraflar\u0131\">Transatlantik: Jared Kushner-Erdo\u011fan g\u00f6r\u00fc\u015fmesi, Vietnam&#8217;da Kore Zirvesi, I\u015e\u0130D&#8217;den sonra Suriye &#038;...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/26\/kurtleri-kaybeden-turkiyeyi-kaybediyor\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"K\u00fcrtleri kaybeden T\u00fcrkiye\u2019yi kaybediyor\"><img width=\"200\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/k\u00fcrt.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/k\u00fcrt.jpg 480w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/k\u00fcrt-300x225.jpg 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/k\u00fcrt-100x75.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 200px) 100vw, 200px\" alt=\"\" title=\"K\u00fcrtleri kaybeden T\u00fcrkiye\u2019yi kaybediyor\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/26\/kurtleri-kaybeden-turkiyeyi-kaybediyor\/\" rel=\"bookmark\" title=\"K\u00fcrtleri kaybeden T\u00fcrkiye\u2019yi kaybediyor\">K\u00fcrtleri kaybeden T\u00fcrkiye\u2019yi kaybediyor<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c781a342a941","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c781a342a941));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 24811;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/25\/ekonomi-tikirinda8-bereketli-topraklar-uzerinde\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ekonomi T\u0131k\u0131r\u0131nda(8): Bereketli topraklar \u00fczerinde\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ekonomi-t\u0131k\u0131r\u0131nda-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ekonomi-t\u0131k\u0131r\u0131nda-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ekonomi-t\u0131k\u0131r\u0131nda-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ekonomi T\u0131k\u0131r\u0131nda(8): Bereketli topraklar \u00fczerinde\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/25\/ekonomi-tikirinda8-bereketli-topraklar-uzerinde\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ekonomi T\u0131k\u0131r\u0131nda(8): Bereketli topraklar \u00fczerinde\">Ekonomi T\u0131k\u0131r\u0131nda(8): Bereketli topraklar \u00fczerinde<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/18\/ekonomi-tikirinda-7-canbaza-bakma-ekonomiye-bak\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ekonomi T\u0131k\u0131r\u0131nda (7): Canbaza bakma, ekonomiye bak\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/sedat-abi-program-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/sedat-abi-program-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/sedat-abi-program-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ekonomi T\u0131k\u0131r\u0131nda (7): Canbaza bakma, ekonomiye bak\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/18\/ekonomi-tikirinda-7-canbaza-bakma-ekonomiye-bak\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ekonomi T\u0131k\u0131r\u0131nda (7): Canbaza bakma, ekonomiye bak\">Ekonomi T\u0131k\u0131r\u0131nda (7): Canbaza bakma, ekonomiye bak<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/11\/ekonomi-tikirinda-6-memleketin-beka-meselesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ekonomi T\u0131k\u0131r\u0131nda (6): Memleketin beka meselesi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tanzim-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tanzim-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/tanzim-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ekonomi T\u0131k\u0131r\u0131nda (6): Memleketin beka meselesi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/11\/ekonomi-tikirinda-6-memleketin-beka-meselesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ekonomi T\u0131k\u0131r\u0131nda (6): Memleketin beka meselesi\">Ekonomi T\u0131k\u0131r\u0131nda (6): Memleketin beka meselesi<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/04\/ekonomi-tikirinda-5-sebze-betonda-yetismez\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ekonomi T\u0131k\u0131r\u0131nda (5): Sebze betonda yeti\u015fmez\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Screen-Shot-2019-02-04-at-17.35.14-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Screen-Shot-2019-02-04-at-17.35.14-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Screen-Shot-2019-02-04-at-17.35.14-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ekonomi T\u0131k\u0131r\u0131nda (5): Sebze betonda yeti\u015fmez\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/04\/ekonomi-tikirinda-5-sebze-betonda-yetismez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ekonomi T\u0131k\u0131r\u0131nda (5): Sebze betonda yeti\u015fmez\">Ekonomi T\u0131k\u0131r\u0131nda (5): Sebze betonda yeti\u015fmez<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c781a342a941","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c781a342a941));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 24813;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/05\/yorum-kadri-gursel-5-yerel-secim-turkiye-icin-neden-beka-secimi-degildir\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Yorum: Kadri G\u00fcrsel (5): Yerel se\u00e7im T\u00fcrkiye i\u00e7in neden &#8220;beka se\u00e7imi&#8221; de\u011fildir?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-05-18.10.14-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-05-18.10.14-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-05-18.10.14-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Yorum: Kadri G\u00fcrsel (5): Yerel se\u00e7im T\u00fcrkiye i\u00e7in neden &#8220;beka se\u00e7imi&#8221; de\u011fildir?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/05\/yorum-kadri-gursel-5-yerel-secim-turkiye-icin-neden-beka-secimi-degildir\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Yorum: Kadri G\u00fcrsel (5): Yerel se\u00e7im T\u00fcrkiye i\u00e7in neden &#8220;beka se\u00e7imi&#8221; de\u011fildir?\">Yorum: Kadri G\u00fcrsel (5): Yerel se\u00e7im T\u00fcrkiye i\u00e7in neden &#8220;beka se\u00e7imi&#8221;...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/29\/yorum-kadri-gursel-4-turkiyenin-venezuela-kriziyle-alakasi-maduro-neden-madura-oldu\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Yorum: Kadri G\u00fcrsel (4): T\u00fcrkiye&#8217;nin Venezuela kriziyle alakas\u0131 &#8211; Maduro neden &#8220;Madura&#8221; oldu?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Ekran-Resmi-2019-01-29-18.31.25-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Ekran-Resmi-2019-01-29-18.31.25-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Ekran-Resmi-2019-01-29-18.31.25-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Yorum: Kadri G\u00fcrsel (4): T\u00fcrkiye&#8217;nin Venezuela kriziyle alakas\u0131 &#8211; Maduro neden &#8220;Madura&#8221; oldu?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/29\/yorum-kadri-gursel-4-turkiyenin-venezuela-kriziyle-alakasi-maduro-neden-madura-oldu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Yorum: Kadri G\u00fcrsel (4): T\u00fcrkiye&#8217;nin Venezuela kriziyle alakas\u0131 &#8211; Maduro neden &#8220;Madura&#8221; oldu?\">Yorum: Kadri G\u00fcrsel (4): T\u00fcrkiye&#8217;nin Venezuela kriziyle alakas\u0131 &#8211; Maduro neden...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/25\/yorum-kadri-gursel-3-secmen-kaydirmalari-ve-sahte-secmenler-hakkindaki-itirazlar-dis-guclerin-oyunu-mu\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Yorum: Kadri G\u00fcrsel (3): Se\u00e7men kayd\u0131rmalar\u0131 ve sahte se\u00e7menler hakk\u0131ndaki itirazlar d\u0131\u015f g\u00fc\u00e7lerin oyunu mu?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/kadri-g\u00fcrsel-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/kadri-g\u00fcrsel-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/kadri-g\u00fcrsel-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Yorum: Kadri G\u00fcrsel (3): Se\u00e7men kayd\u0131rmalar\u0131 ve sahte se\u00e7menler hakk\u0131ndaki itirazlar d\u0131\u015f g\u00fc\u00e7lerin oyunu mu?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/25\/yorum-kadri-gursel-3-secmen-kaydirmalari-ve-sahte-secmenler-hakkindaki-itirazlar-dis-guclerin-oyunu-mu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Yorum: Kadri G\u00fcrsel (3): Se\u00e7men kayd\u0131rmalar\u0131 ve sahte se\u00e7menler hakk\u0131ndaki itirazlar d\u0131\u015f g\u00fc\u00e7lerin oyunu mu?\">Yorum: Kadri G\u00fcrsel (3): Se\u00e7men kayd\u0131rmalar\u0131 ve sahte se\u00e7menler hakk\u0131ndaki itirazlar...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/15\/yorum-kadri-gursel-2-trumpin-tehdidi-ne-anlama-geliyor-suriye-sinirinda-tampon-bolge-secenegi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Yorum: Kadri G\u00fcrsel (2): Trump&#8217;\u0131n tehdidi ne anlama geliyor? &#8211; Suriye s\u0131n\u0131r\u0131nda tampon b\u00f6lge se\u00e7ene\u011fi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/kadri-g\u00fcrsel-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/kadri-g\u00fcrsel-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/kadri-g\u00fcrsel-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Yorum: Kadri G\u00fcrsel (2): Trump&#8217;\u0131n tehdidi ne anlama geliyor? &#8211; Suriye s\u0131n\u0131r\u0131nda tampon b\u00f6lge se\u00e7ene\u011fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/15\/yorum-kadri-gursel-2-trumpin-tehdidi-ne-anlama-geliyor-suriye-sinirinda-tampon-bolge-secenegi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Yorum: Kadri G\u00fcrsel (2): Trump&#8217;\u0131n tehdidi ne anlama geliyor? &#8211; Suriye s\u0131n\u0131r\u0131nda tampon b\u00f6lge se\u00e7ene\u011fi\">Yorum: Kadri G\u00fcrsel (2): Trump&#8217;\u0131n tehdidi ne anlama geliyor? &#8211; Suriye...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c781a342a941","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));</script> <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c781a342a941" id="td_uid_2_5c781a342b2e7" data-td_block_id="td_uid_1_5c781a342a941" data-td_filter_value="" href="https://medyascope.tv/videolar/video-analiz/">Hepsi</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c781a342a941"  id="td_uid_3_5c781a342b365" data-td_block_id="td_uid_1_5c781a342a941" data-td_filter_value="25071" href="https://medyascope.tv/videolar/video-analiz/gundem-disi/">AydÄ±n Selcen ile GÃ¼ndem DÄ±ÅŸÄ±</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c781a342a941"  id="td_uid_4_5c781a342b3aa" data-td_block_id="td_uid_1_5c781a342a941" data-td_filter_value="23934" href="https://medyascope.tv/videolar/video-analiz/irfan-bozan-ile-acilan-sandik/">Ä°rfan Bozan ile AÃ§Ä±lan SandÄ±k</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c781a342a941"  id="td_uid_5_5c781a342b3db" data-td_block_id="td_uid_1_5c781a342a941" data-td_filter_value="23926" href="https://medyascope.tv/videolar/video-analiz/dunyanin-gidisi/">IÅŸÄ±n EliÃ§in ile DÃ¼nyanÄ±n GidiÅŸi</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c781a342a941"  id="td_uid_6_5c781a342b407" data-td_block_id="td_uid_1_5c781a342a941" data-td_filter_value="23927" href="https://medyascope.tv/videolar/video-analiz/5-soru-10-cevap/">Kemal Can ile 5 Soru 10 Cevap</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c781a342a941"  id="td_uid_7_5c781a342b431" data-td_block_id="td_uid_1_5c781a342a941" data-td_filter_value="12" href="https://medyascope.tv/videolar/video-analiz/rusen-cakir/">RuÅŸen Ã‡akÄ±r</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c781a342a941"  id="td_uid_8_5c781a342b45b" data-td_block_id="td_uid_1_5c781a342a941" data-td_filter_value="24811" href="https://medyascope.tv/videolar/video-analiz/ekonomi-tikirinda/">Sedat PiÅŸirici ile Ekonomi TÄ±kÄ±rÄ±nda</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c781a342a941"  id="td_uid_9_5c781a342b485" data-td_block_id="td_uid_1_5c781a342a941" data-td_filter_value="24813" href="https://medyascope.tv/videolar/video-analiz/yorum/">Yorum: Kadri GÃ¼rsel</a></div></div><div id=td_uid_1_5c781a342a941 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/yeni-parti-iddialari-neden-gundemden-dusmuyor/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Yeni parti iddialarÄ± neden gÃ¼ndemden dÃ¼ÅŸmÃ¼yor?"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ekran-Resmi-2019-02-28-16.37.56-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ekran-Resmi-2019-02-28-16.37.56-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ekran-Resmi-2019-02-28-16.37.56-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Yeni parti iddialarÄ± neden gÃ¼ndemden dÃ¼ÅŸmÃ¼yor?" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/yeni-parti-iddialari-neden-gundemden-dusmuyor/" rel="bookmark" title="Yeni parti iddialarÄ± neden gÃ¼ndemden dÃ¼ÅŸmÃ¼yor?">Yeni parti iddialarÄ± neden gÃ¼ndemden dÃ¼ÅŸmÃ¼yor?</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/iktidar-koalisyonunun-beka-sorunu/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Ä°ktidar koalisyonunun beka sorunu"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ekran-Resmi-2019-02-27-16.26.02-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ekran-Resmi-2019-02-27-16.26.02-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ekran-Resmi-2019-02-27-16.26.02-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Ä°ktidar koalisyonunun beka sorunu" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/iktidar-koalisyonunun-beka-sorunu/" rel="bookmark" title="Ä°ktidar koalisyonunun beka sorunu">Ä°ktidar koalisyonunun beka sorunu</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/transatlantik-jared-kushner-erdogan-gorusmesi-vietnamda-kore-zirvesi-isidden-sonra-suriye-trumpin-eski-avukatinin-itiraflari/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Transatlantik: Jared Kushner-ErdoÄŸan gÃ¶rÃ¼ÅŸmesi, Vietnam&#8217;da Kore Zirvesi, IÅžÄ°D&#8217;den sonra Suriye &#038; Trump&#8217;Ä±n eski avukatÄ±nÄ±n itiraflarÄ±"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ekran-Resmi-2019-02-27-18.58.38-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ekran-Resmi-2019-02-27-18.58.38-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ekran-Resmi-2019-02-27-18.58.38-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Transatlantik: Jared Kushner-ErdoÄŸan gÃ¶rÃ¼ÅŸmesi, Vietnam&#8217;da Kore Zirvesi, IÅžÄ°D&#8217;den sonra Suriye &#038; Trump&#8217;Ä±n eski avukatÄ±nÄ±n itiraflarÄ±" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/transatlantik-jared-kushner-erdogan-gorusmesi-vietnamda-kore-zirvesi-isidden-sonra-suriye-trumpin-eski-avukatinin-itiraflari/" rel="bookmark" title="Transatlantik: Jared Kushner-ErdoÄŸan gÃ¶rÃ¼ÅŸmesi, Vietnam&#8217;da Kore Zirvesi, IÅžÄ°D&#8217;den sonra Suriye &#038; Trump&#8217;Ä±n eski avukatÄ±nÄ±n itiraflarÄ±">Transatlantik: Jared Kushner-ErdoÄŸan gÃ¶rÃ¼ÅŸmesi, Vietnam&#8217;da Kore Zirvesi, IÅžÄ°D&#8217;den sonra Suriye &#038;&#8230;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/aydin-selcen-ile-gundem-disi-7-iceride-darbe-disarida-mudahale/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="AydÄ±n Selcen ile GÃ¼ndem DÄ±ÅŸÄ± (7): Ä°Ã§eride darbe, dÄ±ÅŸarÄ±da mÃ¼dahale"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/gÃ¼ndem-dÄ±ÅŸÄ±-gÃ¶rsel-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/gÃ¼ndem-dÄ±ÅŸÄ±-gÃ¶rsel-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/gÃ¼ndem-dÄ±ÅŸÄ±-gÃ¶rsel-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="AydÄ±n Selcen ile GÃ¼ndem DÄ±ÅŸÄ± (7): Ä°Ã§eride darbe, dÄ±ÅŸarÄ±da mÃ¼dahale" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/aydin-selcen-ile-gundem-disi-7-iceride-darbe-disarida-mudahale/" rel="bookmark" title="AydÄ±n Selcen ile GÃ¼ndem DÄ±ÅŸÄ± (7): Ä°Ã§eride darbe, dÄ±ÅŸarÄ±da mÃ¼dahale">AydÄ±n Selcen ile GÃ¼ndem DÄ±ÅŸÄ± (7): Ä°Ã§eride darbe, dÄ±ÅŸarÄ±da mÃ¼dahale</a></h3></div></div></div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_1_5c781a342a941" data-td_block_id="td_uid_1_5c781a342a941"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_1_5c781a342a941" data-td_block_id="td_uid_1_5c781a342a941"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div></div></div></li></ul></li><li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-77117"><a href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/">Siyaset</a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_10_5c781a3439712_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_4 td_ajax_preloading_preload"  data-td-block-uid="td_uid_10_5c781a3439712" ><script>var block_td_uid_10_5c781a3439712 = new tdBlock();
block_td_uid_10_5c781a3439712.id = "td_uid_10_5c781a3439712";
block_td_uid_10_5c781a3439712.atts = '{"limit":4,"td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"14184","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_10_5c781a3439712_rand","tdc_css_class":"td_uid_10_5c781a3439712_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_10_5c781a3439712_rand_style"}';
block_td_uid_10_5c781a3439712.td_column_number = "3";
block_td_uid_10_5c781a3439712.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_10_5c781a3439712.post_count = "4";
block_td_uid_10_5c781a3439712.found_posts = "4188";
block_td_uid_10_5c781a3439712.header_color = "";
block_td_uid_10_5c781a3439712.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_10_5c781a3439712.max_num_pages = "1047";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_10_5c781a3439712);</script> <script>var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_10_5c781a3439712));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/rusen-cakir-kurtleri-dislamasinin-bedeli-ulkeyi-yoneten-iktidar-blogu-icin-agir-olacak\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ru\u015fen \u00c7ak\u0131r: \u201cK\u00fcrtleri d\u0131\u015flamas\u0131n\u0131n bedeli \u00fclkeyi y\u00f6neten iktidar blo\u011fu i\u00e7in a\u011f\u0131r olacak\u201d\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/rus\u0327en2-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/rus\u0327en2-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/rus\u0327en2-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ru\u015fen \u00c7ak\u0131r: \u201cK\u00fcrtleri d\u0131\u015flamas\u0131n\u0131n bedeli \u00fclkeyi y\u00f6neten iktidar blo\u011fu i\u00e7in a\u011f\u0131r olacak\u201d\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/rusen-cakir-kurtleri-dislamasinin-bedeli-ulkeyi-yoneten-iktidar-blogu-icin-agir-olacak\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ru\u015fen \u00c7ak\u0131r: \u201cK\u00fcrtleri d\u0131\u015flamas\u0131n\u0131n bedeli \u00fclkeyi y\u00f6neten iktidar blo\u011fu i\u00e7in a\u011f\u0131r olacak\u201d\">Ru\u015fen \u00c7ak\u0131r: \u201cK\u00fcrtleri d\u0131\u015flamas\u0131n\u0131n bedeli \u00fclkeyi y\u00f6neten iktidar blo\u011fu i\u00e7in a\u011f\u0131r...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/erdoganin-kutuplastirma-politikasinin-nedenleri-ve-sinirlari-levent-koker-ve-dincer-demirkent-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Erdo\u011fan\u2019\u0131n kutupla\u015ft\u0131rma politikas\u0131n\u0131n nedenleri ve s\u0131n\u0131rlar\u0131: Levent K\u00f6ker ve Din\u00e7er Demirkent ile s\u00f6yle\u015fi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/f331661f59f948b1ab967d48e2fa04c5_18-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/f331661f59f948b1ab967d48e2fa04c5_18-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/f331661f59f948b1ab967d48e2fa04c5_18-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Erdo\u011fan\u2019\u0131n kutupla\u015ft\u0131rma politikas\u0131n\u0131n nedenleri ve s\u0131n\u0131rlar\u0131: Levent K\u00f6ker ve Din\u00e7er Demirkent ile s\u00f6yle\u015fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/erdoganin-kutuplastirma-politikasinin-nedenleri-ve-sinirlari-levent-koker-ve-dincer-demirkent-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Erdo\u011fan\u2019\u0131n kutupla\u015ft\u0131rma politikas\u0131n\u0131n nedenleri ve s\u0131n\u0131rlar\u0131: Levent K\u00f6ker ve Din\u00e7er Demirkent ile s\u00f6yle\u015fi\">Erdo\u011fan\u2019\u0131n kutupla\u015ft\u0131rma politikas\u0131n\u0131n nedenleri ve s\u0131n\u0131rlar\u0131: Levent K\u00f6ker ve Din\u00e7er Demirkent...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/ysk-cumhurbaskanina-hakaretten-ceza-alan-chp-izmir-balcova-belediye-baskan-adayi-mehmet-ali-calkayanin-adayligini-reddetti\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"YSK, cumhurba\u015fkan\u0131na hakaretten ceza alan CHP \u0130zmir-Bal\u00e7ova Belediye Ba\u015fkan Aday\u0131 Mehmet Ali \u00c7alkaya\u2019n\u0131n adayl\u0131\u011f\u0131n\u0131 reddetti\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/MEHMET-ALI\u0307-C\u0327ALKAYA-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/MEHMET-ALI\u0307-C\u0327ALKAYA-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/MEHMET-ALI\u0307-C\u0327ALKAYA-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"YSK, cumhurba\u015fkan\u0131na hakaretten ceza alan CHP \u0130zmir-Bal\u00e7ova Belediye Ba\u015fkan Aday\u0131 Mehmet Ali \u00c7alkaya\u2019n\u0131n adayl\u0131\u011f\u0131n\u0131 reddetti\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/ysk-cumhurbaskanina-hakaretten-ceza-alan-chp-izmir-balcova-belediye-baskan-adayi-mehmet-ali-calkayanin-adayligini-reddetti\/\" rel=\"bookmark\" title=\"YSK, cumhurba\u015fkan\u0131na hakaretten ceza alan CHP \u0130zmir-Bal\u00e7ova Belediye Ba\u015fkan Aday\u0131 Mehmet Ali \u00c7alkaya\u2019n\u0131n adayl\u0131\u011f\u0131n\u0131 reddetti\">YSK, cumhurba\u015fkan\u0131na hakaretten ceza alan CHP \u0130zmir-Bal\u00e7ova Belediye Ba\u015fkan Aday\u0131 Mehmet...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/zeynel-lule-ab-vizelerin-kaldirilmasi-konusundaki-sozlerini-yerine-getirmedi-ve-simdi-de-konuyu-rafa-kaldirdi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Zeynel L\u00fcle: &#8220;AB, vizelerin kald\u0131r\u0131lmas\u0131 konusundaki s\u00f6zlerini yerine getirmedi ve \u015fimdi de konuyu rafa kald\u0131rd\u0131&#8221;\"><img width=\"218\" height=\"122\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/T\u00dcRK\u0130YE-AB-AVRUPA-B\u0130RL\u0130\u011e\u0130.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/T\u00dcRK\u0130YE-AB-AVRUPA-B\u0130RL\u0130\u011e\u0130.jpg 772w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/T\u00dcRK\u0130YE-AB-AVRUPA-B\u0130RL\u0130\u011e\u0130-300x168.jpg 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/T\u00dcRK\u0130YE-AB-AVRUPA-B\u0130RL\u0130\u011e\u0130-250x140.jpg 250w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/T\u00dcRK\u0130YE-AB-AVRUPA-B\u0130RL\u0130\u011e\u0130-550x308.jpg 550w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/T\u00dcRK\u0130YE-AB-AVRUPA-B\u0130RL\u0130\u011e\u0130-321x180.jpg 321w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/03\/T\u00dcRK\u0130YE-AB-AVRUPA-B\u0130RL\u0130\u011e\u0130-535x300.jpg 535w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Zeynel L\u00fcle: &#8220;AB, vizelerin kald\u0131r\u0131lmas\u0131 konusundaki s\u00f6zlerini yerine getirmedi ve \u015fimdi de konuyu rafa kald\u0131rd\u0131&#8221;\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/zeynel-lule-ab-vizelerin-kaldirilmasi-konusundaki-sozlerini-yerine-getirmedi-ve-simdi-de-konuyu-rafa-kaldirdi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Zeynel L\u00fcle: &#8220;AB, vizelerin kald\u0131r\u0131lmas\u0131 konusundaki s\u00f6zlerini yerine getirmedi ve \u015fimdi de konuyu rafa kald\u0131rd\u0131&#8221;\">Zeynel L\u00fcle: &#8220;AB, vizelerin kald\u0131r\u0131lmas\u0131 konusundaki s\u00f6zlerini yerine getirmedi ve \u015fimdi...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_10_5c781a3439712","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_10_5c781a3439712));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 214;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/21\/acik-oturum-178-kemal-can-nesrin-nas-ve-mehmet-kaya-ile-secime-dogru-turkiyenin-siyasi-manzarasi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"A\u00e7\u0131k Oturum (178): Kemal Can, Nesrin Nas ve Mehmet Kaya ile se\u00e7ime do\u011fru T\u00fcrkiye\u2019nin siyasi manzaras\u0131\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-21-22.45.56-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-21-22.45.56-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-21-22.45.56-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"A\u00e7\u0131k Oturum (178): Kemal Can, Nesrin Nas ve Mehmet Kaya ile se\u00e7ime do\u011fru T\u00fcrkiye\u2019nin siyasi manzaras\u0131\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/21\/acik-oturum-178-kemal-can-nesrin-nas-ve-mehmet-kaya-ile-secime-dogru-turkiyenin-siyasi-manzarasi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A\u00e7\u0131k Oturum (178): Kemal Can, Nesrin Nas ve Mehmet Kaya ile se\u00e7ime do\u011fru T\u00fcrkiye\u2019nin siyasi manzaras\u0131\">A\u00e7\u0131k Oturum (178): Kemal Can, Nesrin Nas ve Mehmet Kaya ile...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/15\/acik-oturum-177-levent-gultekin-sedat-bozkurt-can-selcuki-ile-secime-dogru-siyasetin-tanzimi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"A\u00e7\u0131k Oturum (177): Levent G\u00fcltekin, Sedat Bozkurt &#038; Can Sel\u00e7uki ile se\u00e7ime do\u011fru siyasetin \u201ctanzim\u201di\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ACIK_OTURUM_177-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ACIK_OTURUM_177-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ACIK_OTURUM_177-100x70.jpg 100w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ACIK_OTURUM_177-485x332.jpg 485w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"A\u00e7\u0131k Oturum (177): Levent G\u00fcltekin, Sedat Bozkurt &#038; Can Sel\u00e7uki ile se\u00e7ime do\u011fru siyasetin \u201ctanzim\u201di\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/15\/acik-oturum-177-levent-gultekin-sedat-bozkurt-can-selcuki-ile-secime-dogru-siyasetin-tanzimi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A\u00e7\u0131k Oturum (177): Levent G\u00fcltekin, Sedat Bozkurt &#038; Can Sel\u00e7uki ile se\u00e7ime do\u011fru siyasetin \u201ctanzim\u201di\">A\u00e7\u0131k Oturum (177): Levent G\u00fcltekin, Sedat Bozkurt &#038; Can Sel\u00e7uki ile...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/07\/acik-oturum-176-yerel-secimlerde-hdp-ali-bayramoglu-murat-sabuncu-irfan-aktan-ve-reha-ruhavioglu-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"A\u00e7\u0131k Oturum (176): Yerel se\u00e7imlerde HDP &#8211; Ali Bayramo\u011flu, Murat Sabuncu, \u0130rfan Aktan ve Reha Ruhavio\u011flu ile s\u00f6yle\u015fi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/HDP-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/HDP-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/HDP-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"A\u00e7\u0131k Oturum (176): Yerel se\u00e7imlerde HDP &#8211; Ali Bayramo\u011flu, Murat Sabuncu, \u0130rfan Aktan ve Reha Ruhavio\u011flu ile s\u00f6yle\u015fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/07\/acik-oturum-176-yerel-secimlerde-hdp-ali-bayramoglu-murat-sabuncu-irfan-aktan-ve-reha-ruhavioglu-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A\u00e7\u0131k Oturum (176): Yerel se\u00e7imlerde HDP &#8211; Ali Bayramo\u011flu, Murat Sabuncu, \u0130rfan Aktan ve Reha Ruhavio\u011flu ile s\u00f6yle\u015fi\">A\u00e7\u0131k Oturum (176): Yerel se\u00e7imlerde HDP &#8211; Ali Bayramo\u011flu, Murat Sabuncu,...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/31\/acik-oturum-175-sandiga-60-gun-kala-secim-sath-i-maili-kemal-can-prof-mesut-yegen-ve-kadri-gursel-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"A\u00e7\u0131k Oturum (175): Sand\u0131\u011fa 60 g\u00fcn kala se\u00e7im sath-\u0131 maili-Kemal Can, Prof. Mesut Ye\u011fen ve Kadri G\u00fcrsel ile s\u00f6yle\u015fi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/a\u00e7\u0131k-oturum-1-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/a\u00e7\u0131k-oturum-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/a\u00e7\u0131k-oturum-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"A\u00e7\u0131k Oturum (175): Sand\u0131\u011fa 60 g\u00fcn kala se\u00e7im sath-\u0131 maili-Kemal Can, Prof. Mesut Ye\u011fen ve Kadri G\u00fcrsel ile s\u00f6yle\u015fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/31\/acik-oturum-175-sandiga-60-gun-kala-secim-sath-i-maili-kemal-can-prof-mesut-yegen-ve-kadri-gursel-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A\u00e7\u0131k Oturum (175): Sand\u0131\u011fa 60 g\u00fcn kala se\u00e7im sath-\u0131 maili-Kemal Can, Prof. Mesut Ye\u011fen ve Kadri G\u00fcrsel ile s\u00f6yle\u015fi\">A\u00e7\u0131k Oturum (175): Sand\u0131\u011fa 60 g\u00fcn kala se\u00e7im sath-\u0131 maili-Kemal Can,...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_10_5c781a3439712","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_10_5c781a3439712));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 17273;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/08\/din-devlet-toplum-24-31-marta-giderken-turkiyede-yerel-ve-ulusal-dinamikler\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Din, Devlet, Toplum (24): 31 Mart\u2019a giderken T\u00fcrkiye\u2019de yerel ve ulusal dinamikler\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/5a52118c67b0a914ac37f696-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/5a52118c67b0a914ac37f696-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/5a52118c67b0a914ac37f696-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Din, Devlet, Toplum (24): 31 Mart\u2019a giderken T\u00fcrkiye\u2019de yerel ve ulusal dinamikler\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/08\/din-devlet-toplum-24-31-marta-giderken-turkiyede-yerel-ve-ulusal-dinamikler\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Din, Devlet, Toplum (24): 31 Mart\u2019a giderken T\u00fcrkiye\u2019de yerel ve ulusal dinamikler\">Din, Devlet, Toplum (24): 31 Mart\u2019a giderken T\u00fcrkiye\u2019de yerel ve ulusal...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/09\/din-devlet-toplum-23-konda-verilerine-gore-10-yilda-turkiyede-ne-degisti\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Din, Devlet, Toplum (23): KONDA verilerine g\u00f6re 10 y\u0131lda T\u00fcrkiye\u2019de ne de\u011fi\u015fti?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/2610070140GCK5A-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/2610070140GCK5A-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/2610070140GCK5A-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Din, Devlet, Toplum (23): KONDA verilerine g\u00f6re 10 y\u0131lda T\u00fcrkiye\u2019de ne de\u011fi\u015fti?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/09\/din-devlet-toplum-23-konda-verilerine-gore-10-yilda-turkiyede-ne-degisti\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Din, Devlet, Toplum (23): KONDA verilerine g\u00f6re 10 y\u0131lda T\u00fcrkiye\u2019de ne de\u011fi\u015fti?\">Din, Devlet, Toplum (23): KONDA verilerine g\u00f6re 10 y\u0131lda T\u00fcrkiye\u2019de ne...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/04\/din-devlet-toplum-22-kuresel-baris-duzeni-hic-oldu-mu-gelecekte-olacak-mi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Din, Devlet, Toplum (22): K\u00fcresel bar\u0131\u015f d\u00fczeni \u2013 Hi\u00e7 oldu mu? Gelecekte olacak m\u0131?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/8061578-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/8061578-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/8061578-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Din, Devlet, Toplum (22): K\u00fcresel bar\u0131\u015f d\u00fczeni \u2013 Hi\u00e7 oldu mu? Gelecekte olacak m\u0131?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/04\/din-devlet-toplum-22-kuresel-baris-duzeni-hic-oldu-mu-gelecekte-olacak-mi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Din, Devlet, Toplum (22): K\u00fcresel bar\u0131\u015f d\u00fczeni \u2013 Hi\u00e7 oldu mu? Gelecekte olacak m\u0131?\">Din, Devlet, Toplum (22): K\u00fcresel bar\u0131\u015f d\u00fczeni \u2013 Hi\u00e7 oldu mu?...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/12\/28\/din-devlet-toplum-21-laik-olmayan-devlet-demokratik-olabilir-mi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Din, Devlet, Toplum (21): Laik olmayan devlet demokratik olabilir mi?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/5-2-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/5-2-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/5-2-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Din, Devlet, Toplum (21): Laik olmayan devlet demokratik olabilir mi?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/12\/28\/din-devlet-toplum-21-laik-olmayan-devlet-demokratik-olabilir-mi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Din, Devlet, Toplum (21): Laik olmayan devlet demokratik olabilir mi?\">Din, Devlet, Toplum (21): Laik olmayan devlet demokratik olabilir mi?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_10_5c781a3439712","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_10_5c781a3439712));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 13601;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/26\/femfikir-64-sevilay-celenk-zeynep-alemdar-zeynep-banu-dalaman-ve-berrin-sonmez-ile-turkiyede-toplumsal-cinsiyet-esitligi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Femfikir (64): Sevilay \u00c7elenk, Zeynep Alemdar, Zeynep Banu Dalaman ve Berrin S\u00f6nmez ile T\u00fcrkiye&#8217;de toplumsal cinsiyet e\u015fitli\u011fi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-G\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc-77-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-G\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc-77-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-G\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fc-77-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Femfikir (64): Sevilay \u00c7elenk, Zeynep Alemdar, Zeynep Banu Dalaman ve Berrin S\u00f6nmez ile T\u00fcrkiye&#8217;de toplumsal cinsiyet e\u015fitli\u011fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/26\/femfikir-64-sevilay-celenk-zeynep-alemdar-zeynep-banu-dalaman-ve-berrin-sonmez-ile-turkiyede-toplumsal-cinsiyet-esitligi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Femfikir (64): Sevilay \u00c7elenk, Zeynep Alemdar, Zeynep Banu Dalaman ve Berrin S\u00f6nmez ile T\u00fcrkiye&#8217;de toplumsal cinsiyet e\u015fitli\u011fi\">Femfikir (64): Sevilay \u00c7elenk, Zeynep Alemdar, Zeynep Banu Dalaman ve Berrin...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/19\/femfikir-63-ozlem-albayrak-seren-selvin-korkmaz-ve-nilden-bayazit-postalci-ile-yerel-secimler-ekonomi-ve-kutuplasma\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Femfikir (63): \u00d6zlem Albayrak, Seren Selvin Korkmaz ve Nilden Bayaz\u0131t Postalc\u0131 ile  yerel se\u00e7imler, ekonomi ve kutupla\u015fma\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/femfikir-1-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/femfikir-1-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/femfikir-1-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Femfikir (63): \u00d6zlem Albayrak, Seren Selvin Korkmaz ve Nilden Bayaz\u0131t Postalc\u0131 ile  yerel se\u00e7imler, ekonomi ve kutupla\u015fma\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/19\/femfikir-63-ozlem-albayrak-seren-selvin-korkmaz-ve-nilden-bayazit-postalci-ile-yerel-secimler-ekonomi-ve-kutuplasma\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Femfikir (63): \u00d6zlem Albayrak, Seren Selvin Korkmaz ve Nilden Bayaz\u0131t Postalc\u0131 ile  yerel se\u00e7imler, ekonomi ve kutupla\u015fma\">Femfikir (63): \u00d6zlem Albayrak, Seren Selvin Korkmaz ve Nilden Bayaz\u0131t Postalc\u0131...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/12\/femfikir-62-gulsum-kav-hurrem-sonmez-ve-tuten-ates-ile-kadin-cinayetleri\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Femfikir (62): G\u00fcls\u00fcm Kav, H\u00fcrrem S\u00f6nmez ve T\u00fcten Ate\u015f ile kad\u0131n cinayetleri\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/femfikir-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/femfikir-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/femfikir-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Femfikir (62): G\u00fcls\u00fcm Kav, H\u00fcrrem S\u00f6nmez ve T\u00fcten Ate\u015f ile kad\u0131n cinayetleri\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/12\/femfikir-62-gulsum-kav-hurrem-sonmez-ve-tuten-ates-ile-kadin-cinayetleri\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Femfikir (62): G\u00fcls\u00fcm Kav, H\u00fcrrem S\u00f6nmez ve T\u00fcten Ate\u015f ile kad\u0131n cinayetleri\">Femfikir (62): G\u00fcls\u00fcm Kav, H\u00fcrrem S\u00f6nmez ve T\u00fcten Ate\u015f ile kad\u0131n...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/05\/femfikir-61-selma-acuner-zeynep-alemdar-ve-nilden-bayazit-postalci-ile-secimler-siyaset-ve-kadin\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Femfikir (61): Selma Acuner, Zeynep Alemdar ve Nilden Bayaz\u0131t Postalc\u0131 ile se\u00e7imler, siyaset ve kad\u0131n\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/woman-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/woman-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/woman-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Femfikir (61): Selma Acuner, Zeynep Alemdar ve Nilden Bayaz\u0131t Postalc\u0131 ile se\u00e7imler, siyaset ve kad\u0131n\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/05\/femfikir-61-selma-acuner-zeynep-alemdar-ve-nilden-bayazit-postalci-ile-secimler-siyaset-ve-kadin\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Femfikir (61): Selma Acuner, Zeynep Alemdar ve Nilden Bayaz\u0131t Postalc\u0131 ile se\u00e7imler, siyaset ve kad\u0131n\">Femfikir (61): Selma Acuner, Zeynep Alemdar ve Nilden Bayaz\u0131t Postalc\u0131 ile...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_10_5c781a3439712","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_10_5c781a3439712));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 17274;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/10\/08\/gectigimiz-hafta-dunyada-yasanan-gelismeler-1-ekim-7-ekim-2018-makedonyada-referandum-sonrasi-tartismalar-merkel-netanyahu-gorusmesi-brezilya-ve-bosna-hersek-secimleri\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta d\u00fcnyada ya\u015fanan geli\u015fmeler (1 Ekim- 7 Ekim 2018): Makedonya\u2019da referandum sonras\u0131 tart\u0131\u015fmalar, Merkel-Netanyahu g\u00f6r\u00fc\u015fmesi, Brezilya ve Bosna Hersek se\u00e7imleri\"><img width=\"218\" height=\"123\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Globalrapor-1.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Globalrapor-1.jpg 635w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Globalrapor-1-300x170.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta d\u00fcnyada ya\u015fanan geli\u015fmeler (1 Ekim- 7 Ekim 2018): Makedonya\u2019da referandum sonras\u0131 tart\u0131\u015fmalar, Merkel-Netanyahu g\u00f6r\u00fc\u015fmesi, Brezilya ve Bosna Hersek se\u00e7imleri\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/10\/08\/gectigimiz-hafta-dunyada-yasanan-gelismeler-1-ekim-7-ekim-2018-makedonyada-referandum-sonrasi-tartismalar-merkel-netanyahu-gorusmesi-brezilya-ve-bosna-hersek-secimleri\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta d\u00fcnyada ya\u015fanan geli\u015fmeler (1 Ekim- 7 Ekim 2018): Makedonya\u2019da referandum sonras\u0131 tart\u0131\u015fmalar, Merkel-Netanyahu g\u00f6r\u00fc\u015fmesi, Brezilya ve Bosna Hersek se\u00e7imleri\">Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta d\u00fcnyada ya\u015fanan geli\u015fmeler (1 Ekim- 7 Ekim 2018): Makedonya\u2019da...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/09\/25\/global-rapor-23-rusya-cin-iliskileri-irandaki-son-saldirilarin-anlami\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Global Rapor (23): Rusya-\u00c7in ili\u015fkileri &#038; \u0130ran&#8217;daki son sald\u0131r\u0131lar\u0131n anlam\u0131\"><img width=\"218\" height=\"145\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Screen-Shot-2018-09-25-at-12.29.31.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Screen-Shot-2018-09-25-at-12.29.31.jpg 628w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Screen-Shot-2018-09-25-at-12.29.31-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Global Rapor (23): Rusya-\u00c7in ili\u015fkileri &#038; \u0130ran&#8217;daki son sald\u0131r\u0131lar\u0131n anlam\u0131\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/09\/25\/global-rapor-23-rusya-cin-iliskileri-irandaki-son-saldirilarin-anlami\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Global Rapor (23): Rusya-\u00c7in ili\u015fkileri &#038; \u0130ran&#8217;daki son sald\u0131r\u0131lar\u0131n anlam\u0131\">Global Rapor (23): Rusya-\u00c7in ili\u015fkileri &#038; \u0130ran&#8217;daki son sald\u0131r\u0131lar\u0131n anlam\u0131<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/09\/21\/global-rapor-22-rusyanin-dis-politikasi-ve-kuresel-enerji-jeopolitigi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Global Rapor (22): Rusya\u2019n\u0131n d\u0131\u015f politikas\u0131 ve k\u00fcresel enerji jeopoliti\u011fi\"><img width=\"218\" height=\"122\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/ggg.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/ggg.jpg 715w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/ggg-300x168.jpg 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/ggg-636x358.jpg 636w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Global Rapor (22): Rusya\u2019n\u0131n d\u0131\u015f politikas\u0131 ve k\u00fcresel enerji jeopoliti\u011fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/09\/21\/global-rapor-22-rusyanin-dis-politikasi-ve-kuresel-enerji-jeopolitigi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Global Rapor (22): Rusya\u2019n\u0131n d\u0131\u015f politikas\u0131 ve k\u00fcresel enerji jeopoliti\u011fi\">Global Rapor (22): Rusya\u2019n\u0131n d\u0131\u015f politikas\u0131 ve k\u00fcresel enerji jeopoliti\u011fi<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/09\/18\/global-rapor-21-abd-cin-arasinda-ticaret-savasi-venezuelada-ekonomik-kriz-brexitte-son-durum\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Global Rapor (21): ABD-\u00c7in aras\u0131nda ticaret sava\u015f\u0131, Venezuela&#8217;da ekonomik kriz, Brexit&#8217;te son durum\"><img width=\"218\" height=\"121\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Screen-Shot-2018-09-18-at-13.23.28.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Screen-Shot-2018-09-18-at-13.23.28.jpg 789w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Screen-Shot-2018-09-18-at-13.23.28-300x167.jpg 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Screen-Shot-2018-09-18-at-13.23.28-768x426.jpg 768w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Screen-Shot-2018-09-18-at-13.23.28-750x416.jpg 750w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Global Rapor (21): ABD-\u00c7in aras\u0131nda ticaret sava\u015f\u0131, Venezuela&#8217;da ekonomik kriz, Brexit&#8217;te son durum\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/09\/18\/global-rapor-21-abd-cin-arasinda-ticaret-savasi-venezuelada-ekonomik-kriz-brexitte-son-durum\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Global Rapor (21): ABD-\u00c7in aras\u0131nda ticaret sava\u015f\u0131, Venezuela&#8217;da ekonomik kriz, Brexit&#8217;te son durum\">Global Rapor (21): ABD-\u00c7in aras\u0131nda ticaret sava\u015f\u0131, Venezuela&#8217;da ekonomik kriz, Brexit&#8217;te...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_10_5c781a3439712","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_10_5c781a3439712));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 4655;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/gune-bakis-27-subat-2019-suat-kiniklioglu-ile-trumpin-damadi-kushnerin-ankara-ziyareti-ve-turkiye-abd-iliskileri\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"G\u00fcne Bak\u0131\u015f (27 \u015eubat 2019): Suat K\u0131n\u0131kl\u0131o\u011flu ile Trump&#8217;\u0131n damad\u0131 Kushner&#8217;in Ankara ziyareti ve T\u00fcrkiye-ABD ili\u015fkileri\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/donald-trumpin-damadi-jared-kushne-a9XJ-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/donald-trumpin-damadi-jared-kushne-a9XJ-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/donald-trumpin-damadi-jared-kushne-a9XJ-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"G\u00fcne Bak\u0131\u015f (27 \u015eubat 2019): Suat K\u0131n\u0131kl\u0131o\u011flu ile Trump&#8217;\u0131n damad\u0131 Kushner&#8217;in Ankara ziyareti ve T\u00fcrkiye-ABD ili\u015fkileri\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/gune-bakis-27-subat-2019-suat-kiniklioglu-ile-trumpin-damadi-kushnerin-ankara-ziyareti-ve-turkiye-abd-iliskileri\/\" rel=\"bookmark\" title=\"G\u00fcne Bak\u0131\u015f (27 \u015eubat 2019): Suat K\u0131n\u0131kl\u0131o\u011flu ile Trump&#8217;\u0131n damad\u0131 Kushner&#8217;in Ankara ziyareti ve T\u00fcrkiye-ABD ili\u015fkileri\">G\u00fcne Bak\u0131\u015f (27 \u015eubat 2019): Suat K\u0131n\u0131kl\u0131o\u011flu ile Trump&#8217;\u0131n damad\u0131 Kushner&#8217;in...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/26\/gune-bakis-26-subat-2019-orcun-selcuk-ile-venezuela-krizindeki-yeni-gelismeler\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"G\u00fcne Bak\u0131\u015f (26 \u015eubat 2019): Or\u00e7un Sel\u00e7uk ile Venezuela krizindeki yeni geli\u015fmeler\"><img width=\"218\" height=\"123\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/venezuela-16dec16-1.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/venezuela-16dec16-1.jpg 750w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/venezuela-16dec16-1-300x169.jpg 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/venezuela-16dec16-1-768x432.jpg 768w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/venezuela-16dec16-1-205x115.jpg 205w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/venezuela-16dec16-1-277x156.jpg 277w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/venezuela-16dec16-1-320x180.jpg 320w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/venezuela-16dec16-1-407x229.jpg 407w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/venezuela-16dec16-1-565x318.jpg 565w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/venezuela-16dec16-1-636x358.jpg 636w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/venezuela-16dec16-1-800x450.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"G\u00fcne Bak\u0131\u015f (26 \u015eubat 2019): Or\u00e7un Sel\u00e7uk ile Venezuela krizindeki yeni geli\u015fmeler\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/26\/gune-bakis-26-subat-2019-orcun-selcuk-ile-venezuela-krizindeki-yeni-gelismeler\/\" rel=\"bookmark\" title=\"G\u00fcne Bak\u0131\u015f (26 \u015eubat 2019): Or\u00e7un Sel\u00e7uk ile Venezuela krizindeki yeni geli\u015fmeler\">G\u00fcne Bak\u0131\u015f (26 \u015eubat 2019): Or\u00e7un Sel\u00e7uk ile Venezuela krizindeki yeni...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/25\/gune-bakis-25-subat-2019-osman-can-ile-yargi-reformu-strateji-belgesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"G\u00fcne Bak\u0131\u015f (25 \u015eubat 2019): Osman Can ile yarg\u0131 reformu strateji belgesi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/g\u00fcne-bak\u0131\u015f-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/g\u00fcne-bak\u0131\u015f-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/g\u00fcne-bak\u0131\u015f-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"G\u00fcne Bak\u0131\u015f (25 \u015eubat 2019): Osman Can ile yarg\u0131 reformu strateji belgesi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/25\/gune-bakis-25-subat-2019-osman-can-ile-yargi-reformu-strateji-belgesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"G\u00fcne Bak\u0131\u015f (25 \u015eubat 2019): Osman Can ile yarg\u0131 reformu strateji belgesi\">G\u00fcne Bak\u0131\u015f (25 \u015eubat 2019): Osman Can ile yarg\u0131 reformu strateji...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/22\/gune-bakis-22-subat-2019-zeynep-alemdar-ile-apnin-turkiye-karari-irfan-bozan-ile-izmirin-secim-nabzi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"G\u00fcne Bak\u0131\u015f (22 \u015eubat 2019): Zeynep Alemdar ile AP&#8217;nin T\u00fcrkiye karar\u0131, \u0130rfan Bozan ile \u0130zmir&#8217;in se\u00e7im nabz\u0131\"><img width=\"218\" height=\"145\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/avrupa-parlamentosu.png\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/avrupa-parlamentosu.png 593w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/avrupa-parlamentosu-300x200.png 300w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"G\u00fcne Bak\u0131\u015f (22 \u015eubat 2019): Zeynep Alemdar ile AP&#8217;nin T\u00fcrkiye karar\u0131, \u0130rfan Bozan ile \u0130zmir&#8217;in se\u00e7im nabz\u0131\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/22\/gune-bakis-22-subat-2019-zeynep-alemdar-ile-apnin-turkiye-karari-irfan-bozan-ile-izmirin-secim-nabzi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"G\u00fcne Bak\u0131\u015f (22 \u015eubat 2019): Zeynep Alemdar ile AP&#8217;nin T\u00fcrkiye karar\u0131, \u0130rfan Bozan ile \u0130zmir&#8217;in se\u00e7im nabz\u0131\">G\u00fcne Bak\u0131\u015f (22 \u015eubat 2019): Zeynep Alemdar ile AP&#8217;nin T\u00fcrkiye karar\u0131,...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_10_5c781a3439712","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_10_5c781a3439712));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 4956;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/22\/kurtehefte-120-nuceyen-hefteye\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kurtehefte (120): N\u00fb\u00e7ey\u00ean Heftey\u00ea\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/kurtehefte-site-ic\u0327in-s\u0327ablon-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/kurtehefte-site-ic\u0327in-s\u0327ablon-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/kurtehefte-site-ic\u0327in-s\u0327ablon-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kurtehefte (120): N\u00fb\u00e7ey\u00ean Heftey\u00ea\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/22\/kurtehefte-120-nuceyen-hefteye\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kurtehefte (120): N\u00fb\u00e7ey\u00ean Heftey\u00ea\">Kurtehefte (120): N\u00fb\u00e7ey\u00ean Heftey\u00ea<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/15\/kurtehefte119-nuceyen-hefteye\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kurtehefte(119): N\u00fb\u00e7ey\u00ean heftey\u00ea\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/KURTEHEFTE-KAPAK-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/KURTEHEFTE-KAPAK-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/KURTEHEFTE-KAPAK-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kurtehefte(119): N\u00fb\u00e7ey\u00ean heftey\u00ea\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/15\/kurtehefte119-nuceyen-hefteye\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kurtehefte(119): N\u00fb\u00e7ey\u00ean heftey\u00ea\">Kurtehefte(119): N\u00fb\u00e7ey\u00ean heftey\u00ea<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/08\/kurtehefte-118-nuceyen-hefteye\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kurtehefte (118): N\u00fb\u00e7ey\u00ean Heftey\u00ea\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/kurtehefte-site-ic\u0327in-s\u0327ablon-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/kurtehefte-site-ic\u0327in-s\u0327ablon-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/kurtehefte-site-ic\u0327in-s\u0327ablon-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kurtehefte (118): N\u00fb\u00e7ey\u00ean Heftey\u00ea\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/08\/kurtehefte-118-nuceyen-hefteye\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kurtehefte (118): N\u00fb\u00e7ey\u00ean Heftey\u00ea\">Kurtehefte (118): N\u00fb\u00e7ey\u00ean Heftey\u00ea<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/01\/kurtehefte-117-nuceyen-hefteye\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kurtehefte (117): N\u00fb\u00e7ey\u00ean Heftey\u00ea\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/kurtehefte-site-ic\u0327in-s\u0327ablon-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/kurtehefte-site-ic\u0327in-s\u0327ablon-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/kurtehefte-site-ic\u0327in-s\u0327ablon-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kurtehefte (117): N\u00fb\u00e7ey\u00ean Heftey\u00ea\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/01\/kurtehefte-117-nuceyen-hefteye\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kurtehefte (117): N\u00fb\u00e7ey\u00ean Heftey\u00ea\">Kurtehefte (117): N\u00fb\u00e7ey\u00ean Heftey\u00ea<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_10_5c781a3439712","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_10_5c781a3439712));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 24971;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/izmir-nihat-zeybekci-ve-tunc-soyere-uc-ayni-soruyu-sorduk\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u0130zmir: Nihat Zeybek\u00e7i ve Tun\u00e7 Soyer&#8217;e \u00fc\u00e7 ayn\u0131 soruyu sorduk\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/izmirkapak-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/izmirkapak-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/izmirkapak-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u0130zmir: Nihat Zeybek\u00e7i ve Tun\u00e7 Soyer&#8217;e \u00fc\u00e7 ayn\u0131 soruyu sorduk\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/izmir-nihat-zeybekci-ve-tunc-soyere-uc-ayni-soruyu-sorduk\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u0130zmir: Nihat Zeybek\u00e7i ve Tun\u00e7 Soyer&#8217;e \u00fc\u00e7 ayn\u0131 soruyu sorduk\">\u0130zmir: Nihat Zeybek\u00e7i ve Tun\u00e7 Soyer&#8217;e \u00fc\u00e7 ayn\u0131 soruyu sorduk<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/yerel-secimlerde-hdp-secmeni-istanbulda-ne-yapacak\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u0130stanbul&#8217;un farkl\u0131 il\u00e7elerinde HDP se\u00e7menine sorduk: &#8220;Oyunuz kime?&#8221;\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-27-12.44.01-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-27-12.44.01-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-27-12.44.01-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u0130stanbul&#8217;un farkl\u0131 il\u00e7elerinde HDP se\u00e7menine sorduk: &#8220;Oyunuz kime?&#8221;\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/yerel-secimlerde-hdp-secmeni-istanbulda-ne-yapacak\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u0130stanbul&#8217;un farkl\u0131 il\u00e7elerinde HDP se\u00e7menine sorduk: &#8220;Oyunuz kime?&#8221;\">\u0130stanbul&#8217;un farkl\u0131 il\u00e7elerinde HDP se\u00e7menine sorduk: &#8220;Oyunuz kime?&#8221;<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/izmirli-gazetecilere-sorduk-izmirde-buyuksehir-ve-ilce-belediye-secimlerinde-ne-olur\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u0130zmirli gazetecilere sorduk: \u0130zmir&#8217;de b\u00fcy\u00fck\u015fehir ve il\u00e7e belediye se\u00e7imlerinde ne olur?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_0364-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_0364-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_0364-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u0130zmirli gazetecilere sorduk: \u0130zmir&#8217;de b\u00fcy\u00fck\u015fehir ve il\u00e7e belediye se\u00e7imlerinde ne olur?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/izmirli-gazetecilere-sorduk-izmirde-buyuksehir-ve-ilce-belediye-secimlerinde-ne-olur\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u0130zmirli gazetecilere sorduk: \u0130zmir&#8217;de b\u00fcy\u00fck\u015fehir ve il\u00e7e belediye se\u00e7imlerinde ne olur?\">\u0130zmirli gazetecilere sorduk: \u0130zmir&#8217;de b\u00fcy\u00fck\u015fehir ve il\u00e7e belediye se\u00e7imlerinde ne olur?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/meral-aksenerin-duzce-ziyaretinden-izlenimler\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Meral Ak\u015fener&#8217;in D\u00fczce ziyaretinden izlenimler\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Meral-Ak\u015fener-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Meral-Ak\u015fener-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Meral-Ak\u015fener-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Meral Ak\u015fener&#8217;in D\u00fczce ziyaretinden izlenimler\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/meral-aksenerin-duzce-ziyaretinden-izlenimler\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Meral Ak\u015fener&#8217;in D\u00fczce ziyaretinden izlenimler\">Meral Ak\u015fener&#8217;in D\u00fczce ziyaretinden izlenimler<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_10_5c781a3439712","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));</script> <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c781a3439712" id="td_uid_11_5c781a343a20c" data-td_block_id="td_uid_10_5c781a3439712" data-td_filter_value="" href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/">Hepsi</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c781a3439712"  id="td_uid_12_5c781a343a277" data-td_block_id="td_uid_10_5c781a3439712" data-td_filter_value="214" href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/acik-oturum/">AÃ§Ä±k Oturumlar</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c781a3439712"  id="td_uid_13_5c781a343a2d0" data-td_block_id="td_uid_10_5c781a3439712" data-td_filter_value="17273" href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/din-devlet-toplum/">Din-Devlet-Toplum</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c781a3439712"  id="td_uid_14_5c781a343a321" data-td_block_id="td_uid_10_5c781a3439712" data-td_filter_value="13601" href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/femfikir/">Femfikir</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c781a3439712"  id="td_uid_15_5c781a343a383" data-td_block_id="td_uid_10_5c781a3439712" data-td_filter_value="17274" href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/global-rapor/">Global Rapor</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c781a3439712"  id="td_uid_16_5c781a343a3d5" data-td_block_id="td_uid_10_5c781a3439712" data-td_filter_value="4655" href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/gune-bakis/">GÃ¼ne BakÄ±Å</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c781a3439712"  id="td_uid_17_5c781a343a421" data-td_block_id="td_uid_10_5c781a3439712" data-td_filter_value="4956" href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/kurtehefte/">Kurtehefte</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c781a3439712"  id="td_uid_18_5c781a343a46e" data-td_block_id="td_uid_10_5c781a3439712" data-td_filter_value="24971" href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/31-marta-dogu/">Medyascope 31 Mart Yerel SeÃ§imi iÃ§in yollarda</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c781a3439712"  id="td_uid_19_5c781a343a4cc" data-td_block_id="td_uid_10_5c781a3439712" data-td_filter_value="751" href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/ozel-yayin/">Ã–zel YayÄ±nlar</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c781a3439712"  id="td_uid_20_5c781a343a51b" data-td_block_id="td_uid_10_5c781a3439712" data-td_filter_value="7614" href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/this-week-in-turkey/">This Week in Turkey</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c781a3439712"  id="td_uid_21_5c781a343a573" data-td_block_id="td_uid_10_5c781a3439712" data-td_filter_value="6909" href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/toplum-ve-siyaset/">Toplum ve Siyaset</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c781a3439712"  id="td_uid_22_5c781a343a5c2" data-td_block_id="td_uid_10_5c781a3439712" data-td_filter_value="1976" href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/transatlantik/">Transatlantik</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_10_5c781a3439712"  id="td_uid_23_5c781a343a60f" data-td_block_id="td_uid_10_5c781a3439712" data-td_filter_value="238" href="https://medyascope.tv/videolar/siyaset/unsal-unlu/">Ãœnsal ÃœnlÃ¼</a></div></div><div id=td_uid_10_5c781a3439712 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/rusen-cakir-kurtleri-dislamasinin-bedeli-ulkeyi-yoneten-iktidar-blogu-icin-agir-olacak/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="RuÅŸen Ã‡akÄ±r: â€œKÃ¼rtleri dÄ±ÅŸlamasÄ±nÄ±n bedeli Ã¼lkeyi yÃ¶neten iktidar bloÄŸu iÃ§in aÄŸÄ±r olacakâ€"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/rusÌ§en2-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/rusÌ§en2-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/rusÌ§en2-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="RuÅŸen Ã‡akÄ±r: â€œKÃ¼rtleri dÄ±ÅŸlamasÄ±nÄ±n bedeli Ã¼lkeyi yÃ¶neten iktidar bloÄŸu iÃ§in aÄŸÄ±r olacakâ€" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/rusen-cakir-kurtleri-dislamasinin-bedeli-ulkeyi-yoneten-iktidar-blogu-icin-agir-olacak/" rel="bookmark" title="RuÅŸen Ã‡akÄ±r: â€œKÃ¼rtleri dÄ±ÅŸlamasÄ±nÄ±n bedeli Ã¼lkeyi yÃ¶neten iktidar bloÄŸu iÃ§in aÄŸÄ±r olacakâ€">RuÅŸen Ã‡akÄ±r: â€œKÃ¼rtleri dÄ±ÅŸlamasÄ±nÄ±n bedeli Ã¼lkeyi yÃ¶neten iktidar bloÄŸu iÃ§in aÄŸÄ±r&#8230;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/erdoganin-kutuplastirma-politikasinin-nedenleri-ve-sinirlari-levent-koker-ve-dincer-demirkent-ile-soylesi/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="ErdoÄŸanâ€™Ä±n kutuplaÅŸtÄ±rma politikasÄ±nÄ±n nedenleri ve sÄ±nÄ±rlarÄ±: Levent KÃ¶ker ve DinÃ§er Demirkent ile sÃ¶yleÅŸi"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/f331661f59f948b1ab967d48e2fa04c5_18-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/f331661f59f948b1ab967d48e2fa04c5_18-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/f331661f59f948b1ab967d48e2fa04c5_18-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="ErdoÄŸanâ€™Ä±n kutuplaÅŸtÄ±rma politikasÄ±nÄ±n nedenleri ve sÄ±nÄ±rlarÄ±: Levent KÃ¶ker ve DinÃ§er Demirkent ile sÃ¶yleÅŸi" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/erdoganin-kutuplastirma-politikasinin-nedenleri-ve-sinirlari-levent-koker-ve-dincer-demirkent-ile-soylesi/" rel="bookmark" title="ErdoÄŸanâ€™Ä±n kutuplaÅŸtÄ±rma politikasÄ±nÄ±n nedenleri ve sÄ±nÄ±rlarÄ±: Levent KÃ¶ker ve DinÃ§er Demirkent ile sÃ¶yleÅŸi">ErdoÄŸanâ€™Ä±n kutuplaÅŸtÄ±rma politikasÄ±nÄ±n nedenleri ve sÄ±nÄ±rlarÄ±: Levent KÃ¶ker ve DinÃ§er Demirkent&#8230;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/ysk-cumhurbaskanina-hakaretten-ceza-alan-chp-izmir-balcova-belediye-baskan-adayi-mehmet-ali-calkayanin-adayligini-reddetti/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="YSK, cumhurbaÅŸkanÄ±na hakaretten ceza alan CHP Ä°zmir-BalÃ§ova Belediye BaÅŸkan AdayÄ± Mehmet Ali Ã‡alkayaâ€™nÄ±n adaylÄ±ÄŸÄ±nÄ± reddetti"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/MEHMET-ALIÌ-CÌ§ALKAYA-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/MEHMET-ALIÌ-CÌ§ALKAYA-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/MEHMET-ALIÌ-CÌ§ALKAYA-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="YSK, cumhurbaÅŸkanÄ±na hakaretten ceza alan CHP Ä°zmir-BalÃ§ova Belediye BaÅŸkan AdayÄ± Mehmet Ali Ã‡alkayaâ€™nÄ±n adaylÄ±ÄŸÄ±nÄ± reddetti" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/ysk-cumhurbaskanina-hakaretten-ceza-alan-chp-izmir-balcova-belediye-baskan-adayi-mehmet-ali-calkayanin-adayligini-reddetti/" rel="bookmark" title="YSK, cumhurbaÅŸkanÄ±na hakaretten ceza alan CHP Ä°zmir-BalÃ§ova Belediye BaÅŸkan AdayÄ± Mehmet Ali Ã‡alkayaâ€™nÄ±n adaylÄ±ÄŸÄ±nÄ± reddetti">YSK, cumhurbaÅŸkanÄ±na hakaretten ceza alan CHP Ä°zmir-BalÃ§ova Belediye BaÅŸkan AdayÄ± Mehmet&#8230;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/zeynel-lule-ab-vizelerin-kaldirilmasi-konusundaki-sozlerini-yerine-getirmedi-ve-simdi-de-konuyu-rafa-kaldirdi/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Zeynel LÃ¼le: &#8220;AB, vizelerin kaldÄ±rÄ±lmasÄ± konusundaki sÃ¶zlerini yerine getirmedi ve ÅŸimdi de konuyu rafa kaldÄ±rdÄ±&#8221;"><img width="218" height="122" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2016/03/TÃœRKÄ°YE-AB-AVRUPA-BÄ°RLÄ°ÄžÄ°.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2016/03/TÃœRKÄ°YE-AB-AVRUPA-BÄ°RLÄ°ÄžÄ°.jpg 772w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2016/03/TÃœRKÄ°YE-AB-AVRUPA-BÄ°RLÄ°ÄžÄ°-300x168.jpg 300w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2016/03/TÃœRKÄ°YE-AB-AVRUPA-BÄ°RLÄ°ÄžÄ°-250x140.jpg 250w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2016/03/TÃœRKÄ°YE-AB-AVRUPA-BÄ°RLÄ°ÄžÄ°-550x308.jpg 550w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2016/03/TÃœRKÄ°YE-AB-AVRUPA-BÄ°RLÄ°ÄžÄ°-321x180.jpg 321w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2016/03/TÃœRKÄ°YE-AB-AVRUPA-BÄ°RLÄ°ÄžÄ°-535x300.jpg 535w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Zeynel LÃ¼le: &#8220;AB, vizelerin kaldÄ±rÄ±lmasÄ± konusundaki sÃ¶zlerini yerine getirmedi ve ÅŸimdi de konuyu rafa kaldÄ±rdÄ±&#8221;" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/zeynel-lule-ab-vizelerin-kaldirilmasi-konusundaki-sozlerini-yerine-getirmedi-ve-simdi-de-konuyu-rafa-kaldirdi/" rel="bookmark" title="Zeynel LÃ¼le: &#8220;AB, vizelerin kaldÄ±rÄ±lmasÄ± konusundaki sÃ¶zlerini yerine getirmedi ve ÅŸimdi de konuyu rafa kaldÄ±rdÄ±&#8221;">Zeynel LÃ¼le: &#8220;AB, vizelerin kaldÄ±rÄ±lmasÄ± konusundaki sÃ¶zlerini yerine getirmedi ve ÅŸimdi&#8230;</a></h3></div></div></div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_10_5c781a3439712" data-td_block_id="td_uid_10_5c781a3439712"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_10_5c781a3439712" data-td_block_id="td_uid_10_5c781a3439712"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div></div></div></li></ul></li><li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-77118"><a href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/">Toplum</a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_24_5c781a344ac65_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_4 td_ajax_preloading_preload"  data-td-block-uid="td_uid_24_5c781a344ac65" ><script>var block_td_uid_24_5c781a344ac65 = new tdBlock();
block_td_uid_24_5c781a344ac65.id = "td_uid_24_5c781a344ac65";
block_td_uid_24_5c781a344ac65.atts = '{"limit":4,"td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"14185","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_24_5c781a344ac65_rand","tdc_css_class":"td_uid_24_5c781a344ac65_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_24_5c781a344ac65_rand_style"}';
block_td_uid_24_5c781a344ac65.td_column_number = "3";
block_td_uid_24_5c781a344ac65.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_24_5c781a344ac65.post_count = "4";
block_td_uid_24_5c781a344ac65.found_posts = "896";
block_td_uid_24_5c781a344ac65.header_color = "";
block_td_uid_24_5c781a344ac65.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_24_5c781a344ac65.max_num_pages = "224";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_24_5c781a344ac65);</script> <script>var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_24_5c781a344ac65));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/eksik-olan-109-latife-tekin-ile-suruklenme\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Eksik Olan (109): Latife Tekin ile \u201cS\u00fcr\u00fcklenme\u201d\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-28-at-18.21.01-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-28-at-18.21.01-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-28-at-18.21.01-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Eksik Olan (109): Latife Tekin ile \u201cS\u00fcr\u00fcklenme\u201d\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/eksik-olan-109-latife-tekin-ile-suruklenme\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Eksik Olan (109): Latife Tekin ile \u201cS\u00fcr\u00fcklenme\u201d\">Eksik Olan (109): Latife Tekin ile \u201cS\u00fcr\u00fcklenme\u201d<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/rominight-erdem-aksakal-ile-hayatimiz-veri\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Rominight: Erdem Aksakal ile &#8220;Hayat\u0131m\u0131z Veri&#8221;\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/romina-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/romina-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/romina-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Rominight: Erdem Aksakal ile &#8220;Hayat\u0131m\u0131z Veri&#8221;\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/rominight-erdem-aksakal-ile-hayatimiz-veri\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Rominight: Erdem Aksakal ile &#8220;Hayat\u0131m\u0131z Veri&#8221;\">Rominight: Erdem Aksakal ile &#8220;Hayat\u0131m\u0131z Veri&#8221;<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/populer-84-firat-tanis-ile-ozel-insan-sevmeden-pispirik-bile-oynayamaz\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Pop\u00fcler (84): F\u0131rat Tan\u0131\u015f ile \u00d6zel \u2013 \u201c\u0130nsan sevmeden pi\u015fpirik bile oynayamaz\u201d\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/f\u0131rat-tan\u0131\u015f-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/f\u0131rat-tan\u0131\u015f-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/f\u0131rat-tan\u0131\u015f-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Pop\u00fcler (84): F\u0131rat Tan\u0131\u015f ile \u00d6zel \u2013 \u201c\u0130nsan sevmeden pi\u015fpirik bile oynayamaz\u201d\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/populer-84-firat-tanis-ile-ozel-insan-sevmeden-pispirik-bile-oynayamaz\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pop\u00fcler (84): F\u0131rat Tan\u0131\u015f ile \u00d6zel \u2013 \u201c\u0130nsan sevmeden pi\u015fpirik bile oynayamaz\u201d\">Pop\u00fcler (84): F\u0131rat Tan\u0131\u015f ile \u00d6zel \u2013 \u201c\u0130nsan sevmeden pi\u015fpirik bile...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/26\/prof-bengi-semerci-anlatiyor-11-duygusal-zeka-nedir-ve-nasil-gelisir\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Prof. Bengi Semerci anlat\u0131yor (11): Duygusal zek\u00e2 nedir ve nas\u0131l geli\u015fir?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Ekran-Resmi-2019-01-27-14.51.42-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Ekran-Resmi-2019-01-27-14.51.42-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Ekran-Resmi-2019-01-27-14.51.42-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Prof. Bengi Semerci anlat\u0131yor (11): Duygusal zek\u00e2 nedir ve nas\u0131l geli\u015fir?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/26\/prof-bengi-semerci-anlatiyor-11-duygusal-zeka-nedir-ve-nasil-gelisir\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Prof. Bengi Semerci anlat\u0131yor (11): Duygusal zek\u00e2 nedir ve nas\u0131l geli\u015fir?\">Prof. Bengi Semerci anlat\u0131yor (11): Duygusal zek\u00e2 nedir ve nas\u0131l geli\u015fir?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_24_5c781a344ac65","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_24_5c781a344ac65));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 25443;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/26\/prof-bengi-semerci-anlatiyor-11-duygusal-zeka-nedir-ve-nasil-gelisir\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Prof. Bengi Semerci anlat\u0131yor (11): Duygusal zek\u00e2 nedir ve nas\u0131l geli\u015fir?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Ekran-Resmi-2019-01-27-14.51.42-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Ekran-Resmi-2019-01-27-14.51.42-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Ekran-Resmi-2019-01-27-14.51.42-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Prof. Bengi Semerci anlat\u0131yor (11): Duygusal zek\u00e2 nedir ve nas\u0131l geli\u015fir?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/26\/prof-bengi-semerci-anlatiyor-11-duygusal-zeka-nedir-ve-nasil-gelisir\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Prof. Bengi Semerci anlat\u0131yor (11): Duygusal zek\u00e2 nedir ve nas\u0131l geli\u015fir?\">Prof. Bengi Semerci anlat\u0131yor (11): Duygusal zek\u00e2 nedir ve nas\u0131l geli\u015fir?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/16\/prof-bengi-semerci-anlatiyor-10-cocuklar-neden-yalan-soyler\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Prof. Bengi Semerci anlat\u0131yor (10): \u00c7ocuklar neden yalan s\u00f6yler?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Ekran-Resmi-2019-01-29-11.42.25-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Ekran-Resmi-2019-01-29-11.42.25-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Ekran-Resmi-2019-01-29-11.42.25-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Prof. Bengi Semerci anlat\u0131yor (10): \u00c7ocuklar neden yalan s\u00f6yler?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/16\/prof-bengi-semerci-anlatiyor-10-cocuklar-neden-yalan-soyler\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Prof. Bengi Semerci anlat\u0131yor (10): \u00c7ocuklar neden yalan s\u00f6yler?\">Prof. Bengi Semerci anlat\u0131yor (10): \u00c7ocuklar neden yalan s\u00f6yler?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/11\/prof-bengi-semerci-anlatiyor-9-yeme-bozukluklari-anoreksiya-ve-bulimiya\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Prof. Bengi Semerci anlat\u0131yor (9): Yeme bozukluklar\u0131: anoreksiya ve bulimiya\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-11-15.29.01-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-11-15.29.01-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-11-15.29.01-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Prof. Bengi Semerci anlat\u0131yor (9): Yeme bozukluklar\u0131: anoreksiya ve bulimiya\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/11\/prof-bengi-semerci-anlatiyor-9-yeme-bozukluklari-anoreksiya-ve-bulimiya\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Prof. Bengi Semerci anlat\u0131yor (9): Yeme bozukluklar\u0131: anoreksiya ve bulimiya\">Prof. Bengi Semerci anlat\u0131yor (9): Yeme bozukluklar\u0131: anoreksiya ve bulimiya<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/06\/prof-bengi-semerci-anlatiyor-8-ergenlik-ve-ergen-olmak\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Prof. Bengi Semerci anlat\u0131yor (8): Ergenlik ve ergen olmak\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-06-14.39.50-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-06-14.39.50-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-06-14.39.50-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Prof. Bengi Semerci anlat\u0131yor (8): Ergenlik ve ergen olmak\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/06\/prof-bengi-semerci-anlatiyor-8-ergenlik-ve-ergen-olmak\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Prof. Bengi Semerci anlat\u0131yor (8): Ergenlik ve ergen olmak\">Prof. Bengi Semerci anlat\u0131yor (8): Ergenlik ve ergen olmak<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_24_5c781a344ac65","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_24_5c781a344ac65));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 24996;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/25\/bir-kadin7-muge-iplikci\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bir Kad\u0131n (7): M\u00fcge \u0130plik\u00e7i\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-25-at-20.57.04-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-25-at-20.57.04-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-25-at-20.57.04-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Bir Kad\u0131n (7): M\u00fcge \u0130plik\u00e7i\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/25\/bir-kadin7-muge-iplikci\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bir Kad\u0131n (7): M\u00fcge \u0130plik\u00e7i\">Bir Kad\u0131n (7): M\u00fcge \u0130plik\u00e7i<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/18\/bir-kadin6-gulsin-onay\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bir Kad\u0131n(6): G\u00fclsin Onay\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-18-at-20.48.05-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-18-at-20.48.05-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-18-at-20.48.05-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Bir Kad\u0131n(6): G\u00fclsin Onay\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/18\/bir-kadin6-gulsin-onay\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bir Kad\u0131n(6): G\u00fclsin Onay\">Bir Kad\u0131n(6): G\u00fclsin Onay<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/11\/bir-kadin-5-oya-baydar\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bir Kad\u0131n (5): Oya Baydar\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-11-at-20.02.49-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-11-at-20.02.49-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-11-at-20.02.49-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Bir Kad\u0131n (5): Oya Baydar\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/11\/bir-kadin-5-oya-baydar\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bir Kad\u0131n (5): Oya Baydar\">Bir Kad\u0131n (5): Oya Baydar<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/04\/bir-kadin-4-busra-ersanli\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Bir Kad\u0131n (4): B\u00fc\u015fra Ersanl\u0131\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Screen-Shot-2019-02-04-at-9.24.09-PM-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Screen-Shot-2019-02-04-at-9.24.09-PM-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Screen-Shot-2019-02-04-at-9.24.09-PM-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Bir Kad\u0131n (4): B\u00fc\u015fra Ersanl\u0131\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/04\/bir-kadin-4-busra-ersanli\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bir Kad\u0131n (4): B\u00fc\u015fra Ersanl\u0131\">Bir Kad\u0131n (4): B\u00fc\u015fra Ersanl\u0131<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_24_5c781a344ac65","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_24_5c781a344ac65));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 2733;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/eksik-olan-109-latife-tekin-ile-suruklenme\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Eksik Olan (109): Latife Tekin ile \u201cS\u00fcr\u00fcklenme\u201d\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-28-at-18.21.01-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-28-at-18.21.01-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-28-at-18.21.01-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Eksik Olan (109): Latife Tekin ile \u201cS\u00fcr\u00fcklenme\u201d\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/eksik-olan-109-latife-tekin-ile-suruklenme\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Eksik Olan (109): Latife Tekin ile \u201cS\u00fcr\u00fcklenme\u201d\">Eksik Olan (109): Latife Tekin ile \u201cS\u00fcr\u00fcklenme\u201d<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/21\/eksik-olan-108-mine-sogut-ile-gergedan\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Eksik Olan (108): Mine S\u00f6\u011f\u00fct ile \u201cGergedan\u201d\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-21-19.25.09-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-21-19.25.09-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-21-19.25.09-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Eksik Olan (108): Mine S\u00f6\u011f\u00fct ile \u201cGergedan\u201d\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/21\/eksik-olan-108-mine-sogut-ile-gergedan\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Eksik Olan (108): Mine S\u00f6\u011f\u00fct ile \u201cGergedan\u201d\">Eksik Olan (108): Mine S\u00f6\u011f\u00fct ile \u201cGergedan\u201d<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/15\/eksik-olan-107-ahmet-tarik-celenk-ile-musul-projesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Eksik Olan (107): Ahmet Tar\u0131k \u00c7elenk ile Musul Projesi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-15-00.10.27-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-15-00.10.27-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-15-00.10.27-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Eksik Olan (107): Ahmet Tar\u0131k \u00c7elenk ile Musul Projesi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/15\/eksik-olan-107-ahmet-tarik-celenk-ile-musul-projesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Eksik Olan (107): Ahmet Tar\u0131k \u00c7elenk ile Musul Projesi\">Eksik Olan (107): Ahmet Tar\u0131k \u00c7elenk ile Musul Projesi<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/07\/eksik-olan-106-guc-basar-gulle-ile-tersten-perspektif-kavrami-uzerine-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Eksik Olan (106): G\u00fc\u00e7 Ba\u015far G\u00fclle ile &#8220;tersten perspektif&#8221; kavram\u0131 \u00fczerine s\u00f6yle\u015fi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/eksikolankapak-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/eksikolankapak-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/eksikolankapak-100x70.jpg 100w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/eksikolankapak-485x334.jpg 485w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Eksik Olan (106): G\u00fc\u00e7 Ba\u015far G\u00fclle ile &#8220;tersten perspektif&#8221; kavram\u0131 \u00fczerine s\u00f6yle\u015fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/07\/eksik-olan-106-guc-basar-gulle-ile-tersten-perspektif-kavrami-uzerine-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Eksik Olan (106): G\u00fc\u00e7 Ba\u015far G\u00fclle ile &#8220;tersten perspektif&#8221; kavram\u0131 \u00fczerine s\u00f6yle\u015fi\">Eksik Olan (106): G\u00fc\u00e7 Ba\u015far G\u00fclle ile &#8220;tersten perspektif&#8221; kavram\u0131 \u00fczerine...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_24_5c781a344ac65","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_24_5c781a344ac65));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1410;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/30\/farkli-bakis-94-gelecek-adimlarimizi-planlarken-bahar-sen-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Farkl\u0131 Bak\u0131\u015f (94): Gelecek ad\u0131mlar\u0131m\u0131z\u0131 planlarken &#8211; Bahar \u015een ile s\u00f6yle\u015fi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/WhatsApp-Image-2019-01-29-at-18.41.19-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/WhatsApp-Image-2019-01-29-at-18.41.19-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/WhatsApp-Image-2019-01-29-at-18.41.19-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Farkl\u0131 Bak\u0131\u015f (94): Gelecek ad\u0131mlar\u0131m\u0131z\u0131 planlarken &#8211; Bahar \u015een ile s\u00f6yle\u015fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/30\/farkli-bakis-94-gelecek-adimlarimizi-planlarken-bahar-sen-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Farkl\u0131 Bak\u0131\u015f (94): Gelecek ad\u0131mlar\u0131m\u0131z\u0131 planlarken &#8211; Bahar \u015een ile s\u00f6yle\u015fi\">Farkl\u0131 Bak\u0131\u015f (94): Gelecek ad\u0131mlar\u0131m\u0131z\u0131 planlarken &#8211; Bahar \u015een ile s\u00f6yle\u015fi<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/21\/farkli-bakis-92-kibbutz-koyleri\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Farkl\u0131 Bak\u0131\u015f (92): Kibbutz k\u00f6yleri\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/03_big-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/03_big-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/03_big-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Farkl\u0131 Bak\u0131\u015f (92): Kibbutz k\u00f6yleri\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/21\/farkli-bakis-92-kibbutz-koyleri\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Farkl\u0131 Bak\u0131\u015f (92): Kibbutz k\u00f6yleri\">Farkl\u0131 Bak\u0131\u015f (92): Kibbutz k\u00f6yleri<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/15\/farkli-bakis-91-singularity-university-global-summit-2018-san-francisco-notlarim\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Farkl\u0131 Bak\u0131\u015f (91): Singularity University Global Summit 2018 &#8211; San Francisco Notlar\u0131m\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/g\u00fclay-\u00f6zkan-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/g\u00fclay-\u00f6zkan-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/g\u00fclay-\u00f6zkan-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Farkl\u0131 Bak\u0131\u015f (91): Singularity University Global Summit 2018 &#8211; San Francisco Notlar\u0131m\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/15\/farkli-bakis-91-singularity-university-global-summit-2018-san-francisco-notlarim\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Farkl\u0131 Bak\u0131\u015f (91): Singularity University Global Summit 2018 &#8211; San Francisco Notlar\u0131m\">Farkl\u0131 Bak\u0131\u015f (91): Singularity University Global Summit 2018 &#8211; San Francisco...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/09\/19\/farkli-bakis-85-30-paris-bienali-ve-paris-tasarim-haftasi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Farkl\u0131 Bak\u0131\u015f (85): 30. Paris Bienali ve Paris Tasar\u0131m Haftas\u0131\"><img width=\"218\" height=\"122\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/a3.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/a3.jpg 800w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/a3-300x167.jpg 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/a3-768x428.jpg 768w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/a3-750x418.jpg 750w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/a3-636x358.jpg 636w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Farkl\u0131 Bak\u0131\u015f (85): 30. Paris Bienali ve Paris Tasar\u0131m Haftas\u0131\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/09\/19\/farkli-bakis-85-30-paris-bienali-ve-paris-tasarim-haftasi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Farkl\u0131 Bak\u0131\u015f (85): 30. Paris Bienali ve Paris Tasar\u0131m Haftas\u0131\">Farkl\u0131 Bak\u0131\u015f (85): 30. Paris Bienali ve Paris Tasar\u0131m Haftas\u0131<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_24_5c781a344ac65","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_24_5c781a344ac65));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 11557;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/22\/gundem-cocuk-42-vanda-cocuklara-yonelik-kotu-muamele-ve-iskence\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"G\u00fcndem \u00c7ocuk (42): Van\u2019da \u00e7ocuklara y\u00f6nelik k\u00f6t\u00fc muamele ve i\u015fkence\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Screen-Shot-2019-02-22-at-12.04.57-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Screen-Shot-2019-02-22-at-12.04.57-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Screen-Shot-2019-02-22-at-12.04.57-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"G\u00fcndem \u00c7ocuk (42): Van\u2019da \u00e7ocuklara y\u00f6nelik k\u00f6t\u00fc muamele ve i\u015fkence\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/22\/gundem-cocuk-42-vanda-cocuklara-yonelik-kotu-muamele-ve-iskence\/\" rel=\"bookmark\" title=\"G\u00fcndem \u00c7ocuk (42): Van\u2019da \u00e7ocuklara y\u00f6nelik k\u00f6t\u00fc muamele ve i\u015fkence\">G\u00fcndem \u00c7ocuk (42): Van\u2019da \u00e7ocuklara y\u00f6nelik k\u00f6t\u00fc muamele ve i\u015fkence<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/01\/gundem-cocuk-41-bir-cocuk-bir-can-helin-hasret-sen-abdullah-zeytun-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"G\u00fcndem \u00c7ocuk (41): Bir \u00c7ocuk, Bir Can \u2013 Helin Hasret \u015een. Abdullah Zeytun ile s\u00f6yle\u015fi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/55-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/55-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/55-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"G\u00fcndem \u00c7ocuk (41): Bir \u00c7ocuk, Bir Can \u2013 Helin Hasret \u015een. Abdullah Zeytun ile s\u00f6yle\u015fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/01\/gundem-cocuk-41-bir-cocuk-bir-can-helin-hasret-sen-abdullah-zeytun-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"G\u00fcndem \u00c7ocuk (41): Bir \u00c7ocuk, Bir Can \u2013 Helin Hasret \u015een. Abdullah Zeytun ile s\u00f6yle\u015fi\">G\u00fcndem \u00c7ocuk (41): Bir \u00c7ocuk, Bir Can \u2013 Helin Hasret \u015een....<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/18\/gundem-cocuk-40-cocuklarin-medyasi-parlayan-cocuklar-ceren-suntekin-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"G\u00fcndem \u00c7ocuk (40): \u00c7ocuklar\u0131n medyas\u0131 \u2013 Parlayan \u00c7ocuklar Kul\u00fcb\u00fc&#8217;nden Ceren Suntekin ile s\u00f6yle\u015fi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/WhatsApp-Image-2019-01-18-at-12.18.41-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/WhatsApp-Image-2019-01-18-at-12.18.41-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/WhatsApp-Image-2019-01-18-at-12.18.41-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"G\u00fcndem \u00c7ocuk (40): \u00c7ocuklar\u0131n medyas\u0131 \u2013 Parlayan \u00c7ocuklar Kul\u00fcb\u00fc&#8217;nden Ceren Suntekin ile s\u00f6yle\u015fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/18\/gundem-cocuk-40-cocuklarin-medyasi-parlayan-cocuklar-ceren-suntekin-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"G\u00fcndem \u00c7ocuk (40): \u00c7ocuklar\u0131n medyas\u0131 \u2013 Parlayan \u00c7ocuklar Kul\u00fcb\u00fc&#8217;nden Ceren Suntekin ile s\u00f6yle\u015fi\">G\u00fcndem \u00c7ocuk (40): \u00c7ocuklar\u0131n medyas\u0131 \u2013 Parlayan \u00c7ocuklar Kul\u00fcb\u00fc&#8217;nden Ceren Suntekin...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/04\/gundem-cocuk-39-cinsel-istismara-koruyucu-ve-onleyici-yaklasim-efsun-sertoglu-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"G\u00fcndem \u00c7ocuk (39): Cinsel istismara koruyucu ve \u00f6nleyici yakla\u015f\u0131m &#8211; Efsun Serto\u011flu ile s\u00f6yle\u015fi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2019-01-04-a\u0300-12.06.09-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2019-01-04-a\u0300-12.06.09-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2019-01-04-a\u0300-12.06.09-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"G\u00fcndem \u00c7ocuk (39): Cinsel istismara koruyucu ve \u00f6nleyici yakla\u015f\u0131m &#8211; Efsun Serto\u011flu ile s\u00f6yle\u015fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/04\/gundem-cocuk-39-cinsel-istismara-koruyucu-ve-onleyici-yaklasim-efsun-sertoglu-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"G\u00fcndem \u00c7ocuk (39): Cinsel istismara koruyucu ve \u00f6nleyici yakla\u015f\u0131m &#8211; Efsun Serto\u011flu ile s\u00f6yle\u015fi\">G\u00fcndem \u00c7ocuk (39): Cinsel istismara koruyucu ve \u00f6nleyici yakla\u015f\u0131m &#8211; Efsun...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_24_5c781a344ac65","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_24_5c781a344ac65));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 14202;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/03\/28\/mirgun-cabas-kemal-can-ve-can-kozanoglu-ile-turkiyede-medya-dun-bugun-yarin\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Medyascope.tv Sohbetleri (4): Mirg\u00fcn Cabas, Kemal Can ve Can Kozano\u011flu ile T\u00fcrkiye&#8217;de medya d\u00fcn, bug\u00fcn, yar\u0131n\"><img width=\"218\" height=\"113\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Ekran-Resmi-2018-03-28-17.43.07.png\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Ekran-Resmi-2018-03-28-17.43.07.png 750w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Ekran-Resmi-2018-03-28-17.43.07-300x156.png 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Ekran-Resmi-2018-03-28-17.43.07-768x399.png 768w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Medyascope.tv Sohbetleri (4): Mirg\u00fcn Cabas, Kemal Can ve Can Kozano\u011flu ile T\u00fcrkiye&#8217;de medya d\u00fcn, bug\u00fcn, yar\u0131n\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/03\/28\/mirgun-cabas-kemal-can-ve-can-kozanoglu-ile-turkiyede-medya-dun-bugun-yarin\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Medyascope.tv Sohbetleri (4): Mirg\u00fcn Cabas, Kemal Can ve Can Kozano\u011flu ile T\u00fcrkiye&#8217;de medya d\u00fcn, bug\u00fcn, yar\u0131n\">Medyascope.tv Sohbetleri (4): Mirg\u00fcn Cabas, Kemal Can ve Can Kozano\u011flu ile...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/03\/08\/neden-feministim-isin-elicin-gokce-cicek-kosedagi-dilan-karaman-ve-busra-cebeci-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Medyascope.tv Sohbetleri (3): Neden feministim? I\u015f\u0131n Eli\u00e7in, G\u00f6k\u00e7e \u00c7i\u00e7ek K\u00f6seda\u011f\u0131, Dilan Karaman &#038; B\u00fc\u015fra Cebeci\"><img width=\"218\" height=\"119\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2018-03-08-a\u0300-15.47.55.png\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2018-03-08-a\u0300-15.47.55.png 750w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2018-03-08-a\u0300-15.47.55-300x164.png 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2018-03-08-a\u0300-15.47.55-768x421.png 768w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Medyascope.tv Sohbetleri (3): Neden feministim? I\u015f\u0131n Eli\u00e7in, G\u00f6k\u00e7e \u00c7i\u00e7ek K\u00f6seda\u011f\u0131, Dilan Karaman &#038; B\u00fc\u015fra Cebeci\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/03\/08\/neden-feministim-isin-elicin-gokce-cicek-kosedagi-dilan-karaman-ve-busra-cebeci-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Medyascope.tv Sohbetleri (3): Neden feministim? I\u015f\u0131n Eli\u00e7in, G\u00f6k\u00e7e \u00c7i\u00e7ek K\u00f6seda\u011f\u0131, Dilan Karaman &#038; B\u00fc\u015fra Cebeci\">Medyascope.tv Sohbetleri (3): Neden feministim? I\u015f\u0131n Eli\u00e7in, G\u00f6k\u00e7e \u00c7i\u00e7ek K\u00f6seda\u011f\u0131, Dilan...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2016\/05\/18\/turkiyede-kadin-gazeteci-olmak-nurcan-akad-nadire-mater-ceyda-karan\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"T\u00fcrkiye&#8217;de kad\u0131n gazeteci olmak: Nurcan Akad, Nadire Mater, Ceyda Karan\"><img width=\"218\" height=\"91\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Ekran-Resmi-2016-05-18-22.42.06.png\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Ekran-Resmi-2016-05-18-22.42.06.png 638w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Ekran-Resmi-2016-05-18-22.42.06-300x125.png 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Ekran-Resmi-2016-05-18-22.42.06-250x104.png 250w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Ekran-Resmi-2016-05-18-22.42.06-550x228.png 550w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Ekran-Resmi-2016-05-18-22.42.06-433x180.png 433w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"T\u00fcrkiye&#8217;de kad\u0131n gazeteci olmak: Nurcan Akad, Nadire Mater, Ceyda Karan\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2016\/05\/18\/turkiyede-kadin-gazeteci-olmak-nurcan-akad-nadire-mater-ceyda-karan\/\" rel=\"bookmark\" title=\"T\u00fcrkiye&#8217;de kad\u0131n gazeteci olmak: Nurcan Akad, Nadire Mater, Ceyda Karan\">T\u00fcrkiye&#8217;de kad\u0131n gazeteci olmak: Nurcan Akad, Nadire Mater, Ceyda Karan<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2016\/05\/11\/medyascope-sohbeti-hilmi-hacaloglu-ismail-saymaz-faruk-balikci-nevin-sungur-ile-turkiyede-muhabir-olmak\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Medyascope Sohbeti: Hilmi Hacalo\u011flu, \u0130smail Saymaz, Faruk Bal\u0131k\u00e7\u0131, Nevin Sungur ile T\u00fcrkiye&#8217;de muhabir olmak\"><img width=\"218\" height=\"90\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Ekran-Resmi-2016-05-11-23.01.12.png\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Ekran-Resmi-2016-05-11-23.01.12.png 622w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Ekran-Resmi-2016-05-11-23.01.12-300x124.png 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Ekran-Resmi-2016-05-11-23.01.12-250x103.png 250w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Ekran-Resmi-2016-05-11-23.01.12-550x227.png 550w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/Ekran-Resmi-2016-05-11-23.01.12-436x180.png 436w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Medyascope Sohbeti: Hilmi Hacalo\u011flu, \u0130smail Saymaz, Faruk Bal\u0131k\u00e7\u0131, Nevin Sungur ile T\u00fcrkiye&#8217;de muhabir olmak\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2016\/05\/11\/medyascope-sohbeti-hilmi-hacaloglu-ismail-saymaz-faruk-balikci-nevin-sungur-ile-turkiyede-muhabir-olmak\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Medyascope Sohbeti: Hilmi Hacalo\u011flu, \u0130smail Saymaz, Faruk Bal\u0131k\u00e7\u0131, Nevin Sungur ile T\u00fcrkiye&#8217;de muhabir olmak\">Medyascope Sohbeti: Hilmi Hacalo\u011flu, \u0130smail Saymaz, Faruk Bal\u0131k\u00e7\u0131, Nevin Sungur ile...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_24_5c781a344ac65","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_24_5c781a344ac65));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 19939;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/25\/mekan-ve-insan47-enerji-etkin-ve-multidisipliner-tasarim\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mekan ve \u0130nsan (47): Enerji etkin ve multidisipliner tasar\u0131m\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-25-at-18.52.03-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-25-at-18.52.03-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-25-at-18.52.03-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Mekan ve \u0130nsan (47): Enerji etkin ve multidisipliner tasar\u0131m\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/25\/mekan-ve-insan47-enerji-etkin-ve-multidisipliner-tasarim\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mekan ve \u0130nsan (47): Enerji etkin ve multidisipliner tasar\u0131m\">Mekan ve \u0130nsan (47): Enerji etkin ve multidisipliner tasar\u0131m<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/18\/mekan-ve-insan-46-getto-hipergetto-ve-kentsel-dislama\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mekan ve \u0130nsan (46): Getto, hipergetto ve kentsel d\u0131\u015flama\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-18-at-18.52.52-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-18-at-18.52.52-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-18-at-18.52.52-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Mekan ve \u0130nsan (46): Getto, hipergetto ve kentsel d\u0131\u015flama\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/18\/mekan-ve-insan-46-getto-hipergetto-ve-kentsel-dislama\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mekan ve \u0130nsan (46): Getto, hipergetto ve kentsel d\u0131\u015flama\">Mekan ve \u0130nsan (46): Getto, hipergetto ve kentsel d\u0131\u015flama<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/11\/mekan-ve-insan-45-emine-dogan-ve-aysegul-ates-ile-matbakh-mutfak-kadin-girisimi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mekan ve \u0130nsan (45): Emine Do\u011fan ve Ay\u015feg\u00fcl Ate\u015f ile Matbakh-Mutfak Kad\u0131n Giri\u015fimi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/meliss-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/meliss-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/meliss-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Mekan ve \u0130nsan (45): Emine Do\u011fan ve Ay\u015feg\u00fcl Ate\u015f ile Matbakh-Mutfak Kad\u0131n Giri\u015fimi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/11\/mekan-ve-insan-45-emine-dogan-ve-aysegul-ates-ile-matbakh-mutfak-kadin-girisimi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mekan ve \u0130nsan (45): Emine Do\u011fan ve Ay\u015feg\u00fcl Ate\u015f ile Matbakh-Mutfak Kad\u0131n Giri\u015fimi\">Mekan ve \u0130nsan (45): Emine Do\u011fan ve Ay\u015feg\u00fcl Ate\u015f ile Matbakh-Mutfak...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/05\/mekan-ve-insan-44-surdurulebilir-kentsel-donusum-icin-performans-gostergeleri\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Mekan ve \u0130nsan (44): S\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir kentsel d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm i\u00e7in performans g\u00f6stergeleri\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-04-at-17.50.00-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-04-at-17.50.00-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-04-at-17.50.00-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Mekan ve \u0130nsan (44): S\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir kentsel d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm i\u00e7in performans g\u00f6stergeleri\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/05\/mekan-ve-insan-44-surdurulebilir-kentsel-donusum-icin-performans-gostergeleri\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mekan ve \u0130nsan (44): S\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir kentsel d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm i\u00e7in performans g\u00f6stergeleri\">Mekan ve \u0130nsan (44): S\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir kentsel d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm i\u00e7in performans g\u00f6stergeleri<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_24_5c781a344ac65","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));</script> <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_24_5c781a344ac65" id="td_uid_25_5c781a344b954" data-td_block_id="td_uid_24_5c781a344ac65" data-td_filter_value="" href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/">Hepsi</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_24_5c781a344ac65"  id="td_uid_26_5c781a344b9bf" data-td_block_id="td_uid_24_5c781a344ac65" data-td_filter_value="25443" href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/bengi-semerci-anlatiyor/">Bengi Semerci anlatÄ±yor</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_24_5c781a344ac65"  id="td_uid_27_5c781a344ba26" data-td_block_id="td_uid_24_5c781a344ac65" data-td_filter_value="24996" href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/bir-kadin/">Bir KadÄ±n</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_24_5c781a344ac65"  id="td_uid_28_5c781a344ba78" data-td_block_id="td_uid_24_5c781a344ac65" data-td_filter_value="2733" href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/eksik-olan/">Eksik Olan</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_24_5c781a344ac65"  id="td_uid_29_5c781a344bac5" data-td_block_id="td_uid_24_5c781a344ac65" data-td_filter_value="1410" href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/farkli-bakis/">FarklÄ± BakÄ±Å</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_24_5c781a344ac65"  id="td_uid_30_5c781a344bb13" data-td_block_id="td_uid_24_5c781a344ac65" data-td_filter_value="11557" href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/gundem-cocuk/">GÃ¼ndem Ã‡ocuk</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_24_5c781a344ac65"  id="td_uid_31_5c781a344bb5f" data-td_block_id="td_uid_24_5c781a344ac65" data-td_filter_value="14202" href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/medyascope-tv-sohbetleri/">Medyascope Sohbetleri</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_24_5c781a344ac65"  id="td_uid_32_5c781a344bbb9" data-td_block_id="td_uid_24_5c781a344ac65" data-td_filter_value="19939" href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/mekan-ve-insan/">Mekan ve Ä°nsan</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_24_5c781a344ac65"  id="td_uid_33_5c781a344bc08" data-td_block_id="td_uid_24_5c781a344ac65" data-td_filter_value="9408" href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/populer/">PopÃ¼ler</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_24_5c781a344ac65"  id="td_uid_34_5c781a344bc53" data-td_block_id="td_uid_24_5c781a344ac65" data-td_filter_value="1106" href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/rominight/">Rominight</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_24_5c781a344ac65"  id="td_uid_35_5c781a344bc9f" data-td_block_id="td_uid_24_5c781a344ac65" data-td_filter_value="5859" href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/sehir-hepimizin/">Åžehir Hepimizin</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_24_5c781a344ac65"  id="td_uid_36_5c781a344bceb" data-td_block_id="td_uid_24_5c781a344ac65" data-td_filter_value="23928" href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/sosyal-hukuk/">Sosyal Hukuk</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_24_5c781a344ac65"  id="td_uid_37_5c781a344bd36" data-td_block_id="td_uid_24_5c781a344ac65" data-td_filter_value="24408" href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/yasamin-izleri/">YaÅŸamÄ±n Ä°zleri</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_24_5c781a344ac65"  id="td_uid_38_5c781a344bd84" data-td_block_id="td_uid_24_5c781a344ac65" data-td_filter_value="23933" href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/yeni-medya/">Yeni Medya</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_24_5c781a344ac65"  id="td_uid_39_5c781a344bdcf" data-td_block_id="td_uid_24_5c781a344ac65" data-td_filter_value="8507" href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/yurttas-postasi/">YurttaÅ PostasÄ±</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_24_5c781a344ac65"  id="td_uid_40_5c781a344be2b" data-td_block_id="td_uid_24_5c781a344ac65" data-td_filter_value="1554" href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/zeytin-dali/">Zeytin DalÄ±</a></div></div><div id=td_uid_24_5c781a344ac65 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/eksik-olan-109-latife-tekin-ile-suruklenme/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Eksik Olan (109): Latife Tekin ile â€œSÃ¼rÃ¼klenmeâ€"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/WhatsApp-Image-2019-02-28-at-18.21.01-218x150.jpeg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/WhatsApp-Image-2019-02-28-at-18.21.01-218x150.jpeg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/WhatsApp-Image-2019-02-28-at-18.21.01-100x70.jpeg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Eksik Olan (109): Latife Tekin ile â€œSÃ¼rÃ¼klenmeâ€" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/eksik-olan-109-latife-tekin-ile-suruklenme/" rel="bookmark" title="Eksik Olan (109): Latife Tekin ile â€œSÃ¼rÃ¼klenmeâ€">Eksik Olan (109): Latife Tekin ile â€œSÃ¼rÃ¼klenmeâ€</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/rominight-erdem-aksakal-ile-hayatimiz-veri/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Rominight: Erdem Aksakal ile &#8220;HayatÄ±mÄ±z Veri&#8221;"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/romina-218x150.jpeg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/romina-218x150.jpeg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/romina-100x70.jpeg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Rominight: Erdem Aksakal ile &#8220;HayatÄ±mÄ±z Veri&#8221;" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/rominight-erdem-aksakal-ile-hayatimiz-veri/" rel="bookmark" title="Rominight: Erdem Aksakal ile &#8220;HayatÄ±mÄ±z Veri&#8221;">Rominight: Erdem Aksakal ile &#8220;HayatÄ±mÄ±z Veri&#8221;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/populer-84-firat-tanis-ile-ozel-insan-sevmeden-pispirik-bile-oynayamaz/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="PopÃ¼ler (84): FÄ±rat TanÄ±Å ile Ã–zel â€ â€œÄ°nsan sevmeden piÅŸpirik bile oynayamazâ€"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/fÄ±rat-tanÄ±Å-218x150.jpeg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/fÄ±rat-tanÄ±Å-218x150.jpeg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/fÄ±rat-tanÄ±Å-100x70.jpeg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="PopÃ¼ler (84): FÄ±rat TanÄ±Å ile Ã–zel â€ â€œÄ°nsan sevmeden piÅŸpirik bile oynayamazâ€" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/populer-84-firat-tanis-ile-ozel-insan-sevmeden-pispirik-bile-oynayamaz/" rel="bookmark" title="PopÃ¼ler (84): FÄ±rat TanÄ±Å ile Ã–zel â€ â€œÄ°nsan sevmeden piÅŸpirik bile oynayamazâ€">PopÃ¼ler (84): FÄ±rat TanÄ±Å ile Ã–zel â€ â€œÄ°nsan sevmeden piÅŸpirik bile&#8230;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/26/prof-bengi-semerci-anlatiyor-11-duygusal-zeka-nedir-ve-nasil-gelisir/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Prof. Bengi Semerci anlatÄ±yor (11): Duygusal zekÃ¢ nedir ve nasÄ±l geliÅŸir?"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/01/Ekran-Resmi-2019-01-27-14.51.42-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/01/Ekran-Resmi-2019-01-27-14.51.42-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/01/Ekran-Resmi-2019-01-27-14.51.42-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Prof. Bengi Semerci anlatÄ±yor (11): Duygusal zekÃ¢ nedir ve nasÄ±l geliÅŸir?" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/26/prof-bengi-semerci-anlatiyor-11-duygusal-zeka-nedir-ve-nasil-gelisir/" rel="bookmark" title="Prof. Bengi Semerci anlatÄ±yor (11): Duygusal zekÃ¢ nedir ve nasÄ±l geliÅŸir?">Prof. Bengi Semerci anlatÄ±yor (11): Duygusal zekÃ¢ nedir ve nasÄ±l geliÅŸir?</a></h3></div></div></div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_24_5c781a344ac65" data-td_block_id="td_uid_24_5c781a344ac65"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_24_5c781a344ac65" data-td_block_id="td_uid_24_5c781a344ac65"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div></div></div></li></ul></li><li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-77119"><a href="https://medyascope.tv/videolar/ekonomi/">Ekonomi</a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_41_5c781a345b98e_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_4 td_ajax_preloading_preload"  data-td-block-uid="td_uid_41_5c781a345b98e" ><script>var block_td_uid_41_5c781a345b98e = new tdBlock();
block_td_uid_41_5c781a345b98e.id = "td_uid_41_5c781a345b98e";
block_td_uid_41_5c781a345b98e.atts = '{"limit":4,"td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"14186","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_41_5c781a345b98e_rand","tdc_css_class":"td_uid_41_5c781a345b98e_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_41_5c781a345b98e_rand_style"}';
block_td_uid_41_5c781a345b98e.td_column_number = "3";
block_td_uid_41_5c781a345b98e.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_41_5c781a345b98e.post_count = "4";
block_td_uid_41_5c781a345b98e.found_posts = "408";
block_td_uid_41_5c781a345b98e.header_color = "";
block_td_uid_41_5c781a345b98e.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_41_5c781a345b98e.max_num_pages = "102";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_41_5c781a345b98e);</script> <script>var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_41_5c781a345b98e));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/ithalatta-dusus-suruyor-dis-ticaret-acigi-azaliyor\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u0130thalatta d\u00fc\u015f\u00fc\u015f s\u00fcr\u00fcyor, d\u0131\u015f ticaret a\u00e7\u0131\u011f\u0131 azal\u0131yor\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/importexport-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/importexport-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/importexport-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u0130thalatta d\u00fc\u015f\u00fc\u015f s\u00fcr\u00fcyor, d\u0131\u015f ticaret a\u00e7\u0131\u011f\u0131 azal\u0131yor\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/ithalatta-dusus-suruyor-dis-ticaret-acigi-azaliyor\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u0130thalatta d\u00fc\u015f\u00fc\u015f s\u00fcr\u00fcyor, d\u0131\u015f ticaret a\u00e7\u0131\u011f\u0131 azal\u0131yor\">\u0130thalatta d\u00fc\u015f\u00fc\u015f s\u00fcr\u00fcyor, d\u0131\u015f ticaret a\u00e7\u0131\u011f\u0131 azal\u0131yor<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/kriz-notlari-9-finansallasma-mi-finansallasamama-mi-umit-akcay-ve-ali-riza-gungen-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kriz Notlar\u0131 (9): Finansalla\u015fma m\u0131? Finansalla\u015famama m\u0131? \u2013\u00dcmit Ak\u00e7ay ve Ali R\u0131za G\u00fcngen ile s\u00f6yle\u015fi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/fiscal-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/fiscal-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/fiscal-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kriz Notlar\u0131 (9): Finansalla\u015fma m\u0131? Finansalla\u015famama m\u0131? \u2013\u00dcmit Ak\u00e7ay ve Ali R\u0131za G\u00fcngen ile s\u00f6yle\u015fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/kriz-notlari-9-finansallasma-mi-finansallasamama-mi-umit-akcay-ve-ali-riza-gungen-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kriz Notlar\u0131 (9): Finansalla\u015fma m\u0131? Finansalla\u015famama m\u0131? \u2013\u00dcmit Ak\u00e7ay ve Ali R\u0131za G\u00fcngen ile s\u00f6yle\u015fi\">Kriz Notlar\u0131 (9): Finansalla\u015fma m\u0131? Finansalla\u015famama m\u0131? \u2013\u00dcmit Ak\u00e7ay ve Ali...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/agir-ekonomi-1-prof-oner-guncavdi-ve-prof-haluk-levent-ile-turkiye-ekonomisinde-donusum-piyasalasma-ve-sanayisizlesme\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"A\u011f\u0131r Ekonomi (1): Prof. \u00d6ner G\u00fcn\u00e7avd\u0131 ve Prof. Haluk Levent ile T\u00fcrkiye ekonomisinde d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm &#8211;  Piyasala\u015fma ve sanayisizle\u015fme\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/a\u011f\u0131r-ekonomi-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/a\u011f\u0131r-ekonomi-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/a\u011f\u0131r-ekonomi-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"A\u011f\u0131r Ekonomi (1): Prof. \u00d6ner G\u00fcn\u00e7avd\u0131 ve Prof. Haluk Levent ile T\u00fcrkiye ekonomisinde d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm &#8211;  Piyasala\u015fma ve sanayisizle\u015fme\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/agir-ekonomi-1-prof-oner-guncavdi-ve-prof-haluk-levent-ile-turkiye-ekonomisinde-donusum-piyasalasma-ve-sanayisizlesme\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A\u011f\u0131r Ekonomi (1): Prof. \u00d6ner G\u00fcn\u00e7avd\u0131 ve Prof. Haluk Levent ile T\u00fcrkiye ekonomisinde d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm &#8211;  Piyasala\u015fma ve sanayisizle\u015fme\">A\u011f\u0131r Ekonomi (1): Prof. \u00d6ner G\u00fcn\u00e7avd\u0131 ve Prof. Haluk Levent ile...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/stephen-s-roach-cinin-ekonomik-gucunu-yanlis-okuyoruz\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Stephen S. Roach: \u00c7in\u2019in ekonomik g\u00fcc\u00fcn\u00fc yanl\u0131\u015f okuyoruz\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ea19d13faf5c3d82601bd24bea1a2ce8.2-1-super.1-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ea19d13faf5c3d82601bd24bea1a2ce8.2-1-super.1-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ea19d13faf5c3d82601bd24bea1a2ce8.2-1-super.1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Stephen S. Roach: \u00c7in\u2019in ekonomik g\u00fcc\u00fcn\u00fc yanl\u0131\u015f okuyoruz\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/stephen-s-roach-cinin-ekonomik-gucunu-yanlis-okuyoruz\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Stephen S. Roach: \u00c7in\u2019in ekonomik g\u00fcc\u00fcn\u00fc yanl\u0131\u015f okuyoruz\">Stephen S. Roach: \u00c7in\u2019in ekonomik g\u00fcc\u00fcn\u00fc yanl\u0131\u015f okuyoruz<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_41_5c781a345b98e","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_41_5c781a345b98e));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 26200;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/agir-ekonomi-1-prof-oner-guncavdi-ve-prof-haluk-levent-ile-turkiye-ekonomisinde-donusum-piyasalasma-ve-sanayisizlesme\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"A\u011f\u0131r Ekonomi (1): Prof. \u00d6ner G\u00fcn\u00e7avd\u0131 ve Prof. Haluk Levent ile T\u00fcrkiye ekonomisinde d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm &#8211;  Piyasala\u015fma ve sanayisizle\u015fme\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/a\u011f\u0131r-ekonomi-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/a\u011f\u0131r-ekonomi-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/a\u011f\u0131r-ekonomi-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"A\u011f\u0131r Ekonomi (1): Prof. \u00d6ner G\u00fcn\u00e7avd\u0131 ve Prof. Haluk Levent ile T\u00fcrkiye ekonomisinde d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm &#8211;  Piyasala\u015fma ve sanayisizle\u015fme\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/agir-ekonomi-1-prof-oner-guncavdi-ve-prof-haluk-levent-ile-turkiye-ekonomisinde-donusum-piyasalasma-ve-sanayisizlesme\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A\u011f\u0131r Ekonomi (1): Prof. \u00d6ner G\u00fcn\u00e7avd\u0131 ve Prof. Haluk Levent ile T\u00fcrkiye ekonomisinde d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm &#8211;  Piyasala\u015fma ve sanayisizle\u015fme\">A\u011f\u0131r Ekonomi (1): Prof. \u00d6ner G\u00fcn\u00e7avd\u0131 ve Prof. Haluk Levent ile...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_41_5c781a345b98e","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_41_5c781a345b98e));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 2371;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/11\/22\/alternatif-ekonomi-karaburun-kolektifi-ege-polat-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Alternatif Ekonomi (56): Karaburun Kolektifi &#8211; Ege Polat ile s\u00f6yle\u015fi\"><img width=\"208\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/403915-3-4-1e587.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/403915-3-4-1e587.jpg 333w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/403915-3-4-1e587-300x216.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 208px) 100vw, 208px\" alt=\"\" title=\"Alternatif Ekonomi (56): Karaburun Kolektifi &#8211; Ege Polat ile s\u00f6yle\u015fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/11\/22\/alternatif-ekonomi-karaburun-kolektifi-ege-polat-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Alternatif Ekonomi (56): Karaburun Kolektifi &#8211; Ege Polat ile s\u00f6yle\u015fi\">Alternatif Ekonomi (56): Karaburun Kolektifi &#8211; Ege Polat ile s\u00f6yle\u015fi<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/10\/25\/alternatif-ekonomi-55-baska-bir-okul-mumkun-levent-kahraman-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Alternatif Ekonomi (55): Ba\u015fka bir okul m\u00fcmk\u00fcn &#8211; Levent Kahraman ile s\u00f6yle\u015fi\"><img width=\"218\" height=\"117\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2018-10-25-a\u0300-13.24.25.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2018-10-25-a\u0300-13.24.25.jpg 800w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2018-10-25-a\u0300-13.24.25-300x161.jpg 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2018-10-25-a\u0300-13.24.25-768x413.jpg 768w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2018-10-25-a\u0300-13.24.25-750x404.jpg 750w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Alternatif Ekonomi (55): Ba\u015fka bir okul m\u00fcmk\u00fcn &#8211; Levent Kahraman ile s\u00f6yle\u015fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/10\/25\/alternatif-ekonomi-55-baska-bir-okul-mumkun-levent-kahraman-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Alternatif Ekonomi (55): Ba\u015fka bir okul m\u00fcmk\u00fcn &#8211; Levent Kahraman ile s\u00f6yle\u015fi\">Alternatif Ekonomi (55): Ba\u015fka bir okul m\u00fcmk\u00fcn &#8211; Levent Kahraman ile...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/10\/18\/alternatif-ekonomi-54-berkin-safak-sener-ile-genc-isi-kooperatif\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Alternatif Ekonomi (54): Berkin \u015eafak \u015eener ile Gen\u00e7 \u0130\u015fi Kooperatif\"><img width=\"218\" height=\"84\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/gen\u00e7-i\u015fi-kooperatif.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/gen\u00e7-i\u015fi-kooperatif.jpg 800w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/gen\u00e7-i\u015fi-kooperatif-300x115.jpg 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/gen\u00e7-i\u015fi-kooperatif-768x295.jpg 768w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/gen\u00e7-i\u015fi-kooperatif-750x288.jpg 750w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Alternatif Ekonomi (54): Berkin \u015eafak \u015eener ile Gen\u00e7 \u0130\u015fi Kooperatif\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/10\/18\/alternatif-ekonomi-54-berkin-safak-sener-ile-genc-isi-kooperatif\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Alternatif Ekonomi (54): Berkin \u015eafak \u015eener ile Gen\u00e7 \u0130\u015fi Kooperatif\">Alternatif Ekonomi (54): Berkin \u015eafak \u015eener ile Gen\u00e7 \u0130\u015fi Kooperatif<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/10\/04\/alternatif-ekonomi-53-mutlu-sencan-ile-isci-kooperatifleri\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Alternatif Ekonomi (53): Mutlu \u015eencan ile \u0130\u015f\u00e7i Kooperatifleri\"><img width=\"218\" height=\"131\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/indir-1.jpeg\"  alt=\"\" title=\"Alternatif Ekonomi (53): Mutlu \u015eencan ile \u0130\u015f\u00e7i Kooperatifleri\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/10\/04\/alternatif-ekonomi-53-mutlu-sencan-ile-isci-kooperatifleri\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Alternatif Ekonomi (53): Mutlu \u015eencan ile \u0130\u015f\u00e7i Kooperatifleri\">Alternatif Ekonomi (53): Mutlu \u015eencan ile \u0130\u015f\u00e7i Kooperatifleri<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_41_5c781a345b98e","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_41_5c781a345b98e));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 14215;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/09\/04\/ekonomi-sohbetleri-99-ekonomideki-belirsizlik-bir-krize-donusur-mu\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ekonomi Sohbetleri (99): Ekonomideki belirsizlik bir krize d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcr m\u00fc?\"><img width=\"218\" height=\"119\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Screen-Shot-2018-09-04-at-21.55.42.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Screen-Shot-2018-09-04-at-21.55.42.jpg 800w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Screen-Shot-2018-09-04-at-21.55.42-300x163.jpg 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Screen-Shot-2018-09-04-at-21.55.42-768x418.jpg 768w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Screen-Shot-2018-09-04-at-21.55.42-750x408.jpg 750w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ekonomi Sohbetleri (99): Ekonomideki belirsizlik bir krize d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcr m\u00fc?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/09\/04\/ekonomi-sohbetleri-99-ekonomideki-belirsizlik-bir-krize-donusur-mu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ekonomi Sohbetleri (99): Ekonomideki belirsizlik bir krize d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcr m\u00fc?\">Ekonomi Sohbetleri (99): Ekonomideki belirsizlik bir krize d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcr m\u00fc?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/08\/07\/ekonomi-sohbetleri-98-ali-agaoglu-sant-manukyan-ve-ercan-uysal-ile-kurlar-nereye-gidiyor\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ekonomi Sohbetleri (98): Ali A\u011fao\u011flu, \u015eant Manukyan ve Ercan Uysal ile kurlar nereye gidiyor?\"><img width=\"218\" height=\"119\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Ekran-Resmi-2018-08-07-22.18.57.png\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Ekran-Resmi-2018-08-07-22.18.57.png 1436w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Ekran-Resmi-2018-08-07-22.18.57-300x164.png 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Ekran-Resmi-2018-08-07-22.18.57-768x421.png 768w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Ekran-Resmi-2018-08-07-22.18.57-750x411.png 750w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ekonomi Sohbetleri (98): Ali A\u011fao\u011flu, \u015eant Manukyan ve Ercan Uysal ile kurlar nereye gidiyor?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/08\/07\/ekonomi-sohbetleri-98-ali-agaoglu-sant-manukyan-ve-ercan-uysal-ile-kurlar-nereye-gidiyor\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ekonomi Sohbetleri (98): Ali A\u011fao\u011flu, \u015eant Manukyan ve Ercan Uysal ile kurlar nereye gidiyor?\">Ekonomi Sohbetleri (98): Ali A\u011fao\u011flu, \u015eant Manukyan ve Ercan Uysal ile...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/07\/03\/ekonomi-sohbetleri-97-enflasyonda-90lara-mi-donuyoruz\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ekonomi Sohbetleri (97): Enflasyonda 90\u2019lara m\u0131 d\u00f6n\u00fcyoruz?\"><img width=\"218\" height=\"123\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/2796BF1F-C8C8-42E4-9747-78C3D2CB4CDC.png\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/2796BF1F-C8C8-42E4-9747-78C3D2CB4CDC.png 1334w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/2796BF1F-C8C8-42E4-9747-78C3D2CB4CDC-300x169.png 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/2796BF1F-C8C8-42E4-9747-78C3D2CB4CDC-768x432.png 768w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/2796BF1F-C8C8-42E4-9747-78C3D2CB4CDC-750x422.png 750w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/2796BF1F-C8C8-42E4-9747-78C3D2CB4CDC-205x115.png 205w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/2796BF1F-C8C8-42E4-9747-78C3D2CB4CDC-277x156.png 277w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/2796BF1F-C8C8-42E4-9747-78C3D2CB4CDC-320x180.png 320w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/2796BF1F-C8C8-42E4-9747-78C3D2CB4CDC-407x229.png 407w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/2796BF1F-C8C8-42E4-9747-78C3D2CB4CDC-565x318.png 565w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/2796BF1F-C8C8-42E4-9747-78C3D2CB4CDC-636x358.png 636w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/2796BF1F-C8C8-42E4-9747-78C3D2CB4CDC-800x450.png 800w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/2796BF1F-C8C8-42E4-9747-78C3D2CB4CDC-1280x720.png 1280w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ekonomi Sohbetleri (97): Enflasyonda 90\u2019lara m\u0131 d\u00f6n\u00fcyoruz?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/07\/03\/ekonomi-sohbetleri-97-enflasyonda-90lara-mi-donuyoruz\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ekonomi Sohbetleri (97): Enflasyonda 90\u2019lara m\u0131 d\u00f6n\u00fcyoruz?\">Ekonomi Sohbetleri (97): Enflasyonda 90\u2019lara m\u0131 d\u00f6n\u00fcyoruz?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/06\/20\/ekonomi-sohbetleri-96-bir-cisim-yaklasiyor-acaba-ne\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ekonomi Sohbetleri (96): Bir cisim yakla\u015f\u0131yor, acaba ne?\"><img width=\"218\" height=\"121\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Screen-Shot-2018-06-20-at-01.03.20.png\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Screen-Shot-2018-06-20-at-01.03.20.png 750w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Screen-Shot-2018-06-20-at-01.03.20-300x167.png 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Screen-Shot-2018-06-20-at-01.03.20-768x426.png 768w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/Screen-Shot-2018-06-20-at-01.03.20-205x115.png 205w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ekonomi Sohbetleri (96): Bir cisim yakla\u015f\u0131yor, acaba ne?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/06\/20\/ekonomi-sohbetleri-96-bir-cisim-yaklasiyor-acaba-ne\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ekonomi Sohbetleri (96): Bir cisim yakla\u015f\u0131yor, acaba ne?\">Ekonomi Sohbetleri (96): Bir cisim yakla\u015f\u0131yor, acaba ne?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_41_5c781a345b98e","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_41_5c781a345b98e));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23931;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/kriz-notlari-9-finansallasma-mi-finansallasamama-mi-umit-akcay-ve-ali-riza-gungen-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kriz Notlar\u0131 (9): Finansalla\u015fma m\u0131? Finansalla\u015famama m\u0131? \u2013\u00dcmit Ak\u00e7ay ve Ali R\u0131za G\u00fcngen ile s\u00f6yle\u015fi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/fiscal-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/fiscal-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/fiscal-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kriz Notlar\u0131 (9): Finansalla\u015fma m\u0131? Finansalla\u015famama m\u0131? \u2013\u00dcmit Ak\u00e7ay ve Ali R\u0131za G\u00fcngen ile s\u00f6yle\u015fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/kriz-notlari-9-finansallasma-mi-finansallasamama-mi-umit-akcay-ve-ali-riza-gungen-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kriz Notlar\u0131 (9): Finansalla\u015fma m\u0131? Finansalla\u015famama m\u0131? \u2013\u00dcmit Ak\u00e7ay ve Ali R\u0131za G\u00fcngen ile s\u00f6yle\u015fi\">Kriz Notlar\u0131 (9): Finansalla\u015fma m\u0131? Finansalla\u015famama m\u0131? \u2013\u00dcmit Ak\u00e7ay ve Ali...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/13\/kriz-notlari-8-tanzim-satis-ekonomisi-umit-akcay-ve-ali-riza-gungen-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kriz Notlar\u0131 (8): Tanzim Sat\u0131\u015f Ekonomisi &#8211; \u00dcmit Ak\u00e7ay ve Ali R\u0131za G\u00fcngen ile s\u00f6yle\u015fi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-13-at-21.01.20-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-13-at-21.01.20-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-13-at-21.01.20-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kriz Notlar\u0131 (8): Tanzim Sat\u0131\u015f Ekonomisi &#8211; \u00dcmit Ak\u00e7ay ve Ali R\u0131za G\u00fcngen ile s\u00f6yle\u015fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/13\/kriz-notlari-8-tanzim-satis-ekonomisi-umit-akcay-ve-ali-riza-gungen-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kriz Notlar\u0131 (8): Tanzim Sat\u0131\u015f Ekonomisi &#8211; \u00dcmit Ak\u00e7ay ve Ali R\u0131za G\u00fcngen ile s\u00f6yle\u015fi\">Kriz Notlar\u0131 (8): Tanzim Sat\u0131\u015f Ekonomisi &#8211; \u00dcmit Ak\u00e7ay ve Ali...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/30\/kriz-notlari-7-umit-akcay-ve-ali-riza-gungen-ile-latin-amerikada-post-neoliberalizmin-krizi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kriz Notlar\u0131 (7): \u00dcmit Ak\u00e7ay ve Ali R\u0131za G\u00fcngen ile &#8220;Latin Amerika&#8217;da post-neoliberalizmin krizi&#8221;\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/eko-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/eko-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/eko-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kriz Notlar\u0131 (7): \u00dcmit Ak\u00e7ay ve Ali R\u0131za G\u00fcngen ile &#8220;Latin Amerika&#8217;da post-neoliberalizmin krizi&#8221;\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/30\/kriz-notlari-7-umit-akcay-ve-ali-riza-gungen-ile-latin-amerikada-post-neoliberalizmin-krizi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kriz Notlar\u0131 (7): \u00dcmit Ak\u00e7ay ve Ali R\u0131za G\u00fcngen ile &#8220;Latin Amerika&#8217;da post-neoliberalizmin krizi&#8221;\">Kriz Notlar\u0131 (7): \u00dcmit Ak\u00e7ay ve Ali R\u0131za G\u00fcngen ile &#8220;Latin...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/16\/kriz-notlari-yapisal-reformlar-ve-tcmbnin-faiz-karari\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kriz Notlar\u0131 (6): TCMB&#8217;nin faiz karar\u0131, ekonomide son rakamlar, yap\u0131sal reform tart\u0131\u015fmalar\u0131\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/84B3C5EE-44D7-4FAA-8BC1-690A04A83E6E-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/84B3C5EE-44D7-4FAA-8BC1-690A04A83E6E-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/84B3C5EE-44D7-4FAA-8BC1-690A04A83E6E-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kriz Notlar\u0131 (6): TCMB&#8217;nin faiz karar\u0131, ekonomide son rakamlar, yap\u0131sal reform tart\u0131\u015fmalar\u0131\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/16\/kriz-notlari-yapisal-reformlar-ve-tcmbnin-faiz-karari\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kriz Notlar\u0131 (6): TCMB&#8217;nin faiz karar\u0131, ekonomide son rakamlar, yap\u0131sal reform tart\u0131\u015fmalar\u0131\">Kriz Notlar\u0131 (6): TCMB&#8217;nin faiz karar\u0131, ekonomide son rakamlar, yap\u0131sal reform...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_41_5c781a345b98e","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));</script> <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_41_5c781a345b98e" id="td_uid_42_5c781a345c1e2" data-td_block_id="td_uid_41_5c781a345b98e" data-td_filter_value="" href="https://medyascope.tv/videolar/ekonomi/">Hepsi</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_41_5c781a345b98e"  id="td_uid_43_5c781a345c22b" data-td_block_id="td_uid_41_5c781a345b98e" data-td_filter_value="26200" href="https://medyascope.tv/videolar/ekonomi/agir-ekonomi/">AÄŸÄ±r Ekonomi</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_41_5c781a345b98e"  id="td_uid_44_5c781a345c25d" data-td_block_id="td_uid_41_5c781a345b98e" data-td_filter_value="2371" href="https://medyascope.tv/videolar/ekonomi/alternatif-ekonomi/">Alternatif Ekonomi</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_41_5c781a345b98e"  id="td_uid_45_5c781a345c28e" data-td_block_id="td_uid_41_5c781a345b98e" data-td_filter_value="14215" href="https://medyascope.tv/videolar/ekonomi/ekonomi-sohbetleri/">Ekonomi Sohbetleri</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_41_5c781a345b98e"  id="td_uid_46_5c781a345c2bb" data-td_block_id="td_uid_41_5c781a345b98e" data-td_filter_value="23931" href="https://medyascope.tv/videolar/ekonomi/kriz-notlari/">Kriz NotlarÄ±</a></div></div><div id=td_uid_41_5c781a345b98e class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/ithalatta-dusus-suruyor-dis-ticaret-acigi-azaliyor/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Ä°thalatta dÃ¼ÅŸÃ¼Å sÃ¼rÃ¼yor, dÄ±Å ticaret aÃ§Ä±ÄŸÄ± azalÄ±yor"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/importexport-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/importexport-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/importexport-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Ä°thalatta dÃ¼ÅŸÃ¼Å sÃ¼rÃ¼yor, dÄ±Å ticaret aÃ§Ä±ÄŸÄ± azalÄ±yor" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/ithalatta-dusus-suruyor-dis-ticaret-acigi-azaliyor/" rel="bookmark" title="Ä°thalatta dÃ¼ÅŸÃ¼Å sÃ¼rÃ¼yor, dÄ±Å ticaret aÃ§Ä±ÄŸÄ± azalÄ±yor">Ä°thalatta dÃ¼ÅŸÃ¼Å sÃ¼rÃ¼yor, dÄ±Å ticaret aÃ§Ä±ÄŸÄ± azalÄ±yor</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/kriz-notlari-9-finansallasma-mi-finansallasamama-mi-umit-akcay-ve-ali-riza-gungen-ile-soylesi/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Kriz NotlarÄ± (9): FinansallaÅŸma mÄ±? FinansallaÅŸamama mÄ±? â€“Ãœmit AkÃ§ay ve Ali RÄ±za GÃ¼ngen ile sÃ¶yleÅŸi"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/fiscal-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/fiscal-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/fiscal-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Kriz NotlarÄ± (9): FinansallaÅŸma mÄ±? FinansallaÅŸamama mÄ±? â€“Ãœmit AkÃ§ay ve Ali RÄ±za GÃ¼ngen ile sÃ¶yleÅŸi" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/kriz-notlari-9-finansallasma-mi-finansallasamama-mi-umit-akcay-ve-ali-riza-gungen-ile-soylesi/" rel="bookmark" title="Kriz NotlarÄ± (9): FinansallaÅŸma mÄ±? FinansallaÅŸamama mÄ±? â€“Ãœmit AkÃ§ay ve Ali RÄ±za GÃ¼ngen ile sÃ¶yleÅŸi">Kriz NotlarÄ± (9): FinansallaÅŸma mÄ±? FinansallaÅŸamama mÄ±? â€“Ãœmit AkÃ§ay ve Ali&#8230;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/agir-ekonomi-1-prof-oner-guncavdi-ve-prof-haluk-levent-ile-turkiye-ekonomisinde-donusum-piyasalasma-ve-sanayisizlesme/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="AÄŸÄ±r Ekonomi (1): Prof. Ã–ner GÃ¼nÃ§avdÄ± ve Prof. Haluk Levent ile TÃ¼rkiye ekonomisinde dÃ¶nÃ¼ÅŸÃ¼m &#8211;  PiyasalaÅŸma ve sanayisizleÅŸme"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/aÄŸÄ±r-ekonomi-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/aÄŸÄ±r-ekonomi-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/aÄŸÄ±r-ekonomi-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="AÄŸÄ±r Ekonomi (1): Prof. Ã–ner GÃ¼nÃ§avdÄ± ve Prof. Haluk Levent ile TÃ¼rkiye ekonomisinde dÃ¶nÃ¼ÅŸÃ¼m &#8211;  PiyasalaÅŸma ve sanayisizleÅŸme" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/agir-ekonomi-1-prof-oner-guncavdi-ve-prof-haluk-levent-ile-turkiye-ekonomisinde-donusum-piyasalasma-ve-sanayisizlesme/" rel="bookmark" title="AÄŸÄ±r Ekonomi (1): Prof. Ã–ner GÃ¼nÃ§avdÄ± ve Prof. Haluk Levent ile TÃ¼rkiye ekonomisinde dÃ¶nÃ¼ÅŸÃ¼m &#8211;  PiyasalaÅŸma ve sanayisizleÅŸme">AÄŸÄ±r Ekonomi (1): Prof. Ã–ner GÃ¼nÃ§avdÄ± ve Prof. Haluk Levent ile&#8230;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/stephen-s-roach-cinin-ekonomik-gucunu-yanlis-okuyoruz/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Stephen S. Roach: Ã‡inâ€™in ekonomik gÃ¼cÃ¼nÃ¼ yanlÄ±Å okuyoruz"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/ea19d13faf5c3d82601bd24bea1a2ce8.2-1-super.1-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/ea19d13faf5c3d82601bd24bea1a2ce8.2-1-super.1-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/ea19d13faf5c3d82601bd24bea1a2ce8.2-1-super.1-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Stephen S. Roach: Ã‡inâ€™in ekonomik gÃ¼cÃ¼nÃ¼ yanlÄ±Å okuyoruz" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/stephen-s-roach-cinin-ekonomik-gucunu-yanlis-okuyoruz/" rel="bookmark" title="Stephen S. Roach: Ã‡inâ€™in ekonomik gÃ¼cÃ¼nÃ¼ yanlÄ±Å okuyoruz">Stephen S. Roach: Ã‡inâ€™in ekonomik gÃ¼cÃ¼nÃ¼ yanlÄ±Å okuyoruz</a></h3></div></div></div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_41_5c781a345b98e" data-td_block_id="td_uid_41_5c781a345b98e"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_41_5c781a345b98e" data-td_block_id="td_uid_41_5c781a345b98e"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div></div></div></li></ul></li><li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-77120"><a href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/">KÃ¼ltÃ¼r</a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_47_5c781a3463322_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_4 td_ajax_preloading_preload"  data-td-block-uid="td_uid_47_5c781a3463322" ><script>var block_td_uid_47_5c781a3463322 = new tdBlock();
block_td_uid_47_5c781a3463322.id = "td_uid_47_5c781a3463322";
block_td_uid_47_5c781a3463322.atts = '{"limit":4,"td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"14187","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_47_5c781a3463322_rand","tdc_css_class":"td_uid_47_5c781a3463322_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_47_5c781a3463322_rand_style"}';
block_td_uid_47_5c781a3463322.td_column_number = "3";
block_td_uid_47_5c781a3463322.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_47_5c781a3463322.post_count = "4";
block_td_uid_47_5c781a3463322.found_posts = "878";
block_td_uid_47_5c781a3463322.header_color = "";
block_td_uid_47_5c781a3463322.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_47_5c781a3463322.max_num_pages = "220";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_47_5c781a3463322);</script> <script>var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_47_5c781a3463322));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/muge-iplikci-marmara-depremi-sonrasi-yikik-kentli-kadinlari-calisirken-kadinlar-olarak-bir-acmazin-icinde-oldugumuzu-fark-ettim\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"M\u00fcge \u0130plik\u00e7i: &#8220;Marmara depremi sonras\u0131 Y\u0131k\u0131k Kentli Kad\u0131nlar&#8217;\u0131 \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken, kad\u0131nlar olarak bir a\u00e7maz\u0131n i\u00e7inde oldu\u011fumuzu fark ettim&#8221;\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mu\u0308geiplikc\u0327i3-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mu\u0308geiplikc\u0327i3-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/mu\u0308geiplikc\u0327i3-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"M\u00fcge \u0130plik\u00e7i: &#8220;Marmara depremi sonras\u0131 Y\u0131k\u0131k Kentli Kad\u0131nlar&#8217;\u0131 \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken, kad\u0131nlar olarak bir a\u00e7maz\u0131n i\u00e7inde oldu\u011fumuzu fark ettim&#8221;\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/muge-iplikci-marmara-depremi-sonrasi-yikik-kentli-kadinlari-calisirken-kadinlar-olarak-bir-acmazin-icinde-oldugumuzu-fark-ettim\/\" rel=\"bookmark\" title=\"M\u00fcge \u0130plik\u00e7i: &#8220;Marmara depremi sonras\u0131 Y\u0131k\u0131k Kentli Kad\u0131nlar&#8217;\u0131 \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken, kad\u0131nlar olarak bir a\u00e7maz\u0131n i\u00e7inde oldu\u011fumuzu fark ettim&#8221;\">M\u00fcge \u0130plik\u00e7i: &#8220;Marmara depremi sonras\u0131 Y\u0131k\u0131k Kentli Kad\u0131nlar&#8217;\u0131 \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken, kad\u0131nlar olarak...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/muge-iplikci-ilk-kitabim-perende-oglum-ali-denizle-geldi-ve-birlikte-buyuduler-bu-nedenle-ozeldir\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"M\u00fcge \u0130plik\u00e7i: &#8220;\u0130lk kitab\u0131m &#8216;Perende&#8217; o\u011flum Ali Deniz&#8217;le geldi ve birlikte b\u00fcy\u00fcd\u00fcler, bu nedenle \u00f6zeldir&#8221;\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/muge2-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/muge2-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/muge2-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"M\u00fcge \u0130plik\u00e7i: &#8220;\u0130lk kitab\u0131m &#8216;Perende&#8217; o\u011flum Ali Deniz&#8217;le geldi ve birlikte b\u00fcy\u00fcd\u00fcler, bu nedenle \u00f6zeldir&#8221;\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/muge-iplikci-ilk-kitabim-perende-oglum-ali-denizle-geldi-ve-birlikte-buyuduler-bu-nedenle-ozeldir\/\" rel=\"bookmark\" title=\"M\u00fcge \u0130plik\u00e7i: &#8220;\u0130lk kitab\u0131m &#8216;Perende&#8217; o\u011flum Ali Deniz&#8217;le geldi ve birlikte b\u00fcy\u00fcd\u00fcler, bu nedenle \u00f6zeldir&#8221;\">M\u00fcge \u0130plik\u00e7i: &#8220;\u0130lk kitab\u0131m &#8216;Perende&#8217; o\u011flum Ali Deniz&#8217;le geldi ve birlikte...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/netizen-74-peak-games-vakasinin-tamami-ne-oldu-ne-bitti\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Netizen (74): Peak Games vakas\u0131n\u0131n tamam\u0131 &#8211; Ne oldu, ne bitti?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-28-at-10.48.55-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-28-at-10.48.55-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-28-at-10.48.55-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Netizen (74): Peak Games vakas\u0131n\u0131n tamam\u0131 &#8211; Ne oldu, ne bitti?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/netizen-74-peak-games-vakasinin-tamami-ne-oldu-ne-bitti\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Netizen (74): Peak Games vakas\u0131n\u0131n tamam\u0131 &#8211; Ne oldu, ne bitti?\">Netizen (74): Peak Games vakas\u0131n\u0131n tamam\u0131 &#8211; Ne oldu, ne bitti?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/muge-iplikci-bazi-insanlar-buyumuyor-ben-o-gruptayim-sanirim-icimde-yasayan-bir-cocuk-var\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"M\u00fcge \u0130plik\u00e7i: \u201cBaz\u0131 insanlar b\u00fcy\u00fcm\u00fcyor, ben o gruptay\u0131m san\u0131r\u0131m, i\u00e7imde ya\u015fayan bir \u00e7ocuk var\u201d\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/MU\u0308GEI\u0307PLI\u0307KC\u0327I\u03071-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/MU\u0308GEI\u0307PLI\u0307KC\u0327I\u03071-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/MU\u0308GEI\u0307PLI\u0307KC\u0327I\u03071-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"M\u00fcge \u0130plik\u00e7i: \u201cBaz\u0131 insanlar b\u00fcy\u00fcm\u00fcyor, ben o gruptay\u0131m san\u0131r\u0131m, i\u00e7imde ya\u015fayan bir \u00e7ocuk var\u201d\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/muge-iplikci-bazi-insanlar-buyumuyor-ben-o-gruptayim-sanirim-icimde-yasayan-bir-cocuk-var\/\" rel=\"bookmark\" title=\"M\u00fcge \u0130plik\u00e7i: \u201cBaz\u0131 insanlar b\u00fcy\u00fcm\u00fcyor, ben o gruptay\u0131m san\u0131r\u0131m, i\u00e7imde ya\u015fayan bir \u00e7ocuk var\u201d\">M\u00fcge \u0130plik\u00e7i: \u201cBaz\u0131 insanlar b\u00fcy\u00fcm\u00fcyor, ben o gruptay\u0131m san\u0131r\u0131m, i\u00e7imde ya\u015fayan...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_47_5c781a3463322","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_47_5c781a3463322));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 26009;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/25\/acik-bilim-2-gecmiste-gelecek-nasil-gorunuyordu\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"A\u00e7\u0131k Bilim (2): Ge\u00e7mi\u015fte &#8220;gelecek&#8221; nas\u0131l g\u00f6r\u00fcn\u00fcyordu?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/1200px-France_in_XXI_Century._Air_firefighters-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/1200px-France_in_XXI_Century._Air_firefighters-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/1200px-France_in_XXI_Century._Air_firefighters-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"A\u00e7\u0131k Bilim (2): Ge\u00e7mi\u015fte &#8220;gelecek&#8221; nas\u0131l g\u00f6r\u00fcn\u00fcyordu?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/25\/acik-bilim-2-gecmiste-gelecek-nasil-gorunuyordu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A\u00e7\u0131k Bilim (2): Ge\u00e7mi\u015fte &#8220;gelecek&#8221; nas\u0131l g\u00f6r\u00fcn\u00fcyordu?\">A\u00e7\u0131k Bilim (2): Ge\u00e7mi\u015fte &#8220;gelecek&#8221; nas\u0131l g\u00f6r\u00fcn\u00fcyordu?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_47_5c781a3463322","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_47_5c781a3463322));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 25363;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/16\/cekme-kaset-5-10-alternatif-ask-filmi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00c7ekme Kaset (5): 10 alternatif a\u015fk filmi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/backdrop_original-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/backdrop_original-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/backdrop_original-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00c7ekme Kaset (5): 10 alternatif a\u015fk filmi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/16\/cekme-kaset-5-10-alternatif-ask-filmi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00c7ekme Kaset (5): 10 alternatif a\u015fk filmi\">\u00c7ekme Kaset (5): 10 alternatif a\u015fk filmi<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/27\/cekme-kaset-4-roma-alfonso-cuaron-netflix-ve-overrated-underrated-filmler\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00c7ekme Kaset (4): Roma, Alfonso Cuaron, Netflix ve &#8220;overrated-underrated filmler&#8221;\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/cuaronroma-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/cuaronroma-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/cuaronroma-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00c7ekme Kaset (4): Roma, Alfonso Cuaron, Netflix ve &#8220;overrated-underrated filmler&#8221;\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/27\/cekme-kaset-4-roma-alfonso-cuaron-netflix-ve-overrated-underrated-filmler\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00c7ekme Kaset (4): Roma, Alfonso Cuaron, Netflix ve &#8220;overrated-underrated filmler&#8221;\">\u00c7ekme Kaset (4): Roma, Alfonso Cuaron, Netflix ve &#8220;overrated-underrated filmler&#8221;<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/24\/cekme-kaset-3-bir-fiyasko-iki-belgesel-fyre-festival\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00c7ekme Kaset (3): Bir fiyasko, iki belgesel: Fyre Festival\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/maxresdefault-1-1-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/maxresdefault-1-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/maxresdefault-1-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00c7ekme Kaset (3): Bir fiyasko, iki belgesel: Fyre Festival\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/24\/cekme-kaset-3-bir-fiyasko-iki-belgesel-fyre-festival\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00c7ekme Kaset (3): Bir fiyasko, iki belgesel: Fyre Festival\">\u00c7ekme Kaset (3): Bir fiyasko, iki belgesel: Fyre Festival<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/22\/cekme-kaset-2-aleyna-tilkiyi-rahat-birakin\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u00c7ekme Kaset (2): Aleyna Tilki&#8217;yi rahat b\u0131rak\u0131n!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/aleyna-tilki-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/aleyna-tilki-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/aleyna-tilki-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u00c7ekme Kaset (2): Aleyna Tilki&#8217;yi rahat b\u0131rak\u0131n!\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/22\/cekme-kaset-2-aleyna-tilkiyi-rahat-birakin\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00c7ekme Kaset (2): Aleyna Tilki&#8217;yi rahat b\u0131rak\u0131n!\">\u00c7ekme Kaset (2): Aleyna Tilki&#8217;yi rahat b\u0131rak\u0131n!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_47_5c781a3463322","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_47_5c781a3463322));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 13421;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/25\/neden-dostoyevski-okumaliyiz-unlu-psikolog-jordan-peterson-dostoyevski-romanlarinin-psikolojik-derinligini-anlatiyor-turkce-altyazili\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Neden Dostoyevski okumal\u0131y\u0131z? \u00dcnl\u00fc psikolog Jordan Peterson, Dostoyevski romanlar\u0131n\u0131n psikolojik derinli\u011fini anlat\u0131yor (T\u00fcrk\u00e7e altyaz\u0131l\u0131)\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/dosto-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/dosto-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/dosto-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Neden Dostoyevski okumal\u0131y\u0131z? \u00dcnl\u00fc psikolog Jordan Peterson, Dostoyevski romanlar\u0131n\u0131n psikolojik derinli\u011fini anlat\u0131yor (T\u00fcrk\u00e7e altyaz\u0131l\u0131)\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/25\/neden-dostoyevski-okumaliyiz-unlu-psikolog-jordan-peterson-dostoyevski-romanlarinin-psikolojik-derinligini-anlatiyor-turkce-altyazili\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Neden Dostoyevski okumal\u0131y\u0131z? \u00dcnl\u00fc psikolog Jordan Peterson, Dostoyevski romanlar\u0131n\u0131n psikolojik derinli\u011fini anlat\u0131yor (T\u00fcrk\u00e7e altyaz\u0131l\u0131)\">Neden Dostoyevski okumal\u0131y\u0131z? \u00dcnl\u00fc psikolog Jordan Peterson, Dostoyevski romanlar\u0131n\u0131n psikolojik derinli\u011fini...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/23\/jan-werner-mueller-populist-soldan-geriye-ne-kaldi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Jan-Werner Mueller: Pop\u00fclist soldan geriye ne kald\u0131?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/16d0dc11e4fa6c5cf54b4aa163725c95.2-1-super.1-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/16d0dc11e4fa6c5cf54b4aa163725c95.2-1-super.1-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/16d0dc11e4fa6c5cf54b4aa163725c95.2-1-super.1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Jan-Werner Mueller: Pop\u00fclist soldan geriye ne kald\u0131?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/23\/jan-werner-mueller-populist-soldan-geriye-ne-kaldi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Jan-Werner Mueller: Pop\u00fclist soldan geriye ne kald\u0131?\">Jan-Werner Mueller: Pop\u00fclist soldan geriye ne kald\u0131?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/22\/meir-michael-bar-asher-kurani-yahudi-dusmani-telakki-etmek-nicin-yanlistir\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Meir Michael Bar-Asher: &#8220;Kur\u2019an\u2019\u0131 Yahudi d\u00fc\u015fman\u0131 telakk\u00ee etmek ni\u00e7in yanl\u0131\u015ft\u0131r?&#8221;\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/7827_bridgeman-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/7827_bridgeman-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/7827_bridgeman-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Meir Michael Bar-Asher: &#8220;Kur\u2019an\u2019\u0131 Yahudi d\u00fc\u015fman\u0131 telakk\u00ee etmek ni\u00e7in yanl\u0131\u015ft\u0131r?&#8221;\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/22\/meir-michael-bar-asher-kurani-yahudi-dusmani-telakki-etmek-nicin-yanlistir\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Meir Michael Bar-Asher: &#8220;Kur\u2019an\u2019\u0131 Yahudi d\u00fc\u015fman\u0131 telakk\u00ee etmek ni\u00e7in yanl\u0131\u015ft\u0131r?&#8221;\">Meir Michael Bar-Asher: &#8220;Kur\u2019an\u2019\u0131 Yahudi d\u00fc\u015fman\u0131 telakk\u00ee etmek ni\u00e7in yanl\u0131\u015ft\u0131r?&#8221;<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/17\/ursula-k-le-guin-pasifist-anarsizm-uzerine-2014-turkce-altyazili\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ursula K. Le Guin: Pasifist anar\u015fizm \u00fczerine (2014-T\u00fcrk\u00e7e altyaz\u0131l\u0131)\"><img width=\"120\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/ursula2.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/ursula2.jpg 448w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/01\/ursula2-240x300.jpg 240w\" sizes=\"(max-width: 120px) 100vw, 120px\" alt=\"\" title=\"Ursula K. Le Guin: Pasifist anar\u015fizm \u00fczerine (2014-T\u00fcrk\u00e7e altyaz\u0131l\u0131)\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/17\/ursula-k-le-guin-pasifist-anarsizm-uzerine-2014-turkce-altyazili\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ursula K. Le Guin: Pasifist anar\u015fizm \u00fczerine (2014-T\u00fcrk\u00e7e altyaz\u0131l\u0131)\">Ursula K. Le Guin: Pasifist anar\u015fizm \u00fczerine (2014-T\u00fcrk\u00e7e altyaz\u0131l\u0131)<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_47_5c781a3463322","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_47_5c781a3463322));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 8880;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/22\/flanor-50-69-berlinale-film-festivali-kiz-kardesler-ve-yarisma\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Flan\u00f6r (50): 69. Berlinale Film Festivali- K\u0131z Karde\u015fler ve Yar\u0131\u015fma\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/berlinale-1-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/berlinale-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/berlinale-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Flan\u00f6r (50): 69. Berlinale Film Festivali- K\u0131z Karde\u015fler ve Yar\u0131\u015fma\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/22\/flanor-50-69-berlinale-film-festivali-kiz-kardesler-ve-yarisma\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Flan\u00f6r (50): 69. Berlinale Film Festivali- K\u0131z Karde\u015fler ve Yar\u0131\u015fma\">Flan\u00f6r (50): 69. Berlinale Film Festivali- K\u0131z Karde\u015fler ve Yar\u0131\u015fma<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/01\/flanor-49-dadans-performans-ve-dans-topluluguyla-10-yil\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Flan\u00f6r (49): Dadans performans ve dans toplulu\u011fuyla 10 y\u0131l\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/866583B9-7B3F-49F6-B395-031E5D0CC454-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/866583B9-7B3F-49F6-B395-031E5D0CC454-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/866583B9-7B3F-49F6-B395-031E5D0CC454-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Flan\u00f6r (49): Dadans performans ve dans toplulu\u011fuyla 10 y\u0131l\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/01\/flanor-49-dadans-performans-ve-dans-topluluguyla-10-yil\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Flan\u00f6r (49): Dadans performans ve dans toplulu\u011fuyla 10 y\u0131l\">Flan\u00f6r (49): Dadans performans ve dans toplulu\u011fuyla 10 y\u0131l<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/20\/flanor-48-nazmi-sinan-mihci-ve-evrim-yagbasan-ile-bir-yildiz-batiyor\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Flan\u00f6r (48): Nazmi Sinan M\u0131h\u00e7\u0131 ve Evrim Ya\u011fbasan ile Bir Y\u0131ld\u0131z Bat\u0131yor\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/sinan1-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/sinan1-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/sinan1-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Flan\u00f6r (48): Nazmi Sinan M\u0131h\u00e7\u0131 ve Evrim Ya\u011fbasan ile Bir Y\u0131ld\u0131z Bat\u0131yor\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/20\/flanor-48-nazmi-sinan-mihci-ve-evrim-yagbasan-ile-bir-yildiz-batiyor\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Flan\u00f6r (48): Nazmi Sinan M\u0131h\u00e7\u0131 ve Evrim Ya\u011fbasan ile Bir Y\u0131ld\u0131z Bat\u0131yor\">Flan\u00f6r (48): Nazmi Sinan M\u0131h\u00e7\u0131 ve Evrim Ya\u011fbasan ile Bir Y\u0131ld\u0131z...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/12\/14\/flanor-47-hedonutopia-ile-yakamoz-sandali\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Flan\u00f6r (47): Hedonutopia ile Yakamoz Sandal\u0131\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/hedonutopia-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/hedonutopia-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/hedonutopia-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Flan\u00f6r (47): Hedonutopia ile Yakamoz Sandal\u0131\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/12\/14\/flanor-47-hedonutopia-ile-yakamoz-sandali\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Flan\u00f6r (47): Hedonutopia ile Yakamoz Sandal\u0131\">Flan\u00f6r (47): Hedonutopia ile Yakamoz Sandal\u0131<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_47_5c781a3463322","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_47_5c781a3463322));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 12429;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2017\/12\/23\/medyascope-gazetecilik-atolyesi-20-serdar-akinan-ile-haber-produksiyonu\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Medyascope Gazetecilik At\u00f6lyesi (20): Serdar Akinan ile haber prod\u00fcksiyonu\"><img width=\"218\" height=\"112\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/haber.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/haber.jpg 750w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/haber-300x154.jpg 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/haber-768x393.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Medyascope Gazetecilik At\u00f6lyesi (20): Serdar Akinan ile haber prod\u00fcksiyonu\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2017\/12\/23\/medyascope-gazetecilik-atolyesi-20-serdar-akinan-ile-haber-produksiyonu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Medyascope Gazetecilik At\u00f6lyesi (20): Serdar Akinan ile haber prod\u00fcksiyonu\">Medyascope Gazetecilik At\u00f6lyesi (20): Serdar Akinan ile haber prod\u00fcksiyonu<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2017\/12\/23\/medyascope-gazetecilik-atolyesi-19-tamer-durak-ve-irfan-bozan-ile-mobil-gazetecilik\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Medyascope gazetecilik at\u00f6lyesi (19): Tamer Durak ve \u0130rfan Bozan ile mobil gazetecilik\"><img width=\"218\" height=\"113\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/mobil.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/mobil.jpg 750w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/mobil-300x155.jpg 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/mobil-768x397.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Medyascope gazetecilik at\u00f6lyesi (19): Tamer Durak ve \u0130rfan Bozan ile mobil gazetecilik\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2017\/12\/23\/medyascope-gazetecilik-atolyesi-19-tamer-durak-ve-irfan-bozan-ile-mobil-gazetecilik\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Medyascope gazetecilik at\u00f6lyesi (19): Tamer Durak ve \u0130rfan Bozan ile mobil gazetecilik\">Medyascope gazetecilik at\u00f6lyesi (19): Tamer Durak ve \u0130rfan Bozan ile mobil...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2017\/12\/16\/medyascope-gazetecilik-atolyesi-18-servet-dilber-ve-sinan-cakmak-ile-roportaj-fotografciligi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Medyascope Gazetecilik At\u00f6lyesi (18):  Servet Dilber ve Sinan \u00c7akmak ile r\u00f6portaj foto\u011fraf\u00e7\u0131l\u0131\u011f\u0131\"><img width=\"218\" height=\"112\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/rrr.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/rrr.jpg 750w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/rrr-300x154.jpg 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/rrr-768x395.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Medyascope Gazetecilik At\u00f6lyesi (18):  Servet Dilber ve Sinan \u00c7akmak ile r\u00f6portaj foto\u011fraf\u00e7\u0131l\u0131\u011f\u0131\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2017\/12\/16\/medyascope-gazetecilik-atolyesi-18-servet-dilber-ve-sinan-cakmak-ile-roportaj-fotografciligi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Medyascope Gazetecilik At\u00f6lyesi (18):  Servet Dilber ve Sinan \u00c7akmak ile r\u00f6portaj foto\u011fraf\u00e7\u0131l\u0131\u011f\u0131\">Medyascope Gazetecilik At\u00f6lyesi (18):  Servet Dilber ve Sinan \u00c7akmak ile...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2017\/12\/16\/medyascope-gazetecilik-atolyesi-17-ilker-akgungor-ile-foto-muhabirlik\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Medyascope Gazetecilik At\u00f6lyesi (17): \u0130lker Akg\u00fcng\u00f6r ile &#8220;Foto Muhabirlik&#8221;\"><img width=\"218\" height=\"111\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/foto-1.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/foto-1.jpg 750w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/foto-1-300x153.jpg 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/foto-1-768x391.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Medyascope Gazetecilik At\u00f6lyesi (17): \u0130lker Akg\u00fcng\u00f6r ile &#8220;Foto Muhabirlik&#8221;\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2017\/12\/16\/medyascope-gazetecilik-atolyesi-17-ilker-akgungor-ile-foto-muhabirlik\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Medyascope Gazetecilik At\u00f6lyesi (17): \u0130lker Akg\u00fcng\u00f6r ile &#8220;Foto Muhabirlik&#8221;\">Medyascope Gazetecilik At\u00f6lyesi (17): \u0130lker Akg\u00fcng\u00f6r ile &#8220;Foto Muhabirlik&#8221;<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_47_5c781a3463322","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_47_5c781a3463322));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 2004;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/05\/kitapscope-58-celal-uster-ile-bir-cevirgenin-notlari-kitabi-uzerine-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kitapscope (58): Celal \u00dcster ile &#8216;Bir \u00c7evirgen&#8217;in Notlar\u0131&#8217; kitab\u0131 \u00fczerine s\u00f6yle\u015fi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-05-at-17.13.02-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-05-at-17.13.02-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-05-at-17.13.02-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kitapscope (58): Celal \u00dcster ile &#8216;Bir \u00c7evirgen&#8217;in Notlar\u0131&#8217; kitab\u0131 \u00fczerine s\u00f6yle\u015fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/05\/kitapscope-58-celal-uster-ile-bir-cevirgenin-notlari-kitabi-uzerine-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kitapscope (58): Celal \u00dcster ile &#8216;Bir \u00c7evirgen&#8217;in Notlar\u0131&#8217; kitab\u0131 \u00fczerine s\u00f6yle\u015fi\">Kitapscope (58): Celal \u00dcster ile &#8216;Bir \u00c7evirgen&#8217;in Notlar\u0131&#8217; kitab\u0131 \u00fczerine s\u00f6yle\u015fi<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/11\/23\/kitapscope-57-zeynep-kacar-ile-kabuk-romani-uzerine-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kitapscope (57): Zeynep Ka\u00e7ar ile Kabuk roman\u0131 \u00fczerine s\u00f6yle\u015fi\"><img width=\"218\" height=\"141\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ka\u00e7ar.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ka\u00e7ar.jpg 510w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/ka\u00e7ar-300x194.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kitapscope (57): Zeynep Ka\u00e7ar ile Kabuk roman\u0131 \u00fczerine s\u00f6yle\u015fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/11\/23\/kitapscope-57-zeynep-kacar-ile-kabuk-romani-uzerine-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kitapscope (57): Zeynep Ka\u00e7ar ile Kabuk roman\u0131 \u00fczerine s\u00f6yle\u015fi\">Kitapscope (57): Zeynep Ka\u00e7ar ile Kabuk roman\u0131 \u00fczerine s\u00f6yle\u015fi<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/11\/16\/kitapscope-56-ismail-guzelsoy-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kitapscope (56): \u0130smail G\u00fczelsoy ile s\u00f6yle\u015fi\"><img width=\"218\" height=\"117\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2018-11-16-a\u0300-14.55.19.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2018-11-16-a\u0300-14.55.19.jpg 800w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2018-11-16-a\u0300-14.55.19-300x162.jpg 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2018-11-16-a\u0300-14.55.19-768x413.jpg 768w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Capture-d\u2019e\u0301cran-2018-11-16-a\u0300-14.55.19-750x404.jpg 750w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kitapscope (56): \u0130smail G\u00fczelsoy ile s\u00f6yle\u015fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/11\/16\/kitapscope-56-ismail-guzelsoy-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kitapscope (56): \u0130smail G\u00fczelsoy ile s\u00f6yle\u015fi\">Kitapscope (56): \u0130smail G\u00fczelsoy ile s\u00f6yle\u015fi<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/11\/02\/kitapscope-55-melisa-kesmez-ile-nohut-oda-uzerine\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kitapscope (55): Melisa Kesmez ile &#8220;Nohut Oda&#8221; \u00fczerine\"><img width=\"218\" height=\"147\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Nohut-Oda.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Nohut-Oda.jpg 750w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Nohut-Oda-300x202.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kitapscope (55): Melisa Kesmez ile &#8220;Nohut Oda&#8221; \u00fczerine\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/11\/02\/kitapscope-55-melisa-kesmez-ile-nohut-oda-uzerine\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kitapscope (55): Melisa Kesmez ile &#8220;Nohut Oda&#8221; \u00fczerine\">Kitapscope (55): Melisa Kesmez ile &#8220;Nohut Oda&#8221; \u00fczerine<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_47_5c781a3463322","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_47_5c781a3463322));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 25221;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/17\/kucuk-romanci-7-hayatim-bir-roman\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"K\u00fc\u00e7\u00fck Romanc\u0131 (7): Hayat\u0131m bir roman\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_4146-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_4146-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_4146-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"K\u00fc\u00e7\u00fck Romanc\u0131 (7): Hayat\u0131m bir roman\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/17\/kucuk-romanci-7-hayatim-bir-roman\/\" rel=\"bookmark\" title=\"K\u00fc\u00e7\u00fck Romanc\u0131 (7): Hayat\u0131m bir roman\">K\u00fc\u00e7\u00fck Romanc\u0131 (7): Hayat\u0131m bir roman<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/07\/kucuk-romanci-6-oykunun-ismini-ne-koydun\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"K\u00fc\u00e7\u00fck Romanc\u0131 (6): \u00d6yk\u00fcn\u00fcn ismini ne koydun?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/a69339a6-4188-44d2-bbd1-4520be698141-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/a69339a6-4188-44d2-bbd1-4520be698141-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/a69339a6-4188-44d2-bbd1-4520be698141-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"K\u00fc\u00e7\u00fck Romanc\u0131 (6): \u00d6yk\u00fcn\u00fcn ismini ne koydun?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/07\/kucuk-romanci-6-oykunun-ismini-ne-koydun\/\" rel=\"bookmark\" title=\"K\u00fc\u00e7\u00fck Romanc\u0131 (6): \u00d6yk\u00fcn\u00fcn ismini ne koydun?\">K\u00fc\u00e7\u00fck Romanc\u0131 (6): \u00d6yk\u00fcn\u00fcn ismini ne koydun?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/31\/kucuk-romanci-5-bu-oykuyu-yeniden-yaz\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"K\u00fc\u00e7\u00fck Romanc\u0131 (5): Bu \u00f6yk\u00fcy\u00fc yeniden yaz!\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/E74E361C-D284-4DB0-BE5E-3E77CEE4ADAC-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/E74E361C-D284-4DB0-BE5E-3E77CEE4ADAC-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/E74E361C-D284-4DB0-BE5E-3E77CEE4ADAC-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"K\u00fc\u00e7\u00fck Romanc\u0131 (5): Bu \u00f6yk\u00fcy\u00fc yeniden yaz!\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/31\/kucuk-romanci-5-bu-oykuyu-yeniden-yaz\/\" rel=\"bookmark\" title=\"K\u00fc\u00e7\u00fck Romanc\u0131 (5): Bu \u00f6yk\u00fcy\u00fc yeniden yaz!\">K\u00fc\u00e7\u00fck Romanc\u0131 (5): Bu \u00f6yk\u00fcy\u00fc yeniden yaz!<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/29\/kucuk-romanci-4-yazdiklariniz-yayimlaninca-ne-oluyor\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"K\u00fc\u00e7\u00fck Romanc\u0131 (4): Yazd\u0131klar\u0131n\u0131z yay\u0131mlan\u0131nca ne oluyor?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_4146-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_4146-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/IMG_4146-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"K\u00fc\u00e7\u00fck Romanc\u0131 (4): Yazd\u0131klar\u0131n\u0131z yay\u0131mlan\u0131nca ne oluyor?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/29\/kucuk-romanci-4-yazdiklariniz-yayimlaninca-ne-oluyor\/\" rel=\"bookmark\" title=\"K\u00fc\u00e7\u00fck Romanc\u0131 (4): Yazd\u0131klar\u0131n\u0131z yay\u0131mlan\u0131nca ne oluyor?\">K\u00fc\u00e7\u00fck Romanc\u0131 (4): Yazd\u0131klar\u0131n\u0131z yay\u0131mlan\u0131nca ne oluyor?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_47_5c781a3463322","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));</script> <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c781a3463322" id="td_uid_48_5c781a3463a79" data-td_block_id="td_uid_47_5c781a3463322" data-td_filter_value="" href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/">Hepsi</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c781a3463322"  id="td_uid_49_5c781a3463abf" data-td_block_id="td_uid_47_5c781a3463322" data-td_filter_value="26009" href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/acik-bilim/">AÃ§Ä±k Bilim</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c781a3463322"  id="td_uid_50_5c781a3463af1" data-td_block_id="td_uid_47_5c781a3463322" data-td_filter_value="25363" href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/cekme-kaset/">Ã‡ekme Kaset</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c781a3463322"  id="td_uid_51_5c781a3463b1d" data-td_block_id="td_uid_47_5c781a3463322" data-td_filter_value="13421" href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/felsefeedebiyat/">Felsefe/Edebiyat</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c781a3463322"  id="td_uid_52_5c781a3463b4c" data-td_block_id="td_uid_47_5c781a3463322" data-td_filter_value="8880" href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/flanor/">FlanÃ¶r</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c781a3463322"  id="td_uid_53_5c781a3463b78" data-td_block_id="td_uid_47_5c781a3463322" data-td_filter_value="12429" href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/gazetecilik-atolyesi/">Gazetecilik AtÃ¶lyesi</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c781a3463322"  id="td_uid_54_5c781a3463ba1" data-td_block_id="td_uid_47_5c781a3463322" data-td_filter_value="2004" href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/kitapscope/">Kitapscope</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c781a3463322"  id="td_uid_55_5c781a3463bca" data-td_block_id="td_uid_47_5c781a3463322" data-td_filter_value="25221" href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/kucuk-romanci/">KÃ¼Ã§Ã¼k RomancÄ±</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c781a3463322"  id="td_uid_56_5c781a3463bf3" data-td_block_id="td_uid_47_5c781a3463322" data-td_filter_value="1452" href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/kultur-tarih-sohbetleri/">KÃ¼ltÃ¼r &amp; Tarih Sohbetleri</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c781a3463322"  id="td_uid_57_5c781a3463c1c" data-td_block_id="td_uid_47_5c781a3463322" data-td_filter_value="16577" href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/meraklisina-bilim/">MeraklÄ±sÄ±na Bilim</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c781a3463322"  id="td_uid_58_5c781a3463c44" data-td_block_id="td_uid_47_5c781a3463322" data-td_filter_value="14429" href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/okuma-kulturleri/">Okuma KÃ¼ltÃ¼rleri</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c781a3463322"  id="td_uid_59_5c781a3463c6e" data-td_block_id="td_uid_47_5c781a3463322" data-td_filter_value="6546" href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/ses-kaydi/">Ses KaydÄ±</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c781a3463322"  id="td_uid_60_5c781a3463c97" data-td_block_id="td_uid_47_5c781a3463322" data-td_filter_value="2578" href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/seyler-ve-seytanlar/">Åžeyler ve Åžeytanlar</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c781a3463322"  id="td_uid_61_5c781a3463cce" data-td_block_id="td_uid_47_5c781a3463322" data-td_filter_value="25436" href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/sinemascope/">Sinemascope</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c781a3463322"  id="td_uid_62_5c781a3463cf8" data-td_block_id="td_uid_47_5c781a3463322" data-td_filter_value="14409" href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/sinirsiz/">SÄ±nÄ±rsÄ±z</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c781a3463322"  id="td_uid_63_5c781a3463d20" data-td_block_id="td_uid_47_5c781a3463322" data-td_filter_value="25234" href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/soz-konusu/">SÃ¶z Konusu</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_47_5c781a3463322"  id="td_uid_64_5c781a3463d51" data-td_block_id="td_uid_47_5c781a3463322" data-td_filter_value="6369" href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/teknoscope/">Teknoscope</a></div></div><div id=td_uid_47_5c781a3463322 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/muge-iplikci-marmara-depremi-sonrasi-yikik-kentli-kadinlari-calisirken-kadinlar-olarak-bir-acmazin-icinde-oldugumuzu-fark-ettim/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="MÃ¼ge Ä°plikÃ§i: &#8220;Marmara depremi sonrasÄ± YÄ±kÄ±k Kentli KadÄ±nlar&#8217;Ä± Ã§alÄ±ÅŸÄ±rken, kadÄ±nlar olarak bir aÃ§mazÄ±n iÃ§inde olduÄŸumuzu fark ettim&#8221;"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/muÌgeiplikcÌ§i3-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/muÌgeiplikcÌ§i3-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/muÌgeiplikcÌ§i3-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="MÃ¼ge Ä°plikÃ§i: &#8220;Marmara depremi sonrasÄ± YÄ±kÄ±k Kentli KadÄ±nlar&#8217;Ä± Ã§alÄ±ÅŸÄ±rken, kadÄ±nlar olarak bir aÃ§mazÄ±n iÃ§inde olduÄŸumuzu fark ettim&#8221;" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/muge-iplikci-marmara-depremi-sonrasi-yikik-kentli-kadinlari-calisirken-kadinlar-olarak-bir-acmazin-icinde-oldugumuzu-fark-ettim/" rel="bookmark" title="MÃ¼ge Ä°plikÃ§i: &#8220;Marmara depremi sonrasÄ± YÄ±kÄ±k Kentli KadÄ±nlar&#8217;Ä± Ã§alÄ±ÅŸÄ±rken, kadÄ±nlar olarak bir aÃ§mazÄ±n iÃ§inde olduÄŸumuzu fark ettim&#8221;">MÃ¼ge Ä°plikÃ§i: &#8220;Marmara depremi sonrasÄ± YÄ±kÄ±k Kentli KadÄ±nlar&#8217;Ä± Ã§alÄ±ÅŸÄ±rken, kadÄ±nlar olarak&#8230;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/muge-iplikci-ilk-kitabim-perende-oglum-ali-denizle-geldi-ve-birlikte-buyuduler-bu-nedenle-ozeldir/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="MÃ¼ge Ä°plikÃ§i: &#8220;Ä°lk kitabÄ±m &#8216;Perende&#8217; oÄŸlum Ali Deniz&#8217;le geldi ve birlikte bÃ¼yÃ¼dÃ¼ler, bu nedenle Ã¶zeldir&#8221;"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/muge2-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/muge2-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/muge2-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="MÃ¼ge Ä°plikÃ§i: &#8220;Ä°lk kitabÄ±m &#8216;Perende&#8217; oÄŸlum Ali Deniz&#8217;le geldi ve birlikte bÃ¼yÃ¼dÃ¼ler, bu nedenle Ã¶zeldir&#8221;" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/muge-iplikci-ilk-kitabim-perende-oglum-ali-denizle-geldi-ve-birlikte-buyuduler-bu-nedenle-ozeldir/" rel="bookmark" title="MÃ¼ge Ä°plikÃ§i: &#8220;Ä°lk kitabÄ±m &#8216;Perende&#8217; oÄŸlum Ali Deniz&#8217;le geldi ve birlikte bÃ¼yÃ¼dÃ¼ler, bu nedenle Ã¶zeldir&#8221;">MÃ¼ge Ä°plikÃ§i: &#8220;Ä°lk kitabÄ±m &#8216;Perende&#8217; oÄŸlum Ali Deniz&#8217;le geldi ve birlikte&#8230;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/netizen-74-peak-games-vakasinin-tamami-ne-oldu-ne-bitti/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Netizen (74): Peak Games vakasÄ±nÄ±n tamamÄ± &#8211; Ne oldu, ne bitti?"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/WhatsApp-Image-2019-02-28-at-10.48.55-218x150.jpeg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/WhatsApp-Image-2019-02-28-at-10.48.55-218x150.jpeg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/WhatsApp-Image-2019-02-28-at-10.48.55-100x70.jpeg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Netizen (74): Peak Games vakasÄ±nÄ±n tamamÄ± &#8211; Ne oldu, ne bitti?" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/netizen-74-peak-games-vakasinin-tamami-ne-oldu-ne-bitti/" rel="bookmark" title="Netizen (74): Peak Games vakasÄ±nÄ±n tamamÄ± &#8211; Ne oldu, ne bitti?">Netizen (74): Peak Games vakasÄ±nÄ±n tamamÄ± &#8211; Ne oldu, ne bitti?</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/muge-iplikci-bazi-insanlar-buyumuyor-ben-o-gruptayim-sanirim-icimde-yasayan-bir-cocuk-var/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="MÃ¼ge Ä°plikÃ§i: â€œBazÄ± insanlar bÃ¼yÃ¼mÃ¼yor, ben o gruptayÄ±m sanÄ±rÄ±m, iÃ§imde yaÅŸayan bir Ã§ocuk varâ€"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/MUÌGEIÌ‡PLIÌ‡KCÌ§IÌ1-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/MUÌGEIÌ‡PLIÌ‡KCÌ§IÌ1-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/MUÌGEIÌ‡PLIÌ‡KCÌ§IÌ1-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="MÃ¼ge Ä°plikÃ§i: â€œBazÄ± insanlar bÃ¼yÃ¼mÃ¼yor, ben o gruptayÄ±m sanÄ±rÄ±m, iÃ§imde yaÅŸayan bir Ã§ocuk varâ€" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/muge-iplikci-bazi-insanlar-buyumuyor-ben-o-gruptayim-sanirim-icimde-yasayan-bir-cocuk-var/" rel="bookmark" title="MÃ¼ge Ä°plikÃ§i: â€œBazÄ± insanlar bÃ¼yÃ¼mÃ¼yor, ben o gruptayÄ±m sanÄ±rÄ±m, iÃ§imde yaÅŸayan bir Ã§ocuk varâ€">MÃ¼ge Ä°plikÃ§i: â€œBazÄ± insanlar bÃ¼yÃ¼mÃ¼yor, ben o gruptayÄ±m sanÄ±rÄ±m, iÃ§imde yaÅŸayan&#8230;</a></h3></div></div></div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_47_5c781a3463322" data-td_block_id="td_uid_47_5c781a3463322"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_47_5c781a3463322" data-td_block_id="td_uid_47_5c781a3463322"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div></div></div></li></ul></li><li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-77121"><a href="https://medyascope.tv/videolar/spor/">Spor</a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_65_5c781a346f3ad_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_4 td_ajax_preloading_preload"  data-td-block-uid="td_uid_65_5c781a346f3ad" ><script>var block_td_uid_65_5c781a346f3ad = new tdBlock();
block_td_uid_65_5c781a346f3ad.id = "td_uid_65_5c781a346f3ad";
block_td_uid_65_5c781a346f3ad.atts = '{"limit":4,"td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"14188","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_65_5c781a346f3ad_rand","tdc_css_class":"td_uid_65_5c781a346f3ad_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_65_5c781a346f3ad_rand_style"}';
block_td_uid_65_5c781a346f3ad.td_column_number = "3";
block_td_uid_65_5c781a346f3ad.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_65_5c781a346f3ad.post_count = "4";
block_td_uid_65_5c781a346f3ad.found_posts = "317";
block_td_uid_65_5c781a346f3ad.header_color = "";
block_td_uid_65_5c781a346f3ad.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_65_5c781a346f3ad.max_num_pages = "80";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_65_5c781a346f3ad);</script> <script>var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_65_5c781a346f3ad));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/ada-sahilleri-23-kepa-sarri-cekismesinin-sebebi-neydi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ada Sahilleri (23): Kepa-Sarri \u00e7eki\u015fmesinin sebebi neydi?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/sarri-kepa-composite-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/sarri-kepa-composite-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/sarri-kepa-composite-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ada Sahilleri (23): Kepa-Sarri \u00e7eki\u015fmesinin sebebi neydi?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/ada-sahilleri-23-kepa-sarri-cekismesinin-sebebi-neydi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ada Sahilleri (23): Kepa-Sarri \u00e7eki\u015fmesinin sebebi neydi?\">Ada Sahilleri (23): Kepa-Sarri \u00e7eki\u015fmesinin sebebi neydi?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/eurogol-avrupada-futbol-gundemi-3\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"EuroGol: Avrupa&#8217;da futbol g\u00fcndemi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/eurogol-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/eurogol-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/eurogol-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"EuroGol: Avrupa&#8217;da futbol g\u00fcndemi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/eurogol-avrupada-futbol-gundemi-3\/\" rel=\"bookmark\" title=\"EuroGol: Avrupa&#8217;da futbol g\u00fcndemi\">EuroGol: Avrupa&#8217;da futbol g\u00fcndemi<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/26\/ikili-oyunun-konugu-euroleague-followers\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u0130kili Oyun&#8217;un konu\u011fu Euroleague Followers\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/sdsd-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/sdsd-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/sdsd-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u0130kili Oyun&#8217;un konu\u011fu Euroleague Followers\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/26\/ikili-oyunun-konugu-euroleague-followers\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u0130kili Oyun&#8217;un konu\u011fu Euroleague Followers\">\u0130kili Oyun&#8217;un konu\u011fu Euroleague Followers<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/26\/26-27-28-subat-iddaa-tahminleri\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"26-27-28 \u015eubat \u0130ddaa tahminleri\"><img width=\"218\" height=\"123\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli.jpg 750w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli-300x169.jpg 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli-250x141.jpg 250w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli-550x309.jpg 550w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli-800x450.jpg 800w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli-320x180.jpg 320w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli-533x300.jpg 533w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli-889x500.jpg 889w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"26-27-28 \u015eubat \u0130ddaa tahminleri\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/26\/26-27-28-subat-iddaa-tahminleri\/\" rel=\"bookmark\" title=\"26-27-28 \u015eubat \u0130ddaa tahminleri\">26-27-28 \u015eubat \u0130ddaa tahminleri<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_65_5c781a346f3ad","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_65_5c781a346f3ad));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 25236;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/ada-sahilleri-23-kepa-sarri-cekismesinin-sebebi-neydi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ada Sahilleri (23): Kepa-Sarri \u00e7eki\u015fmesinin sebebi neydi?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/sarri-kepa-composite-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/sarri-kepa-composite-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/sarri-kepa-composite-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ada Sahilleri (23): Kepa-Sarri \u00e7eki\u015fmesinin sebebi neydi?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/ada-sahilleri-23-kepa-sarri-cekismesinin-sebebi-neydi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ada Sahilleri (23): Kepa-Sarri \u00e7eki\u015fmesinin sebebi neydi?\">Ada Sahilleri (23): Kepa-Sarri \u00e7eki\u015fmesinin sebebi neydi?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/20\/ada-sahilleri-22-muhammed-bin-salmanin-manchester-unitedi-satin-almasina-izin-cikar-mi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Ada Sahilleri (22): Muhammed bin Salman&#8217;\u0131n Manchester United&#8217;\u0131 sat\u0131n almas\u0131na izin \u00e7\u0131kar m\u0131?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/xjfixa8bbxg63xtvel9j-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/xjfixa8bbxg63xtvel9j-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/xjfixa8bbxg63xtvel9j-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Ada Sahilleri (22): Muhammed bin Salman&#8217;\u0131n Manchester United&#8217;\u0131 sat\u0131n almas\u0131na izin \u00e7\u0131kar m\u0131?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/20\/ada-sahilleri-22-muhammed-bin-salmanin-manchester-unitedi-satin-almasina-izin-cikar-mi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ada Sahilleri (22): Muhammed bin Salman&#8217;\u0131n Manchester United&#8217;\u0131 sat\u0131n almas\u0131na izin \u00e7\u0131kar m\u0131?\">Ada Sahilleri (22): Muhammed bin Salman&#8217;\u0131n Manchester United&#8217;\u0131 sat\u0131n almas\u0131na izin...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_65_5c781a346f3ad","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_65_5c781a346f3ad));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 14332;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/eurogol-avrupada-futbol-gundemi-3\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"EuroGol: Avrupa&#8217;da futbol g\u00fcndemi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/eurogol-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/eurogol-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/eurogol-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"EuroGol: Avrupa&#8217;da futbol g\u00fcndemi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/eurogol-avrupada-futbol-gundemi-3\/\" rel=\"bookmark\" title=\"EuroGol: Avrupa&#8217;da futbol g\u00fcndemi\">EuroGol: Avrupa&#8217;da futbol g\u00fcndemi<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/20\/eurogol-avrupada-kupa-mesaisi-eyup-yildiz-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Eurogol: Avrupa&#8217;da kupa mesaisi &#8211; Ey\u00fcp Y\u0131ld\u0131z ile s\u00f6yle\u015fi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/uefa-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/uefa-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/uefa-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Eurogol: Avrupa&#8217;da kupa mesaisi &#8211; Ey\u00fcp Y\u0131ld\u0131z ile s\u00f6yle\u015fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/20\/eurogol-avrupada-kupa-mesaisi-eyup-yildiz-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Eurogol: Avrupa&#8217;da kupa mesaisi &#8211; Ey\u00fcp Y\u0131ld\u0131z ile s\u00f6yle\u015fi\">Eurogol: Avrupa&#8217;da kupa mesaisi &#8211; Ey\u00fcp Y\u0131ld\u0131z ile s\u00f6yle\u015fi<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/13\/eurogol-fenerbahce-kazandi-sira-galatasarayda-eyup-yildiz-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Eurogol: Fenerbah\u00e7e kazand\u0131, s\u0131ra Galatasaray&#8217;da &#8211; Ey\u00fcp Y\u0131ld\u0131z ile s\u00f6yle\u015fi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ef652cae-5841-45fa-b64d-e3ba2bc9191b-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ef652cae-5841-45fa-b64d-e3ba2bc9191b-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ef652cae-5841-45fa-b64d-e3ba2bc9191b-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Eurogol: Fenerbah\u00e7e kazand\u0131, s\u0131ra Galatasaray&#8217;da &#8211; Ey\u00fcp Y\u0131ld\u0131z ile s\u00f6yle\u015fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/13\/eurogol-fenerbahce-kazandi-sira-galatasarayda-eyup-yildiz-ile-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Eurogol: Fenerbah\u00e7e kazand\u0131, s\u0131ra Galatasaray&#8217;da &#8211; Ey\u00fcp Y\u0131ld\u0131z ile s\u00f6yle\u015fi\">Eurogol: Fenerbah\u00e7e kazand\u0131, s\u0131ra Galatasaray&#8217;da &#8211; Ey\u00fcp Y\u0131ld\u0131z ile s\u00f6yle\u015fi<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/06\/eurogol-premier-league-gundemi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"EuroGol: Premier League g\u00fcndemi\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/premier-league-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/premier-league-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/premier-league-100x70.jpeg 100w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/premier-league-534x364.jpeg 534w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"EuroGol: Premier League g\u00fcndemi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/06\/eurogol-premier-league-gundemi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"EuroGol: Premier League g\u00fcndemi\">EuroGol: Premier League g\u00fcndemi<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_65_5c781a346f3ad","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_65_5c781a346f3ad));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23930;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/03\/her-sartta-spor-12-alkan-kizilirmak-ile-supplementler-takviye-besinler-ve-antrenman\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Her \u015eartta Spor (12): Alkan K\u0131z\u0131l\u0131rmak ile supplementler (takviye besinler) ve antrenman\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Recover-powder-drink-630x420-630x420-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Recover-powder-drink-630x420-630x420-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Recover-powder-drink-630x420-630x420-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Her \u015eartta Spor (12): Alkan K\u0131z\u0131l\u0131rmak ile supplementler (takviye besinler) ve antrenman\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/03\/her-sartta-spor-12-alkan-kizilirmak-ile-supplementler-takviye-besinler-ve-antrenman\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Her \u015eartta Spor (12): Alkan K\u0131z\u0131l\u0131rmak ile supplementler (takviye besinler) ve antrenman\">Her \u015eartta Spor (12): Alkan K\u0131z\u0131l\u0131rmak ile supplementler (takviye besinler) ve...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/10\/24\/her-sartta-spor-11-serpil-kanak-ile-pilatesin-incelikleri\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Her \u015eartta Spor (11): Serpil Kanak ile pilatesin \u201cincelik\u201dleri\"><img width=\"218\" height=\"119\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Ekran-Resmi-2018-10-24-15.38.54.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Ekran-Resmi-2018-10-24-15.38.54.jpg 800w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Ekran-Resmi-2018-10-24-15.38.54-300x163.jpg 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Ekran-Resmi-2018-10-24-15.38.54-768x419.jpg 768w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Ekran-Resmi-2018-10-24-15.38.54-750x409.jpg 750w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Her \u015eartta Spor (11): Serpil Kanak ile pilatesin \u201cincelik\u201dleri\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/10\/24\/her-sartta-spor-11-serpil-kanak-ile-pilatesin-incelikleri\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Her \u015eartta Spor (11): Serpil Kanak ile pilatesin \u201cincelik\u201dleri\">Her \u015eartta Spor (11): Serpil Kanak ile pilatesin \u201cincelik\u201dleri<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/09\/19\/her-sartta-spor-10-aysu-bekci-ile-gebelik-donemi-ve-sonrasi-diyet-uzerine-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Her \u015eartta Spor (10): Aysu Bek\u00e7i ile gebelik d\u00f6nemi ve sonras\u0131 diyet \u00fczerine s\u00f6yle\u015fi\"><img width=\"218\" height=\"119\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Screen-Shot-2018-09-19-at-14.28.54.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Screen-Shot-2018-09-19-at-14.28.54.jpg 788w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Screen-Shot-2018-09-19-at-14.28.54-300x164.jpg 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Screen-Shot-2018-09-19-at-14.28.54-768x420.jpg 768w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Screen-Shot-2018-09-19-at-14.28.54-750x410.jpg 750w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Her \u015eartta Spor (10): Aysu Bek\u00e7i ile gebelik d\u00f6nemi ve sonras\u0131 diyet \u00fczerine s\u00f6yle\u015fi\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/09\/19\/her-sartta-spor-10-aysu-bekci-ile-gebelik-donemi-ve-sonrasi-diyet-uzerine-soylesi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Her \u015eartta Spor (10): Aysu Bek\u00e7i ile gebelik d\u00f6nemi ve sonras\u0131 diyet \u00fczerine s\u00f6yle\u015fi\">Her \u015eartta Spor (10): Aysu Bek\u00e7i ile gebelik d\u00f6nemi ve sonras\u0131...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/09\/05\/her-sartta-spor-milli-sporcular-ve-tohum-otizm-vakfi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Her \u015fartta spor: Milli sporcular ve Tohum Otizm Vakf\u0131\"><img width=\"218\" height=\"118\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Ekran-Resmi-2018-09-05-13.44.15.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Ekran-Resmi-2018-09-05-13.44.15.jpg 800w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Ekran-Resmi-2018-09-05-13.44.15-300x162.jpg 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Ekran-Resmi-2018-09-05-13.44.15-768x415.jpg 768w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/Ekran-Resmi-2018-09-05-13.44.15-750x406.jpg 750w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Her \u015fartta spor: Milli sporcular ve Tohum Otizm Vakf\u0131\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/09\/05\/her-sartta-spor-milli-sporcular-ve-tohum-otizm-vakfi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Her \u015fartta spor: Milli sporcular ve Tohum Otizm Vakf\u0131\">Her \u015fartta spor: Milli sporcular ve Tohum Otizm Vakf\u0131<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_65_5c781a346f3ad","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_65_5c781a346f3ad));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 17276;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/26\/26-27-28-subat-iddaa-tahminleri\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"26-27-28 \u015eubat \u0130ddaa tahminleri\"><img width=\"218\" height=\"123\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli.jpg 750w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli-300x169.jpg 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli-250x141.jpg 250w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli-550x309.jpg 550w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli-800x450.jpg 800w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli-320x180.jpg 320w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli-533x300.jpg 533w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli-889x500.jpg 889w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"26-27-28 \u015eubat \u0130ddaa tahminleri\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/26\/26-27-28-subat-iddaa-tahminleri\/\" rel=\"bookmark\" title=\"26-27-28 \u015eubat \u0130ddaa tahminleri\">26-27-28 \u015eubat \u0130ddaa tahminleri<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/22\/iddaali-gundem-22-25-subat-iddaa-tahminleri\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u0130ddaal\u0131 G\u00fcndem: 22-25 \u015eubat \u0130ddaa tahminleri\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Screen-Shot-2019-02-22-at-14.20.31-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Screen-Shot-2019-02-22-at-14.20.31-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Screen-Shot-2019-02-22-at-14.20.31-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u0130ddaal\u0131 G\u00fcndem: 22-25 \u015eubat \u0130ddaa tahminleri\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/22\/iddaali-gundem-22-25-subat-iddaa-tahminleri\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u0130ddaal\u0131 G\u00fcndem: 22-25 \u015eubat \u0130ddaa tahminleri\">\u0130ddaal\u0131 G\u00fcndem: 22-25 \u015eubat \u0130ddaa tahminleri<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/19\/iddaali-gundem-sampiyonlar-ligi-ve-uefa-avrupa-ligi-iddaa-tahminleri\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u0130ddaal\u0131 G\u00fcndem: \u015eampiyonlar Ligi ve UEFA Avrupa Ligi \u0130ddaa tahminleri\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/\u015fampiyonlar-uefa-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/\u015fampiyonlar-uefa-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/\u015fampiyonlar-uefa-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u0130ddaal\u0131 G\u00fcndem: \u015eampiyonlar Ligi ve UEFA Avrupa Ligi \u0130ddaa tahminleri\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/19\/iddaali-gundem-sampiyonlar-ligi-ve-uefa-avrupa-ligi-iddaa-tahminleri\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u0130ddaal\u0131 G\u00fcndem: \u015eampiyonlar Ligi ve UEFA Avrupa Ligi \u0130ddaa tahminleri\">\u0130ddaal\u0131 G\u00fcndem: \u015eampiyonlar Ligi ve UEFA Avrupa Ligi \u0130ddaa tahminleri<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/15\/iddaali-gundem-15-18-subat-iddaa-tahminleri\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u0130ddaal\u0131 G\u00fcndem: 15-18 \u015eubat iddaa tahminleri\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/bugun-ve-yarin-hangi-maclar-var-super-toto-super-lig-fiksturu-ve-puan-durumu-h1537603759-4b0cde-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/bugun-ve-yarin-hangi-maclar-var-super-toto-super-lig-fiksturu-ve-puan-durumu-h1537603759-4b0cde-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/bugun-ve-yarin-hangi-maclar-var-super-toto-super-lig-fiksturu-ve-puan-durumu-h1537603759-4b0cde-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u0130ddaal\u0131 G\u00fcndem: 15-18 \u015eubat iddaa tahminleri\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/15\/iddaali-gundem-15-18-subat-iddaa-tahminleri\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u0130ddaal\u0131 G\u00fcndem: 15-18 \u015eubat iddaa tahminleri\">\u0130ddaal\u0131 G\u00fcndem: 15-18 \u015eubat iddaa tahminleri<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_65_5c781a346f3ad","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_65_5c781a346f3ad));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 4874;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/19\/ikili-oyun-nba-all-star-ve-turkiye-kupasi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u0130kili Oyun: NBA All-Star ve T\u00fcrkiye Kupas\u0131\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ikili-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ikili-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/ikili-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u0130kili Oyun: NBA All-Star ve T\u00fcrkiye Kupas\u0131\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/19\/ikili-oyun-nba-all-star-ve-turkiye-kupasi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u0130kili Oyun: NBA All-Star ve T\u00fcrkiye Kupas\u0131\">\u0130kili Oyun: NBA All-Star ve T\u00fcrkiye Kupas\u0131<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/11\/ikili-oyun-euroleaguede-play-offun-ilk-ismi-fenerbahce-beko\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u0130kili Oyun: EuroLeague&#8217;de Play-Off&#8217;un ilk ismi Fenerbah\u00e7e Beko\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-11-at-16.07.58-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-11-at-16.07.58-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-11-at-16.07.58-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u0130kili Oyun: EuroLeague&#8217;de Play-Off&#8217;un ilk ismi Fenerbah\u00e7e Beko\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/11\/ikili-oyun-euroleaguede-play-offun-ilk-ismi-fenerbahce-beko\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u0130kili Oyun: EuroLeague&#8217;de Play-Off&#8217;un ilk ismi Fenerbah\u00e7e Beko\">\u0130kili Oyun: EuroLeague&#8217;de Play-Off&#8217;un ilk ismi Fenerbah\u00e7e Beko<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/05\/ikili-oyun-kerem-gonlum-kariyerini-anlatiyor\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u0130kili Oyun: Kerem G\u00f6nl\u00fcm kariyerini anlat\u0131yor\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/29866771-DAFB-43D2-A3DD-B4BFC19E3B0D-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/29866771-DAFB-43D2-A3DD-B4BFC19E3B0D-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/29866771-DAFB-43D2-A3DD-B4BFC19E3B0D-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u0130kili Oyun: Kerem G\u00f6nl\u00fcm kariyerini anlat\u0131yor\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/05\/ikili-oyun-kerem-gonlum-kariyerini-anlatiyor\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u0130kili Oyun: Kerem G\u00f6nl\u00fcm kariyerini anlat\u0131yor\">\u0130kili Oyun: Kerem G\u00f6nl\u00fcm kariyerini anlat\u0131yor<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/29\/ikili-oyun-euroleaguede-20-haftanin-analizi-ve-bsl\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"\u0130kili Oyun: Euroleague&#8217;de 20. haftan\u0131n analizi ve BSL\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/fenerbahce_beko_olympiakos_u_agirlayacak_h62718_24f0f-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/fenerbahce_beko_olympiakos_u_agirlayacak_h62718_24f0f-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/fenerbahce_beko_olympiakos_u_agirlayacak_h62718_24f0f-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"\u0130kili Oyun: Euroleague&#8217;de 20. haftan\u0131n analizi ve BSL\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/01\/29\/ikili-oyun-euroleaguede-20-haftanin-analizi-ve-bsl\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u0130kili Oyun: Euroleague&#8217;de 20. haftan\u0131n analizi ve BSL\">\u0130kili Oyun: Euroleague&#8217;de 20. haftan\u0131n analizi ve BSL<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_65_5c781a346f3ad","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_65_5c781a346f3ad));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 23929;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/25\/super-lig-panorama-derbiyi-kim-kazanir-besiktas-mi-fenerbahce-mi\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"S\u00fcper Lig Panorama: Derbiyi kim kazan\u0131r? Be\u015fikta\u015f m\u0131, Fenerbah\u00e7e mi?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-25-at-14.22.11-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-25-at-14.22.11-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-25-at-14.22.11-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"S\u00fcper Lig Panorama: Derbiyi kim kazan\u0131r? Be\u015fikta\u015f m\u0131, Fenerbah\u00e7e mi?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/25\/super-lig-panorama-derbiyi-kim-kazanir-besiktas-mi-fenerbahce-mi\/\" rel=\"bookmark\" title=\"S\u00fcper Lig Panorama: Derbiyi kim kazan\u0131r? Be\u015fikta\u015f m\u0131, Fenerbah\u00e7e mi?\">S\u00fcper Lig Panorama: Derbiyi kim kazan\u0131r? Be\u015fikta\u015f m\u0131, Fenerbah\u00e7e mi?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/18\/super-lig-panorama-zirve-yarisi-dolu-dizgin-fenerbahce-kayip\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"S\u00fcper Lig Panorama: Zirve yar\u0131\u015f\u0131 doludizgin, Fenerbah\u00e7e kay\u0131p\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-18-at-15.02.36-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-18-at-15.02.36-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-18-at-15.02.36-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"S\u00fcper Lig Panorama: Zirve yar\u0131\u015f\u0131 doludizgin, Fenerbah\u00e7e kay\u0131p\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/18\/super-lig-panorama-zirve-yarisi-dolu-dizgin-fenerbahce-kayip\/\" rel=\"bookmark\" title=\"S\u00fcper Lig Panorama: Zirve yar\u0131\u015f\u0131 doludizgin, Fenerbah\u00e7e kay\u0131p\">S\u00fcper Lig Panorama: Zirve yar\u0131\u015f\u0131 doludizgin, Fenerbah\u00e7e kay\u0131p<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/11\/super-lig-panorama-super-ligde-olayli-hafta\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"S\u00fcper Lig Panorama: S\u00fcper Lig&#8217;de olayl\u0131 hafta\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-11-at-12.59.08-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-11-at-12.59.08-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-11-at-12.59.08-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"S\u00fcper Lig Panorama: S\u00fcper Lig&#8217;de olayl\u0131 hafta\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/11\/super-lig-panorama-super-ligde-olayli-hafta\/\" rel=\"bookmark\" title=\"S\u00fcper Lig Panorama: S\u00fcper Lig&#8217;de olayl\u0131 hafta\">S\u00fcper Lig Panorama: S\u00fcper Lig&#8217;de olayl\u0131 hafta<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/04\/super-lig-panorama-basaksehir-sampiyon-mu-oluyor\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"S\u00fcper Lig Panorama: Ba\u015fak\u015fehir \u015fampiyon mu oluyor?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/basak-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/basak-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/basak-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"S\u00fcper Lig Panorama: Ba\u015fak\u015fehir \u015fampiyon mu oluyor?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/04\/super-lig-panorama-basaksehir-sampiyon-mu-oluyor\/\" rel=\"bookmark\" title=\"S\u00fcper Lig Panorama: Ba\u015fak\u015fehir \u015fampiyon mu oluyor?\">S\u00fcper Lig Panorama: Ba\u015fak\u015fehir \u015fampiyon mu oluyor?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_65_5c781a346f3ad","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));</script> <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_65_5c781a346f3ad" id="td_uid_66_5c781a346fc52" data-td_block_id="td_uid_65_5c781a346f3ad" data-td_filter_value="" href="https://medyascope.tv/videolar/spor/">Hepsi</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_65_5c781a346f3ad"  id="td_uid_67_5c781a346fca6" data-td_block_id="td_uid_65_5c781a346f3ad" data-td_filter_value="25236" href="https://medyascope.tv/videolar/spor/ada-sahilleri/">Ada Sahilleri</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_65_5c781a346f3ad"  id="td_uid_68_5c781a346fcd9" data-td_block_id="td_uid_65_5c781a346f3ad" data-td_filter_value="14332" href="https://medyascope.tv/videolar/spor/eurogol/">EuroGol</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_65_5c781a346f3ad"  id="td_uid_69_5c781a346fd04" data-td_block_id="td_uid_65_5c781a346f3ad" data-td_filter_value="23930" href="https://medyascope.tv/videolar/spor/her-sartta-spor/">Her Åžartta Spor</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_65_5c781a346f3ad"  id="td_uid_70_5c781a346fd34" data-td_block_id="td_uid_65_5c781a346f3ad" data-td_filter_value="17276" href="https://medyascope.tv/videolar/spor/iddaali-gundem/">Ä°ddaalÄ± GÃ¼ndem</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_65_5c781a346f3ad"  id="td_uid_71_5c781a346fd5d" data-td_block_id="td_uid_65_5c781a346f3ad" data-td_filter_value="4874" href="https://medyascope.tv/videolar/spor/ikili-oyun/">Ä°kili Oyun</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_65_5c781a346f3ad"  id="td_uid_72_5c781a346fd86" data-td_block_id="td_uid_65_5c781a346f3ad" data-td_filter_value="23929" href="https://medyascope.tv/videolar/spor/superlig-panorama/">SÃ¼per Lig Panorama</a></div></div><div id=td_uid_65_5c781a346f3ad class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/ada-sahilleri-23-kepa-sarri-cekismesinin-sebebi-neydi/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Ada Sahilleri (23): Kepa-Sarri Ã§ekiÅŸmesinin sebebi neydi?"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/sarri-kepa-composite-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/sarri-kepa-composite-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/sarri-kepa-composite-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Ada Sahilleri (23): Kepa-Sarri Ã§ekiÅŸmesinin sebebi neydi?" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/ada-sahilleri-23-kepa-sarri-cekismesinin-sebebi-neydi/" rel="bookmark" title="Ada Sahilleri (23): Kepa-Sarri Ã§ekiÅŸmesinin sebebi neydi?">Ada Sahilleri (23): Kepa-Sarri Ã§ekiÅŸmesinin sebebi neydi?</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/eurogol-avrupada-futbol-gundemi-3/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="EuroGol: Avrupa&#8217;da futbol gÃ¼ndemi"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/eurogol-218x150.jpeg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/eurogol-218x150.jpeg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/eurogol-100x70.jpeg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="EuroGol: Avrupa&#8217;da futbol gÃ¼ndemi" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/eurogol-avrupada-futbol-gundemi-3/" rel="bookmark" title="EuroGol: Avrupa&#8217;da futbol gÃ¼ndemi">EuroGol: Avrupa&#8217;da futbol gÃ¼ndemi</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/26/ikili-oyunun-konugu-euroleague-followers/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Ä°kili Oyun&#8217;un konuÄŸu Euroleague Followers"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/sdsd-218x150.jpeg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/sdsd-218x150.jpeg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/sdsd-100x70.jpeg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Ä°kili Oyun&#8217;un konuÄŸu Euroleague Followers" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/26/ikili-oyunun-konugu-euroleague-followers/" rel="bookmark" title="Ä°kili Oyun&#8217;un konuÄŸu Euroleague Followers">Ä°kili Oyun&#8217;un konuÄŸu Euroleague Followers</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/26/26-27-28-subat-iddaa-tahminleri/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="26-27-28 Åžubat Ä°ddaa tahminleri"><img width="218" height="123" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2016/06/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2016/06/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli.jpg 750w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2016/06/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli-300x169.jpg 300w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2016/06/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli-250x141.jpg 250w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2016/06/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli-550x309.jpg 550w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2016/06/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli-800x450.jpg 800w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2016/06/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli-320x180.jpg 320w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2016/06/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli-533x300.jpg 533w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2016/06/futbol-muhabbet-turkiye-eksenli-889x500.jpg 889w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="26-27-28 Åžubat Ä°ddaa tahminleri" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/26/26-27-28-subat-iddaa-tahminleri/" rel="bookmark" title="26-27-28 Åžubat Ä°ddaa tahminleri">26-27-28 Åžubat Ä°ddaa tahminleri</a></h3></div></div></div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_65_5c781a346f3ad" data-td_block_id="td_uid_65_5c781a346f3ad"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_65_5c781a346f3ad" data-td_block_id="td_uid_65_5c781a346f3ad"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div></div></div></li></ul></li><li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category current-post-ancestor current-menu-parent current-post-parent td-menu-item td-mega-menu menu-item-77122"><a href="https://medyascope.tv/yazilar/">YazÄ±lar</a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_73_5c781a347b775_rand td-no-subcats td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_4 td_ajax_preloading_preload"  data-td-block-uid="td_uid_73_5c781a347b775" ><script>var block_td_uid_73_5c781a347b775 = new tdBlock();
block_td_uid_73_5c781a347b775.id = "td_uid_73_5c781a347b775";
block_td_uid_73_5c781a347b775.atts = '{"limit":"5","td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"2","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_73_5c781a347b775_rand","tdc_css_class":"td_uid_73_5c781a347b775_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_73_5c781a347b775_rand_style"}';
block_td_uid_73_5c781a347b775.td_column_number = "3";
block_td_uid_73_5c781a347b775.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_73_5c781a347b775.post_count = "5";
block_td_uid_73_5c781a347b775.found_posts = "7014";
block_td_uid_73_5c781a347b775.header_color = "";
block_td_uid_73_5c781a347b775.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_73_5c781a347b775.max_num_pages = "1403";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_73_5c781a347b775);</script><div id=td_uid_73_5c781a347b775 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/bm-israil-ordusunun-filistinli-gostericilere-ates-acmasi-savas-sucu-sayilabilir/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="BM: Ä°srail ordusunun Filistinli gÃ¶stericilere ateÅ aÃ§masÄ± &#8220;savaÅ suÃ§u&#8221; sayÄ±labilir"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/gazze-kapak-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/gazze-kapak-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/gazze-kapak-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="BM: Ä°srail ordusunun Filistinli gÃ¶stericilere ateÅ aÃ§masÄ± &#8220;savaÅ suÃ§u&#8221; sayÄ±labilir" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/bm-israil-ordusunun-filistinli-gostericilere-ates-acmasi-savas-sucu-sayilabilir/" rel="bookmark" title="BM: Ä°srail ordusunun Filistinli gÃ¶stericilere ateÅ aÃ§masÄ± &#8220;savaÅ suÃ§u&#8221; sayÄ±labilir">BM: Ä°srail ordusunun Filistinli gÃ¶stericilere ateÅ aÃ§masÄ± &#8220;savaÅ suÃ§u&#8221; sayÄ±labilir</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/doc-dr-halis-ulas-uluslararasi-standartlara-aykiri-olarak-din-gorevlisini-saglik-ve-sosyal-hizmetler-basligi-altinda-ele-almak-kabul-edilemez/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="DoÃ§.Dr. Halis UlaÅ: &#8220;UluslararasÄ± standartlara aykÄ±rÄ± olarak din gÃ¶revlisini saÄŸlÄ±k ve sosyal hizmetler baÅŸlÄ±ÄŸÄ± altÄ±nda ele almak kabul edilemez&#8221;"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/haberler_568d0f5ef2059-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/haberler_568d0f5ef2059-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/haberler_568d0f5ef2059-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="DoÃ§.Dr. Halis UlaÅ: &#8220;UluslararasÄ± standartlara aykÄ±rÄ± olarak din gÃ¶revlisini saÄŸlÄ±k ve sosyal hizmetler baÅŸlÄ±ÄŸÄ± altÄ±nda ele almak kabul edilemez&#8221;" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/doc-dr-halis-ulas-uluslararasi-standartlara-aykiri-olarak-din-gorevlisini-saglik-ve-sosyal-hizmetler-basligi-altinda-ele-almak-kabul-edilemez/" rel="bookmark" title="DoÃ§.Dr. Halis UlaÅ: &#8220;UluslararasÄ± standartlara aykÄ±rÄ± olarak din gÃ¶revlisini saÄŸlÄ±k ve sosyal hizmetler baÅŸlÄ±ÄŸÄ± altÄ±nda ele almak kabul edilemez&#8221;">DoÃ§.Dr. Halis UlaÅ: &#8220;UluslararasÄ± standartlara aykÄ±rÄ± olarak din gÃ¶revlisini saÄŸlÄ±k ve&#8230;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/umraniyespor-teknik-direktoru-ahmet-tasyurek-ile-soylesi-kupa-hedefimizde/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Ãœmraniyespor Teknik DirektÃ¶rÃ¼ Ahmet TaÅŸyÃ¼rek ile sÃ¶yleÅŸi: &#8220;Kupa hedefimizde&#8221;"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ahmet-TasÌ§yrek-218x150.jpeg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ahmet-TasÌ§yrek-218x150.jpeg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ahmet-TasÌ§yrek-100x70.jpeg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Ãœmraniyespor Teknik DirektÃ¶rÃ¼ Ahmet TaÅŸyÃ¼rek ile sÃ¶yleÅŸi: &#8220;Kupa hedefimizde&#8221;" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/umraniyespor-teknik-direktoru-ahmet-tasyurek-ile-soylesi-kupa-hedefimizde/" rel="bookmark" title="Ãœmraniyespor Teknik DirektÃ¶rÃ¼ Ahmet TaÅŸyÃ¼rek ile sÃ¶yleÅŸi: &#8220;Kupa hedefimizde&#8221;">Ãœmraniyespor Teknik DirektÃ¶rÃ¼ Ahmet TaÅŸyÃ¼rek ile sÃ¶yleÅŸi: &#8220;Kupa hedefimizde&#8221;</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/sezon-sonunda-basketbolu-birakacak-dwyane-wadeden-mac-kazandiran-unutulmaz-ucluk/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Sezon sonunda basketbolu bÄ±rakacak Dwyane Wade&#8217;den maÃ§ kazandÄ±ran unutulmaz Ã¼Ã§lÃ¼k"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/dwyane-wade-miami-heat-nba_4592449-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/dwyane-wade-miami-heat-nba_4592449-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/dwyane-wade-miami-heat-nba_4592449-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Sezon sonunda basketbolu bÄ±rakacak Dwyane Wade&#8217;den maÃ§ kazandÄ±ran unutulmaz Ã¼Ã§lÃ¼k" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/sezon-sonunda-basketbolu-birakacak-dwyane-wadeden-mac-kazandiran-unutulmaz-ucluk/" rel="bookmark" title="Sezon sonunda basketbolu bÄ±rakacak Dwyane Wade&#8217;den maÃ§ kazandÄ±ran unutulmaz Ã¼Ã§lÃ¼k">Sezon sonunda basketbolu bÄ±rakacak Dwyane Wade&#8217;den maÃ§ kazandÄ±ran unutulmaz Ã¼Ã§lÃ¼k</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/11-ulkenin-disisleri-bakani-kaleme-aldi-bati-kirimi-ve-ukraynayi-rus-saldirganligina-terk-etmemeli/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="11 Ã¼lkenin dÄ±ÅŸiÅŸleri bakanÄ± kaleme aldÄ±: &#8220;BatÄ±, KÄ±rÄ±mâ€™Ä± ve Ukraynaâ€™yÄ± Rus saldÄ±rganlÄ±ÄŸÄ±na terk etmemeli&#8221;"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/4399-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/4399-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/4399-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="11 Ã¼lkenin dÄ±ÅŸiÅŸleri bakanÄ± kaleme aldÄ±: &#8220;BatÄ±, KÄ±rÄ±mâ€™Ä± ve Ukraynaâ€™yÄ± Rus saldÄ±rganlÄ±ÄŸÄ±na terk etmemeli&#8221;" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/11-ulkenin-disisleri-bakani-kaleme-aldi-bati-kirimi-ve-ukraynayi-rus-saldirganligina-terk-etmemeli/" rel="bookmark" title="11 Ã¼lkenin dÄ±ÅŸiÅŸleri bakanÄ± kaleme aldÄ±: &#8220;BatÄ±, KÄ±rÄ±mâ€™Ä± ve Ukraynaâ€™yÄ± Rus saldÄ±rganlÄ±ÄŸÄ±na terk etmemeli&#8221;">11 Ã¼lkenin dÄ±ÅŸiÅŸleri bakanÄ± kaleme aldÄ±: &#8220;BatÄ±, KÄ±rÄ±mâ€™Ä± ve Ukraynaâ€™yÄ± Rus&#8230;</a></h3></div></div></div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_73_5c781a347b775" data-td_block_id="td_uid_73_5c781a347b775"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_73_5c781a347b775" data-td_block_id="td_uid_73_5c781a347b775"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div></div></div></li></ul></li><li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-77123"><a href="https://medyascope.tv/videolar/diger-dillerde-yayinlar/"><i class="fa fa-language td-only-icon"></i></a><ul class="sub-menu"><li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_74_5c781a347e0cf_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_4 td_ajax_preloading_preload"  data-td-block-uid="td_uid_74_5c781a347e0cf" ><script>var block_td_uid_74_5c781a347e0cf = new tdBlock();
block_td_uid_74_5c781a347e0cf.id = "td_uid_74_5c781a347e0cf";
block_td_uid_74_5c781a347e0cf.atts = '{"limit":4,"td_column_number":3,"ajax_pagination":"next_prev","category_id":"14189","show_child_cat":30,"td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_preloading":"preload","block_template_id":"","header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","el_class":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","tdc_css":"","class":"td_uid_74_5c781a347e0cf_rand","tdc_css_class":"td_uid_74_5c781a347e0cf_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_74_5c781a347e0cf_rand_style"}';
block_td_uid_74_5c781a347e0cf.td_column_number = "3";
block_td_uid_74_5c781a347e0cf.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_74_5c781a347e0cf.post_count = "4";
block_td_uid_74_5c781a347e0cf.found_posts = "536";
block_td_uid_74_5c781a347e0cf.header_color = "";
block_td_uid_74_5c781a347e0cf.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_74_5c781a347e0cf.max_num_pages = "134";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_74_5c781a347e0cf);</script> <script>var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_74_5c781a347e0cf));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/12-%d8%a7%d8%ae%d8%a8%d8%a7%d8%b1-%d9%87%d9%81%d8%aa%da%af%db%8c-%d8%a8%d9%87-%d8%b2%d8%a8%d8%a7%d9%86-%d9%81%d8%a7%d8%b1%d8%b3%db%8c\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"(12) \u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0647\u0641\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-28-17.23.57-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-28-17.23.57-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-28-17.23.57-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"(12) \u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0647\u0641\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/12-%d8%a7%d8%ae%d8%a8%d8%a7%d8%b1-%d9%87%d9%81%d8%aa%da%af%db%8c-%d8%a8%d9%87-%d8%b2%d8%a8%d8%a7%d9%86-%d9%81%d8%a7%d8%b1%d8%b3%db%8c\/\" rel=\"bookmark\" title=\"(12) \u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0647\u0641\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc\">(12) \u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0647\u0641\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/how-effective-are-us-sanctions-against-iran-guest-ali-fathollah-nejad\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"How effective are US sanctions against Iran? &#8211; Guest: Ali Fathollah-Nejad\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Trump-Ruhani-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Trump-Ruhani-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Trump-Ruhani-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"How effective are US sanctions against Iran? &#8211; Guest: Ali Fathollah-Nejad\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/how-effective-are-us-sanctions-against-iran-guest-ali-fathollah-nejad\/\" rel=\"bookmark\" title=\"How effective are US sanctions against Iran? &#8211; Guest: Ali Fathollah-Nejad\">How effective are US sanctions against Iran? &#8211; Guest: Ali Fathollah-Nejad<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/26\/hemu-cihan-pevajoya-pisti-daese-niqas-dike-le-tirkiye\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Hem\u00fb c\u00eehan, p\u00eavajoya pi\u015ft\u00ee DAE\u015e\u00ea n\u00eeqa\u015f dike. L\u00ea Tirkiye?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-26-at-18.03.54-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-26-at-18.03.54-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-26-at-18.03.54-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Hem\u00fb c\u00eehan, p\u00eavajoya pi\u015ft\u00ee DAE\u015e\u00ea n\u00eeqa\u015f dike. L\u00ea Tirkiye?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/26\/hemu-cihan-pevajoya-pisti-daese-niqas-dike-le-tirkiye\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Hem\u00fb c\u00eehan, p\u00eavajoya pi\u015ft\u00ee DAE\u015e\u00ea n\u00eeqa\u015f dike. L\u00ea Tirkiye?\">Hem\u00fb c\u00eehan, p\u00eavajoya pi\u015ft\u00ee DAE\u015e\u00ea n\u00eeqa\u015f dike. L\u00ea Tirkiye?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/22\/kurtehefte-120-nuceyen-hefteye\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kurtehefte (120): N\u00fb\u00e7ey\u00ean Heftey\u00ea\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/kurtehefte-site-ic\u0327in-s\u0327ablon-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/kurtehefte-site-ic\u0327in-s\u0327ablon-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/kurtehefte-site-ic\u0327in-s\u0327ablon-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kurtehefte (120): N\u00fb\u00e7ey\u00ean Heftey\u00ea\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/22\/kurtehefte-120-nuceyen-hefteye\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kurtehefte (120): N\u00fb\u00e7ey\u00ean Heftey\u00ea\">Kurtehefte (120): N\u00fb\u00e7ey\u00ean Heftey\u00ea<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_74_5c781a347e0cf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_74_5c781a347e0cf));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 7110;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2017\/11\/27\/groko-oder-neuwahlen-wie-geht-es-weiter-gast-roy-karadag\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"GroKo oder Neuwahlen? Wie geht es weiter? Gast Roy Karada\u011f\"><img width=\"218\" height=\"111\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Screen-Shot-2017-11-27-at-17.53.09.png\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Screen-Shot-2017-11-27-at-17.53.09.png 849w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Screen-Shot-2017-11-27-at-17.53.09-300x153.png 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Screen-Shot-2017-11-27-at-17.53.09-768x393.png 768w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/Screen-Shot-2017-11-27-at-17.53.09-750x383.png 750w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"GroKo oder Neuwahlen? Wie geht es weiter? Gast Roy Karada\u011f\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2017\/11\/27\/groko-oder-neuwahlen-wie-geht-es-weiter-gast-roy-karadag\/\" rel=\"bookmark\" title=\"GroKo oder Neuwahlen? Wie geht es weiter? Gast Roy Karada\u011f\">GroKo oder Neuwahlen? Wie geht es weiter? Gast Roy Karada\u011f<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2017\/05\/09\/wann-hat-die-gulen-bewegung-angefangen-das-militar-zu-unterwandern\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Fragen und Antworten zum Putschversuch\"><img width=\"218\" height=\"132\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/tsk.png\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/tsk.png 601w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/tsk-300x182.png 300w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Fragen und Antworten zum Putschversuch\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2017\/05\/09\/wann-hat-die-gulen-bewegung-angefangen-das-militar-zu-unterwandern\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fragen und Antworten zum Putschversuch\">Fragen und Antworten zum Putschversuch<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2017\/05\/09\/ergun-yildirim-in-der-gulen-bewegung-gibt-es-keine-menschen-die-mit-ihrer-eigenen-vernunft-denken\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Erg\u00fcn Y\u0131ld\u0131r\u0131m: &#8220;In der G\u00fclen-Bewegung gibt es keine Menschen, die mit ihrer eigenen Vernunft denken&#8221;\"><img width=\"218\" height=\"113\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/erg\u00fcn-y\u0131ld\u0131r\u0131m-1.png\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/erg\u00fcn-y\u0131ld\u0131r\u0131m-1.png 598w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/erg\u00fcn-y\u0131ld\u0131r\u0131m-1-300x156.png 300w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Erg\u00fcn Y\u0131ld\u0131r\u0131m: &#8220;In der G\u00fclen-Bewegung gibt es keine Menschen, die mit ihrer eigenen Vernunft denken&#8221;\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2017\/05\/09\/ergun-yildirim-in-der-gulen-bewegung-gibt-es-keine-menschen-die-mit-ihrer-eigenen-vernunft-denken\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Erg\u00fcn Y\u0131ld\u0131r\u0131m: &#8220;In der G\u00fclen-Bewegung gibt es keine Menschen, die mit ihrer eigenen Vernunft denken&#8221;\">Erg\u00fcn Y\u0131ld\u0131r\u0131m: &#8220;In der G\u00fclen-Bewegung gibt es keine Menschen, die mit...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2017\/05\/08\/ergun-yildirim-sie-glauben-an-geistliche-uberlegenheit-von-gulen-vertrauen-ihm-vollig-an\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Erg\u00fcn Y\u0131ld\u0131r\u0131m: &#8220;Sie glauben an geistliche \u00dcberlegenheit von G\u00fclen, vertrauen ihm v\u00f6llig an&#8221;\"><img width=\"218\" height=\"113\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/erg\u00fcn-y\u0131ld\u0131r\u0131m.png\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/erg\u00fcn-y\u0131ld\u0131r\u0131m.png 598w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/erg\u00fcn-y\u0131ld\u0131r\u0131m-300x156.png 300w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Erg\u00fcn Y\u0131ld\u0131r\u0131m: &#8220;Sie glauben an geistliche \u00dcberlegenheit von G\u00fclen, vertrauen ihm v\u00f6llig an&#8221;\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2017\/05\/08\/ergun-yildirim-sie-glauben-an-geistliche-uberlegenheit-von-gulen-vertrauen-ihm-vollig-an\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Erg\u00fcn Y\u0131ld\u0131r\u0131m: &#8220;Sie glauben an geistliche \u00dcberlegenheit von G\u00fclen, vertrauen ihm v\u00f6llig an&#8221;\">Erg\u00fcn Y\u0131ld\u0131r\u0131m: &#8220;Sie glauben an geistliche \u00dcberlegenheit von G\u00fclen, vertrauen ihm...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_74_5c781a347e0cf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_74_5c781a347e0cf));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 6317;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/how-effective-are-us-sanctions-against-iran-guest-ali-fathollah-nejad\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"How effective are US sanctions against Iran? &#8211; Guest: Ali Fathollah-Nejad\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Trump-Ruhani-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Trump-Ruhani-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Trump-Ruhani-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"How effective are US sanctions against Iran? &#8211; Guest: Ali Fathollah-Nejad\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/27\/how-effective-are-us-sanctions-against-iran-guest-ali-fathollah-nejad\/\" rel=\"bookmark\" title=\"How effective are US sanctions against Iran? &#8211; Guest: Ali Fathollah-Nejad\">How effective are US sanctions against Iran? &#8211; Guest: Ali Fathollah-Nejad<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/22\/this-week-in-turkey-103-with-hande-akmehmet-on-state-of-the-turkish-economy-before-the-elections\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"This Week in Turkey (103): With Hande Akmehmet on state of the Turkish economy before the elections\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/para-sayma-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/para-sayma-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/para-sayma-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"This Week in Turkey (103): With Hande Akmehmet on state of the Turkish economy before the elections\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/22\/this-week-in-turkey-103-with-hande-akmehmet-on-state-of-the-turkish-economy-before-the-elections\/\" rel=\"bookmark\" title=\"This Week in Turkey (103): With Hande Akmehmet on state of the Turkish economy before the elections\">This Week in Turkey (103): With Hande Akmehmet on state of...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/15\/this-week-in-turkey-102-with-sinan-erensu-on-akps-economic-measures-ahead-of-march-31-elections\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"This Week in Turkey (102): With Sinan Erens\u00fc on AKP&#8217;s economic measures ahead of March 31 elections\"><img width=\"218\" height=\"100\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/2014-yerel-secim-anket-sonuclari-ak-parti-chp-mhp-partilerin-oy-oranlari-grafikler-halinde-h736.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/2014-yerel-secim-anket-sonuclari-ak-parti-chp-mhp-partilerin-oy-oranlari-grafikler-halinde-h736.jpg 630w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/2014-yerel-secim-anket-sonuclari-ak-parti-chp-mhp-partilerin-oy-oranlari-grafikler-halinde-h736-300x137.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"This Week in Turkey (102): With Sinan Erens\u00fc on AKP&#8217;s economic measures ahead of March 31 elections\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/15\/this-week-in-turkey-102-with-sinan-erensu-on-akps-economic-measures-ahead-of-march-31-elections\/\" rel=\"bookmark\" title=\"This Week in Turkey (102): With Sinan Erens\u00fc on AKP&#8217;s economic measures ahead of March 31 elections\">This Week in Turkey (102): With Sinan Erens\u00fc on AKP&#8217;s economic...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/08\/this-week-in-turkey-101-with-ayse-berktay-on-hdps-strategy-for-march-31-local-elections\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"This Week in Turkey (101): With Ay\u015fe Berktay on HDP&#8217;s strategy for March 31 local elections\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/hdp-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/hdp-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/hdp-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"This Week in Turkey (101): With Ay\u015fe Berktay on HDP&#8217;s strategy for March 31 local elections\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/08\/this-week-in-turkey-101-with-ayse-berktay-on-hdps-strategy-for-march-31-local-elections\/\" rel=\"bookmark\" title=\"This Week in Turkey (101): With Ay\u015fe Berktay on HDP&#8217;s strategy for March 31 local elections\">This Week in Turkey (101): With Ay\u015fe Berktay on HDP&#8217;s strategy...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_74_5c781a347e0cf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_74_5c781a347e0cf));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 6319;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/02\/entretien-exclusif-avec-eric-fassin-quest-ce-que-la-masculinite\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Entretien exclusif avec Eric Fassin: Qu&#8217;est-ce que la masculinit\u00e9?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Screenshot_1-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Screenshot_1-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Screenshot_1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Entretien exclusif avec Eric Fassin: Qu&#8217;est-ce que la masculinit\u00e9?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/02\/entretien-exclusif-avec-eric-fassin-quest-ce-que-la-masculinite\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Entretien exclusif avec Eric Fassin: Qu&#8217;est-ce que la masculinit\u00e9?\">Entretien exclusif avec Eric Fassin: Qu&#8217;est-ce que la masculinit\u00e9?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/12\/10\/prevenir-la-radicalisation-avec-linvite-muriel-domenach\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"&#8220;Pr\u00e9venir la radicalisation&#8221; avec l&#8217;invit\u00e9e Muriel Domenach\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/WhatsApp-Image-2018-12-10-at-11.48.46-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/WhatsApp-Image-2018-12-10-at-11.48.46-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/WhatsApp-Image-2018-12-10-at-11.48.46-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"&#8220;Pr\u00e9venir la radicalisation&#8221; avec l&#8217;invit\u00e9e Muriel Domenach\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/12\/10\/prevenir-la-radicalisation-avec-linvite-muriel-domenach\/\" rel=\"bookmark\" title=\"&#8220;Pr\u00e9venir la radicalisation&#8221; avec l&#8217;invit\u00e9e Muriel Domenach\">&#8220;Pr\u00e9venir la radicalisation&#8221; avec l&#8217;invit\u00e9e Muriel Domenach<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/11\/22\/dans-la-tete-de-bachar-al-assad-entretien-exclusif-avec-ziad-majed\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Dans la t\u00eate de Bachar al-Assad &#8211; Entretien exclusif avec Ziad Majed\"><img width=\"218\" height=\"123\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/1B4CAC09-55F6-4279-9C85-8822705B340B_cx0_cy6_cw0_w1023_r1_s.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/1B4CAC09-55F6-4279-9C85-8822705B340B_cx0_cy6_cw0_w1023_r1_s.jpg 800w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/1B4CAC09-55F6-4279-9C85-8822705B340B_cx0_cy6_cw0_w1023_r1_s-300x169.jpg 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/1B4CAC09-55F6-4279-9C85-8822705B340B_cx0_cy6_cw0_w1023_r1_s-768x432.jpg 768w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/1B4CAC09-55F6-4279-9C85-8822705B340B_cx0_cy6_cw0_w1023_r1_s-750x422.jpg 750w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/1B4CAC09-55F6-4279-9C85-8822705B340B_cx0_cy6_cw0_w1023_r1_s-636x358.jpg 636w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Dans la t\u00eate de Bachar al-Assad &#8211; Entretien exclusif avec Ziad Majed\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/11\/22\/dans-la-tete-de-bachar-al-assad-entretien-exclusif-avec-ziad-majed\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dans la t\u00eate de Bachar al-Assad &#8211; Entretien exclusif avec Ziad Majed\">Dans la t\u00eate de Bachar al-Assad &#8211; Entretien exclusif avec Ziad...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/11\/01\/lelection-presidentielle-au-bresil-la-victoire-de-bolsonaro-entretien-exclusif-avec-nicolas-bourcier\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"L\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle au Br\u00e9sil: La victoire de Bolsonaro &#8211; Entretien exclusif avec Nicolas Bourcier\"><img width=\"218\" height=\"145\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/gettyimages-1047545622-e1539004269832.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/gettyimages-1047545622-e1539004269832.jpg 800w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/gettyimages-1047545622-e1539004269832-300x200.jpg 300w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/gettyimages-1047545622-e1539004269832-768x512.jpg 768w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/gettyimages-1047545622-e1539004269832-750x500.jpg 750w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"L\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle au Br\u00e9sil: La victoire de Bolsonaro &#8211; Entretien exclusif avec Nicolas Bourcier\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2018\/11\/01\/lelection-presidentielle-au-bresil-la-victoire-de-bolsonaro-entretien-exclusif-avec-nicolas-bourcier\/\" rel=\"bookmark\" title=\"L\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle au Br\u00e9sil: La victoire de Bolsonaro &#8211; Entretien exclusif avec Nicolas Bourcier\">L\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle au Br\u00e9sil: La victoire de Bolsonaro &#8211; Entretien exclusif...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_74_5c781a347e0cf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_74_5c781a347e0cf));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 4682;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/26\/hemu-cihan-pevajoya-pisti-daese-niqas-dike-le-tirkiye\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Hem\u00fb c\u00eehan, p\u00eavajoya pi\u015ft\u00ee DAE\u015e\u00ea n\u00eeqa\u015f dike. L\u00ea Tirkiye?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-26-at-18.03.54-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-26-at-18.03.54-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-26-at-18.03.54-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Hem\u00fb c\u00eehan, p\u00eavajoya pi\u015ft\u00ee DAE\u015e\u00ea n\u00eeqa\u015f dike. L\u00ea Tirkiye?\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/26\/hemu-cihan-pevajoya-pisti-daese-niqas-dike-le-tirkiye\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Hem\u00fb c\u00eehan, p\u00eavajoya pi\u015ft\u00ee DAE\u015e\u00ea n\u00eeqa\u015f dike. L\u00ea Tirkiye?\">Hem\u00fb c\u00eehan, p\u00eavajoya pi\u015ft\u00ee DAE\u015e\u00ea n\u00eeqa\u015f dike. L\u00ea Tirkiye?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/22\/kurtehefte-120-nuceyen-hefteye\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kurtehefte (120): N\u00fb\u00e7ey\u00ean Heftey\u00ea\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/kurtehefte-site-ic\u0327in-s\u0327ablon-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/kurtehefte-site-ic\u0327in-s\u0327ablon-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/kurtehefte-site-ic\u0327in-s\u0327ablon-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kurtehefte (120): N\u00fb\u00e7ey\u00ean Heftey\u00ea\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/22\/kurtehefte-120-nuceyen-hefteye\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kurtehefte (120): N\u00fb\u00e7ey\u00ean Heftey\u00ea\">Kurtehefte (120): N\u00fb\u00e7ey\u00ean Heftey\u00ea<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/18\/helbet-dibe-ku-erdogan-tek-bice\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Helbet dibe ku Erdo\u011fan t\u00eak bi\u00e7e\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-18-at-19.06.02-218x150.jpeg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-18-at-19.06.02-218x150.jpeg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-18-at-19.06.02-100x70.jpeg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Helbet dibe ku Erdo\u011fan t\u00eak bi\u00e7e\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/18\/helbet-dibe-ku-erdogan-tek-bice\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Helbet dibe ku Erdo\u011fan t\u00eak bi\u00e7e\">Helbet dibe ku Erdo\u011fan t\u00eak bi\u00e7e<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/15\/kurtehefte119-nuceyen-hefteye\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"Kurtehefte(119): N\u00fb\u00e7ey\u00ean heftey\u00ea\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/KURTEHEFTE-KAPAK-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/KURTEHEFTE-KAPAK-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/KURTEHEFTE-KAPAK-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"Kurtehefte(119): N\u00fb\u00e7ey\u00ean heftey\u00ea\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/15\/kurtehefte119-nuceyen-hefteye\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Kurtehefte(119): N\u00fb\u00e7ey\u00ean heftey\u00ea\">Kurtehefte(119): N\u00fb\u00e7ey\u00ean heftey\u00ea<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_74_5c781a347e0cf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_74_5c781a347e0cf));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 24139;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/12-%d8%a7%d8%ae%d8%a8%d8%a7%d8%b1-%d9%87%d9%81%d8%aa%da%af%db%8c-%d8%a8%d9%87-%d8%b2%d8%a8%d8%a7%d9%86-%d9%81%d8%a7%d8%b1%d8%b3%db%8c\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"(12) \u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0647\u0641\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-28-17.23.57-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-28-17.23.57-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-28-17.23.57-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"(12) \u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0647\u0641\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/28\/12-%d8%a7%d8%ae%d8%a8%d8%a7%d8%b1-%d9%87%d9%81%d8%aa%da%af%db%8c-%d8%a8%d9%87-%d8%b2%d8%a8%d8%a7%d9%86-%d9%81%d8%a7%d8%b1%d8%b3%db%8c\/\" rel=\"bookmark\" title=\"(12) \u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0647\u0641\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc\">(12) \u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0647\u0641\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/21\/11-%d8%a7%d8%ae%d8%a8%d8%a7%d8%b1-%d9%87%d9%81%d8%aa%da%af%db%8c-%d8%a8%d9%87-%d8%b2%d8%a8%d8%a7%d9%86-%d9%81%d8%a7%d8%b1%d8%b3%db%8c\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"(11) \u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0647\u0641\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/FARSC\u0327A-SAYFA-KAPAK-2-1-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/FARSC\u0327A-SAYFA-KAPAK-2-1-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/FARSC\u0327A-SAYFA-KAPAK-2-1-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"(11) \u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0647\u0641\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/21\/11-%d8%a7%d8%ae%d8%a8%d8%a7%d8%b1-%d9%87%d9%81%d8%aa%da%af%db%8c-%d8%a8%d9%87-%d8%b2%d8%a8%d8%a7%d9%86-%d9%81%d8%a7%d8%b1%d8%b3%db%8c\/\" rel=\"bookmark\" title=\"(11) \u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0647\u0641\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc\">(11) \u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0647\u0641\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/14\/10%d8%a7%d8%ae%d8%a8%d8%a7%d8%b1-%d9%87%d9%81%d8%aa%da%af%db%8c-%d8%a8%d9%87-%d8%b2%d8%a8%d8%a7%d9%86-%d9%81%d8%a7%d8%b1%d8%b3%db%8c\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"(10)\u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0647\u0641\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-14-18.14.09-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-14-18.14.09-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Ekran-Resmi-2019-02-14-18.14.09-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"(10)\u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0647\u0641\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/14\/10%d8%a7%d8%ae%d8%a8%d8%a7%d8%b1-%d9%87%d9%81%d8%aa%da%af%db%8c-%d8%a8%d9%87-%d8%b2%d8%a8%d8%a7%d9%86-%d9%81%d8%a7%d8%b1%d8%b3%db%8c\/\" rel=\"bookmark\" title=\"(10)\u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0647\u0641\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc\">(10)\u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0647\u0641\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/07\/9-%d8%a7%d8%ae%d8%a8%d8%a7%d8%b1-%d9%87%d9%81%d8%aa%da%af%db%8c-%d8%a8%d9%87-%d8%b2%d8%a8%d8%a7%d9%86-%d9%81%d8%a7%d8%b1%d8%b3%db%8c\/\" rel=\"bookmark\" class=\"td-image-wrap\" title=\"(9) \u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0647\u0641\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/fars\u00e7a-218x150.jpg\"  srcset=\"https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/fars\u00e7a-218x150.jpg 218w, https:\/\/medyascope.tv\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/fars\u00e7a-100x70.jpg 100w\" sizes=\"(max-width: 218px) 100vw, 218px\" alt=\"\" title=\"(9) \u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0647\u0641\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc\" \/><\/a><\/div>                            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"https:\/\/medyascope.tv\/2019\/02\/07\/9-%d8%a7%d8%ae%d8%a8%d8%a7%d8%b1-%d9%87%d9%81%d8%aa%da%af%db%8c-%d8%a8%d9%87-%d8%b2%d8%a8%d8%a7%d9%86-%d9%81%d8%a7%d8%b1%d8%b3%db%8c\/\" rel=\"bookmark\" title=\"(9) \u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0647\u0641\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc\">(9) \u0627\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0647\u0641\u062a\u06af\u06cc \u0628\u0647 \u0632\u0628\u0627\u0646 \u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_74_5c781a347e0cf","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));</script> <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_74_5c781a347e0cf" id="td_uid_75_5c781a347ead6" data-td_block_id="td_uid_74_5c781a347e0cf" data-td_filter_value="" href="https://medyascope.tv/videolar/diger-dillerde-yayinlar/">Hepsi</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_74_5c781a347e0cf"  id="td_uid_76_5c781a347eb40" data-td_block_id="td_uid_74_5c781a347e0cf" data-td_filter_value="7110" href="https://medyascope.tv/videolar/diger-dillerde-yayinlar/deutsch/">Deutsch</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_74_5c781a347e0cf"  id="td_uid_77_5c781a347eb74" data-td_block_id="td_uid_74_5c781a347e0cf" data-td_filter_value="6317" href="https://medyascope.tv/videolar/diger-dillerde-yayinlar/english/">English</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_74_5c781a347e0cf"  id="td_uid_78_5c781a347eba1" data-td_block_id="td_uid_74_5c781a347e0cf" data-td_filter_value="6319" href="https://medyascope.tv/videolar/diger-dillerde-yayinlar/francais/">FranÃ§ais</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_74_5c781a347e0cf"  id="td_uid_79_5c781a347ebcc" data-td_block_id="td_uid_74_5c781a347e0cf" data-td_filter_value="4682" href="https://medyascope.tv/videolar/diger-dillerde-yayinlar/kurdi/">KurdÃ®</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_74_5c781a347e0cf"  id="td_uid_80_5c781a347ebf6" data-td_block_id="td_uid_74_5c781a347e0cf" data-td_filter_value="24139" href="https://medyascope.tv/videolar/diger-dillerde-yayinlar/farsi/">ÙØ§Ø±Ø³Û</a></div></div><div id=td_uid_74_5c781a347e0cf class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/12-%d8%a7%d8%ae%d8%a8%d8%a7%d8%b1-%d9%87%d9%81%d8%aa%da%af%db%8c-%d8%a8%d9%87-%d8%b2%d8%a8%d8%a7%d9%86-%d9%81%d8%a7%d8%b1%d8%b3%db%8c/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="(12) Ø§Ø®Ø¨Ø§Ø± ÙÙØªÚ¯Û Ø¨Ù Ø²Ø¨Ø§Ù ÙØ§Ø±Ø³Û"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ekran-Resmi-2019-02-28-17.23.57-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ekran-Resmi-2019-02-28-17.23.57-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ekran-Resmi-2019-02-28-17.23.57-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="(12) Ø§Ø®Ø¨Ø§Ø± ÙÙØªÚ¯Û Ø¨Ù Ø²Ø¨Ø§Ù ÙØ§Ø±Ø³Û" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/12-%d8%a7%d8%ae%d8%a8%d8%a7%d8%b1-%d9%87%d9%81%d8%aa%da%af%db%8c-%d8%a8%d9%87-%d8%b2%d8%a8%d8%a7%d9%86-%d9%81%d8%a7%d8%b1%d8%b3%db%8c/" rel="bookmark" title="(12) Ø§Ø®Ø¨Ø§Ø± ÙÙØªÚ¯Û Ø¨Ù Ø²Ø¨Ø§Ù ÙØ§Ø±Ø³Û">(12) Ø§Ø®Ø¨Ø§Ø± ÙÙØªÚ¯Û Ø¨Ù Ø²Ø¨Ø§Ù ÙØ§Ø±Ø³Û</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/how-effective-are-us-sanctions-against-iran-guest-ali-fathollah-nejad/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="How effective are US sanctions against Iran? &#8211; Guest: Ali Fathollah-Nejad"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Trump-Ruhani-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Trump-Ruhani-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Trump-Ruhani-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="How effective are US sanctions against Iran? &#8211; Guest: Ali Fathollah-Nejad" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/how-effective-are-us-sanctions-against-iran-guest-ali-fathollah-nejad/" rel="bookmark" title="How effective are US sanctions against Iran? &#8211; Guest: Ali Fathollah-Nejad">How effective are US sanctions against Iran? &#8211; Guest: Ali Fathollah-Nejad</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/26/hemu-cihan-pevajoya-pisti-daese-niqas-dike-le-tirkiye/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="HemÃ» cÃ®han, pÃªvajoya piÅŸtÃ® DAEÅžÃª nÃ®qaÅ dike. LÃª Tirkiye?"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/WhatsApp-Image-2019-02-26-at-18.03.54-218x150.jpeg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/WhatsApp-Image-2019-02-26-at-18.03.54-218x150.jpeg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/WhatsApp-Image-2019-02-26-at-18.03.54-100x70.jpeg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="HemÃ» cÃ®han, pÃªvajoya piÅŸtÃ® DAEÅžÃª nÃ®qaÅ dike. LÃª Tirkiye?" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/26/hemu-cihan-pevajoya-pisti-daese-niqas-dike-le-tirkiye/" rel="bookmark" title="HemÃ» cÃ®han, pÃªvajoya piÅŸtÃ® DAEÅžÃª nÃ®qaÅ dike. LÃª Tirkiye?">HemÃ» cÃ®han, pÃªvajoya piÅŸtÃ® DAEÅžÃª nÃ®qaÅ dike. LÃª Tirkiye?</a></h3></div></div></div><div class="td-mega-span"><div class="td_module_mega_menu td-animation-stack td_mod_mega_menu"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/22/kurtehefte-120-nuceyen-hefteye/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Kurtehefte (120): NÃ»Ã§eyÃªn HefteyÃª"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2018/12/kurtehefte-site-icÌ§in-sÌ§ablon-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2018/12/kurtehefte-site-icÌ§in-sÌ§ablon-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2018/12/kurtehefte-site-icÌ§in-sÌ§ablon-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Kurtehefte (120): NÃ»Ã§eyÃªn HefteyÃª" /></a></div></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/22/kurtehefte-120-nuceyen-hefteye/" rel="bookmark" title="Kurtehefte (120): NÃ»Ã§eyÃªn HefteyÃª">Kurtehefte (120): NÃ»Ã§eyÃªn HefteyÃª</a></h3></div></div></div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_74_5c781a347e0cf" data-td_block_id="td_uid_74_5c781a347e0cf"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_74_5c781a347e0cf" data-td_block_id="td_uid_74_5c781a347e0cf"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div></div></div></li></ul></li></ul></div></div></div></div></div></div><div class="td-main-content-wrap td-container-wrap"><div class="tdc-content-wrap"><article id="post-77130" class="post-77130 tdb_templates type-tdb_templates status-publish post" itemscope itemtype="https://schema.org/Article" ><div id="td_uid_1_5c781a3490175" class="tdc-row stretch_row_1400 td-stretch-content"><div class="vc_row td_uid_81_5c781a349017c_rand td-ss-row wpb_row td-pb-row" ><style scoped>.td_uid_81_5c781a349017c_rand{min-height:0}.td_uid_81_5c781a349017c_rand{margin-top:25px!important}.td_uid_81_5c781a349017c_rand .td_block_wrap{text-align:left}</style><div class="vc_column td_uid_82_5c781a349037d_rand  wpb_column vc_column_container tdc-column td-pb-span8"><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap td_block_trending_now td_uid_83_5c781a34904cc_rand td-pb-border-top td_block_template_4"  data-td-block-uid="td_uid_83_5c781a34904cc" ><style>.td_uid_83_5c781a34904cc_rand{margin-right:-20px!important;margin-left:-20px!important}</style><script>var block_td_uid_83_5c781a34904cc = new tdBlock();
block_td_uid_83_5c781a34904cc.id = "td_uid_83_5c781a34904cc";
block_td_uid_83_5c781a34904cc.atts = '{"style":"","tdc_css":"eyJhbGwiOnsibWFyZ2luLXJpZ2h0IjoiLTIwcHgiLCJtYXJnaW4tbGVmdCI6Ii0yMHB4IiwiZGlzcGxheSI6IiJ9fQ==","navigation":"","separator":"","post_ids":"","category_id":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","sort":"","limit":"5","offset":"","el_class":"","header_text_color":"","header_color":"","articles_color":"","next_prev_color":"","next_prev_border_color":"","f_title_font_header":"","f_title_font_title":"Block title","f_title_font_settings":"","f_title_font_family":"","f_title_font_size":"","f_title_font_line_height":"","f_title_font_style":"","f_title_font_weight":"","f_title_font_transform":"","f_title_font_spacing":"","f_title_":"","f_article_font_title":"Articles title","f_article_font_settings":"","f_article_font_family":"","f_article_font_size":"","f_article_font_line_height":"","f_article_font_style":"","f_article_font_weight":"","f_article_font_transform":"","f_article_font_spacing":"","f_article_":"","css":"","block_template_id":"","td_column_number":2,"ajax_pagination_infinite_stop":"","td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","color_preset":"","ajax_pagination":"","border_top":"","class":"td_uid_83_5c781a34904cc_rand","tdc_css_class":"td_uid_83_5c781a34904cc_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_83_5c781a34904cc_rand_style"}';
block_td_uid_83_5c781a34904cc.td_column_number = "2";
block_td_uid_83_5c781a34904cc.block_type = "td_block_trending_now";
block_td_uid_83_5c781a34904cc.post_count = "5";
block_td_uid_83_5c781a34904cc.found_posts = "26032";
block_td_uid_83_5c781a34904cc.header_color = "";
block_td_uid_83_5c781a34904cc.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_83_5c781a34904cc.max_num_pages = "5207";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_83_5c781a34904cc);</script><div id=td_uid_83_5c781a34904cc class="td_block_inner"><div class="td-block-row"><div class="td-trending-now-wrapper" id="td_uid_83_5c781a34904cc" data-start=""><div class="td-trending-now-title">En Yeniler</div><div class="td-trending-now-display-area"><div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-0 td-trending-now-post"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/muge-iplikci-marmara-depremi-sonrasi-yikik-kentli-kadinlari-calisirken-kadinlar-olarak-bir-acmazin-icinde-oldugumuzu-fark-ettim/" rel="bookmark" title="MÃ¼ge Ä°plikÃ§i: &#8220;Marmara depremi sonrasÄ± YÄ±kÄ±k Kentli KadÄ±nlar&#8217;Ä± Ã§alÄ±ÅŸÄ±rken, kadÄ±nlar olarak bir aÃ§mazÄ±n iÃ§inde olduÄŸumuzu fark ettim&#8221;">MÃ¼ge Ä°plikÃ§i: &#8220;Marmara depremi sonrasÄ± YÄ±kÄ±k Kentli KadÄ±nlar&#8217;Ä± Ã§alÄ±ÅŸÄ±rken, kadÄ±nlar olarak bir aÃ§mazÄ±n iÃ§inde olduÄŸumuzu fark ettim&#8221;</a></h3></div><div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-1 td-trending-now-post"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/bm-israil-ordusunun-filistinli-gostericilere-ates-acmasi-savas-sucu-sayilabilir/" rel="bookmark" title="BM: Ä°srail ordusunun Filistinli gÃ¶stericilere ateÅ aÃ§masÄ± &#8220;savaÅ suÃ§u&#8221; sayÄ±labilir">BM: Ä°srail ordusunun Filistinli gÃ¶stericilere ateÅ aÃ§masÄ± &#8220;savaÅ suÃ§u&#8221; sayÄ±labilir</a></h3></div><div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-2 td-trending-now-post"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/rusen-cakir-kurtleri-dislamasinin-bedeli-ulkeyi-yoneten-iktidar-blogu-icin-agir-olacak/" rel="bookmark" title="RuÅŸen Ã‡akÄ±r: â€œKÃ¼rtleri dÄ±ÅŸlamasÄ±nÄ±n bedeli Ã¼lkeyi yÃ¶neten iktidar bloÄŸu iÃ§in aÄŸÄ±r olacakâ€">RuÅŸen Ã‡akÄ±r: â€œKÃ¼rtleri dÄ±ÅŸlamasÄ±nÄ±n bedeli Ã¼lkeyi yÃ¶neten iktidar bloÄŸu iÃ§in aÄŸÄ±r olacakâ€</a></h3></div><div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-3 td-trending-now-post"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/eksik-olan-109-latife-tekin-ile-suruklenme/" rel="bookmark" title="Eksik Olan (109): Latife Tekin ile â€œSÃ¼rÃ¼klenmeâ€">Eksik Olan (109): Latife Tekin ile â€œSÃ¼rÃ¼klenmeâ€</a></h3></div><div class="td_module_trending_now td-trending-now-post-4 td-trending-now-post"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/erdoganin-kutuplastirma-politikasinin-nedenleri-ve-sinirlari-levent-koker-ve-dincer-demirkent-ile-soylesi/" rel="bookmark" title="ErdoÄŸanâ€™Ä±n kutuplaÅŸtÄ±rma politikasÄ±nÄ±n nedenleri ve sÄ±nÄ±rlarÄ±: Levent KÃ¶ker ve DinÃ§er Demirkent ile sÃ¶yleÅŸi">ErdoÄŸanâ€™Ä±n kutuplaÅŸtÄ±rma politikasÄ±nÄ±n nedenleri ve sÄ±nÄ±rlarÄ±: Levent KÃ¶ker ve DinÃ§er Demirkent ile sÃ¶yleÅŸi</a></h3></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#"
class="td_ajax-prev-pagex td-trending-now-nav-left"
data-block-id="td_uid_83_5c781a34904cc"
data-moving="left"
data-control-start=""><i class="td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"
class="td_ajax-next-pagex td-trending-now-nav-right"
data-block-id="td_uid_83_5c781a34904cc"
data-moving="right"
data-control-start=""><i class="td-icon-menu-right"></i></a></div></div></div></div></div><div class="td_block_wrap tdb_single_featured_image td_uid_84_5c781a34912fb_rand tdb-content-horiz-left td-pb-border-top td_block_template_4"  data-td-block-uid="td_uid_84_5c781a34912fb" ><style>.td_uid_84_5c781a34912fb_rand{margin-bottom:0px!important;position:relative}@media (max-width:767px){.td_uid_84_5c781a34912fb_rand{margin-right:-20px!important;margin-left:-20px!important}}</style><style>.td_uid_84_5c781a34912fb_rand .tdb-caption-text{margin:6px 0 0}.td_uid_84_5c781a34912fb_rand .tdb-caption-text{display:none}</style><div class="td_uid_84_5c781a34912fb_rand_style td-element-style"><style>.td_uid_84_5c781a34912fb_rand_style{background-color:#000000!important}</style></div><div class="tdb-block-inner td-fix-index"><figure> <a
href="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-kapak.jpg"
data-caption="FILE- In this Jan. 23, 2012 file photo, Indian Air Force Mirage 2000 fighters fly in formation during the final rehearsal of Republic Day parade in New Delhi, India. Pakistan&#039;s military spokesman tweeted that Indian aircraft crossed into Pakistan on Tuesday and carried out an airstrike but said there were no casualties from the attack. The incursion could have been in retaliation for a deadly Feb. 14 suicide bombing in India&#039;s half of Kashmir that killed at least 40 troops. The Pakistan-based militant group Jaish-e-Mohammad claimed responsibility. (AP Photo/Saurabh Das, File)"
> <img
width="1068"
height="580"
class="entry-thumb td-modal-image"
src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-kapak-1068x580.jpg"
alt=""
title="Pakistan India Tensions"
/><noscript><img
width="1068"
height="580"
class="entry-thumb td-modal-image"
src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-kapak-1068x580.jpg"
alt=""
title="Pakistan India Tensions"
/></noscript> </a><figcaption class="tdb-caption-text">FILE- In this Jan. 23, 2012 file photo, Indian Air Force Mirage 2000 fighters fly in formation during the final rehearsal of Republic Day parade in New Delhi, India. Pakistan's military spokesman tweeted that Indian aircraft crossed into Pakistan on Tuesday and carried out an airstrike but said there were no casualties from the attack. The incursion could have been in retaliation for a deadly Feb. 14 suicide bombing in India's half of Kashmir that killed at least 40 troops. The Pakistan-based militant group Jaish-e-Mohammad claimed responsibility. (AP Photo/Saurabh Das, File)</figcaption></figure></div></div><div class="vc_row_inner td_uid_85_5c781a3492219_rand  vc_row vc_inner wpb_row td-pb-row" ><style scoped>.td_uid_85_5c781a3492219_rand{position:relative!important;top:0;transform:none;-webkit-transform:none}.td_uid_85_5c781a3492219_rand{margin-top:-150px!important;margin-right:70px!important;margin-left:70px!important;padding-top:50px!important;justify-content:center!important;text-align:center!important;position:relative}.td_uid_85_5c781a3492219_rand .td_block_wrap{text-align:left}@media (min-width:1019px) and (max-width:1140px){.td_uid_85_5c781a3492219_rand{margin-top:-70px!important;margin-right:40px!important;margin-left:40px!important;padding-top:30px!important}}@media (min-width:768px) and (max-width:1018px){.td_uid_85_5c781a3492219_rand{margin-top:-60px!important;margin-right:30px!important;margin-left:30px!important;padding-top:20px!important}}@media (max-width:767px){.td_uid_85_5c781a3492219_rand{margin-top:0px!important;margin-right:0px!important;margin-left:0px!important;padding-top:30px!important}}</style><div class="td_uid_3_5c781a3492215_rand_style td-element-style" ><style>.td_uid_3_5c781a3492215_rand_style{background-color:#ffffff!important}</style></div><div class="vc_column_inner td_uid_86_5c781a3492310_rand  wpb_column vc_column_container tdc-inner-column td-pb-span12"><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap tdb_single_categories td_uid_87_5c781a3492441_rand td-pb-border-top td_block_template_4 "   data-td-block-uid="td_uid_87_5c781a3492441" ><style>.td_uid_87_5c781a3492441_rand .tdb-cat-bg{border-width:1px}.td_uid_87_5c781a3492441_rand .tdb-cat-sep{font-size:14px}.td_uid_87_5c781a3492441_rand .tdb-cat-text{margin-right:10px}.td-theme-wrap .td_uid_87_5c781a3492441_rand{text-align:center}</style><div class="tdb-category td-fix-index"><a class="tdb-entry-category" href="https://medyascope.tv/yazilar/" ><span class="tdb-cat-bg" style="background-color:#cc0000; border-color:#cc0000;"></span>YazÄ±lar</a></div></div><div class="td_block_wrap tdb_title td_uid_88_5c781a34928b3_rand tdb-single-title td-pb-border-top td_block_template_4"  data-td-block-uid="td_uid_88_5c781a34928b3" ><style>.td_uid_88_5c781a34928b3_rand{margin-bottom:20px!important;padding-right:10px!important;padding-left:10px!important}</style><style>.td_uid_88_5c781a34928b3_rand .tdb-title-line:after{height:2px}.td_uid_88_5c781a34928b3_rand .tdb-title-line{height:50px}.td_uid_88_5c781a34928b3_rand .tdb-title-line:after{bottom:40%}.td-theme-wrap .td_uid_88_5c781a34928b3_rand{text-align:center}.td_uid_88_5c781a34928b3_rand .tdb-first-letter{left:0;right:0}.td_uid_88_5c781a34928b3_rand .tdb-title-line{margin-left:auto;margin-right:auto}.td_uid_88_5c781a34928b3_rand .tdb-title-text{font-family:Merriweather!important;font-size:42px!important;line-height:1.2!important}@media (min-width:1019px) and (max-width:1140px){.td_uid_88_5c781a34928b3_rand .tdb-title-text{font-family:Merriweather!important;font-size:32px!important;line-height:1.2!important}}@media (min-width:768px) and (max-width:1018px){.td_uid_88_5c781a34928b3_rand .tdb-title-text{font-family:Merriweather!important;font-size:26px!important;line-height:1.2!important}}@media (max-width:767px){.td_uid_88_5c781a34928b3_rand .tdb-title-text{font-family:Merriweather!important;font-size:30px!important;line-height:1.2!important}}</style><div class="tdb-block-inner td-fix-index"><h1 class="tdb-title-text">KeÅŸmirâ€™de gerginlik tÄ±rmandÄ±: Pakistan, Hindistanâ€™a ait 2 savaÅ uÃ§aÄŸÄ±nÄ± dÃ¼ÅŸÃ¼rdÃ¼</h1><div></div><div class="tdb-title-line"></div></div></div><div class="td_block_wrap tdb_single_author td_uid_89_5c781a3492ced_rand td-pb-border-top td_block_template_4 tdb-post-meta"  data-td-block-uid="td_uid_89_5c781a3492ced" ><style>.td_uid_89_5c781a3492ced_rand{margin-bottom:0px!important}</style><style>.td_uid_89_5c781a3492ced_rand{display:inline-block}.td_uid_89_5c781a3492ced_rand .avatar{width:32px;height:32px}.td_uid_89_5c781a3492ced_rand .avatar{margin-right:6px}.td_uid_89_5c781a3492ced_rand .avatar{border-radius:50%}.td_uid_89_5c781a3492ced_rand .tdb-author-name{color:#000}.td_uid_89_5c781a3492ced_rand .tdb-author-by{font-family:Merriweather Sans!important;font-size:14px!important;line-height:30px!important}.td_uid_89_5c781a3492ced_rand .tdb-author-name{font-family:Merriweather Sans!important;font-size:14px!important;line-height:30px!important;font-weight:400!important}</style><div class="tdb-block-inner td-fix-index"><a class="tdb-author-photo"  href="https://medyascope.tv/author/medyascope-tv/"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/ultimatemember/1/profile_photo.jpg?1551385700" class="gravatar avatar avatar-96 um-avatar um-avatar-uploaded" width="96" height="96" alt="Medyascope" data-default="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/plugins/ultimate-member/assets/img/default_avatar.jpg" onerror="if ( ! this.getAttribute('data-load-error') ){ this.setAttribute('data-load-error', '1');this.setAttribute('src', this.getAttribute('data-default'));}" /><noscript><img src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/ultimatemember/1/profile_photo.jpg?1551385700" class="gravatar avatar avatar-96 um-avatar um-avatar-uploaded" width="96" height="96" alt="Medyascope" data-default="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/plugins/ultimate-member/assets/img/default_avatar.jpg" onerror="if ( ! this.getAttribute('data-load-error') ){ this.setAttribute('data-load-error', '1');this.setAttribute('src', this.getAttribute('data-default'));}" /><noscript><img src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/ultimatemember/1/profile_photo.jpg?1551385700" class="gravatar avatar avatar-96 um-avatar um-avatar-uploaded" width="96" height="96" alt="Medyascope" data-default="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/plugins/ultimate-member/assets/img/default_avatar.jpg" onerror="if ( ! this.getAttribute('data-load-error') ){ this.setAttribute('data-load-error', '1');this.setAttribute('src', this.getAttribute('data-default'));}" /></noscript></noscript></a><span class="tdb-author-by"></span> <a class="tdb-author-name" href="https://medyascope.tv/author/medyascope-tv/">Medyascope</a></div></div><div class="td_block_wrap tdb_single_date td_uid_90_5c781a34935c8_rand td-pb-border-top td_block_template_4 tdb-post-meta"  data-td-block-uid="td_uid_90_5c781a34935c8" ><style>.td_uid_90_5c781a34935c8_rand{margin-bottom:0px!important;padding-left:15px!important}</style><style>.td_uid_90_5c781a34935c8_rand{display:inline-block}.td_uid_90_5c781a34935c8_rand{font-family:Merriweather Sans!important;font-size:14px!important;line-height:30px!important}</style><div class="tdb-block-inner td-fix-index"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-27T10:50:05+00:00" >27 Åžubat 2019</time></div></div></div></div></div></div><div class="wpb_wrapper td_block_separator td_block_wrap vc_separator td_uid_91_5c781a34937ea_rand  td_separator_solid td_separator_center"><span style="border-color:#EBEBEB;border-width:1px;width:100%;"></span><style scoped>.td_uid_91_5c781a34937ea_rand{margin-top:20px!important;margin-bottom:20px!important;padding-right:80px!important;padding-bottom:0px!important;padding-left:80px!important}@media (min-width:1019px) and (max-width:1140px){.td_uid_91_5c781a34937ea_rand{padding-right:40px!important;padding-left:40px!important}}@media (min-width:768px) and (max-width:1018px){.td_uid_91_5c781a34937ea_rand{margin-top:10px!important;padding-right:30px!important;padding-left:30px!important}}@media (max-width:767px){.td_uid_91_5c781a34937ea_rand{margin-top:20px!important;padding-right:0px!important;padding-left:0px!important}}</style></div><div class="vc_row_inner td_uid_92_5c781a349382b_rand  vc_row vc_inner wpb_row td-pb-row" ><style scoped>.td_uid_92_5c781a349382b_rand{position:relative!important;top:0;transform:none;-webkit-transform:none}.td_uid_92_5c781a349382b_rand{margin-right:60px!important;margin-left:60px!important}.td_uid_92_5c781a349382b_rand .td_block_wrap{text-align:left}@media (min-width:768px) and (max-width:1018px){.td_uid_92_5c781a349382b_rand{margin-right:30px!important;margin-left:30px!important}}@media (min-width:1019px) and (max-width:1140px){.td_uid_92_5c781a349382b_rand{margin-right:40px!important;margin-left:40px!important}}@media (max-width:767px){.td_uid_92_5c781a349382b_rand{margin-right:0px!important;margin-left:0px!important;justify-content:center!important;text-align:center!important}}</style><div class="vc_column_inner td_uid_93_5c781a34938f7_rand  wpb_column vc_column_container tdc-inner-column td-pb-span8"><style scoped>.td_uid_93_5c781a34938f7_rand{width:80%!important}@media (max-width:767px){.td_uid_93_5c781a34938f7_rand{width:100%!important}}@media (min-width:1019px) and (max-width:1140px){.td_uid_93_5c781a34938f7_rand{width:70%!important}}@media (min-width:768px) and (max-width:1018px){.td_uid_93_5c781a34938f7_rand{width:60%!important}}</style><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap tdb_single_post_share td_uid_94_5c781a3493a2a_rand td-pb-border-top td_block_template_4"  data-td-block-uid="td_uid_94_5c781a3493a2a" ><style>.td_uid_94_5c781a3493a2a_rand{margin-bottom:13px!important}@media(min-width:1141px){.td_uid_94_5c781a3493a2a_rand{display:block!important}}@media (min-width:1019px) and (max-width:1140px){.td_uid_94_5c781a3493a2a_rand{display:block!important}}@media (min-width:768px) and (max-width:1018px){.td_uid_94_5c781a3493a2a_rand{display:block!important}}@media (max-width:767px){.td_uid_94_5c781a3493a2a_rand{margin-right:auto!important;margin-left:auto!important;display:inline-block!important}}</style><style>.td_uid_94_5c781a3493a2a_rand .td-social-share-text{font-family:Merriweather Sans!important}.td_uid_94_5c781a3493a2a_rand .td-social-network{font-family:Merriweather Sans!important}</style><div id="td_uid_94_5c781a3493a2a" class="td-post-sharing td-ps-bg td-ps-notext td-ps-rounded td-post-sharing-style3 "><div class="td-post-sharing-visible"><a class="td-social-sharing-button td-social-sharing-button-js td-social-network td-social-facebook" href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fmedyascope.tv%2F2019%2F02%2F27%2Fkesmirde-gerginlik-tirmandi-pakistan-hindistana-ait-2-savas-ucagini-dusurdu%2F"><div class="td-social-but-icon"><i class="td-icon-facebook"></i></div><div class="td-social-but-text">Facebook</div> </a><a class="td-social-sharing-button td-social-sharing-button-js td-social-network td-social-twitter" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Ke%C5%9Fmir%E2%80%99de+gerginlik+t%C4%B1rmand%C4%B1%3A+Pakistan%2C+Hindistan%E2%80%99a+ait+2+sava%C5%9F+u%C3%A7a%C4%9F%C4%B1n%C4%B1+d%C3%BC%C5%9F%C3%BCrd%C3%BC&url=https%3A%2F%2Fmedyascope.tv%2F2019%2F02%2F27%2Fkesmirde-gerginlik-tirmandi-pakistan-hindistana-ait-2-savas-ucagini-dusurdu%2F&via=medyascopetv"><div class="td-social-but-icon"><i class="td-icon-twitter"></i></div><div class="td-social-but-text">Twitter</div> </a><a class="td-social-sharing-button td-social-sharing-button-js td-social-network td-social-whatsapp" href="whatsapp://send?text=KeÅŸmirâ€™de gerginlik tÄ±rmandÄ±: Pakistan, Hindistanâ€™a ait 2 savaÅ uÃ§aÄŸÄ±nÄ± dÃ¼ÅŸÃ¼rdÃ¼ %0A%0A https://medyascope.tv/2019/02/27/kesmirde-gerginlik-tirmandi-pakistan-hindistana-ait-2-savas-ucagini-dusurdu/"><div class="td-social-but-icon"><i class="td-icon-whatsapp"></i></div><div class="td-social-but-text">WhatsApp</div> </a><a class="td-social-sharing-button td-social-sharing-button-js td-social-network td-social-mail" href="mailto:?subject=KeÅŸmirâ€™de gerginlik tÄ±rmandÄ±: Pakistan, Hindistanâ€™a ait 2 savaÅ uÃ§aÄŸÄ±nÄ± dÃ¼ÅŸÃ¼rdÃ¼&body=https://medyascope.tv/2019/02/27/kesmirde-gerginlik-tirmandi-pakistan-hindistana-ait-2-savas-ucagini-dusurdu/"><div class="td-social-but-icon"><i class="td-icon-mail"></i></div><div class="td-social-but-text">Email</div> </a><a class="td-social-sharing-button td-social-sharing-button-js td-social-network td-social-print" href="#"><div class="td-social-but-icon"><i class="td-icon-print"></i></div><div class="td-social-but-text">Print</div> </a></div><div class="td-social-sharing-hidden"><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul><a class="td-social-sharing-button td-social-handler td-social-expand-tabs" href="#" data-block-uid="td_uid_94_5c781a3493a2a"><div class="td-social-but-icon"><i class="td-icon-plus td-social-expand-tabs-icon"></i></div> </a></div></div></div></div></div></div><div class="vc_column_inner td_uid_95_5c781a34940f3_rand  wpb_column vc_column_container tdc-inner-column td-pb-span4"><style scoped>.td_uid_95_5c781a34940f3_rand{width:20%!important}@media (min-width:1019px) and (max-width:1140px){.td_uid_95_5c781a34940f3_rand{width:30%!important}}@media (min-width:768px) and (max-width:1018px){.td_uid_95_5c781a34940f3_rand{width:40%!important}}</style><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap tdb_single_post_views td_uid_96_5c781a349423f_rand td-pb-border-top td_block_template_4 tdb-post-meta"  data-td-block-uid="td_uid_96_5c781a349423f" ><style>.td_uid_96_5c781a349423f_rand{margin-right:20px!important;margin-bottom:0px!important}@media (max-width:767px){.td_uid_96_5c781a349423f_rand{display:none!important}}</style><style>.td_uid_96_5c781a349423f_rand{float:right}.td_uid_96_5c781a349423f_rand{display:inline-block}.td_uid_96_5c781a349423f_rand i{font-size:16px}.td_uid_96_5c781a349423f_rand i{margin-right:5px}.td_uid_96_5c781a349423f_rand{font-family:Merriweather Sans!important;font-size:14px!important;line-height:40px!important}.td_uid_96_5c781a349423f_rand i{position:relative;top:-1px}</style><div class="tdb-block-inner td-fix-index"><i class="tdc-font-fa tdc-font-fa-eye"></i><span class="tdb-add-text"></span><span class="td-nr-views-92620">78</span></div></div></div></div></div></div><div class="wpb_wrapper td_block_separator td_block_wrap vc_separator td_uid_97_5c781a349440c_rand  td_separator_solid td_separator_center"><span style="border-color:#EBEBEB;border-width:1px;width:100%;"></span><style scoped>.td_uid_97_5c781a349440c_rand{margin-bottom:30px!important;padding-right:80px!important;padding-left:80px!important}@media (min-width:768px) and (max-width:1018px){.td_uid_97_5c781a349440c_rand{margin-bottom:20px!important;padding-right:30px!important;padding-left:30px!important}}@media (max-width:767px){.td_uid_97_5c781a349440c_rand{margin-bottom:20px!important;padding-right:0px!important;padding-left:0px!important}}@media (min-width:1019px) and (max-width:1140px){.td_uid_97_5c781a349440c_rand{padding-right:40px!important;padding-left:40px!important}}</style></div><div class="td_block_wrap tdb_single_content td_uid_98_5c781a349451d_rand td-pb-border-top td_block_template_4 td-post-content"  data-td-block-uid="td_uid_98_5c781a349451d" ><style>.td_uid_98_5c781a349451d_rand{margin-top:0px!important;margin-right:80px!important;margin-left:80px!important}@media (min-width:1019px) and (max-width:1140px){.td_uid_98_5c781a349451d_rand{margin-right:20px!important;margin-left:20px!important}}@media (min-width:768px) and (max-width:1018px){.td_uid_98_5c781a349451d_rand{margin-right:10px!important;margin-left:10px!important}}@media (max-width:767px){.td_uid_98_5c781a349451d_rand{margin-right:0px!important;margin-left:0px!important}}</style><div class="tdb-block-inner td-fix-index"><div class="td-a-ad id_inline_ad_content-horiz-center"><span class="td-adspot-title"></span><ins class="adsbygoogle" style="display: block;" data-ad-client="ca-pub-2967198344582825" data-ad-slot="9629010370" data-ad-format="auto" data-full-width-responsive="true"></ins></div><p><strong>Hindistan ve Pakistan arasÄ±ndaki gerginlik, karÅŸÄ±lÄ±klÄ± hava saldÄ±rÄ±larÄ±yla tÄ±rmandÄ±. Pakistan, Hint KeÅŸmirâ€™indeki bazÄ± hedefleri vurduÄŸunu, iki Hindistan savaÅ uÃ§aÄŸÄ±nÄ± dÃ¼ÅŸÃ¼rdÃ¼ÄŸÃ¼nÃ¼ ve bir pilotun gÃ¶zaltÄ±na alÄ±ndÄ±ÄŸÄ±nÄ± aÃ§Ä±kladÄ±.</strong></p><p>Pakistan, hangi hedeflerini vurduÄŸu konusunda bilgi vermedi. Hindistan, Pakistanâ€™Ä±n iddiasÄ±na iliÅŸkin aÃ§Ä±klama yapmadÄ± ama bir Pakistan uÃ§aÄŸÄ±nÄ±n dÃ¼ÅŸÃ¼rÃ¼ldÃ¼ÄŸÃ¼nÃ¼ duyurdu ve bÃ¶lgedeki havaalanÄ±nÄ± bir sÃ¼reliÄŸine uÃ§uÅŸlara kapattÄ±.</p><figure class="wp-block-image"><img src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-750x422.jpg" alt="" class="wp-image-92621" data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-750x422.jpg 750w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-300x169.jpg 300w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-768x432.jpg 768w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-696x392.jpg 696w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-1068x601.jpg 1068w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-747x420.jpg 747w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir.jpg 1600w" data-lazy-sizes="(max-width: 750px) 100vw, 750px" /><noscript><img src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-750x422.jpg" alt="" class="wp-image-92621" data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-750x422.jpg 750w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-300x169.jpg 300w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-768x432.jpg 768w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-696x392.jpg 696w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-1068x601.jpg 1068w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-747x420.jpg 747w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir.jpg 1600w" data-lazy-sizes="(max-width: 750px) 100vw, 750px" /><noscript><img src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-750x422.jpg" alt="" class="wp-image-92621" srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-750x422.jpg 750w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-300x169.jpg 300w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-768x432.jpg 768w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-696x392.jpg 696w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-1068x601.jpg 1068w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-747x420.jpg 747w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir.jpg 1600w" sizes="(max-width: 750px) 100vw, 750px" /></noscript></noscript></figure><p><strong>Hindistan-Pakistan arasÄ±ndaki son gerginliÄŸin <a href="https://medyascope.tv/2019/02/26/5-soruda-hindistan-ve-pakistan-arasindaki-kesmir-sorunu-neden-yeniden-alevlendi/" target="_blank" rel="noreferrer noopener" aria-label="nedenleri (yeni sekmede aÃ§Ä±lÄ±r)">nedenleri</a></strong></p><p>Pakistanâ€™Ä±n hava saldÄ±rÄ±sÄ±, Hindistanâ€™Ä±n bir gÃ¼n Ã¶ncesinde Pakistan topraklarÄ±na dÃ¼zenlediÄŸi saldÄ±rÄ±ya misilleme niteliÄŸi taÅŸÄ±yor. Hindistan bu saldÄ±rÄ±da, 45 askerinin Ã¶ldÃ¼ÄŸÃ¼ intihar saldÄ±rÄ±sÄ±ndan sorumlu tuttuÄŸu CeyÅŸi Muhammed Ã¶rgÃ¼tÃ¼nÃ¼n Pakistanâ€™daki kamplarÄ±nÄ± hedef almÄ±ÅŸtÄ±.</p><p>Hem Hindistan hem Pakistan, KeÅŸmirâ€™in kendilerine ait olduÄŸunu iddia ediyor. Ä°ki Ã¼lke 1947â€™de beri bu sebeple Ã¼Ã§ kez savaÅŸtÄ±. DÃ¼nya iki Ã¼lke arasÄ±ndaki her gerginliÄŸi endiÅŸeyle izliyor Ã§Ã¼nkÃ¼ hem Hindistan hem de Pakistan nÃ¼kleer silahlara sahip.</p></div></div><div class="wpb_wrapper td_block_separator td_block_wrap vc_separator td_uid_99_5c781a34966e2_rand  td_separator_solid td_separator_center"><span style="border-color:#EBEBEB;border-width:1px;width:100%;"></span><style scoped>.td_uid_99_5c781a34966e2_rand{margin-bottom:20px!important;padding-right:80px!important;padding-left:80px!important}</style></div><div class="vc_row_inner td_uid_100_5c781a3496724_rand  vc_row vc_inner wpb_row td-pb-row" ><style scoped>.td_uid_100_5c781a3496724_rand{position:relative!important;top:0;transform:none;-webkit-transform:none}.td_uid_100_5c781a3496724_rand{margin-right:55px!important;margin-left:55px!important}.td_uid_100_5c781a3496724_rand .td_block_wrap{text-align:left}@media (min-width:768px) and (max-width:1018px){.td_uid_100_5c781a3496724_rand{margin-right:10px!important;margin-left:10px!important}}@media (min-width:1019px) and (max-width:1140px){.td_uid_100_5c781a3496724_rand{margin-right:0px!important;margin-left:0px!important}}@media (max-width:767px){.td_uid_100_5c781a3496724_rand{margin-right:0px!important;margin-left:0px!important;justify-content:center!important;text-align:center!important}}</style><div class="vc_column_inner td_uid_101_5c781a349688a_rand  wpb_column vc_column_container tdc-inner-column td-pb-span12"><style scoped>.td_uid_101_5c781a349688a_rand{width:80%!important}@media (max-width:767px){.td_uid_101_5c781a349688a_rand{width:100%!important}}@media (min-width:1019px) and (max-width:1140px){.td_uid_101_5c781a349688a_rand{width:70%!important}}@media (min-width:768px) and (max-width:1018px){.td_uid_101_5c781a349688a_rand{width:60%!important}}</style><div class="vc_column-inner"><div class="wpb_wrapper"><div class="td_block_wrap tdb_single_post_share td_uid_102_5c781a349698d_rand td-pb-border-top td_block_template_4"  data-td-block-uid="td_uid_102_5c781a349698d" ><style>.td_uid_102_5c781a349698d_rand{margin-bottom:-0px!important}@media(min-width:1141px){.td_uid_102_5c781a349698d_rand{display:block!important}}@media (min-width:1019px) and (max-width:1140px){.td_uid_102_5c781a349698d_rand{display:block!important}}@media (min-width:768px) and (max-width:1018px){.td_uid_102_5c781a349698d_rand{display:block!important}}@media (max-width:767px){.td_uid_102_5c781a349698d_rand{margin-right:auto!important;margin-left:auto!important;display:inline-block!important}}</style><style>.td_uid_102_5c781a349698d_rand .td-social-share-text{font-family:Merriweather Sans!important}.td_uid_102_5c781a349698d_rand .td-social-network{font-family:Merriweather Sans!important}</style><div id="td_uid_102_5c781a349698d" class="td-post-sharing td-ps-bg td-ps-notext td-ps-rounded td-post-sharing-style3 "><div class="td-post-sharing-visible"><a class="td-social-sharing-button td-social-sharing-button-js td-social-network td-social-facebook" href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fmedyascope.tv%2F2019%2F02%2F27%2Fkesmirde-gerginlik-tirmandi-pakistan-hindistana-ait-2-savas-ucagini-dusurdu%2F"><div class="td-social-but-icon"><i class="td-icon-facebook"></i></div><div class="td-social-but-text">Facebook</div> </a><a class="td-social-sharing-button td-social-sharing-button-js td-social-network td-social-twitter" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Ke%C5%9Fmir%E2%80%99de+gerginlik+t%C4%B1rmand%C4%B1%3A+Pakistan%2C+Hindistan%E2%80%99a+ait+2+sava%C5%9F+u%C3%A7a%C4%9F%C4%B1n%C4%B1+d%C3%BC%C5%9F%C3%BCrd%C3%BC&url=https%3A%2F%2Fmedyascope.tv%2F2019%2F02%2F27%2Fkesmirde-gerginlik-tirmandi-pakistan-hindistana-ait-2-savas-ucagini-dusurdu%2F&via=medyascopetv"><div class="td-social-but-icon"><i class="td-icon-twitter"></i></div><div class="td-social-but-text">Twitter</div> </a><a class="td-social-sharing-button td-social-sharing-button-js td-social-network td-social-whatsapp" href="whatsapp://send?text=KeÅŸmirâ€™de gerginlik tÄ±rmandÄ±: Pakistan, Hindistanâ€™a ait 2 savaÅ uÃ§aÄŸÄ±nÄ± dÃ¼ÅŸÃ¼rdÃ¼ %0A%0A https://medyascope.tv/2019/02/27/kesmirde-gerginlik-tirmandi-pakistan-hindistana-ait-2-savas-ucagini-dusurdu/"><div class="td-social-but-icon"><i class="td-icon-whatsapp"></i></div><div class="td-social-but-text">WhatsApp</div> </a><a class="td-social-sharing-button td-social-sharing-button-js td-social-network td-social-mail" href="mailto:?subject=KeÅŸmirâ€™de gerginlik tÄ±rmandÄ±: Pakistan, Hindistanâ€™a ait 2 savaÅ uÃ§aÄŸÄ±nÄ± dÃ¼ÅŸÃ¼rdÃ¼&body=https://medyascope.tv/2019/02/27/kesmirde-gerginlik-tirmandi-pakistan-hindistana-ait-2-savas-ucagini-dusurdu/"><div class="td-social-but-icon"><i class="td-icon-mail"></i></div><div class="td-social-but-text">Email</div> </a><a class="td-social-sharing-button td-social-sharing-button-js td-social-network td-social-print" href="#"><div class="td-social-but-icon"><i class="td-icon-print"></i></div><div class="td-social-but-text">Print</div> </a></div><div class="td-social-sharing-hidden"><ul class="td-pulldown-filter-list"></ul><a class="td-social-sharing-button td-social-handler td-social-expand-tabs" href="#" data-block-uid="td_uid_102_5c781a349698d"><div class="td-social-but-icon"><i class="td-icon-plus td-social-expand-tabs-icon"></i></div> </a></div></div></div></div></div></div></div><div class="wpb_wrapper td_block_separator td_block_wrap vc_separator td_uid_103_5c781a34973d8_rand  td_separator_solid td_separator_center"><span style="border-color:#EBEBEB;border-width:1px;width:100%;"></span><style scoped>.td_uid_103_5c781a34973d8_rand{margin-top:15px!important;margin-bottom:15px!important;padding-right:80px!important;padding-left:80px!important}</style></div><div class="td_block_wrap tdb_single_tags td_uid_104_5c781a349755f_rand td-pb-border-top td_block_template_4"  data-td-block-uid="td_uid_104_5c781a349755f" ><style>.td_uid_104_5c781a349755f_rand{margin-right:80px!important;margin-left:80px!important}@media (min-width:1019px) and (max-width:1140px){.td_uid_104_5c781a349755f_rand{margin-right:10px!important;margin-left:10px!important}}@media (min-width:768px) and (max-width:1018px){.td_uid_104_5c781a349755f_rand{margin-right:10px!important;margin-left:10px!important}}@media (max-width:767px){.td_uid_104_5c781a349755f_rand{margin-right:0px!important;margin-left:0px!important}}</style><style>.td_uid_104_5c781a349755f_rand span{margin-right:4px}.td_uid_104_5c781a349755f_rand span{padding:2px 8px 3px}.td_uid_104_5c781a349755f_rand span{color:#fff}.td_uid_104_5c781a349755f_rand span{background-color:#222}.td_uid_104_5c781a349755f_rand a{margin-right:4px}.td_uid_104_5c781a349755f_rand a{padding:1px 7px 2px}.td_uid_104_5c781a349755f_rand a{border:1px solid #ededed}.td_uid_104_5c781a349755f_rand a{color:#111}.td_uid_104_5c781a349755f_rand span{font-family:Merriweather Sans!important}.td_uid_104_5c781a349755f_rand a{font-family:Merriweather Sans!important}@media (min-width:1019px) and (max-width:1140px){.td_uid_104_5c781a349755f_rand a{border:1px solid #ededed}}@media (min-width:768px) and (max-width:1018px){.td_uid_104_5c781a349755f_rand a{border:1px solid #ededed}}@media (max-width:767px){.td_uid_104_5c781a349755f_rand a{border:1px solid #ededed}}</style><div class="tdb-block-inner td-fix-index"><ul class="tdb-tags"><li><span>Konular</span></li><li><a href="https://medyascope.tv/konu/hindistan/">Hindistan</a></li><li><a href="https://medyascope.tv/konu/kesmir/">KeÅŸmir</a></li><li><a href="https://medyascope.tv/konu/nukleer-silahlar/">nÃ¼kleer silahlar</a></li><li><a href="https://medyascope.tv/konu/pakistan/">Pakistan</a></li></ul></div></div><div class="tdm_block td_block_wrap tdm_block_call_to_action td_uid_105_5c781a34980db_rand tds_call_to_action1 tdm-content-horiz-left tdm-content-vert-center td-pb-border-top td_block_template_4"  data-td-block-uid="td_uid_105_5c781a34980db" ><style>.td_uid_105_5c781a34980db_rand{margin-top:50px!important;padding-top:30px!important;padding-right:50px!important;padding-bottom:30px!important;padding-left:50px!important;position:relative}@media (max-width:767px){.td_uid_105_5c781a34980db_rand{padding-top:20px!important;padding-right:30px!important;padding-left:30px!important}}</style><div class="td_uid_105_5c781a34980db_rand_style td-element-style"><div class="td-element-style-before"><style>.td_uid_105_5c781a34980db_rand_style>.td-element-style-before{content:''!important;width:100%!important;height:100%!important;position:absolute!important;top:0!important;left:0!important;display:block!important;z-index:0!important;background-position:center center!important;opacity:0.4!important;background-size:cover!important}</style></div><style>.td_uid_105_5c781a34980db_rand_style{background-color:rgba(0,0,0,.05)!important}</style></div><style>.td_uid_106_5c781a34987f3 .tdm-descr{color:#000}.td_uid_106_5c781a34987f3 .tdm-descr{font-family:Merriweather!important;font-size:14px!important;line-height:1.6!important}</style><div class="td-block-width tds-call-to-action1 td_uid_106_5c781a34987f3"><div class="td-block-row tdm-row td-fix-index"><div class="td-block-span9 tdm-col"><style>.td_uid_107_5c781a3498892 .tdm-title{color:#c00}.td_uid_107_5c781a3498892 .tdm-title-line:after{background:rgba(0,0,0,.48)}.td_uid_107_5c781a3498892 .tdm-title-line{width:100%}.td_uid_107_5c781a3498892 .tdm-title-line:after{height:1px}.td_uid_107_5c781a3498892 .tdm-title-line{height:20px}.td_uid_107_5c781a3498892 .tdm-title-line:after{bottom:0%}.td_uid_107_5c781a3498892 .tdm-title-sub{margin-bottom:30px}body .td_uid_107_5c781a3498892 .tdm-title-sub{color:#000}.td_uid_107_5c781a3498892 .tdm-title{font-family:Merriweather!important}.td_uid_107_5c781a3498892 .tdm-title-sub{font-family:Merriweather Sans!important;font-size:12px!important;font-weight:600!important;text-transform:uppercase!important}</style><div class="tds-title tds-title3  td-fix-index td_uid_107_5c781a3498892"><h1 class="tdm-title tdm-title-md">Medyascope'a destek olmak ister misiniz?</h1><div class="tdm-title-line"></div><div class="tdm-title-sub">YayÄ±nlarÄ±mÄ±zÄ± sÃ¼rdÃ¼rebilmek ve daha kaliteli kÄ±lmak iÃ§in desteÄŸinize ihtiyacÄ±mÄ±z var</div></div><p class="tdm-descr">Merhabalar!<br><br>Medyascope olarak AÄŸustos 2015â€™ten itibaren, Ã§Ã¶lleÅŸen haber ikliminde her kesimden herkese su verecek bir vaha olmaya Ã§alÄ±ÅŸÄ±yoruz. Ã–zgÃ¼rlÃ¼ÄŸÃ¼mÃ¼zden, baÄŸÄ±msÄ±zlÄ±ÄŸÄ±mÄ±zdan, ve Ã§ok yanlÄ± habercilik anlayÄ±ÅŸÄ±mÄ±zdan taviz vermemekte kararlÄ±yÄ±z. Ã‡oÄŸunlukla genÃ§lerden oluÅŸan kadromuzla, dijital medyanÄ±n olanaklarÄ±nÄ± kullanarak yayÄ±n yapÄ±yor ve her geÃ§en gÃ¼n hem iÃ§erik hem de teknik olarak bÃ¼yÃ¼yoruz. Hedefimiz yayÄ±n gÃ¼n ve saatlerimizi artÄ±rmak; iÃ§eriklerimizi daha da zenginleÅŸtirmek. Bu da sizin desteklerinizle mÃ¼mkÃ¼n. Ã‡ok teÅŸekkÃ¼rler. Â </p></div><div class="td-block-span3 tdm-col"><style>.td_uid_108_5c781a3498ce2 .tdm-btn-text,.td_uid_108_5c781a3498ce2 i{color:#fff}.td_uid_108_5c781a3498ce2{font-family:Merriweather!important;font-weight:600!important}</style><div class="tds-button td-fix-index"><a
href="http://www.patreon.com/medyascopetv"
class="tds-button1 tdm-btn tdm-btn-lg td_uid_108_5c781a3498ce2"  target="_blank" ><span class="tdm-btn-text">Destek Ol</span></a></div></div></div></div></div><div class="td_block_wrap tdb_single_next_prev td_uid_109_5c781a34991d6_rand td-pb-border-top td_block_template_4"  data-td-block-uid="td_uid_109_5c781a34991d6" ><style>.td_uid_109_5c781a34991d6_rand{margin-bottom:43px!important}</style><style>.td_uid_109_5c781a34991d6_rand .tdb-next-post a{font-family:Merriweather!important;font-weight:600!important}.td_uid_109_5c781a34991d6_rand .tdb-next-post span{font-family:Merriweather Sans!important}</style><div class="tdb-block-inner td-fix-index"><div class="tdb-next-post tdb-next-post-bg tdb-post-prev"><span>Ã–nceki Ä°Ã§erik</span><a href="https://medyascope.tv/2019/02/26/femfikir-64-sevilay-celenk-zeynep-alemdar-zeynep-banu-dalaman-ve-berrin-sonmez-ile-turkiyede-toplumsal-cinsiyet-esitligi/">Femfikir (64): Sevilay Ã‡elenk, Zeynep Alemdar, Zeynep Banu Dalaman ve Berrin SÃ¶nmez ile TÃ¼rkiye&#8217;de toplumsal cinsiyet eÅŸitliÄŸi</a></div><div class="tdb-next-post tdb-next-post-bg tdb-post-next"><span>Sonraki Ä°Ã§erik</span><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/tekerlegi-de-ben-buldum-ama-cehape-comak-soktu/">TekerleÄŸi de ben buldum ama CeHaPe Ã§omak soktu!</a></div></div></div><div class="td_block_wrap tdb_single_related td_uid_110_5c781a349a509_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top td_block_template_4 tdb-single-related-posts"  data-td-block-uid="td_uid_110_5c781a349a509" ><style>.td_uid_110_5c781a349a509_rand .entry-thumb{background-position:center 50%}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td-module-container{flex-direction:column}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td-image-container{display:block;order:0}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td-module-meta-info{border-color:#eaeaea}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap{width:25%;float:left}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap{padding-left:1.4%;padding-right:1.4%}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .tdb-block-inner{margin-left:-1.4%;margin-right:-1.4%}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap{padding-bottom:9px;margin-bottom:9px}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td-module-container:before{bottom:-9px}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td-module-container:before{border-color:#eaeaea}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td-post-category{display:inline-block}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td-author-photo .avatar{width:20px;height:20px}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td-author-photo .avatar{margin-right:6px}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td-author-photo .avatar{border-radius:50%}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td-excerpt{display:none}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td-read-more{display:none}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td-post-author-name{display:none}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td-post-date,.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td-post-author-name span{display:none}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td-module-comments{display:none}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap:nth-child(4n+1){clear:both}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap:nth-last-child(-n+4){margin-bottom:0;padding-bottom:0}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap:nth-last-child(-n+4) .td-module-container:before{display:none}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td-excerpt{column-count:1}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td-excerpt{column-gap:48px}@media (min-width:1019px) and (max-width:1140px){.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap{padding-bottom:9px;margin-bottom:9px}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td-module-container:before{bottom:-9px}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap{clear:none!important}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap:nth-child(4n+1){clear:both!important}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap{padding-bottom:9px!important;margin-bottom:9px!important}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap:nth-last-child(-n+4){margin-bottom:0!important;padding-bottom:0!important}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap .td-module-container:before{display:block!important}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap:nth-last-child(-n+4) .td-module-container:before{display:none!important}}@media (min-width:768px) and (max-width:1018px){.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap{padding-bottom:9px;margin-bottom:9px}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td-module-container:before{bottom:-9px}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap{clear:none!important}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap:nth-child(4n+1){clear:both!important}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap{padding-bottom:9px!important;margin-bottom:9px!important}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap:nth-last-child(-n+4){margin-bottom:0!important;padding-bottom:0!important}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap .td-module-container:before{display:block!important}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap:nth-last-child(-n+4) .td-module-container:before{display:none!important}}@media (max-width:767px){.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap{width:100%;float:left}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap{padding-bottom:9px;margin-bottom:9px}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td-module-container:before{bottom:-9px}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap{padding-bottom:9px!important;margin-bottom:9px!important}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap:nth-last-child(1){margin-bottom:0!important;padding-bottom:0!important}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap .td-module-container:before{display:block!important}.td_uid_110_5c781a349a509_rand .td_module_wrap:nth-last-child(1) .td-module-container:before{display:none!important}}</style><script>var block_td_uid_110_5c781a349a509 = new tdBlock();
block_td_uid_110_5c781a349a509.id = "td_uid_110_5c781a349a509";
block_td_uid_110_5c781a349a509.atts = '{"modules_on_row":"eyJhbGwiOiIyNSUiLCJwaG9uZSI6IjEwMCUifQ==","modules_category":"image","show_author":"none","show_date":"none","show_com":"none","show_excerpt":"none","show_btn":"none","modules_gap":"1.4%","custom_title":"\u0130lgili \u0130\u00e7erikler","related_articles_posts_limit":"12","related_articles_type":"","mc1_tl":"100","mc1_el":"0","limit":"12","live_filter":"cur_post_same_categories","ajax_pagination":"next_prev","td_ajax_filter_type":"td_custom_related","live_filter_cur_post_id":92620,"sample_posts_data":false,"separator":"","block_template_id":"","nextprev":"","container_width":"","m_padding":"","all_modules_space":"","modules_divider":"","modules_divider_color":"#eaeaea","shadow_shadow_header":"","shadow_shadow_title":"Shadow","shadow_shadow_size":"","shadow_shadow_offset_horizontal":"","shadow_shadow_offset_vertical":"","shadow_shadow_spread":"","shadow_shadow_color":"","h_effect":"","image_size":"","image_alignment":"50","image_height":"","image_width":"","image_floated":"no_float","image_radius":"","meta_info_align":"","meta_info_horiz":"content-horiz-left","meta_width":"","meta_margin":"","meta_padding":"","art_title":"","art_excerpt":"","excerpt_col":"1","excerpt_gap":"","art_btn":"","meta_info_border_size":"","meta_info_border_style":"","meta_info_border_color":"#eaeaea","modules_category_spacing":"","modules_category_padding":"","modules_category_radius":"0","show_cat":"inline-block","author_photo":"","author_photo_size":"","author_photo_space":"","author_photo_radius":"","excerpt_middle":"","btn_title":"","btn_margin":"","btn_padding":"","btn_border_width":"","btn_radius":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_settings":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_settings":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_settings":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","f_title_font_header":"","f_title_font_title":"Article title","f_title_font_settings":"","f_title_font_family":"","f_title_font_size":"","f_title_font_line_height":"","f_title_font_style":"","f_title_font_weight":"","f_title_font_transform":"","f_title_font_spacing":"","f_title_":"","f_cat_font_title":"Article category tag","f_cat_font_settings":"","f_cat_font_family":"","f_cat_font_size":"","f_cat_font_line_height":"","f_cat_font_style":"","f_cat_font_weight":"","f_cat_font_transform":"","f_cat_font_spacing":"","f_cat_":"","f_meta_font_title":"Article meta info","f_meta_font_settings":"","f_meta_font_family":"","f_meta_font_size":"","f_meta_font_line_height":"","f_meta_font_style":"","f_meta_font_weight":"","f_meta_font_transform":"","f_meta_font_spacing":"","f_meta_":"","f_ex_font_title":"Article excerpt","f_ex_font_settings":"","f_ex_font_family":"","f_ex_font_size":"","f_ex_font_line_height":"","f_ex_font_style":"","f_ex_font_weight":"","f_ex_font_transform":"","f_ex_font_spacing":"","f_ex_":"","f_btn_font_title":"Article read more button","f_btn_font_settings":"","f_btn_font_family":"","f_btn_font_size":"","f_btn_font_line_height":"","f_btn_font_style":"","f_btn_font_weight":"","f_btn_font_transform":"","f_btn_font_spacing":"","f_btn_":"","m_bg":"","color_overlay":"","title_txt":"","title_txt_hover":"","cat_bg":"","cat_txt":"","cat_bg_hover":"","cat_txt_hover":"","meta_bg":"","author_txt":"","author_txt_hover":"","date_txt":"","ex_txt":"","com_bg":"","com_txt":"","shadow_m_shadow_header":"","shadow_m_shadow_title":"Meta info shadow","shadow_m_shadow_size":"","shadow_m_shadow_offset_horizontal":"","shadow_m_shadow_offset_vertical":"","shadow_m_shadow_spread":"","shadow_m_shadow_color":"","btn_bg":"","btn_txt":"","btn_border":"","btn_bg_hover":"","btn_txt_hover":"","btn_border_hover":"","nextprev_icon":"","nextprev_border":"","nextprev_bg_h":"","nextprev_icon_h":"","nextprev_border_h":"","el_class":"","tdc_css":"","live_filter_cur_post_author":"1","td_column_number":2,"header_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","offset":"","td_ajax_preloading":"","td_filter_default_txt":"","td_ajax_filter_ids":"","color_preset":"","border_top":"","css":"","class":"td_uid_110_5c781a349a509_rand","tdc_css_class":"td_uid_110_5c781a349a509_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_110_5c781a349a509_rand_style"}';
block_td_uid_110_5c781a349a509.td_column_number = "2";
block_td_uid_110_5c781a349a509.block_type = "tdb_single_related";
block_td_uid_110_5c781a349a509.post_count = "12";
block_td_uid_110_5c781a349a509.found_posts = "8323";
block_td_uid_110_5c781a349a509.header_color = "";
block_td_uid_110_5c781a349a509.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_110_5c781a349a509.max_num_pages = "694";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_110_5c781a349a509);</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="td-block-title"><span>Ä°lgili Ä°Ã§erikler</span></h4></div><div id=td_uid_110_5c781a349a509 class="td_block_inner tdb-block-inner td-fix-index"><div class="tdb_module_related td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-container td-category-pos-image"><div class="td-image-container"> <a href="https://medyascope.tv/yazilar/" class="td-post-category">YazÄ±lar</a><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/bm-israil-ordusunun-filistinli-gostericilere-ates-acmasi-savas-sucu-sayilabilir/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="BM: Ä°srail ordusunun Filistinli gÃ¶stericilere ateÅ aÃ§masÄ± &#8220;savaÅ suÃ§u&#8221; sayÄ±labilir"><span class="entry-thumb td-thumb-css " style="background-image: url(https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/gazze-kapak-696x455.jpg)" ></span></a></div></div><div class="td-module-meta-info"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/bm-israil-ordusunun-filistinli-gostericilere-ates-acmasi-savas-sucu-sayilabilir/" rel="bookmark" title="BM: Ä°srail ordusunun Filistinli gÃ¶stericilere ateÅ aÃ§masÄ± &#8220;savaÅ suÃ§u&#8221; sayÄ±labilir">BM: Ä°srail ordusunun Filistinli gÃ¶stericilere ateÅ aÃ§masÄ± &#8220;savaÅ suÃ§u&#8221; sayÄ±labilir</a></h3><div class="td-editor-date"> <span class="td-author-date"> <span class="td-post-author-name"><a href="https://medyascope.tv/author/medyascope-tv/">Medyascope</a> <span>-</span> </span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-28T18:50:27+00:00" >28 Åžubat 2019</time></span> </span></div><div class="td-excerpt"></div><div class="td-read-more"> <a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/bm-israil-ordusunun-filistinli-gostericilere-ates-acmasi-savas-sucu-sayilabilir/">DevamÄ±nÄ± Oku</a></div></div></div></div><div class="tdb_module_related td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-container td-category-pos-image"><div class="td-image-container"> <a href="https://medyascope.tv/videolar/toplum/eksik-olan/" class="td-post-category">Eksik Olan</a><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/eksik-olan-109-latife-tekin-ile-suruklenme/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Eksik Olan (109): Latife Tekin ile â€œSÃ¼rÃ¼klenmeâ€"><span class="entry-thumb td-thumb-css " style="background-image: url(https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/WhatsApp-Image-2019-02-28-at-18.21.01-696x522.jpeg)" ></span></a></div></div><div class="td-module-meta-info"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/eksik-olan-109-latife-tekin-ile-suruklenme/" rel="bookmark" title="Eksik Olan (109): Latife Tekin ile â€œSÃ¼rÃ¼klenmeâ€">Eksik Olan (109): Latife Tekin ile â€œSÃ¼rÃ¼klenmeâ€</a></h3><div class="td-editor-date"> <span class="td-author-date"> <span class="td-post-author-name"><a href="https://medyascope.tv/author/eksikolan/">Ã–mer Ã‡eÅŸit &amp; Alp KozanoÄŸlu</a> <span>-</span> </span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-28T18:23:42+00:00" >28 Åžubat 2019</time></span> </span></div><div class="td-excerpt"></div><div class="td-read-more"> <a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/eksik-olan-109-latife-tekin-ile-suruklenme/">DevamÄ±nÄ± Oku</a></div></div></div></div><div class="tdb_module_related td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-container td-category-pos-image"><div class="td-image-container"> <a href="https://medyascope.tv/one-cikanlar/" class="td-post-category">Ã–ne ÃÄ±kanlar</a><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/erdoganin-kutuplastirma-politikasinin-nedenleri-ve-sinirlari-levent-koker-ve-dincer-demirkent-ile-soylesi/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="ErdoÄŸanâ€™Ä±n kutuplaÅŸtÄ±rma politikasÄ±nÄ±n nedenleri ve sÄ±nÄ±rlarÄ±: Levent KÃ¶ker ve DinÃ§er Demirkent ile sÃ¶yleÅŸi"><span class="entry-thumb td-thumb-css " style="background-image: url(https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/f331661f59f948b1ab967d48e2fa04c5_18-696x392.jpg)" ></span></a></div></div><div class="td-module-meta-info"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/erdoganin-kutuplastirma-politikasinin-nedenleri-ve-sinirlari-levent-koker-ve-dincer-demirkent-ile-soylesi/" rel="bookmark" title="ErdoÄŸanâ€™Ä±n kutuplaÅŸtÄ±rma politikasÄ±nÄ±n nedenleri ve sÄ±nÄ±rlarÄ±: Levent KÃ¶ker ve DinÃ§er Demirkent ile sÃ¶yleÅŸi">ErdoÄŸanâ€™Ä±n kutuplaÅŸtÄ±rma politikasÄ±nÄ±n nedenleri ve sÄ±nÄ±rlarÄ±: Levent KÃ¶ker ve DinÃ§er Demirkent ile sÃ¶yleÅŸi</a></h3><div class="td-editor-date"> <span class="td-author-date"> <span class="td-post-author-name"><a href="https://medyascope.tv/author/kayaheyse/">Kaya Heyse</a> <span>-</span> </span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-28T18:01:12+00:00" >28 Åžubat 2019</time></span> </span></div><div class="td-excerpt"></div><div class="td-read-more"> <a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/erdoganin-kutuplastirma-politikasinin-nedenleri-ve-sinirlari-levent-koker-ve-dincer-demirkent-ile-soylesi/">DevamÄ±nÄ± Oku</a></div></div></div></div><div class="tdb_module_related td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-container td-category-pos-image"><div class="td-image-container"> <a href="https://medyascope.tv/one-cikanlar/" class="td-post-category">Ã–ne ÃÄ±kanlar</a><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/ysk-cumhurbaskanina-hakaretten-ceza-alan-chp-izmir-balcova-belediye-baskan-adayi-mehmet-ali-calkayanin-adayligini-reddetti/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="YSK, cumhurbaÅŸkanÄ±na hakaretten ceza alan CHP Ä°zmir-BalÃ§ova Belediye BaÅŸkan AdayÄ± Mehmet Ali Ã‡alkayaâ€™nÄ±n adaylÄ±ÄŸÄ±nÄ± reddetti"><span class="entry-thumb td-thumb-css " style="background-image: url(https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/MEHMET-ALIÌ-CÌ§ALKAYA.jpg)" ></span></a></div></div><div class="td-module-meta-info"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/ysk-cumhurbaskanina-hakaretten-ceza-alan-chp-izmir-balcova-belediye-baskan-adayi-mehmet-ali-calkayanin-adayligini-reddetti/" rel="bookmark" title="YSK, cumhurbaÅŸkanÄ±na hakaretten ceza alan CHP Ä°zmir-BalÃ§ova Belediye BaÅŸkan AdayÄ± Mehmet Ali Ã‡alkayaâ€™nÄ±n adaylÄ±ÄŸÄ±nÄ± reddetti">YSK, cumhurbaÅŸkanÄ±na hakaretten ceza alan CHP Ä°zmir-BalÃ§ova Belediye BaÅŸkan AdayÄ± Mehmet Ali Ã‡alkayaâ€™nÄ±n adaylÄ±ÄŸÄ±nÄ± reddetti</a></h3><div class="td-editor-date"> <span class="td-author-date"> <span class="td-post-author-name"><a href="https://medyascope.tv/author/medyascope-tv/">Medyascope</a> <span>-</span> </span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-28T17:40:59+00:00" >28 Åžubat 2019</time></span> </span></div><div class="td-excerpt"></div><div class="td-read-more"> <a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/ysk-cumhurbaskanina-hakaretten-ceza-alan-chp-izmir-balcova-belediye-baskan-adayi-mehmet-ali-calkayanin-adayligini-reddetti/">DevamÄ±nÄ± Oku</a></div></div></div></div><div class="tdb_module_related td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-container td-category-pos-image"><div class="td-image-container"> <a href="https://medyascope.tv/one-cikanlar/" class="td-post-category">Ã–ne ÃÄ±kanlar</a><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/12-%d8%a7%d8%ae%d8%a8%d8%a7%d8%b1-%d9%87%d9%81%d8%aa%da%af%db%8c-%d8%a8%d9%87-%d8%b2%d8%a8%d8%a7%d9%86-%d9%81%d8%a7%d8%b1%d8%b3%db%8c/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="(12) Ø§Ø®Ø¨Ø§Ø± ÙÙØªÚ¯Û Ø¨Ù Ø²Ø¨Ø§Ù ÙØ§Ø±Ø³Û"><span class="entry-thumb td-thumb-css " style="background-image: url(https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ekran-Resmi-2019-02-28-17.23.57-696x376.jpg)" ></span></a></div></div><div class="td-module-meta-info"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/12-%d8%a7%d8%ae%d8%a8%d8%a7%d8%b1-%d9%87%d9%81%d8%aa%da%af%db%8c-%d8%a8%d9%87-%d8%b2%d8%a8%d8%a7%d9%86-%d9%81%d8%a7%d8%b1%d8%b3%db%8c/" rel="bookmark" title="(12) Ø§Ø®Ø¨Ø§Ø± ÙÙØªÚ¯Û Ø¨Ù Ø²Ø¨Ø§Ù ÙØ§Ø±Ø³Û">(12) Ø§Ø®Ø¨Ø§Ø± ÙÙØªÚ¯Û Ø¨Ù Ø²Ø¨Ø§Ù ÙØ§Ø±Ø³Û</a></h3><div class="td-editor-date"> <span class="td-author-date"> <span class="td-post-author-name"><a href="https://medyascope.tv/author/savashporghamrezaeih/">Savash Porgham</a> <span>-</span> </span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-28T17:25:38+00:00" >28 Åžubat 2019</time></span> </span></div><div class="td-excerpt"></div><div class="td-read-more"> <a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/12-%d8%a7%d8%ae%d8%a8%d8%a7%d8%b1-%d9%87%d9%81%d8%aa%da%af%db%8c-%d8%a8%d9%87-%d8%b2%d8%a8%d8%a7%d9%86-%d9%81%d8%a7%d8%b1%d8%b3%db%8c/">DevamÄ±nÄ± Oku</a></div></div></div></div><div class="tdb_module_related td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-container td-category-pos-image"><div class="td-image-container"> <a href="https://medyascope.tv/one-cikanlar/" class="td-post-category">Ã–ne ÃÄ±kanlar</a><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/doc-dr-halis-ulas-uluslararasi-standartlara-aykiri-olarak-din-gorevlisini-saglik-ve-sosyal-hizmetler-basligi-altinda-ele-almak-kabul-edilemez/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="DoÃ§.Dr. Halis UlaÅ: &#8220;UluslararasÄ± standartlara aykÄ±rÄ± olarak din gÃ¶revlisini saÄŸlÄ±k ve sosyal hizmetler baÅŸlÄ±ÄŸÄ± altÄ±nda ele almak kabul edilemez&#8221;"><span class="entry-thumb td-thumb-css " style="background-image: url(https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/haberler_568d0f5ef2059.jpg)" ></span></a></div></div><div class="td-module-meta-info"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/doc-dr-halis-ulas-uluslararasi-standartlara-aykiri-olarak-din-gorevlisini-saglik-ve-sosyal-hizmetler-basligi-altinda-ele-almak-kabul-edilemez/" rel="bookmark" title="DoÃ§.Dr. Halis UlaÅ: &#8220;UluslararasÄ± standartlara aykÄ±rÄ± olarak din gÃ¶revlisini saÄŸlÄ±k ve sosyal hizmetler baÅŸlÄ±ÄŸÄ± altÄ±nda ele almak kabul edilemez&#8221;">DoÃ§.Dr. Halis UlaÅ: &#8220;UluslararasÄ± standartlara aykÄ±rÄ± olarak din gÃ¶revlisini saÄŸlÄ±k ve sosyal hizmetler baÅŸlÄ±ÄŸÄ± altÄ±nda ele almak kabul edilemez&#8221;</a></h3><div class="td-editor-date"> <span class="td-author-date"> <span class="td-post-author-name"><a href="https://medyascope.tv/author/denizkaraca/">Deniz Karaca</a> <span>-</span> </span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-28T17:21:54+00:00" >28 Åžubat 2019</time></span> </span></div><div class="td-excerpt"></div><div class="td-read-more"> <a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/doc-dr-halis-ulas-uluslararasi-standartlara-aykiri-olarak-din-gorevlisini-saglik-ve-sosyal-hizmetler-basligi-altinda-ele-almak-kabul-edilemez/">DevamÄ±nÄ± Oku</a></div></div></div></div><div class="tdb_module_related td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-container td-category-pos-image"><div class="td-image-container"> <a href="https://medyascope.tv/one-cikanlar/" class="td-post-category">Ã–ne ÃÄ±kanlar</a><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/umraniyespor-teknik-direktoru-ahmet-tasyurek-ile-soylesi-kupa-hedefimizde/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Ãœmraniyespor Teknik DirektÃ¶rÃ¼ Ahmet TaÅŸyÃ¼rek ile sÃ¶yleÅŸi: &#8220;Kupa hedefimizde&#8221;"><span class="entry-thumb td-thumb-css " style="background-image: url(https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ahmet-TasÌ§yrek.jpeg)" ></span></a></div></div><div class="td-module-meta-info"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/umraniyespor-teknik-direktoru-ahmet-tasyurek-ile-soylesi-kupa-hedefimizde/" rel="bookmark" title="Ãœmraniyespor Teknik DirektÃ¶rÃ¼ Ahmet TaÅŸyÃ¼rek ile sÃ¶yleÅŸi: &#8220;Kupa hedefimizde&#8221;">Ãœmraniyespor Teknik DirektÃ¶rÃ¼ Ahmet TaÅŸyÃ¼rek ile sÃ¶yleÅŸi: &#8220;Kupa hedefimizde&#8221;</a></h3><div class="td-editor-date"> <span class="td-author-date"> <span class="td-post-author-name"><a href="https://medyascope.tv/author/mehmetselcukada/">Mehmet SelÃ§uk Ada</a> <span>-</span> </span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-28T17:03:36+00:00" >28 Åžubat 2019</time></span> </span></div><div class="td-excerpt"></div><div class="td-read-more"> <a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/umraniyespor-teknik-direktoru-ahmet-tasyurek-ile-soylesi-kupa-hedefimizde/">DevamÄ±nÄ± Oku</a></div></div></div></div><div class="tdb_module_related td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-container td-category-pos-image"><div class="td-image-container"> <a href="https://medyascope.tv/one-cikanlar/" class="td-post-category">Ã–ne ÃÄ±kanlar</a><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/sezon-sonunda-basketbolu-birakacak-dwyane-wadeden-mac-kazandiran-unutulmaz-ucluk/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Sezon sonunda basketbolu bÄ±rakacak Dwyane Wade&#8217;den maÃ§ kazandÄ±ran unutulmaz Ã¼Ã§lÃ¼k"><span class="entry-thumb td-thumb-css " style="background-image: url(https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/dwyane-wade-miami-heat-nba_4592449-696x392.jpg)" ></span></a></div></div><div class="td-module-meta-info"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/sezon-sonunda-basketbolu-birakacak-dwyane-wadeden-mac-kazandiran-unutulmaz-ucluk/" rel="bookmark" title="Sezon sonunda basketbolu bÄ±rakacak Dwyane Wade&#8217;den maÃ§ kazandÄ±ran unutulmaz Ã¼Ã§lÃ¼k">Sezon sonunda basketbolu bÄ±rakacak Dwyane Wade&#8217;den maÃ§ kazandÄ±ran unutulmaz Ã¼Ã§lÃ¼k</a></h3><div class="td-editor-date"> <span class="td-author-date"> <span class="td-post-author-name"><a href="https://medyascope.tv/author/medyascope-tv/">Medyascope</a> <span>-</span> </span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-28T16:43:27+00:00" >28 Åžubat 2019</time></span> </span></div><div class="td-excerpt"></div><div class="td-read-more"> <a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/sezon-sonunda-basketbolu-birakacak-dwyane-wadeden-mac-kazandiran-unutulmaz-ucluk/">DevamÄ±nÄ± Oku</a></div></div></div></div><div class="tdb_module_related td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-container td-category-pos-image"><div class="td-image-container"> <a href="https://medyascope.tv/one-cikanlar/" class="td-post-category">Ã–ne ÃÄ±kanlar</a><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/yeni-parti-iddialari-neden-gundemden-dusmuyor/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Yeni parti iddialarÄ± neden gÃ¼ndemden dÃ¼ÅŸmÃ¼yor?"><span class="entry-thumb td-thumb-css " style="background-image: url(https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ekran-Resmi-2019-02-28-16.37.56-696x387.jpg)" ></span></a></div></div><div class="td-module-meta-info"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/yeni-parti-iddialari-neden-gundemden-dusmuyor/" rel="bookmark" title="Yeni parti iddialarÄ± neden gÃ¼ndemden dÃ¼ÅŸmÃ¼yor?">Yeni parti iddialarÄ± neden gÃ¼ndemden dÃ¼ÅŸmÃ¼yor?</a></h3><div class="td-editor-date"> <span class="td-author-date"> <span class="td-post-author-name"><a href="https://medyascope.tv/author/rusencakir/">RuÅŸen Ã‡akÄ±r</a> <span>-</span> </span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-28T16:42:51+00:00" >28 Åžubat 2019</time></span> </span></div><div class="td-excerpt"></div><div class="td-read-more"> <a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/yeni-parti-iddialari-neden-gundemden-dusmuyor/">DevamÄ±nÄ± Oku</a></div></div></div></div><div class="tdb_module_related td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-container td-category-pos-image"><div class="td-image-container"> <a href="https://medyascope.tv/one-cikanlar/" class="td-post-category">Ã–ne ÃÄ±kanlar</a><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/11-ulkenin-disisleri-bakani-kaleme-aldi-bati-kirimi-ve-ukraynayi-rus-saldirganligina-terk-etmemeli/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="11 Ã¼lkenin dÄ±ÅŸiÅŸleri bakanÄ± kaleme aldÄ±: &#8220;BatÄ±, KÄ±rÄ±mâ€™Ä± ve Ukraynaâ€™yÄ± Rus saldÄ±rganlÄ±ÄŸÄ±na terk etmemeli&#8221;"><span class="entry-thumb td-thumb-css " style="background-image: url(https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/4399.jpg)" ></span></a></div></div><div class="td-module-meta-info"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/11-ulkenin-disisleri-bakani-kaleme-aldi-bati-kirimi-ve-ukraynayi-rus-saldirganligina-terk-etmemeli/" rel="bookmark" title="11 Ã¼lkenin dÄ±ÅŸiÅŸleri bakanÄ± kaleme aldÄ±: &#8220;BatÄ±, KÄ±rÄ±mâ€™Ä± ve Ukraynaâ€™yÄ± Rus saldÄ±rganlÄ±ÄŸÄ±na terk etmemeli&#8221;">11 Ã¼lkenin dÄ±ÅŸiÅŸleri bakanÄ± kaleme aldÄ±: &#8220;BatÄ±, KÄ±rÄ±mâ€™Ä± ve Ukraynaâ€™yÄ± Rus saldÄ±rganlÄ±ÄŸÄ±na terk etmemeli&#8221;</a></h3><div class="td-editor-date"> <span class="td-author-date"> <span class="td-post-author-name"><a href="https://medyascope.tv/author/okanyucel/">Okan YÃ¼cel</a> <span>-</span> </span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-28T16:37:10+00:00" >28 Åžubat 2019</time></span> </span></div><div class="td-excerpt"></div><div class="td-read-more"> <a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/11-ulkenin-disisleri-bakani-kaleme-aldi-bati-kirimi-ve-ukraynayi-rus-saldirganligina-terk-etmemeli/">DevamÄ±nÄ± Oku</a></div></div></div></div><div class="tdb_module_related td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-container td-category-pos-image"><div class="td-image-container"> <a href="https://medyascope.tv/one-cikanlar/" class="td-post-category">Ã–ne ÃÄ±kanlar</a><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/abdde-sel-kasabayi-adaya-donusturdu/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="ABD&#8217;de sel, kasabayÄ± adaya dÃ¶nÃ¼ÅŸtÃ¼rdÃ¼"><span class="entry-thumb td-thumb-css " style="background-image: url(https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/sel-1-696x391.jpg)" ></span></a></div></div><div class="td-module-meta-info"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/abdde-sel-kasabayi-adaya-donusturdu/" rel="bookmark" title="ABD&#8217;de sel, kasabayÄ± adaya dÃ¶nÃ¼ÅŸtÃ¼rdÃ¼">ABD&#8217;de sel, kasabayÄ± adaya dÃ¶nÃ¼ÅŸtÃ¼rdÃ¼</a></h3><div class="td-editor-date"> <span class="td-author-date"> <span class="td-post-author-name"><a href="https://medyascope.tv/author/medyascope-tv/">Medyascope</a> <span>-</span> </span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-28T16:04:48+00:00" >28 Åžubat 2019</time></span> </span></div><div class="td-excerpt"></div><div class="td-read-more"> <a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/abdde-sel-kasabayi-adaya-donusturdu/">DevamÄ±nÄ± Oku</a></div></div></div></div><div class="tdb_module_related td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-container td-category-pos-image"><div class="td-image-container"> <a href="https://medyascope.tv/videolar/kultur/" class="td-post-category">KÃ¼ltÃ¼r</a><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/muge-iplikci-ilk-kitabim-perende-oglum-ali-denizle-geldi-ve-birlikte-buyuduler-bu-nedenle-ozeldir/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="MÃ¼ge Ä°plikÃ§i: &#8220;Ä°lk kitabÄ±m &#8216;Perende&#8217; oÄŸlum Ali Deniz&#8217;le geldi ve birlikte bÃ¼yÃ¼dÃ¼ler, bu nedenle Ã¶zeldir&#8221;"><span class="entry-thumb td-thumb-css " style="background-image: url(https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/muge2-696x396.jpg)" ></span></a></div></div><div class="td-module-meta-info"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/muge-iplikci-ilk-kitabim-perende-oglum-ali-denizle-geldi-ve-birlikte-buyuduler-bu-nedenle-ozeldir/" rel="bookmark" title="MÃ¼ge Ä°plikÃ§i: &#8220;Ä°lk kitabÄ±m &#8216;Perende&#8217; oÄŸlum Ali Deniz&#8217;le geldi ve birlikte bÃ¼yÃ¼dÃ¼ler, bu nedenle Ã¶zeldir&#8221;">MÃ¼ge Ä°plikÃ§i: &#8220;Ä°lk kitabÄ±m &#8216;Perende&#8217; oÄŸlum Ali Deniz&#8217;le geldi ve birlikte bÃ¼yÃ¼dÃ¼ler, bu nedenle Ã¶zeldir&#8221;</a></h3><div class="td-editor-date"> <span class="td-author-date"> <span class="td-post-author-name"><a href="https://medyascope.tv/author/merveozcelikgokcecicekkosedagi/">Merve Ã–zÃ§elik &amp; GÃ¶kÃ§e Ã‡iÃ§ek KÃ¶sedaÄŸÄ±</a> <span>-</span> </span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-28T16:00:17+00:00" >28 Åžubat 2019</time></span> </span></div><div class="td-excerpt"></div><div class="td-read-more"> <a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/muge-iplikci-ilk-kitabim-perende-oglum-ali-denizle-geldi-ve-birlikte-buyuduler-bu-nedenle-ozeldir/">DevamÄ±nÄ± Oku</a></div></div></div></div></div></div></div></div><div class="vc_column td_uid_111_5c781a34ac689_rand  wpb_column vc_column_container tdc-column td-pb-span4"><div class="wpb_wrapper"><div class="wpb_wrapper td_block_wrap vc_widget_sidebar td_uid_112_5c781a34ac726_rand " ><aside class="td_block_template_4 widget tribe-events-list-widget"><h4 class="td-block-title"><span>Medyascope&#8217;ta BugÃ¼n</span></h4><ol class="tribe-list-widget"><li class="tribe-events-list-widget-events type-tribe_events post-92855 tribe-clearfix tribe-events-first tribe-events-last"><h4 class="tribe-event-title"> <a href="https://medyascope.tv/yayin/acik-oturum-179-yerel-secimin-sonucunu-kimin-oyu-belirleyecek/" rel="bookmark">AÃ§Ä±k Oturum (179): Yerel seÃ§imin sonucunu kimin oyu belirleyecek?</a></h4><div class="tribe-event-duration"> <span class="tribe-event-date-start">28 Åžubat @ 20:00</span> - <span class="tribe-event-time">21:00</span></div></li><li class="tribe-events-list-widget-events type-tribe_events post-92857 tribe-clearfix tribe-events-first tribe-events-last"><h4 class="tribe-event-title"> <a href="https://medyascope.tv/yayin/meraklisina-bilim-sentetik-biyoloji-canlilari-tasarlamak-mumkun-mu/" rel="bookmark">MeraklÄ±sÄ±na Bilim: Sentetik Biyoloji &#8211; CanlÄ±larÄ± tasarlamak mÃ¼mkÃ¼n mÃ¼?</a></h4><div class="tribe-event-duration"> <span class="tribe-event-date-start">28 Åžubat @ 21:30</span> - <span class="tribe-event-time">22:00</span></div></li></ol><p class="tribe-events-widget-link"> <a href="https://medyascope.tv/yayinlar/" rel="bookmark">TÃ¼m YayÄ±n AkÄ±ÅŸÄ±</a></p></aside><div class="td_block_wrap td_block_15 td_block_widget td_uid_113_5c781a3520371_rand td-pb-border-top td_block_template_4 td-column-1 td_block_padding"  data-td-block-uid="td_uid_113_5c781a3520371" ><script>var block_td_uid_113_5c781a3520371 = new tdBlock();
block_td_uid_113_5c781a3520371.id = "td_uid_113_5c781a3520371";
block_td_uid_113_5c781a3520371.atts = '{"custom_title":"\u00d6ne \u00c7\u0131kanlar","custom_url":"","block_template_id":"","header_color":"#","header_text_color":"#","accent_text_color":"#","mx4_tl":"","limit":"12","offset":"","el_class":"","post_ids":"","category_id":"24052","category_ids":"24052,-238,-14189","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"post","sort":"random_7_day","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"All","td_ajax_preloading":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","class":"td_block_widget td_uid_113_5c781a3520371_rand","separator":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_settings":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_settings":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_settings":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","mx4f_title_font_header":"","mx4f_title_font_title":"Article title","mx4f_title_font_settings":"","mx4f_title_font_family":"","mx4f_title_font_size":"","mx4f_title_font_line_height":"","mx4f_title_font_style":"","mx4f_title_font_weight":"","mx4f_title_font_transform":"","mx4f_title_font_spacing":"","mx4f_title_":"","mx4f_cat_font_title":"Article category tag","mx4f_cat_font_settings":"","mx4f_cat_font_family":"","mx4f_cat_font_size":"","mx4f_cat_font_line_height":"","mx4f_cat_font_style":"","mx4f_cat_font_weight":"","mx4f_cat_font_transform":"","mx4f_cat_font_spacing":"","mx4f_cat_":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":1,"color_preset":"","border_top":"","tdc_css_class":"td_uid_113_5c781a3520371_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_113_5c781a3520371_rand_style"}';
block_td_uid_113_5c781a3520371.td_column_number = "1";
block_td_uid_113_5c781a3520371.block_type = "td_block_15";
block_td_uid_113_5c781a3520371.post_count = "12";
block_td_uid_113_5c781a3520371.found_posts = "207";
block_td_uid_113_5c781a3520371.header_color = "#";
block_td_uid_113_5c781a3520371.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_113_5c781a3520371.max_num_pages = "18";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_113_5c781a3520371);</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="td-block-title"><span class="td-pulldown-size">Ã–ne ÃÄ±kanlar</span></h4></div><div id=td_uid_113_5c781a3520371 class="td_block_inner td-column-1"><div class="td-cust-row"><div class="td-block-span12"><div class="td_module_mx4 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/26/chd-davasinda-durusma-yapilmadan-mutalaa-aciklandi-20-avukata-orgut-uyeligi-sucundan-ceza-istendi/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Ã‡HD DavasÄ±â€™nda duruÅŸma yapÄ±lmadan mÃ¼talaa aÃ§Ä±klandÄ±: 20 avukata Ã¶rgÃ¼t Ã¼yeliÄŸi suÃ§undan ceza istendi"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ã§hd-218x150.jpg"  data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ã§hd-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ã§hd-100x70.jpg 100w" data-lazy-sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Ã‡HD DavasÄ±â€™nda duruÅŸma yapÄ±lmadan mÃ¼talaa aÃ§Ä±klandÄ±: 20 avukata Ã¶rgÃ¼t Ã¼yeliÄŸi suÃ§undan ceza istendi" /><noscript><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ã§hd-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ã§hd-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ã§hd-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Ã‡HD DavasÄ±â€™nda duruÅŸma yapÄ±lmadan mÃ¼talaa aÃ§Ä±klandÄ±: 20 avukata Ã¶rgÃ¼t Ã¼yeliÄŸi suÃ§undan ceza istendi" /></noscript></a></div></div><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/26/chd-davasinda-durusma-yapilmadan-mutalaa-aciklandi-20-avukata-orgut-uyeligi-sucundan-ceza-istendi/" rel="bookmark" title="Ã‡HD DavasÄ±â€™nda duruÅŸma yapÄ±lmadan mÃ¼talaa aÃ§Ä±klandÄ±: 20 avukata Ã¶rgÃ¼t Ã¼yeliÄŸi suÃ§undan ceza istendi">Ã‡HD DavasÄ±â€™nda duruÅŸma yapÄ±lmadan mÃ¼talaa aÃ§Ä±klandÄ±: 20 avukata Ã¶rgÃ¼t Ã¼yeliÄŸi suÃ§undan...</a></h3></div></div><div class="td-block-span12"><div class="td_module_mx4 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/sari-yeleklilere-katilim-duserken-macronun-populerligi-artiyor-mu/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="SarÄ± Yeleklilere katÄ±lÄ±m dÃ¼ÅŸerken Macronâ€™un popÃ¼lerliÄŸi artÄ±yor mu?"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2018/12/macron-218x150.jpg"  data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2018/12/macron-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2018/12/macron-100x70.jpg 100w" data-lazy-sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="SarÄ± Yeleklilere katÄ±lÄ±m dÃ¼ÅŸerken Macronâ€™un popÃ¼lerliÄŸi artÄ±yor mu?" /><noscript><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2018/12/macron-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2018/12/macron-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2018/12/macron-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="SarÄ± Yeleklilere katÄ±lÄ±m dÃ¼ÅŸerken Macronâ€™un popÃ¼lerliÄŸi artÄ±yor mu?" /></noscript></a></div></div><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/sari-yeleklilere-katilim-duserken-macronun-populerligi-artiyor-mu/" rel="bookmark" title="SarÄ± Yeleklilere katÄ±lÄ±m dÃ¼ÅŸerken Macronâ€™un popÃ¼lerliÄŸi artÄ±yor mu?">SarÄ± Yeleklilere katÄ±lÄ±m dÃ¼ÅŸerken Macronâ€™un popÃ¼lerliÄŸi artÄ±yor mu?</a></h3></div></div></div><div class="td-cust-row"><div class="td-block-span12"><div class="td_module_mx4 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/22/emek-haberleri-42-hmk-tekstilde-isten-cikarilan-isciler-bornova-belediyesinde-grev-karari-kesimhanede-zehirlenen-isciler/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Emek Haberleri (42): HMK Tekstil&#8217;de iÅŸten Ã§Ä±karÄ±lan iÅŸÃ§iler, Bornova Belediyesi&#8217;nde grev kararÄ±, kesimhanede zehirlenen Ã§alÄ±ÅŸanlar"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/kapak-218x150.jpeg"  data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/kapak-218x150.jpeg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/kapak-100x70.jpeg 100w" data-lazy-sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Emek Haberleri (42): HMK Tekstil&#8217;de iÅŸten Ã§Ä±karÄ±lan iÅŸÃ§iler, Bornova Belediyesi&#8217;nde grev kararÄ±, kesimhanede zehirlenen Ã§alÄ±ÅŸanlar" /><noscript><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/kapak-218x150.jpeg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/kapak-218x150.jpeg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/kapak-100x70.jpeg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Emek Haberleri (42): HMK Tekstil&#8217;de iÅŸten Ã§Ä±karÄ±lan iÅŸÃ§iler, Bornova Belediyesi&#8217;nde grev kararÄ±, kesimhanede zehirlenen Ã§alÄ±ÅŸanlar" /></noscript></a></div></div><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/22/emek-haberleri-42-hmk-tekstilde-isten-cikarilan-isciler-bornova-belediyesinde-grev-karari-kesimhanede-zehirlenen-isciler/" rel="bookmark" title="Emek Haberleri (42): HMK Tekstil&#8217;de iÅŸten Ã§Ä±karÄ±lan iÅŸÃ§iler, Bornova Belediyesi&#8217;nde grev kararÄ±, kesimhanede zehirlenen Ã§alÄ±ÅŸanlar">Emek Haberleri (42): HMK Tekstil&#8217;de iÅŸten Ã§Ä±karÄ±lan iÅŸÃ§iler, Bornova Belediyesi&#8217;nde grev...</a></h3></div></div><div class="td-block-span12"><div class="td_module_mx4 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/25/ezidi-kadin-tutsak-yillar-sonra-isid-esaretinden-kurtuldu/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Ezidi kadÄ±n tutsak yÄ±llar sonra IÅžÄ°D esaretinden kurtuldu"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/fot-2-1-218x150.jpg"  data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/fot-2-1-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/fot-2-1-100x70.jpg 100w" data-lazy-sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Ezidi kadÄ±n tutsak yÄ±llar sonra IÅžÄ°D esaretinden kurtuldu" /><noscript><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/fot-2-1-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/fot-2-1-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/fot-2-1-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Ezidi kadÄ±n tutsak yÄ±llar sonra IÅžÄ°D esaretinden kurtuldu" /></noscript></a></div></div><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/25/ezidi-kadin-tutsak-yillar-sonra-isid-esaretinden-kurtuldu/" rel="bookmark" title="Ezidi kadÄ±n tutsak yÄ±llar sonra IÅžÄ°D esaretinden kurtuldu">Ezidi kadÄ±n tutsak yÄ±llar sonra IÅžÄ°D esaretinden kurtuldu</a></h3></div></div></div><div class="td-cust-row"><div class="td-block-span12"><div class="td_module_mx4 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/gunes-sistemindeki-potansiyel-en-uzak-nesne-kesfedildi-cokcokuzak/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="GÃ¼neÅ Sistemi&#8217;ndeki potansiyel en uzak nesne keÅŸfedildi: â€˜Ã‡okÃ‡okUzakâ€"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/furthest-object-in-our-solar-system-called-farfarout-discovered__675907_-218x150.jpg"  data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/furthest-object-in-our-solar-system-called-farfarout-discovered__675907_-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/furthest-object-in-our-solar-system-called-farfarout-discovered__675907_-100x70.jpg 100w" data-lazy-sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="GÃ¼neÅ Sistemi&#8217;ndeki potansiyel en uzak nesne keÅŸfedildi: â€˜Ã‡okÃ‡okUzakâ€" /><noscript><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/furthest-object-in-our-solar-system-called-farfarout-discovered__675907_-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/furthest-object-in-our-solar-system-called-farfarout-discovered__675907_-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/furthest-object-in-our-solar-system-called-farfarout-discovered__675907_-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="GÃ¼neÅ Sistemi&#8217;ndeki potansiyel en uzak nesne keÅŸfedildi: â€˜Ã‡okÃ‡okUzakâ€" /></noscript></a></div></div><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/gunes-sistemindeki-potansiyel-en-uzak-nesne-kesfedildi-cokcokuzak/" rel="bookmark" title="GÃ¼neÅ Sistemi&#8217;ndeki potansiyel en uzak nesne keÅŸfedildi: â€˜Ã‡okÃ‡okUzakâ€">GÃ¼neÅ Sistemi&#8217;ndeki potansiyel en uzak nesne keÅŸfedildi: â€˜Ã‡okÃ‡okUzakâ€</a></h3></div></div><div class="td-block-span12"><div class="td_module_mx4 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/22/gune-bakis-21-subat-2019-ahmet-insel-ile-apnin-muzakereleri-askiya-alma-tavsiye-karari/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="GÃ¼ne BakÄ±Å (21 Åžubat 2019): Ahmet Ä°nsel ile AP&#8217;nin mÃ¼zakereleri askÄ±ya alma tavsiye kararÄ±"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Screen-Shot-2019-02-22-at-12.30.08-218x150.jpg"  data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Screen-Shot-2019-02-22-at-12.30.08-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Screen-Shot-2019-02-22-at-12.30.08-100x70.jpg 100w" data-lazy-sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="GÃ¼ne BakÄ±Å (21 Åžubat 2019): Ahmet Ä°nsel ile AP&#8217;nin mÃ¼zakereleri askÄ±ya alma tavsiye kararÄ±" /><noscript><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Screen-Shot-2019-02-22-at-12.30.08-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Screen-Shot-2019-02-22-at-12.30.08-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Screen-Shot-2019-02-22-at-12.30.08-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="GÃ¼ne BakÄ±Å (21 Åžubat 2019): Ahmet Ä°nsel ile AP&#8217;nin mÃ¼zakereleri askÄ±ya alma tavsiye kararÄ±" /></noscript></a></div></div><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/22/gune-bakis-21-subat-2019-ahmet-insel-ile-apnin-muzakereleri-askiya-alma-tavsiye-karari/" rel="bookmark" title="GÃ¼ne BakÄ±Å (21 Åžubat 2019): Ahmet Ä°nsel ile AP&#8217;nin mÃ¼zakereleri askÄ±ya alma tavsiye kararÄ±">GÃ¼ne BakÄ±Å (21 Åžubat 2019): Ahmet Ä°nsel ile AP&#8217;nin mÃ¼zakereleri askÄ±ya...</a></h3></div></div></div><div class="td-cust-row"><div class="td-block-span12"><div class="td_module_mx4 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/22/meir-michael-bar-asher-kurani-yahudi-dusmani-telakki-etmek-nicin-yanlistir/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Meir Michael Bar-Asher: &#8220;Kurâ€™anâ€™Ä± Yahudi dÃ¼ÅŸmanÄ± telakkÃ® etmek niÃ§in yanlÄ±ÅŸtÄ±r?&#8221;"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/7827_bridgeman-218x150.jpg"  data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/7827_bridgeman-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/7827_bridgeman-100x70.jpg 100w" data-lazy-sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Meir Michael Bar-Asher: &#8220;Kurâ€™anâ€™Ä± Yahudi dÃ¼ÅŸmanÄ± telakkÃ® etmek niÃ§in yanlÄ±ÅŸtÄ±r?&#8221;" /><noscript><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/7827_bridgeman-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/7827_bridgeman-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/7827_bridgeman-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Meir Michael Bar-Asher: &#8220;Kurâ€™anâ€™Ä± Yahudi dÃ¼ÅŸmanÄ± telakkÃ® etmek niÃ§in yanlÄ±ÅŸtÄ±r?&#8221;" /></noscript></a></div></div><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/22/meir-michael-bar-asher-kurani-yahudi-dusmani-telakki-etmek-nicin-yanlistir/" rel="bookmark" title="Meir Michael Bar-Asher: &#8220;Kurâ€™anâ€™Ä± Yahudi dÃ¼ÅŸmanÄ± telakkÃ® etmek niÃ§in yanlÄ±ÅŸtÄ±r?&#8221;">Meir Michael Bar-Asher: &#8220;Kurâ€™anâ€™Ä± Yahudi dÃ¼ÅŸmanÄ± telakkÃ® etmek niÃ§in yanlÄ±ÅŸtÄ±r?&#8221;</a></h3></div></div><div class="td-block-span12"><div class="td_module_mx4 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/izmirli-gazetecilere-sorduk-izmirde-buyuksehir-ve-ilce-belediye-secimlerinde-ne-olur/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Ä°zmirli gazetecilere sorduk: Ä°zmir&#8217;de bÃ¼yÃ¼kÅŸehir ve ilÃ§e belediye seÃ§imlerinde ne olur?"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/IMG_0364-218x150.jpg"  data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/IMG_0364-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/IMG_0364-100x70.jpg 100w" data-lazy-sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Ä°zmirli gazetecilere sorduk: Ä°zmir&#8217;de bÃ¼yÃ¼kÅŸehir ve ilÃ§e belediye seÃ§imlerinde ne olur?" /><noscript><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/IMG_0364-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/IMG_0364-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/IMG_0364-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Ä°zmirli gazetecilere sorduk: Ä°zmir&#8217;de bÃ¼yÃ¼kÅŸehir ve ilÃ§e belediye seÃ§imlerinde ne olur?" /></noscript></a></div></div><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/27/izmirli-gazetecilere-sorduk-izmirde-buyuksehir-ve-ilce-belediye-secimlerinde-ne-olur/" rel="bookmark" title="Ä°zmirli gazetecilere sorduk: Ä°zmir&#8217;de bÃ¼yÃ¼kÅŸehir ve ilÃ§e belediye seÃ§imlerinde ne olur?">Ä°zmirli gazetecilere sorduk: Ä°zmir&#8217;de bÃ¼yÃ¼kÅŸehir ve ilÃ§e belediye seÃ§imlerinde ne olur?</a></h3></div></div></div><div class="td-cust-row"><div class="td-block-span12"><div class="td_module_mx4 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/okuma-kulturleri-selahattin-ozpalabiyiklar-ile-editorun-kitap-karsisindaki-endisesi/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Okuma KÃ¼ltÃ¼rleri: Selahattin Ã–zpalabÄ±yÄ±klar ile editÃ¶rÃ¼n kitap karÅŸÄ±sÄ±ndaki endiÅŸesi"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Stocksy_txpaacd10a4lIK000_Small_187073-218x150.jpg"  data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Stocksy_txpaacd10a4lIK000_Small_187073-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Stocksy_txpaacd10a4lIK000_Small_187073-100x70.jpg 100w" data-lazy-sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Okuma KÃ¼ltÃ¼rleri: Selahattin Ã–zpalabÄ±yÄ±klar ile editÃ¶rÃ¼n kitap karÅŸÄ±sÄ±ndaki endiÅŸesi" /><noscript><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Stocksy_txpaacd10a4lIK000_Small_187073-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Stocksy_txpaacd10a4lIK000_Small_187073-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Stocksy_txpaacd10a4lIK000_Small_187073-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Okuma KÃ¼ltÃ¼rleri: Selahattin Ã–zpalabÄ±yÄ±klar ile editÃ¶rÃ¼n kitap karÅŸÄ±sÄ±ndaki endiÅŸesi" /></noscript></a></div></div><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/okuma-kulturleri-selahattin-ozpalabiyiklar-ile-editorun-kitap-karsisindaki-endisesi/" rel="bookmark" title="Okuma KÃ¼ltÃ¼rleri: Selahattin Ã–zpalabÄ±yÄ±klar ile editÃ¶rÃ¼n kitap karÅŸÄ±sÄ±ndaki endiÅŸesi">Okuma KÃ¼ltÃ¼rleri: Selahattin Ã–zpalabÄ±yÄ±klar ile editÃ¶rÃ¼n kitap karÅŸÄ±sÄ±ndaki endiÅŸesi</a></h3></div></div><div class="td-block-span12"><div class="td_module_mx4 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/vietnam-zirvesi-kim-ve-trump-neden-anlasamadi-muhdan-saglam-ile-soylesi/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Vietnam Zirvesi: Kim ve Trump neden anlaÅŸamadÄ±? MÃ¼hdan SaÄŸlam ile sÃ¶yleÅŸi"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/kim-trump3-218x150.jpg"  data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/kim-trump3-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/kim-trump3-100x70.jpg 100w" data-lazy-sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Vietnam Zirvesi: Kim ve Trump neden anlaÅŸamadÄ±? MÃ¼hdan SaÄŸlam ile sÃ¶yleÅŸi" /><noscript><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/kim-trump3-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/kim-trump3-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/kim-trump3-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Vietnam Zirvesi: Kim ve Trump neden anlaÅŸamadÄ±? MÃ¼hdan SaÄŸlam ile sÃ¶yleÅŸi" /></noscript></a></div></div><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/28/vietnam-zirvesi-kim-ve-trump-neden-anlasamadi-muhdan-saglam-ile-soylesi/" rel="bookmark" title="Vietnam Zirvesi: Kim ve Trump neden anlaÅŸamadÄ±? MÃ¼hdan SaÄŸlam ile sÃ¶yleÅŸi">Vietnam Zirvesi: Kim ve Trump neden anlaÅŸamadÄ±? MÃ¼hdan SaÄŸlam ile sÃ¶yleÅŸi</a></h3></div></div></div><div class="td-cust-row"><div class="td-block-span12"><div class="td_module_mx4 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/22/japonlara-ait-hayabusa-2-uzay-araci-280-milyon-kilometre-uzakliktaki-goktasina-indi-ve-ornek-topladi/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Japonlara ait Hayabusa 2 uzay aracÄ± 280 milyon kilometre uzaklÄ±ktaki gÃ¶ktaÅŸÄ±na indi ve Ã¶rnek topladÄ±"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ryugu-218x150.jpg"  data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ryugu-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ryugu-100x70.jpg 100w" data-lazy-sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Japonlara ait Hayabusa 2 uzay aracÄ± 280 milyon kilometre uzaklÄ±ktaki gÃ¶ktaÅŸÄ±na indi ve Ã¶rnek topladÄ±" /><noscript><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ryugu-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ryugu-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ryugu-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Japonlara ait Hayabusa 2 uzay aracÄ± 280 milyon kilometre uzaklÄ±ktaki gÃ¶ktaÅŸÄ±na indi ve Ã¶rnek topladÄ±" /></noscript></a></div></div><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/22/japonlara-ait-hayabusa-2-uzay-araci-280-milyon-kilometre-uzakliktaki-goktasina-indi-ve-ornek-topladi/" rel="bookmark" title="Japonlara ait Hayabusa 2 uzay aracÄ± 280 milyon kilometre uzaklÄ±ktaki gÃ¶ktaÅŸÄ±na indi ve Ã¶rnek topladÄ±">Japonlara ait Hayabusa 2 uzay aracÄ± 280 milyon kilometre uzaklÄ±ktaki gÃ¶ktaÅŸÄ±na...</a></h3></div></div><div class="td-block-span12"><div class="td_module_mx4 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/23/mehmet-kaya-hdp-daha-ilimli-adaylarla-secime-girdi-ancak-bu-tek-basina-kayyum-atanma-riskine-karsi-yeterli-olmaz/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Mehmet Kaya: â€œHDP daha Ä±lÄ±mlÄ± adaylarla seÃ§ime girdi ancak bu tek baÅŸÄ±na kayyum atanma riskine karÅŸÄ± yeterli olmazâ€"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/hdppppppp-218x150.jpg"  data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/hdppppppp-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/hdppppppp-100x70.jpg 100w" data-lazy-sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Mehmet Kaya: â€œHDP daha Ä±lÄ±mlÄ± adaylarla seÃ§ime girdi ancak bu tek baÅŸÄ±na kayyum atanma riskine karÅŸÄ± yeterli olmazâ€" /><noscript><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/hdppppppp-218x150.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/hdppppppp-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/hdppppppp-100x70.jpg 100w" sizes="(max-width: 218px) 100vw, 218px" alt="" title="Mehmet Kaya: â€œHDP daha Ä±lÄ±mlÄ± adaylarla seÃ§ime girdi ancak bu tek baÅŸÄ±na kayyum atanma riskine karÅŸÄ± yeterli olmazâ€" /></noscript></a></div></div><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/23/mehmet-kaya-hdp-daha-ilimli-adaylarla-secime-girdi-ancak-bu-tek-basina-kayyum-atanma-riskine-karsi-yeterli-olmaz/" rel="bookmark" title="Mehmet Kaya: â€œHDP daha Ä±lÄ±mlÄ± adaylarla seÃ§ime girdi ancak bu tek baÅŸÄ±na kayyum atanma riskine karÅŸÄ± yeterli olmazâ€">Mehmet Kaya: â€œHDP daha Ä±lÄ±mlÄ± adaylarla seÃ§ime girdi ancak bu tek...</a></h3></div></div></div></div></div><div class="clearfix"></div><div class="td_block_wrap td_block_1 td_block_widget td_uid_114_5c781a352abe9_rand td-pb-border-top td_block_template_4 td-column-1"  data-td-block-uid="td_uid_114_5c781a352abe9" ><script>var block_td_uid_114_5c781a352abe9 = new tdBlock();
block_td_uid_114_5c781a352abe9.id = "td_uid_114_5c781a352abe9";
block_td_uid_114_5c781a352abe9.atts = '{"custom_title":"Haftan\u0131n En Pop\u00fcler \u0130\u00e7erikleri","custom_url":"","block_template_id":"","header_color":"#","header_text_color":"#","accent_text_color":"#","m4_tl":"","m4_el":"0","m6_tl":"100","limit":"10","offset":"","el_class":"","post_ids":"","category_id":"","category_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"post","sort":"popular7","td_ajax_filter_type":"","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"All","td_ajax_preloading":"","ajax_pagination":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","class":"td_block_widget td_uid_114_5c781a352abe9_rand","separator":"","f_header_font_header":"","f_header_font_title":"Block header","f_header_font_settings":"","f_header_font_family":"","f_header_font_size":"","f_header_font_line_height":"","f_header_font_style":"","f_header_font_weight":"","f_header_font_transform":"","f_header_font_spacing":"","f_header_":"","f_ajax_font_title":"Ajax categories","f_ajax_font_settings":"","f_ajax_font_family":"","f_ajax_font_size":"","f_ajax_font_line_height":"","f_ajax_font_style":"","f_ajax_font_weight":"","f_ajax_font_transform":"","f_ajax_font_spacing":"","f_ajax_":"","f_more_font_title":"Load more button","f_more_font_settings":"","f_more_font_family":"","f_more_font_size":"","f_more_font_line_height":"","f_more_font_style":"","f_more_font_weight":"","f_more_font_transform":"","f_more_font_spacing":"","f_more_":"","m4f_title_font_header":"","m4f_title_font_title":"Article title","m4f_title_font_settings":"","m4f_title_font_family":"","m4f_title_font_size":"","m4f_title_font_line_height":"","m4f_title_font_style":"","m4f_title_font_weight":"","m4f_title_font_transform":"","m4f_title_font_spacing":"","m4f_title_":"","m4f_cat_font_title":"Article category tag","m4f_cat_font_settings":"","m4f_cat_font_family":"","m4f_cat_font_size":"","m4f_cat_font_line_height":"","m4f_cat_font_style":"","m4f_cat_font_weight":"","m4f_cat_font_transform":"","m4f_cat_font_spacing":"","m4f_cat_":"","m4f_meta_font_title":"Article meta info","m4f_meta_font_settings":"","m4f_meta_font_family":"","m4f_meta_font_size":"","m4f_meta_font_line_height":"","m4f_meta_font_style":"","m4f_meta_font_weight":"","m4f_meta_font_transform":"","m4f_meta_font_spacing":"","m4f_meta_":"","m4f_ex_font_title":"Article excerpt","m4f_ex_font_settings":"","m4f_ex_font_family":"","m4f_ex_font_size":"","m4f_ex_font_line_height":"","m4f_ex_font_style":"","m4f_ex_font_weight":"","m4f_ex_font_transform":"","m4f_ex_font_spacing":"","m4f_ex_":"","m6f_title_font_header":"","m6f_title_font_title":"Article title","m6f_title_font_settings":"","m6f_title_font_family":"","m6f_title_font_size":"","m6f_title_font_line_height":"","m6f_title_font_style":"","m6f_title_font_weight":"","m6f_title_font_transform":"","m6f_title_font_spacing":"","m6f_title_":"","m6f_cat_font_title":"Article category tag","m6f_cat_font_settings":"","m6f_cat_font_family":"","m6f_cat_font_size":"","m6f_cat_font_line_height":"","m6f_cat_font_style":"","m6f_cat_font_weight":"","m6f_cat_font_transform":"","m6f_cat_font_spacing":"","m6f_cat_":"","m6f_meta_font_title":"Article meta info","m6f_meta_font_settings":"","m6f_meta_font_family":"","m6f_meta_font_size":"","m6f_meta_font_line_height":"","m6f_meta_font_style":"","m6f_meta_font_weight":"","m6f_meta_font_transform":"","m6f_meta_font_spacing":"","m6f_meta_":"","css":"","tdc_css":"","td_column_number":1,"color_preset":"","border_top":"","tdc_css_class":"td_uid_114_5c781a352abe9_rand","tdc_css_class_style":"td_uid_114_5c781a352abe9_rand_style"}';
block_td_uid_114_5c781a352abe9.td_column_number = "1";
block_td_uid_114_5c781a352abe9.block_type = "td_block_1";
block_td_uid_114_5c781a352abe9.post_count = "10";
block_td_uid_114_5c781a352abe9.found_posts = "25911";
block_td_uid_114_5c781a352abe9.header_color = "#";
block_td_uid_114_5c781a352abe9.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_114_5c781a352abe9.max_num_pages = "2592";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_114_5c781a352abe9);</script><div class="td-block-title-wrap"><h4 class="td-block-title"><span class="td-pulldown-size">HaftanÄ±n En PopÃ¼ler Ä°Ã§erikleri</span></h4></div><div id=td_uid_114_5c781a352abe9 class="td_block_inner"><div class="td-block-span12"><div class="td_module_4 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-image"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/25/neden-dostoyevski-okumaliyiz-unlu-psikolog-jordan-peterson-dostoyevski-romanlarinin-psikolojik-derinligini-anlatiyor-turkce-altyazili/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Neden Dostoyevski okumalÄ±yÄ±z? ÃœnlÃ¼ psikolog Jordan Peterson, Dostoyevski romanlarÄ±nÄ±n psikolojik derinliÄŸini anlatÄ±yor (TÃ¼rkÃ§e altyazÄ±lÄ±)"><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/dosto-324x235.jpg"  alt="" title="Neden Dostoyevski okumalÄ±yÄ±z? ÃœnlÃ¼ psikolog Jordan Peterson, Dostoyevski romanlarÄ±nÄ±n psikolojik derinliÄŸini anlatÄ±yor (TÃ¼rkÃ§e altyazÄ±lÄ±)" /><noscript><img width="324" height="235" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/dosto-324x235.jpg"  alt="" title="Neden Dostoyevski okumalÄ±yÄ±z? ÃœnlÃ¼ psikolog Jordan Peterson, Dostoyevski romanlarÄ±nÄ±n psikolojik derinliÄŸini anlatÄ±yor (TÃ¼rkÃ§e altyazÄ±lÄ±)" /></noscript></a></div></div><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/25/neden-dostoyevski-okumaliyiz-unlu-psikolog-jordan-peterson-dostoyevski-romanlarinin-psikolojik-derinligini-anlatiyor-turkce-altyazili/" rel="bookmark" title="Neden Dostoyevski okumalÄ±yÄ±z? ÃœnlÃ¼ psikolog Jordan Peterson, Dostoyevski romanlarÄ±nÄ±n psikolojik derinliÄŸini anlatÄ±yor (TÃ¼rkÃ§e altyazÄ±lÄ±)">Neden Dostoyevski okumalÄ±yÄ±z? ÃœnlÃ¼ psikolog Jordan Peterson, Dostoyevski romanlarÄ±nÄ±n psikolojik derinliÄŸini...</a></h3><div class="td-module-meta-info"> <span class="td-post-author-name"><a href="https://medyascope.tv/author/gulenerkirnali/">GÃ¼lener KÄ±rnalÄ±</a> <span>-</span> </span> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-25T14:35:45+00:00" >25 Åžubat 2019</time></span></div><div class="td-excerpt"></div></div></div><div class="td-block-span12"><div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/21/dunyada-bir-ilk-sirbistan-basbakaninin-escinsel-partneri-dogum-yapti/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="â€œDÃ¼nyada bir ilkâ€: SÄ±rbistan&#8217;Ä±n eÅŸcinsel  baÅŸbakanÄ± Brnabic&#8217;in partneri doÄŸum yaptÄ±"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/1-jFew-100x70.jpg"  data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/1-jFew-100x70.jpg 100w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/1-jFew-218x150.jpg 218w" data-lazy-sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="â€œDÃ¼nyada bir ilkâ€: SÄ±rbistan&#8217;Ä±n eÅŸcinsel  baÅŸbakanÄ± Brnabic&#8217;in partneri doÄŸum yaptÄ±" /><noscript><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/1-jFew-100x70.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/1-jFew-100x70.jpg 100w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/1-jFew-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="â€œDÃ¼nyada bir ilkâ€: SÄ±rbistan&#8217;Ä±n eÅŸcinsel  baÅŸbakanÄ± Brnabic&#8217;in partneri doÄŸum yaptÄ±" /></noscript></a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/21/dunyada-bir-ilk-sirbistan-basbakaninin-escinsel-partneri-dogum-yapti/" rel="bookmark" title="â€œDÃ¼nyada bir ilkâ€: SÄ±rbistan&#8217;Ä±n eÅŸcinsel  baÅŸbakanÄ± Brnabic&#8217;in partneri doÄŸum yaptÄ±">â€œDÃ¼nyada bir ilkâ€: SÄ±rbistan&#8217;Ä±n eÅŸcinsel  baÅŸbakanÄ± Brnabic&#8217;in partneri doÄŸum yaptÄ±</a></h3><div class="td-module-meta-info"> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-21T16:45:13+00:00" >21 Åžubat 2019</time></span></div></div></div></div><div class="td-block-span12"><div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/25/ekrem-imamoglunun-sansi-ne-kadar/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Ekrem Ä°mamoÄŸlu&#8217;nun ÅŸansÄ± ne kadar?"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/01/ekrem-imamoÄŸlu-100x70.jpg"  data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/01/ekrem-imamoÄŸlu-100x70.jpg 100w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/01/ekrem-imamoÄŸlu-218x150.jpg 218w" data-lazy-sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Ekrem Ä°mamoÄŸlu&#8217;nun ÅŸansÄ± ne kadar?" /><noscript><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/01/ekrem-imamoÄŸlu-100x70.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/01/ekrem-imamoÄŸlu-100x70.jpg 100w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/01/ekrem-imamoÄŸlu-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Ekrem Ä°mamoÄŸlu&#8217;nun ÅŸansÄ± ne kadar?" /></noscript></a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/25/ekrem-imamoglunun-sansi-ne-kadar/" rel="bookmark" title="Ekrem Ä°mamoÄŸlu&#8217;nun ÅŸansÄ± ne kadar?">Ekrem Ä°mamoÄŸlu&#8217;nun ÅŸansÄ± ne kadar?</a></h3><div class="td-module-meta-info"> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-25T17:52:15+00:00" >25 Åžubat 2019</time></span></div></div></div></div><div class="td-block-span12"><div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/01/10/guney-korede-porno-sitesi-kurucusuna-dort-yil-hapis-cezasi-verildi/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="GÃ¼ney Kore&#8217;de kadÄ±nlarÄ±n gizlice kaydedilmiÅ videolarÄ±nÄ± yayÄ±nlayan porno sitesi kurucusuna 4 yÄ±l hapis cezasÄ± verildi"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/01/Ã¶neÃ§Ä±kan-2-100x70.jpg"  data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/01/Ã¶neÃ§Ä±kan-2-100x70.jpg 100w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/01/Ã¶neÃ§Ä±kan-2-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/01/Ã¶neÃ§Ä±kan-2-534x372.jpg 534w" data-lazy-sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="GÃ¼ney Kore&#8217;de kadÄ±nlarÄ±n gizlice kaydedilmiÅ videolarÄ±nÄ± yayÄ±nlayan porno sitesi kurucusuna 4 yÄ±l hapis cezasÄ± verildi" /><noscript><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/01/Ã¶neÃ§Ä±kan-2-100x70.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/01/Ã¶neÃ§Ä±kan-2-100x70.jpg 100w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/01/Ã¶neÃ§Ä±kan-2-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/01/Ã¶neÃ§Ä±kan-2-534x372.jpg 534w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="GÃ¼ney Kore&#8217;de kadÄ±nlarÄ±n gizlice kaydedilmiÅ videolarÄ±nÄ± yayÄ±nlayan porno sitesi kurucusuna 4 yÄ±l hapis cezasÄ± verildi" /></noscript></a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/01/10/guney-korede-porno-sitesi-kurucusuna-dort-yil-hapis-cezasi-verildi/" rel="bookmark" title="GÃ¼ney Kore&#8217;de kadÄ±nlarÄ±n gizlice kaydedilmiÅ videolarÄ±nÄ± yayÄ±nlayan porno sitesi kurucusuna 4 yÄ±l hapis cezasÄ± verildi">GÃ¼ney Kore&#8217;de kadÄ±nlarÄ±n gizlice kaydedilmiÅ videolarÄ±nÄ± yayÄ±nlayan porno sitesi kurucusuna 4 yÄ±l hapis cezasÄ± verildi</a></h3><div class="td-module-meta-info"> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-01-10T17:43:44+00:00" >10 Ocak 2019</time></span></div></div></div></div><div class="td-block-span12"><div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/23/prof-kemal-gozler-hayir-sigara-haram-degildir/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Prof. Kemal GÃ¶zler: &#8220;HayÄ±r, sigara haram deÄŸildir&#8221;"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/sigara-100x70.jpg"  data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/sigara-100x70.jpg 100w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/sigara-218x150.jpg 218w" data-lazy-sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Prof. Kemal GÃ¶zler: &#8220;HayÄ±r, sigara haram deÄŸildir&#8221;" /><noscript><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/sigara-100x70.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/sigara-100x70.jpg 100w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/sigara-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Prof. Kemal GÃ¶zler: &#8220;HayÄ±r, sigara haram deÄŸildir&#8221;" /></noscript></a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/23/prof-kemal-gozler-hayir-sigara-haram-degildir/" rel="bookmark" title="Prof. Kemal GÃ¶zler: &#8220;HayÄ±r, sigara haram deÄŸildir&#8221;">Prof. Kemal GÃ¶zler: &#8220;HayÄ±r, sigara haram deÄŸildir&#8221;</a></h3><div class="td-module-meta-info"> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-23T11:03:17+00:00" >23 Åžubat 2019</time></span></div></div></div></div><div class="td-block-span12"><div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/22/dunya-isid-sonrasini-tartisiyor-ya-turkiye/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="DÃ¼nya IÅžÄ°D sonrasÄ±nÄ± tartÄ±ÅŸÄ±yor. Ya TÃ¼rkiye?"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/download-2-100x70.jpg"  data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/download-2-100x70.jpg 100w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/download-2-218x150.jpg 218w" data-lazy-sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="DÃ¼nya IÅžÄ°D sonrasÄ±nÄ± tartÄ±ÅŸÄ±yor. Ya TÃ¼rkiye?" /><noscript><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/download-2-100x70.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/download-2-100x70.jpg 100w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/download-2-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="DÃ¼nya IÅžÄ°D sonrasÄ±nÄ± tartÄ±ÅŸÄ±yor. Ya TÃ¼rkiye?" /></noscript></a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/22/dunya-isid-sonrasini-tartisiyor-ya-turkiye/" rel="bookmark" title="DÃ¼nya IÅžÄ°D sonrasÄ±nÄ± tartÄ±ÅŸÄ±yor. Ya TÃ¼rkiye?">DÃ¼nya IÅžÄ°D sonrasÄ±nÄ± tartÄ±ÅŸÄ±yor. Ya TÃ¼rkiye?</a></h3><div class="td-module-meta-info"> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-22T17:01:28+00:00" >22 Åžubat 2019</time></span></div></div></div></div><div class="td-block-span12"><div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/25/murat-yetkin-ne-oldu-da-erdogan-anketlere-inanmamaya-basladi/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Murat Yetkin: &#8220;Ne oldu da ErdoÄŸan anketlere inanmamaya baÅŸladÄ±?&#8221;"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/erdogÌan-1-100x70.jpg"  data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/erdogÌan-1-100x70.jpg 100w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/erdogÌan-1-218x150.jpg 218w" data-lazy-sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Murat Yetkin: &#8220;Ne oldu da ErdoÄŸan anketlere inanmamaya baÅŸladÄ±?&#8221;" /><noscript><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/erdogÌan-1-100x70.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/erdogÌan-1-100x70.jpg 100w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/erdogÌan-1-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Murat Yetkin: &#8220;Ne oldu da ErdoÄŸan anketlere inanmamaya baÅŸladÄ±?&#8221;" /></noscript></a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/25/murat-yetkin-ne-oldu-da-erdogan-anketlere-inanmamaya-basladi/" rel="bookmark" title="Murat Yetkin: &#8220;Ne oldu da ErdoÄŸan anketlere inanmamaya baÅŸladÄ±?&#8221;">Murat Yetkin: &#8220;Ne oldu da ErdoÄŸan anketlere inanmamaya baÅŸladÄ±?&#8221;</a></h3><div class="td-module-meta-info"> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-25T10:13:52+00:00" >25 Åžubat 2019</time></span></div></div></div></div><div class="td-block-span12"><div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/21/yeni-yargi-vesayeti/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Yeni yargÄ± vesayeti"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/752x395-adli-ve-idari-yargi-hakim-ve-savci-adaylari-mulakat-sonuclari-aciklandi-1531732801877-100x70.jpg"  data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/752x395-adli-ve-idari-yargi-hakim-ve-savci-adaylari-mulakat-sonuclari-aciklandi-1531732801877-100x70.jpg 100w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/752x395-adli-ve-idari-yargi-hakim-ve-savci-adaylari-mulakat-sonuclari-aciklandi-1531732801877-218x150.jpg 218w" data-lazy-sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Yeni yargÄ± vesayeti" /><noscript><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/752x395-adli-ve-idari-yargi-hakim-ve-savci-adaylari-mulakat-sonuclari-aciklandi-1531732801877-100x70.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/752x395-adli-ve-idari-yargi-hakim-ve-savci-adaylari-mulakat-sonuclari-aciklandi-1531732801877-100x70.jpg 100w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/752x395-adli-ve-idari-yargi-hakim-ve-savci-adaylari-mulakat-sonuclari-aciklandi-1531732801877-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Yeni yargÄ± vesayeti" /></noscript></a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/21/yeni-yargi-vesayeti/" rel="bookmark" title="Yeni yargÄ± vesayeti">Yeni yargÄ± vesayeti</a></h3><div class="td-module-meta-info"> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-21T16:32:45+00:00" >21 Åžubat 2019</time></span></div></div></div></div><div class="td-block-span12"><div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/22/meir-michael-bar-asher-kurani-yahudi-dusmani-telakki-etmek-nicin-yanlistir/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="Meir Michael Bar-Asher: &#8220;Kurâ€™anâ€™Ä± Yahudi dÃ¼ÅŸmanÄ± telakkÃ® etmek niÃ§in yanlÄ±ÅŸtÄ±r?&#8221;"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/7827_bridgeman-100x70.jpg"  data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/7827_bridgeman-100x70.jpg 100w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/7827_bridgeman-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/7827_bridgeman-534x380.jpg 534w" data-lazy-sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Meir Michael Bar-Asher: &#8220;Kurâ€™anâ€™Ä± Yahudi dÃ¼ÅŸmanÄ± telakkÃ® etmek niÃ§in yanlÄ±ÅŸtÄ±r?&#8221;" /><noscript><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/7827_bridgeman-100x70.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/7827_bridgeman-100x70.jpg 100w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/7827_bridgeman-218x150.jpg 218w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/7827_bridgeman-534x380.jpg 534w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="Meir Michael Bar-Asher: &#8220;Kurâ€™anâ€™Ä± Yahudi dÃ¼ÅŸmanÄ± telakkÃ® etmek niÃ§in yanlÄ±ÅŸtÄ±r?&#8221;" /></noscript></a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/22/meir-michael-bar-asher-kurani-yahudi-dusmani-telakki-etmek-nicin-yanlistir/" rel="bookmark" title="Meir Michael Bar-Asher: &#8220;Kurâ€™anâ€™Ä± Yahudi dÃ¼ÅŸmanÄ± telakkÃ® etmek niÃ§in yanlÄ±ÅŸtÄ±r?&#8221;">Meir Michael Bar-Asher: &#8220;Kurâ€™anâ€™Ä± Yahudi dÃ¼ÅŸmanÄ± telakkÃ® etmek niÃ§in yanlÄ±ÅŸtÄ±r?&#8221;</a></h3><div class="td-module-meta-info"> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-22T14:19:18+00:00" >22 Åžubat 2019</time></span></div></div></div></div><div class="td-block-span12"><div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack"><div class="td-module-thumb"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/21/6-ilcede-secmene-sorduk-3-istanbulda-kime-oy-vereceksiniz/" rel="bookmark" class="td-image-wrap" title="6 ilÃ§ede seÃ§mene sorduk (3): Ä°stanbul&#8217;da kime oy vereceksiniz?"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="data:image/gif;base64,R0lGODdhAQABAPAAAP///wAAACwAAAAAAQABAEACAkQBADs=" data-lazy-src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ekran-Resmi-2019-02-21-16.10.44-100x70.jpg"  data-lazy-srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ekran-Resmi-2019-02-21-16.10.44-100x70.jpg 100w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ekran-Resmi-2019-02-21-16.10.44-218x150.jpg 218w" data-lazy-sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="6 ilÃ§ede seÃ§mene sorduk (3): Ä°stanbul&#8217;da kime oy vereceksiniz?" /><noscript><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ekran-Resmi-2019-02-21-16.10.44-100x70.jpg"  srcset="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ekran-Resmi-2019-02-21-16.10.44-100x70.jpg 100w, https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/Ekran-Resmi-2019-02-21-16.10.44-218x150.jpg 218w" sizes="(max-width: 100px) 100vw, 100px" alt="" title="6 ilÃ§ede seÃ§mene sorduk (3): Ä°stanbul&#8217;da kime oy vereceksiniz?" /></noscript></a></div><div class="item-details"><h3 class="entry-title td-module-title"><a href="https://medyascope.tv/2019/02/21/6-ilcede-secmene-sorduk-3-istanbulda-kime-oy-vereceksiniz/" rel="bookmark" title="6 ilÃ§ede seÃ§mene sorduk (3): Ä°stanbul&#8217;da kime oy vereceksiniz?">6 ilÃ§ede seÃ§mene sorduk (3): Ä°stanbul&#8217;da kime oy vereceksiniz?</a></h3><div class="td-module-meta-info"> <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-02-21T18:44:35+00:00" >21 Åžubat 2019</time></span></div></div></div></div></div></div></div></div></div></div></div><span class="td-page-meta" itemprop="author" itemscope itemtype="https://schema.org/Person"><meta itemprop="name" content="Medyascope"></span><meta itemprop="datePublished" content="2019-02-27T10:50:05+00:00"><meta itemprop="dateModified" content="2019-02-27T22:12:49+03:00"><meta itemscope itemprop="mainEntityOfPage" itemType="https://schema.org/WebPage" itemid="https://medyascope.tv/2019/02/27/kesmirde-gerginlik-tirmandi-pakistan-hindistana-ait-2-savas-ucagini-dusurdu/"/><span class="td-page-meta" itemprop="publisher" itemscope itemtype="https://schema.org/Organization"><span class="td-page-meta" itemprop="logo" itemscope itemtype="https://schema.org/ImageObject"><meta itemprop="url" content="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2016/12/medyascopetvlogo2015@2x.png"></span><meta itemprop="name" content="Medyascope"></span><meta itemprop="headline" content="KeÅŸmirâ€™de gerginlik tÄ±rmandÄ±: Pakistan, Hindistanâ€™a ait 2 savaÅ uÃ§aÄŸÄ±nÄ± dÃ¼ÅŸÃ¼rdÃ¼"><span class="td-page-meta" itemprop="image" itemscope itemtype="https://schema.org/ImageObject"><meta itemprop="url" content="https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/uploads/2019/02/keÅŸmir-kapak.jpg"><meta itemprop="width" content="1920"><meta itemprop="height" content="1080"></span></article></div></div><div class="td-footer-wrapper td-container-wrap td-footer-template-13 td_stretch_container td_stretch_content_1400"><div class="td-container"><div class="td-pb-row"><div class="td-pb-span12"><div class="footer-social-wrap td-social-style-2"> <span class="td-social-icon-wrap"> <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://www.facebook.com/medyascopetv/" title="Facebook"> <i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i> <span class="td-social-name">Facebook</span> </a> </span> <span class="td-social-icon-wrap"> <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://www.instagram.com/medyascope.tv/" title="Instagram"> <i class="td-icon-font td-icon-instagram"></i> <span class="td-social-name">Instagram</span> </a> </span> <span class="td-social-icon-wrap"> <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://medyascope.tv/feed/" title="RSS"> <i class="td-icon-font td-icon-rss"></i> <span class="td-social-name">RSS</span> </a> </span> <span class="td-social-icon-wrap"> <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://soundcloud.com/medyascopetv" title="Soundcloud"> <i class="td-icon-font td-icon-soundcloud"></i> <span class="td-social-name">Soundcloud</span> </a> </span> <span class="td-social-icon-wrap"> <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://open.spotify.com/show/0eMOSpamqoKAY6WwqWdeR6" title="Spotify"> <i class="td-icon-font td-icon-spotify"></i> <span class="td-social-name">Spotify</span> </a> </span> <span class="td-social-icon-wrap"> <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://twitter.com/medyascopetv" title="Twitter"> <i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i> <span class="td-social-name">Twitter</span> </a> </span> <span class="td-social-icon-wrap"> <a target="_blank" rel="nofollow" href="https://www.youtube.com/c/MedyascopeTvOfficial" title="Youtube"> <i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i> <span class="td-social-name">Youtube</span> </a> </span></div></div></div></div></div><div class="td-sub-footer-container td-container-wrap td_stretch_container td_stretch_content_1400"><div class="td-container"><div class="td-pb-row"><div class="td-pb-span td-sub-footer-menu"><div class="menu-footer-menu-container"><ul id="menu-footer-menu" class="td-subfooter-menu"><li id="menu-item-77536" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-77536"><a href="https://medyascope.tv/canli/">CanlÄ± YayÄ±n</a></li><li id="menu-item-77537" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-normal-menu menu-item-77537"><a href="https://medyascope.tv/yayinlar/">YayÄ±n AkÄ±ÅŸÄ±</a></li><li id="menu-item-77538" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-77538"><a href="https://medyascope.tv/podcast/">Podcast</a></li><li id="menu-item-77540" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-77540"><a href="https://medyascope.tv/reklam-sponsorluk/">Reklam &#038; Sponsorluk</a></li><li id="menu-item-77539" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-post td-menu-item td-normal-menu menu-item-77539"><a href="https://medyascope.tv/2017/02/14/medyascope-tvye-nasil-destek-olabilirsiniz/">Destek</a></li><li id="menu-item-77541" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-77541"><a href="https://medyascope.tv/hakkinda/">HakkÄ±mÄ±zda</a></li><li id="menu-item-81553" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-81553"><a href="https://medyascope.tv/icerik-saglayanlar/">Ä°Ã§erik SaÄŸlayanlar</a></li><li id="menu-item-77542" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-77542"><a href="https://medyascope.tv/kunye/">KÃ¼nye</a></li><li id="menu-item-77543" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page td-menu-item td-normal-menu menu-item-77543"><a href="https://medyascope.tv/iletisim/">Ä°letiÅŸim</a></li></ul></div></div><div class="td-pb-span td-sub-footer-copy"> &copy; 2015- 2019 Scope Medya A.Å. Kaynak gÃ¶sterilmesi ve link verilmesi kaydÄ±yla alÄ±ntÄ± yapmak serbesttir.</div></div></div></div></div><div id="um_upload_single" style="display:none"></div><div id="um_view_photo" style="display:none"><a href="#" data-action="um_remove_modal" class="um-modal-close"><i class="um-faicon-times"></i></a><div class="um-modal-body photo"><div class="um-modal-photo"></div></div></div> <style type="text/css" media="screen">.sf-menu a.sf-with-ul{padding-right:20px}.tdm-title-sub{line-height:20px}.td-404-title,.td-404-sub-title{font-family:'Merriweather';font-weight:600}.td-post-content blockquote{margin:0;font-style:normal;text-align:left}.td-main-menu-logo img{padding:10px 0}.td-trending-now-wrapper{line-height:20px}.sf-menu li .fa{font-size:1.5em}.td-mobile-content .fa{font-size:21px}.td-footer-template-13 .footer-social-wrap .td-social-icon-wrap{text-transform:none;font-family:'Merriweather'}.widget{font-family:'Merriweather'}.td-video-play-ico{display:none}.tribe-events-after-html{margin-bottom:60px}.tribe-events-page-title{font-size:36px;font-weight:700;text-align:left;letter-spacing:-.5px}.tribe-events-page-title{margin-top:0px!important}.post-type-archive-tribe_events .entry-crumbs,.single-tribe_events .entry-crumbs{display:none}.tribe-events-list .tribe-events-list-event-title{font-size:1.5em;letter-spacing:-.5px;line-height:1.5em;font-weight:700}.post-type-archive-tribe_events .tdc-content-wrap,.single-tribe_events .tdc-content-wrap{width:auto!important;max-width:1400px}.post-type-archive-tribe_events .tdc-content-wrap,.single-tribe_events .tdc-content-wrap{padding-left:20px;padding-right:20px}.tribe-events-list .tribe-events-venue-details{display:none}.single-tribe_events .tribe-events-single-event-title{font-size:2em;line-height:1.5;font-weight:700;letter-spacing:-.5px}.single-tribe_events #tribe-events-header{display:none}.single-tribe_events .tribe-events-schedule{margin:20px 0 30px 0}.single-tribe_events .tribe-events-schedule h2{margin-top:0}#tribe-events .tribe-events-content p{font-size:18px;line-height:30px}.tribe-event-title,.tribe-event-title a{font-family:'Merriweather';font-size:18px;color:#c00}.tribe-events-widget-link a{font-weight:900}.tribe-event-duration{font-family:'Merriweather Sans';font-size:14px;line-height:20px;color:#666}.tribe-events-list-widget li{padding:0!important;margin-left:0px!important}.home .widget{margin-bottom:-20px!important}.id_inline_ad_content-horiz-center{margin-bottom:20px}.tdb_single_tags a:hover{background-color:#c00;border-color:#c00}.td-post-content li{margin-bottom:24px}.td_top_authors .td-author-comments-count,.td_top_authors .td-authors-url{display:none}.td_top_authors .td-authors-name a{padding-bottom:4px;font-family:'Merriweather';font-size:18px;line-height:24px}.td_top_authors .td-authors-name{padding-top:10px}.td_top_authors .item-details span{font-family:'Merriweather Sans',arial,sans-serif;font-size:11px}.td_top_authors .item-details{margin-left:110px;height:100px}.td_top_authors img{border-radius:90px;max-width:90px;width:90px}.wp-block-image figcaption{margin-top:.7em;margin-bottom:1.9em;font-size:13px;line-height:22px;font-style:italic}</style> <script>/* <![CDATA[ */ var tribe_l10n_datatables = {"aria":{"sort_ascending":": activate to sort column ascending","sort_descending":": activate to sort column descending"},"length_menu":"Show _MENU_ entries","empty_table":"No data available in table","info":"Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ entries","info_empty":"Showing 0 to 0 of 0 entries","info_filtered":"(filtered from _MAX_ total entries)","zero_records":"No matching records found","search":"Search:","all_selected_text":"All items on this page were selected. ","select_all_link":"Select all pages","clear_selection":"Clear Selection.","pagination":{"all":"All","next":"Sonraki","previous":"Previous"},"select":{"rows":{"0":"","_":": Selected %d rows","1":": Selected 1 row"}},"datepicker":{"dayNames":["Pazar","Pazartesi","Sal\u0131","\u00c7ar\u015famba","Per\u015fembe","Cuma","Cumartesi"],"dayNamesShort":["Paz","Pts","Sal","\u00c7ar","Per","Cum","Cts"],"dayNamesMin":["P","P","S","\u00c7","P","C","C"],"monthNames":["Ocak","\u015eubat","Mart","Nisan","May\u0131s","Haziran","Temmuz","A\u011fustos","Eyl\u00fcl","Ekim","Kas\u0131m","Aral\u0131k"],"monthNamesShort":["Ocak","\u015eubat","Mart","Nisan","May\u0131s","Haziran","Temmuz","A\u011fustos","Eyl\u00fcl","Ekim","Kas\u0131m","Aral\u0131k"],"monthNamesMin":["Oca","\u015eub","Mar","Nis","May","Haz","Tem","A\u011fu","Eyl","Eki","Kas","Ara"],"nextText":"Sonraki","prevText":"\u00d6nceki","currentText":"Bug\u00fcn","closeText":"Tamamland\u0131","today":"Bug\u00fcn","clear":"Temizle"}};var tribe_system_info = {"sysinfo_optin_nonce":"cf8d91250c","clipboard_btn_text":"Copy to clipboard","clipboard_copied_text":"System info copied","clipboard_fail_text":"Press \"Cmd + C\" to copy"}; /* ]]> */</script> <script type='text/javascript'>/* <![CDATA[ */ var _wpUtilSettings = {"ajax":{"url":"\/wp-admin\/admin-ajax.php"}}; /* ]]> */</script> <script type='text/javascript'>/* <![CDATA[ */ var um_scripts = {"nonce":"fb85ef0342"}; /* ]]> */</script> <div id="tdw-css-writer" style="display: none" class="tdw-drag-dialog tdc-window-sidebar"><header> <a title="Editor" class="tdw-tab tdc-tab-active" href="#" data-tab-content="tdw-tab-editor">Edit with Live CSS</a><div class="tdw-less-info" title="This will be red when errors are detected in your CSS and LESS"></div></header><div class="tdw-content"><div class="tdw-tabs-content tdw-tab-editor tdc-tab-content-active"><textarea class="tdw-css-writer-editor td_live_css_uid_1_5c781a38c72f8"></textarea><div id="td_live_css_uid_1_5c781a38c72f8" class="td-code-editor"></div></div></div><footer> <a href="#" class="tdw-save-css">Save</a><div class="tdw-more-info-text">Write CSS OR LESS and hit save. CTRL + SPACE for auto-complete.</div><div class="tdw-resize"></div></footer></div> <script>(function(w, d){
	var b = d.getElementsByTagName("body")[0];
	var s = d.createElement("script"); s.async = true;
	s.src = !("IntersectionObserver" in w) ? "https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/plugins/wp-rocket/inc/front/js/lazyload-8.15.2.min.js" : "https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/plugins/wp-rocket/inc/front/js/lazyload-10.17.min.js";
	w.lazyLoadOptions = {
		elements_selector: "img",
		data_src: "lazy-src",
		data_srcset: "lazy-srcset",
		data_sizes: "lazy-sizes",
		skip_invisible: false,
		class_loading: "lazyloading",
		class_loaded: "lazyloaded",
		threshold: 300,
		callback_load: function(element) {
			if ( element.tagName === "IFRAME" && element.dataset.rocketLazyload == "fitvidscompatible" ) {
				if (element.classList.contains("lazyloaded") ) {
					if (typeof window.jQuery != "undefined") {
						if (jQuery.fn.fitVids) {
							jQuery(element).parent().fitVids();
						}
					}
				}
			}
		}
	}; // Your options here. See "recipes" for more information about async.
	b.appendChild(s);
}(window, document));

// Listen to the Initialized event
window.addEventListener('LazyLoad::Initialized', function (e) {
    // Get the instance and puts it in the lazyLoadInstance variable
	var lazyLoadInstance = e.detail.instance;

	var observer = new MutationObserver(function(mutations) {
		mutations.forEach(function(mutation) {
			lazyLoadInstance.update();
		} );
	} );

	var b      = document.getElementsByTagName("body")[0];
	var config = { childList: true, subtree: true };

	observer.observe(b, config);
}, false);</script> <script src="https://medyascope.tv/wp-content/cache/min/1/c25d82a673e76f1faa098f0ed5f0007e.js" data-minify="1"></script><script>jQuery().ready(function jQuery_ready() {
                    tdAjaxCount.tdGetViewsCountsAjax("post","[92620]");
                });
            

	

		(function(){
			var html_jquery_obj = jQuery('html');

			if (html_jquery_obj.length && (html_jquery_obj.is('.ie8') || html_jquery_obj.is('.ie9'))) {

				var path = 'https://mk0medyascopetblqooo.kinstacdn.com/wp-content/themes/medyascope-new/style.css';

				jQuery.get(path, function(data) {

					var str_split_separator = '#td_css_split_separator';
					var arr_splits = data.split(str_split_separator);
					var arr_length = arr_splits.length;

					if (arr_length > 1) {

						var dir_path = 'https://medyascope.tv/wp-content/themes/Newspaper';
						var splited_css = '';

						for (var i = 0; i < arr_length; i++) {
							if (i > 0) {
								arr_splits[i] = str_split_separator + ' ' + arr_splits[i];
							}
							//jQuery('head').append('<style>' + arr_splits[i] + '</style>');

							var formated_str = arr_splits[i].replace(/\surl\(\'(?!data\:)/gi, function regex_function(str) {
								return ' url(\'' + dir_path + '/' + str.replace(/url\(\'/gi, '').replace(/^\s+|\s+$/gm,'');
							});

							splited_css += "<style>" + formated_str + "</style>";
						}

						var td_theme_css = jQuery('link#td-theme-css');

						if (td_theme_css.length) {
							td_theme_css.after(splited_css);
						}
					}
				});
			}
		})();</script><script>jQuery(window).load(function (){

								if ( 'undefined' !== typeof tdLiveCssInject ) {

									tdLiveCssInject.init();


									var editor_textarea = jQuery('.td_live_css_uid_1_5c781a38c72f8');
									var languageTools = ace.require("ace/ext/language_tools");
									var tdcCompleter = {
										getCompletions: function (editor, session, pos, prefix, callback) {
											if (prefix.length === 0) {
												callback(null, []);
												return
											}

											if ('undefined' !== typeof tdcAdminIFrameUI) {

												var data = {
													error: undefined,
													getShortcode: ''
												};

												tdcIFrameData.getShortcodeFromData(data);

												if (!_.isUndefined(data.error)) {
													tdcDebug.log(data.error);
												}

												if (!_.isUndefined(data.getShortcode)) {

													var regex = /el_class=\"([A-Za-z0-9_-]*\s*)+\"/g,
														results = data.getShortcode.match(regex);

													var elClasses = {};

													for (var i = 0; i < results.length; i++) {
														var currentClasses = results[i]
															.replace('el_class="', '')
															.replace('"', '')
															.split(' ');

														for (var j = 0; j < currentClasses.length; j++) {
															if (_.isUndefined(elClasses[currentClasses[j]])) {
																elClasses[currentClasses[j]] = '';
															}
														}
													}

													var arrElClasses = [];

													for (var prop in elClasses) {
														arrElClasses.push(prop);
													}

													callback(null, arrElClasses.map(function (item) {
														return {
															name: item,
															value: item,
															meta: 'in_page'
														}
													}));
												}
											}
										}
									};
									languageTools.addCompleter(tdcCompleter);

									window.editor = ace.edit("td_live_css_uid_1_5c781a38c72f8");
                                    window.editor.$blockScrolling = Infinity;

                                    // 'change' handler is written as function because it's called by tdc_on_add_css_live_components (of wp_footer hook)
									// We did it to reattach the existing compiled css to the new content received from server.
									window.editorChangeHandler = function () {
										//tdwState.lessWasEdited = true;

										window.onbeforeunload = function () {
											if (tdwState.lessWasEdited) {
												return "You have attempted to leave this page. Are you sure?";
											}
											return false;
										};

										var editorValue = editor.getSession().getValue();

										editor_textarea.val(editorValue);

										if ('undefined' !== typeof tdcAdminIFrameUI) {
											tdcAdminIFrameUI.getLiveIframe().contents().find('.tdw-css-writer-editor:first').val(editorValue);

											// Mark the content as modified
											// This is important for showing info when composer closes
                                            tdcMain.setContentModified();
										}

										tdLiveCssInject.less();
									};

									editor.getSession().setValue(editor_textarea.val());
									editor.getSession().on('change', editorChangeHandler);

									editor.setTheme("ace/theme/textmate");
									editor.setShowPrintMargin(false);
									editor.getSession().setMode("ace/mode/less");
                                    editor.getSession().setUseWrapMode(true);
									editor.setOptions({
										enableBasicAutocompletion: true,
										enableSnippets: true,
										enableLiveAutocompletion: false
									});

								}

							});</script></body></html>
<!-- This website is like a Rocket, isn't it? Performance optimized by WP Rocket. Learn more: https://wp-rocket.me -->