<!DOCTYPE html><html lang="tr"><head><meta charset="utf-8"><meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge"><meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1"><meta property="fb:pages" content="237045103086798" /><meta property="fb:use_automatic_ad_placement" content="enable=true ad_density=default"><title>Meclis Ã§alÄ±ÅŸanÄ±nÄ±n skandal darbe mesajÄ± ortaya Ã§Ä±ktÄ± - Halk TV haberler ve canlÄ± yayÄ±n</title><script>
  (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){
  (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),
  m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)
  })(window,document,'script','https://www.google-analytics.com/analytics.js','ga');
  ga('create', 'UA-61789382-1', 'auto');
  ga('send', 'pageview');
</script>
<meta name="keywords" content="Halk Tv, gazeteler, haber, haberler, son dakika, siyaset, tÃ¼rkiye, dÃ¼nya, ekonomi, kÃ¼ltÃ¼r sanat, kadÄ±n, spor, yaÅŸam, teknoloji"><link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://halktv.com.tr/wp-content/themes/halktv/css/bootstrap.css?ver=1.0.4" media="all"><link rel="stylesheet" id="fonts.css-css" href="http://halktv.com.tr/wp-content/themes/halktv/css/fonts.css?ver=2.2.6" type="text/css" media="all"><link type="text/css" rel="stylesheet" href="http://halktv.com.tr/wp-content/themes/halktv/css/halktv.css?ver=1.0.0.3"><!--[if lt IE 9]><script src="https://oss.maxcdn.com/html5shiv/3.7.2/html5shiv.min.js"></script><script src="https://oss.maxcdn.com/respond/1.4.2/respond.min.js"></script><![endif]-->	
<link rel="stylesheet" href="http://halktv.com.tr/wp-content/themes/halktv/css/font-awesome-4.7.0/css/font-awesome.min.css"/>
<style>
#user-avatar {background-color:#fff;margin:0;padding:0;}
#user-avatar img {border-radius: 50%;margin: 6px 0 0 0;padding: 0;margin-right: 0 !important;height: 40px;width: 40px;}
#uye_data_list {min-width: 250px;}
#uye_data_list li {text-align: center;}
.sosyal-header-login.btn.btn-success {color: #fff;font-weight: bold;display: inline-block;margin: 10px auto;text-align: center;padding: 10px 25px;}
	.sosyal-header-login.btn.btn-success:hover{color: #fff}
.sosyal-header-login.btn.btn-primary {color: #fff;font-weight: bold;display: inline-block;margin: 3px auto;text-align: center;padding:7px 25px;min-width: 160px;}
.sosyal-header-login.btn.btn-primary:hover{color: #fff;background-color:#83B3DC}
.sosyal-header-login.btn.btn-danger {color: #fff;font-weight: bold;display: inline-block;margin: 3px auto;text-align: center;padding:7px 25px;min-width: 160px;}
.sosyal-header-login.btn.btn-danger:hover{background: #FF0004}
#rekmob-flip-close {
  width:65px !important;
  height:65px !important;
  line-height:60px !important;
  font-weight: bold;
  cursor:pointer !important;
  top: 40px !important;
}
</style>	
<link rel="apple-touch-icon" href="http://halktv.com.tr/apple-touch-icon.png" />
<link rel="apple-touch-icon" sizes="57x57" href="http://halktv.com.tr/iconified/apple-touch-icon-57x57.png" />
<link rel="apple-touch-icon" sizes="72x72" href="http://halktv.com.tr/iconified/apple-touch-icon-72x72.png" />
<link rel="apple-touch-icon" sizes="76x76" href="http://halktv.com.tr/iconified/apple-touch-icon-76x76.png" />
<link rel="apple-touch-icon" sizes="114x114" href="http://halktv.com.tr/iconified/apple-touch-icon-114x114.png" />
<link rel="apple-touch-icon" sizes="120x120" href="http://halktv.com.tr/iconified/apple-touch-icon-120x120.png" />
<link rel="apple-touch-icon" sizes="144x144" href="http://halktv.com.tr/iconified/apple-touch-icon-144x144.png" />
<link rel="apple-touch-icon" sizes="152x152" href="http://halktv.com.tr/iconified/apple-touch-icon-152x152.png" />
<link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="http://halktv.com.tr/iconified/apple-touch-icon-180x180.png" />

<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v9.6 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->
<link rel="canonical" href="http://halktv.com.tr/meclis-calisaninin-skandal-darbe-mesaji-ortaya-cikti-378954" />
<meta property="og:locale" content="tr_TR" />
<meta property="og:type" content="article" />
<meta property="og:title" content="Meclis Ã§alÄ±ÅŸanÄ±nÄ±n skandal darbe mesajÄ± ortaya Ã§Ä±ktÄ± - Halk TV haberler ve canlÄ± yayÄ±n" />
<meta property="og:description" content="Meclis&#8217;te 15 Temmuz darbe giriÅŸiminden sonra ihraÃ§ edilen ancak kuruma yeniden dÃ¶nen bir memurun darbe gecesi yaptÄ±ÄŸÄ± skandal paylaÅŸÄ±mlar ortaya Ã§Ä±ktÄ±. Ali K. isimli memur, Meclis Ã§alÄ±ÅŸanlarÄ±nÄ±n WhatsApp ortak paylaÅŸÄ±m grubundan â€œÄ°htilal mi oldu ne? ÅžanlÄ± ordumuz yÃ¶netime el koymuÅ, diktatÃ¶rlÃ¼k yÄ±kÄ±lÄ±yor, kapÄ±larÄ± sÄ±kÄ± tutmak lazÄ±m, fareler kaÃ§abilirâ€ mesajlarÄ±nÄ± paylaÅŸtÄ±. SÃ¶zcÃ¼ gazetesi, TBMM BaÅŸkanlÄ±ÄŸÄ± Milletvekili &hellip;" />
<meta property="og:url" content="http://halktv.com.tr/meclis-calisaninin-skandal-darbe-mesaji-ortaya-cikti-378954" />
<meta property="og:site_name" content="Halk TV haberler ve canlÄ± yayÄ±n" />
<meta property="article:publisher" content="https://www.facebook.com/halktvcomtr/" />
<meta property="article:author" content="halktvcomtr" />
<meta property="article:tag" content="15 temmuz darbe giriÅŸimi" />
<meta property="article:tag" content="ihraÃ§ edilen memur" />
<meta property="article:tag" content="skandal mesaj" />
<meta property="article:section" content="GÃ¼ndem" />
<meta property="article:published_time" content="2019-03-02T04:18:37+00:00" />
<meta property="article:modified_time" content="2019-03-02T04:19:19+00:00" />
<meta property="og:updated_time" content="2019-03-02T04:19:19+00:00" />
<meta property="og:image" content="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2019/03/kjfjhfhf-.jpg" />
<meta property="og:image:width" content="750" />
<meta property="og:image:height" content="422" />
<meta name="twitter:card" content="summary_large_image" />
<meta name="twitter:description" content="Meclis&#8217;te 15 Temmuz darbe giriÅŸiminden sonra ihraÃ§ edilen ancak kuruma yeniden dÃ¶nen bir memurun darbe gecesi yaptÄ±ÄŸÄ± skandal paylaÅŸÄ±mlar ortaya Ã§Ä±ktÄ±. Ali K. isimli memur, Meclis Ã§alÄ±ÅŸanlarÄ±nÄ±n WhatsApp ortak paylaÅŸÄ±m grubundan â€œÄ°htilal mi oldu ne? ÅžanlÄ± ordumuz yÃ¶netime el koymuÅ, diktatÃ¶rlÃ¼k yÄ±kÄ±lÄ±yor, kapÄ±larÄ± sÄ±kÄ± tutmak lazÄ±m, fareler kaÃ§abilirâ€ mesajlarÄ±nÄ± paylaÅŸtÄ±. SÃ¶zcÃ¼ gazetesi, TBMM BaÅŸkanlÄ±ÄŸÄ± Milletvekili [&hellip;]" />
<meta name="twitter:title" content="Meclis Ã§alÄ±ÅŸanÄ±nÄ±n skandal darbe mesajÄ± ortaya Ã§Ä±ktÄ± - Halk TV haberler ve canlÄ± yayÄ±n" />
<meta name="twitter:site" content="@halktvcomtr" />
<meta name="twitter:image" content="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2019/03/kjfjhfhf-.jpg" />
<meta name="twitter:creator" content="@isiyela" />
<script type='application/ld+json'>{"@context":"https://schema.org","@type":"Organization","url":"http://halktv.com.tr/","sameAs":["https://www.facebook.com/halktvcomtr/","https://twitter.com/halktvcomtr"],"@id":"http://halktv.com.tr/#organization","name":"Halktv","logo":"http://www.halktv.com.tr/wp-content/uploads/2017/07/halktv.jpg"}</script>
<!-- / Yoast SEO plugin. -->

<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel='stylesheet' id='wp-block-library-css'  href='http://halktv.com.tr/wp-includes/css/dist/block-library/style.min.css?ver=5.0.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='shortlink' href='http://halktv.com.tr/?p=378954' />
			<meta property="fb:pages" content="237045103086798" />
							<meta property="ia:markup_url" content="http://halktv.com.tr/meclis-calisaninin-skandal-darbe-mesaji-ortaya-cikti-378954?ia_markup=1" />
				    <script src="https://cdn.onesignal.com/sdks/OneSignalSDK.js" async></script>    <script>

      window.OneSignal = window.OneSignal || [];

      OneSignal.push( function() {
        OneSignal.SERVICE_WORKER_UPDATER_PATH = "OneSignalSDKUpdaterWorker.js.php";
        OneSignal.SERVICE_WORKER_PATH = "OneSignalSDKWorker.js.php";
        OneSignal.SERVICE_WORKER_PARAM = { scope: '/' };

        OneSignal.setDefaultNotificationUrl("http://halktv.com.tr");
        var oneSignal_options = {};
        window._oneSignalInitOptions = oneSignal_options;

        oneSignal_options['wordpress'] = true;
oneSignal_options['appId'] = '4ac6322b-8054-4840-a41a-057b82c8c2fc';
oneSignal_options['autoRegister'] = true;
oneSignal_options['welcomeNotification'] = { };
oneSignal_options['welcomeNotification']['title'] = "Halktv";
oneSignal_options['welcomeNotification']['message'] = "Abone olduÄŸunuz iÃ§in teÅŸekkÃ¼rler!";
oneSignal_options['welcomeNotification']['url'] = "http://halktv.com.tr/";
oneSignal_options['subdomainName'] = "https://halktvcomtr.os.tc";
oneSignal_options['safari_web_id'] = "web.onesignal.auto.49809676-9f7f-4916-aef3-fd94958742a1";
oneSignal_options['persistNotification'] = false;
oneSignal_options['promptOptions'] = { };
oneSignal_options['promptOptions']['actionMessage'] = 'Halktv&#039;deki geliÅŸmelerden anÄ±nda haberdar olmak ister misiniz?';
oneSignal_options['promptOptions']['exampleNotificationTitleDesktop'] = 'Halktv&#039;ye abone olun';
oneSignal_options['promptOptions']['exampleNotificationMessageDesktop'] = 'Bildirimler bilgisayarÄ±nÄ±zda gÃ¶rÃ¼necek';
oneSignal_options['promptOptions']['exampleNotificationTitleMobile'] = 'Halktv&#039;ye abone olun';
oneSignal_options['promptOptions']['exampleNotificationMessageMobile'] = 'Bildirimler cihazÄ±nÄ±zda gÃ¶rÃ¼necek';
oneSignal_options['promptOptions']['exampleNotificationCaption'] = 'AboneliÄŸi istediÄŸiniz zaman iptal edebilirsiniz';
oneSignal_options['promptOptions']['acceptButtonText'] = 'Evet';
oneSignal_options['promptOptions']['cancelButtonText'] = 'Åžimdi deÄŸil';
oneSignal_options['promptOptions']['siteName'] = 'http://halktv.com.tr';
oneSignal_options['promptOptions']['autoAcceptTitle'] = 'AboneliÄŸi onayladÄ±nÄ±z';
oneSignal_options['notifyButton'] = { };
oneSignal_options['notifyButton']['enable'] = true;
oneSignal_options['notifyButton']['position'] = 'bottom-left';
oneSignal_options['notifyButton']['theme'] = 'default';
oneSignal_options['notifyButton']['size'] = 'small';
oneSignal_options['notifyButton']['prenotify'] = true;
oneSignal_options['notifyButton']['showCredit'] = true;
oneSignal_options['notifyButton']['text'] = {};
oneSignal_options['notifyButton']['text']['message.prenotify'] = 'Halktv&#039;deki geliÅŸmelerden anÄ±nda haberdar olmak ister misiniz?';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['tip.state.unsubscribed'] = 'Halktv&#039;ye abone olun';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['tip.state.subscribed'] = 'Abone olduÄŸunuz iÃ§in teÅŸekkÃ¼rler!';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['tip.state.blocked'] = 'Bildirimleri engellediniz';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['message.action.subscribed'] = 'Abone olduÄŸunuz iÃ§in teÅŸekkÃ¼rler!';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['message.action.resubscribed'] = 'Halktv&#039;ye abone oldunuz';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['message.action.unsubscribed'] = 'ArtÄ±k bildirim almayacaksÄ±nÄ±z';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['dialog.main.title'] = 'Halktv anlÄ±k bildirimleri';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['dialog.main.button.subscribe'] = 'Halktv&#039;ye abone olun';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['dialog.main.button.unsubscribe'] = 'AboneliÄŸi bu tuÅŸla bÄ±rakabilirsiniz';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['dialog.blocked.title'] = 'Bildirim engelini kaldÄ±rÄ±n';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['dialog.blocked.message'] = 'Bildirimleri yeniden almak iÃ§in bu yÃ¶nergeleri uygulayÄ±n';
oneSignal_options['notifyButton']['colors'] = {};
oneSignal_options['notifyButton']['offset'] = {};
              OneSignal.init(window._oneSignalInitOptions);
                    });

      function documentInitOneSignal() {
        var oneSignal_elements = document.getElementsByClassName("OneSignal-prompt");

        var oneSignalLinkClickHandler = function(event) { OneSignal.push(['registerForPushNotifications']); event.preventDefault(); };        for(var i = 0; i < oneSignal_elements.length; i++)
          oneSignal_elements[i].addEventListener('click', oneSignalLinkClickHandler, false);
      }

      if (document.readyState === 'complete') {
           documentInitOneSignal();
      }
      else {
           window.addEventListener("load", function(event){
               documentInitOneSignal();
          });
      }
    </script>

<!-- Start Alexa Certify Javascript --><script type="text/javascript">_atrk_opts = { atrk_acct:"lNznp1IWh91052", domain:"halktv.com.tr",dynamic: true};(function() { var as = document.createElement('script'); as.type = 'text/javascript'; as.async = true; as.src = "https://d31qbv1cthcecs.cloudfront.net/atrk.js"; var s = document.getElementsByTagName('script')[0];s.parentNode.insertBefore(as, s); })();</script><noscript><img src="https://d5nxst8fruw4z.cloudfront.net/atrk.gif?account=lNznp1IWh91052" style="display:none" height="1" width="1" alt="" /></noscript><!-- End Alexa Certify Javascript --><script async src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({ google_ad_client: "ca-pub-1027718520759468",enable_page_level_ads: true });</script></head><body><script>window.fbAsyncInit = function() {FB.init({appId      : '1403880926374380',xfbml:true,version:'v2.9'});FB.AppEvents.logPageView();};(function(d, s, id){var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];if (d.getElementById(id)) {return;}js = d.createElement(s); js.id = id;js.src = "//connect.facebook.net/tr_TR/sdk.js";fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, 'script', 'facebook-jssdk'));</script><div class="hdline"></div><nav class="navbar navbar-inverse"><div class="container" id="headercont"><div class="navbar-header"><button type="button" class="navbar-toggle collapsed" data-toggle="collapse" data-target="#myInverseNavbar2" aria-expanded="false"><span class="sr-only">Toggle navigation</span><span class="icon-bar"></span><span class="icon-bar"></span><span class="icon-bar"></span></button>


<a class="navbar-brand" href="http://halktv.com.tr/"><img height="52" src="http://halktv.com.tr/tools/img/halktvlogoo1.png" alt=""></a>
</div><div class="collapse navbar-collapse" id="myInverseNavbar2"><ul class="nav navbar-nav navbar-right"><li class="social-sprite"><span class="so-fb"><a target="_blank" href="https://www.facebook.com/halktvcomtr/"></a></span><span class="so-tw"><a target="_blank" href="https://twitter.com/halktvcomtr"></a></span><span class="so-ins"><a target="_blank" href="https://www.instagram.com/halktvcomtr/"></a></span><span class="so-yotu"><a target="_blank" href="http://www.youtube.com/halktvkanali"></a></span><span class="so-daily"><a target="_blank" href="https://www.dailymotion.com/halktv"></a></span><span class="so-srch"><a href="#" class="" data-toggle="dropdown"></a><section class="srch-sec"><div class="col-xs-12 col-sm-12 col-md-12 col-lg-12"><form role="search" method="get" id="searchform" class="searchform" action="http://halktv.com.tr/">
				<div>
					<label class="screen-reader-text" for="s">Arama:</label>
					<input type="text" value="" name="s" id="s" />
					<input type="submit" id="searchsubmit" value="Ara" />
				</div>
			</form></div></section></span></li><li class="canli-yayin"><a href="http://halktv.com.tr/canli-yayin" class="live-btn"><button class="btn btn-danger navbar-btn">CanlÄ± YayÄ±n</button></a><span class="sa-active-menu"></span></li><li class="yazarlar"><a href="http://halktv.com.tr/category/yazarlar">Yazarlar</a><span class="sa-active-menu"></span></li><li class="siyaset"><a href="http://halktv.com.tr/category/siyaset">Siyaset</a><span class="sa-active-menu"></span></li><li class="ekonomi"><a href="http://halktv.com.tr/category/ekonomi">Ekonomi</a><span class="sa-active-menu"></span></li><li class="videolar"><a href="http://halktv.com.tr/videolar">Videolar</a><span class="sa-active-menu"></span></li><li class="galeriler"><a href="http://halktv.com.tr/galeriler">Galeriler</a><span class="sa-active-menu"></span></li><li class="dropdown"><a href="#" class="dropdown-toggle" data-toggle="dropdown" role="button" aria-expanded="false" aria-haspopup="true">DiÄŸer <span class="caret"></span></a><ul class="dropdown-menu"><div class="col-lg-12 drp-menu text-center diger-menu"><div class="row"><li class="magazin"><a href="http://halktv.com.tr/magazin">Magazin</a><span class="sa-active-menu"></span></li><li class="gundem"><a href="http://halktv.com.tr/category/gundem">GÃ¼ndem</a><span class="sa-active-menu"></span></li><li class="programlar"><a href="http://halktv.com.tr/category/programlar">Programlar</a><span class="sa-active-menu"></span></li><li class="spor"><a href="http://halktv.com.tr/category/spor">Spor</a><span class="sa-active-menu"></span></li><li class="dunya"><a href="http://halktv.com.tr/category/dunya">DÃ¼nya</a><span class="sa-active-menu"></span></li><li class="medya"><a href="http://halktv.com.tr/category/medya">Medya</a></li><li class="teknoloji"><a href="http://halktv.com.tr/category/teknoloji">Bilim-Teknoloji</a></li><li class="kadin"><a href="http://halktv.com.tr/category/kadin">KadÄ±n</a><span class="sa-active-menu"></span></li><li class="kultur-sanat"><a href="http://halktv.com.tr/category/kultur-sanat">KÃ¼ltÃ¼r Sanat</a></li><li class="yurt"><a href="http://halktv.com.tr/category/yurt">Yurttan Haberler</a><span class="sa-active-menu"></span></li><li class="reklam-rezervasyon"><a href="http://halktv.com.tr/reklam-rezervasyon">Reklam ve Rezervasyon</a></li><li class="frekans-bilgileri"><a href="http://halktv.com.tr/frekans-bilgileri">Frekans Bilgileri</a></li></div></div></ul></li>
	

<li class="uyeler dropdown">
<a href="#" id="user-login" class="dropdown-toggle uyebtnop" data-toggle="dropdown">Ãœyeler <span class="fa fa-user"></span></a>
<a href="javascript:void(0);" id="user-avatar" class="dropdown-toggle uyeavatar" data-toggle="dropdown" style="display:none;"></a>
<ul id="uye_data_list" class="dropdown-menu"></ul>
</li>	
	
	
	
</ul></div></div></nav><style>
#galeri_detay {list-style: none;padding:0;}
.post-title {text-align: center;padding:15px 8px;font-family: 'FiraSans-Bold';background: #eee;vertical-align: middle;margin: 20px 0 0 0;}
.sectitads {padding: 0 10px 5px 10px;line-height: 30px;font-family: 'FiraSans-Bold';font-size: 26px;margin-top: -10px;}
.roll-seperator{background:rgba(201,0,0,1.00); border:medium double #f00}
.sing-text {display: inline-block;max-width: 100%}
.rolladd{float: left;margin:0px 15px 10px 0px;}
.wp-caption img,.wp-caption {width:auto !important;max-width:100% !important;height:auto !important;}
@media (max-width: 768px) { .rolladd{margin:0px 15px 10px -19px;} }
.engageya_single{background: rgba(255,255,200,0.5);display: inline-block;}
.rekmob-flip-container{display: inline-block;}
#sosyal_yorum li {width: 100%;display: inline-block;}
#sosyal_yorum li:nth-child(2n) {background: #ddd;border: 1px solid #ccc;border-radius: 3px;padding: 10px 0px;margin: 5px 0px;}
.yorresim{border-radius: 50%;width: 70px;}
.yrmsubmit{margin: 5px 0px 10px 0px;}
</style>
<script src="http://halktv.com.tr/wp-content/themes/halktv/js/jquery-1.11.3.min.js"></script> 
<script>
function fbShare(url, title, descr, image, winWidth, winHeight) {
        var winTop = (screen.height / 2) - (winHeight / 2);
        var winLeft = (screen.width / 2) - (winWidth / 2);
        window.open('http://www.facebook.com/sharer.php?s=100&p[title]=' + title + '&p[summary]=' + descr + '&p[url]=' + url + '&p[images][0]=' + image, 'sharer', 'top=' + winTop + ',left=' + winLeft + ',toolbar=0,status=0,width=' + winWidth + ',height=' + winHeight);
    }
function TWShare(url, title, image, winWidth, winHeight) {
        var winTop = (screen.height / 2) - (winHeight / 2);
        var winLeft = (screen.width / 2) - (winWidth / 2);
        window.open('https://twitter.com/intent/tweet?s=sharer&url=' + url + '&text=' + title + '&images=' + image +'&via=halktvcomtr' , 'top=' + winTop + ',left=' + winLeft + ',toolbar=0,status=0,width=' + winWidth + ',height=' + winHeight);	
    }
</script>
<section id="frsection">
<div class="container">
<div id="ss_solkule" style="position: absolute; top:65px;margin-left:-175px;"></div>
<div id="ss_sagkule" style="position: absolute; top:65px;right:auto;"></div>
<div class="row">     
<div class="col-xs-12 col-sm-12 col-md-12 col-lg-12 surman-col"> 
<div class="row">


<script async src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script>
<!-- Halktv Esnek 1 -->
<ins class="adsbygoogle"
     style="display:block"
     data-ad-client="ca-pub-1027718520759468"
     data-ad-slot="6473083839"
     data-ad-format="auto"></ins>
<script>
(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
</script>


</div>
</div>
</div>
</div>
</section>
<div class="container">
<div class="row">
	
<script type="text/javascript">
var GalleryVariables = {
Page: 1,
NextUrl: "http://halktv.com.tr/sosyoloji-profesoru-gencer-28-subat-bitmedi-cunku-valiler-kadinlarin-elini-sikiyor-379894",
Medias: [{"SortOrder":1,"Title":"Beyo\u011flu&#8217;nda hareketli anlar: 300 bin Euro&#8217;yla s\u0131rra kadem bast\u0131lar","Description":"\u003Cp\u003ERefik Saydam Caddesi \u00fczerinde saat 11.00 s\u0131ralar\u0131nda Laleli&#8217;deki d\u00f6viz b\u00fcrosundan bankaya para ta\u015f\u0131yan iki motosikletli kurye kaza yapt\u0131r\u0131larak, gasp edildi. Seyir halindeki motosikletli kuryeye \u00e7arparak kaza yapmas\u0131na neden olan gasp\u00e7\u0131lar, yaral\u0131 kuryelere silah do\u011frultup, yakla\u015f\u0131k 300 bin dolar d\u00f6vizi alarak kay\u0131plara kar\u0131\u015ft\u0131. Yaral\u0131 kuryeler durumu hemen polise ve paran\u0131n sahibine bildirdi. K\u0131sa s\u00fcrede olay yerine gelen polisler ka\u00e7an ki\u015fileri yakalamak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flatt\u0131. Yaral\u0131lar ise olay yerine gelen ambulansla hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EGasp edilen paran\u0131n sahibi Irak uyruklu i\u015f insan\u0131 Abd\u00fclrezzak Araz olay yerine gelerek polislere bilgi verdi. D\u00f6viz b\u00fcrosu g\u00f6revlisi &#8220;D\u00f6viz b\u00fcrosundan Irakl\u0131 bir i\u015f insan\u0131na ait yakla\u015f\u0131k 300 bin dolar\u0131 ta\u015f\u0131yan kuryelerimiz bir ara\u00e7 taraf\u0131ndan s\u0131k\u0131\u015ft\u0131r\u0131larak kaza yapmas\u0131na neden olmu\u015f. Kuryelerimize silah do\u011frultan ki\u015filer paralar\u0131 gasp ederek ka\u00e7m\u0131\u015f. Bunun tesad\u00fcf oldu\u011fu s\u00f6ylenemez&#8221; dedi.\u003C\/p\u003E\n","Spot":"Beyo\u011flu'nda d\u00f6viz b\u00fcrosundan ald\u0131\u011f\u0131 bir \u015firkete ait 300 bin dolar\u0131 bankaya g\u00f6t\u00fcrmek \u00fczere Refik Saydam Caddesi'nde ilerleyen motosikletli kurye gasp edildi. Kuryenin motosikletine ara\u00e7lar\u0131yla \u00e7arpan gasp\u00e7\u0131lar, d\u00fc\u015ferek yaralanan kuryedeki 300 bin dolarla ka\u00e7arken, yaral\u0131 kurye, ambulansla hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/okkk-1-1.jpg","Date":"04-03-2019 - 13:45","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/beyoglunda-hareketli-anlar-380384","Url":"\/beyoglunda-hareketli-anlar-380384?scrl=1"},{"SortOrder":2,"Title":"\u0130stismarc\u0131 baba davas\u0131nda tart\u0131\u015fma yaratan karar","Description":"\u003Cp\u003EMerkeze ba\u011fl\u0131 S\u0131rr\u0131n Mahallesi&#8217;nde A.N. isimli kad\u0131n ge\u00e7en y\u0131l Temmuz ay\u0131nda sa\u011f\u0131r ve dilsiz olan e\u015fi H.N.&#8217;nin k\u0131zlar\u0131 Z.N., R.N. ve R.N.&#8217;ye y\u0131llarca istismarda bulundu\u011funu s\u00f6yleyerek polise \u015fikayette bulundu. \u015eikayet \u00fczerine harekete ge\u00e7en polis, baba H.N.&#8217;yi g\u00f6zalt\u0131na ald\u0131. \u0130\u015flemlerinin ard\u0131ndan adliyeye sevk edilen baba tutukland\u0131. Yine ge\u00e7en Kas\u0131m ay\u0131nda da babalar\u0131n\u0131n cezaevinden \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenen k\u0131z karde\u015flerden Z.N. b\u0131\u00e7akla bileklerini kesti, R.N. ise 5 katl\u0131 evin teras\u0131na \u00e7\u0131karak atlamak istedi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EK\u0131zlar\u0131na cinsel istismarda bulundu\u011fu iddias\u0131yla tutuklu bulunan baba H.N.\u2019nin 2\u2019nci duru\u015fmas\u0131 \u015eanl\u0131urfa 7\u2019nci A\u011f\u0131r Ceza Mahkemesi\u2019nde g\u00f6r\u00fcld\u00fc. Duru\u015fmay\u0131 \u015eanl\u0131urfa Barosu Kad\u0131n Komisyonu, Ya\u015fam Evi Kad\u0131n Dayan\u0131\u015fma Derne\u011fi, \u015eanl\u0131urfa \u0130l Kad\u0131n Platformu da takip etti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003ETutuklu baba H.N, 4 \u00e7ocu\u011fu ve anne A.N.\u2019nin haz\u0131r bulundu\u011fu duru\u015fma tan\u0131klar\u0131n dinlenmesi ile ba\u015flad\u0131. Mahkeme heyeti, \u015eanl\u0131urfa Barosu ve Ya\u015fam Evi Kad\u0131n Dayan\u0131\u015fma Derne\u011fi\u2019nin kat\u0131lma taleplerini reddettikten sonra. San\u0131k H.N.&#8217;nin tutuksuz yarg\u0131lanmas\u0131na karar vererek, duru\u015fmay\u0131 18 Nisan\u2019a erteledi. DHA\u003C\/p\u003E\n","Spot":"\u015eanl\u0131urfa\u2019da k\u0131zlar\u0131 14 ya\u015f\u0131ndaki Z.N., 18 ya\u015f\u0131ndaki R.N. ve 23 ya\u015f\u0131ndaki R.N.'ye cinsel istismarda bulundu\u011fu iddias\u0131yla 9 ay cezaevinde kalan i\u015fitme engelli baba H.N. tutuksuz yarg\u0131lanmak \u00fczere tahliye edildi. H.N.'nin iki k\u0131z\u0131, ge\u00e7en Kas\u0131m ay\u0131nda babalar\u0131n\u0131n cezaevinden \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131n\u0131 \u00f6ne s\u00fcrerek intihara kalk\u0131\u015fm\u0131\u015ft\u0131.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/baba.jpg","Date":"04-03-2019 - 13:30","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/istismarci-baba-davasinda-tartisma-yaratan-karar-380359","Url":"\/istismarci-baba-davasinda-tartisma-yaratan-karar-380359?scrl=2"},{"SortOrder":3,"Title":"Baba k\u0131z\u0131n &#8216;Erdo\u011fan&#8217;a hakaret&#8217; kavgas\u0131","Description":"\u003Cp\u003E\u201cCumhurba\u015fkan\u0131na hakaret\u201d su\u00e7lamas\u0131yla her y\u0131l binlerce ki\u015fi h\u00e2kim kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131k\u0131yor. Ankara\u2019da ya\u015fanan bir olay ise s\u00f6z konusu davalar\u0131n geldi\u011fi noktay\u0131 g\u00f6zler \u00f6n\u00fcne serdi. Buna g\u00f6re; \u00f6nce M.C. isimli baba, \u00fcniversite \u00f6\u011frencisi k\u0131z\u0131 A.T.C.\u2019den \u2018Cumhurba\u015fkan\u0131\u2019na hakaret\u2019 su\u00e7unu i\u015fledi\u011fi iddias\u0131yla \u015fik\u00e2yet\u00e7i oldu. Ard\u0131ndan da A.T.C., babas\u0131 M.C.\u2019nin \u2018Erdo\u011fan\u2019a hakaret\u2019 etti\u011fini \u00f6ne s\u00fcrerek, savc\u0131l\u0131\u011fa su\u00e7 duyurusunda bulundu.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u2018\u00c7OK ZORUMA G\u0130TT\u0130\u2019\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EBirg\u00fcn\u2019den U\u011fur \u015eahin\u2019in haberine g\u00f6re k\u0131z\u0131n\u0131n Erdo\u011fan\u2019a hakaret etti\u011fini \u00f6ne s\u00fcren baba M.C., 14 Ocak 2019\u2019da savc\u0131l\u0131\u011fa su\u00e7 duyurusunda bulundu. Dilek\u00e7esinde, \u201cK\u0131z\u0131m A.T.C., say\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z ve \u015fahs\u0131ma hakaret etmi\u015ftir, \u00e7ok zoruma gitmi\u015ftir\u201d ifadesine yer veren M.C., k\u0131z\u0131n\u0131n cezaland\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131 istedi: \u201cK\u0131z\u0131m A.T.C., 13. 10. 2018 Cumartesi, saat 13.05 sular\u0131nda e-mail \u00fczerinden yaz\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z esnas\u0131nda, say\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan hakk\u0131nda hakaret i\u00e7eren, eklerde sundu\u011fum mesaj\u0131 atm\u0131\u015ft\u0131r. K\u0131z\u0131m A.T.C., say\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z ve \u015fahs\u0131ma hakaret etmi\u015ftir, \u00e7ok zoruma gitmi\u015ftir. Gere\u011finin yap\u0131lmas\u0131n\u0131 arz ederim.\u201d\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u2018BABAM AK PART\u0130 KAR\u015eITI B\u0130R \u0130NSANDIR\u2019\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EBabas\u0131n\u0131n su\u00e7 duyurusu \u00fczerine A.T.C. hakk\u0131nda, \u2018Cumhurba\u015fkan\u0131\u2019na hakaret\u2019ten soru\u015fturma ba\u015flad\u0131. 17 Ocak\u2019ta, Ankara Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131 Bas\u0131n B\u00fcrosu\u2019nda ifade veren A.T.C., su\u00e7lamalar\u0131 reddetti ve babas\u0131yla aras\u0131n\u0131n bozuk oldu\u011funu s\u00f6yledi. A.T.C., savc\u0131l\u0131ktaki ifadesinde \u015funlar\u0131 dile getirdi: \u201cM.C. benim babamd\u0131r ve babamla aram\u0131z bozuktur. Kendisi s\u00fcrekli beni arayarak ve mesaj g\u00f6ndererek baz\u0131 ithamlarda bulunmaktad\u0131r. \u0130hbara konu mesajda bu \u015fekilde babam\u0131n bana g\u00f6nderdi\u011fi mesajlar s\u0131ras\u0131nda benim o anki sinirle babama kar\u015f\u0131 yazd\u0131\u011f\u0131m bir mesajd\u0131r. Zaten babam da siyasi olarak AK Parti kar\u015f\u0131t\u0131 bir insand\u0131r. Bizi de s\u00fcrekli bu \u015fekilde yeti\u015ftirmeye \u00e7al\u0131\u015fm\u0131\u015ft\u0131r.\u201d\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EA.T.C. hakk\u0131nda kovu\u015fturma ba\u015flamas\u0131 i\u00e7in Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019ndan izin gerekiyor. Fakat aradan ge\u00e7en s\u00fcrenin ard\u0131ndan bu sefer de A.T.C., babas\u0131n\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131\u2019na hakaret etti\u011fini bildirerek, savc\u0131l\u0131\u011fa su\u00e7 duyurusunda bulundu. A.T.C., dilek\u00e7esinde \u015funlar\u0131 kaydetti: \u201cBabam M.C., Facebook hesab\u0131nda, arkada\u015f oldu\u011fu kullan\u0131c\u0131larla siyaset i\u00e7erikli sohbetlerde bulunmu\u015f olup, bu sohbetlerde say\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131\u2019m\u0131za ve bir\u00e7ok siyasi lidere a\u011fza al\u0131nmayacak s\u00f6zler yazm\u0131\u015f ve nefretini dile getirmi\u015ftir. Aile i\u00e7indeyken de s\u0131k s\u0131k Say\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131za hakaret ediyordu. Babam M.C.\u2019den davac\u0131 ve \u015fik\u00e2yet\u00e7iyim.\u201d\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003ESavc\u0131l\u0131k ise M.C. hakk\u0131nda takipsizlik karar\u0131 verdi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ECEZALANDIRMA Y\u00d6NTEM\u0130\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EBirG\u00fcn\u2019e konu\u015fan A.T.C.\u2019nin avukat\u0131 \u00dclk\u00fc \u015eahin, \u201cBu olay bize muhbirli\u011fin aile i\u00e7ine kadar indi\u011fini g\u00f6zler \u00f6n\u00fcne sermektedir\u201d dedi. \u201cBu \u00f6rnekte cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na hakaret su\u00e7u, aile i\u00e7inde bir cezaland\u0131rma y\u00f6ntemi olarak kullan\u0131lmak isteniyor\u201d ifadesini kullanan Av. \u015eahin, \u015funlar\u0131 s\u00f6yledi: \u201cBaba, e\u015fi ve k\u0131z\u0131n\u0131n terk etmesi ve bo\u015fanma davas\u0131 nedeniyle k\u0131z\u0131na duydu\u011fu \u00f6fke ve kin nedeniyle \u00e7ok defa k\u0131z\u0131na hakaret dolu mesajlar g\u00f6ndermi\u015f, \u00e7e\u015fitli kanallarla tehditlerde bulunmu\u015ftur. Hi\u00e7 a\u00e7\u0131lmamas\u0131 ve takipsizlik verilmesi gereken bu soru\u015fturmada Bakanl\u0131k\u2019tan izin verilmemesini \u00fcmit ediyoruz. Zira m\u00fcvekkilimin ifade h\u00fcrriyetine yap\u0131lacak bu t\u00fcrden bir m\u00fcdahale AYM ve A\u0130HM i\u00e7tihatlar\u0131na g\u00f6re hak ihlalidir. Ek olarak ise kovu\u015fturma izni verilmesi devletin yarg\u0131s\u0131 ve kollu\u011funun bu t\u00fcr bir kin oyununun aleti haline getirilmesi sonucunu do\u011furacakt\u0131r ki bu durum benzer vakalar\u0131n artmas\u0131 a\u00e7\u0131s\u0131ndan k\u00f6t\u00fc bir emsaldir.\u201d\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E66 B\u0130N 961 SORU\u015eTURMA A\u00c7ILDI\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u0130stanbul Bilgi \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Yaman Akdeniz; Erdo\u011fan\u2019\u0131n, Cumhurba\u015fkan\u0131 olarak g\u00f6reve ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 2014\u2019ten itibaren T\u00fcrk Ceza Kanunu\u2019nda yer alan \u201cCumhurba\u015fkan\u0131na hakaret\u201d su\u00e7lamas\u0131yla toplamda 66 bin 691 soru\u015fturma a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. Ayn\u0131 su\u00e7 kapsam\u0131nda 12 bin 305 davan\u0131n a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 aktaran Prof. Dr. Akdeniz, \u201cS\u0131rf 2017\u2019de 20 bin k\u00fcsur, 2016\u2019da ise 38 bin k\u00fcsur soru\u015fturma a\u00e7\u0131lm\u0131\u015f. Bu rakamlar gitgide art\u0131yor tabii. Soru\u015fturmalar\u0131n b\u00fcy\u00fck bir k\u0131sm\u0131 da yarg\u0131lamaya d\u00f6n\u00fc\u015fecek. Sadece bir ki\u015fiyle ilgili su\u00e7a dair bu rakamlar \u00e7ok y\u00fcksek\u201d dedi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E&#8216;H\u0130\u00c7B\u0130R \u015e\u0130K\u00c2YET TCK 299 KADAR \u0130LG\u0130YE MAZHAR DE\u011e\u0130L&#8217;\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EMunzur \u00dcniversitesi Sosyoloji b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden Dr. \u00d6\u011fr. \u00dcyesi Yavuz \u00c7obano\u011flu, konuya ili\u015fkin \u015fu yorumda bulundu: \u201cBahsetti\u011finize benzer olaylara \u00f6zellikle 15 Temmuz sonras\u0131nda rastlamaya ba\u015flad\u0131k. Hatta bu \u2018\u015fik\u00e2yet etme\u2019 durumu, neredeyse t\u00fcm sorunlar\u0131n \u2018\u00e7\u00f6z\u00fcm yolu\u2019 haline getirildi. \u0130nsanlar birisini g\u00f6z\u00fcne kestirdi\u011finde, birisinden nefret etti\u011finde ya da ihtilafl\u0131 oldu\u011funda, bir ba\u015fkas\u0131ndan intikam almak istedi\u011finde, kar\u015f\u0131daki ki\u015fiyi rahatl\u0131kla \u2018Cumhurba\u015fkan\u0131\u2019na hakaret\u2019 ile itham edebiliyor. Bu \u00f6rnek olayda oldu\u011fu gibi bir baba ile \u00e7ocu\u011fu aras\u0131nda da cereyan edebiliyor. \u00c7\u00fcnk\u00fc g\u00fcn\u00fcm\u00fczde insanlar nezdinde anla\u015fmazl\u0131\u011fa, nefrete hatta ma\u011fduriyete d\u00fc\u015f\u00fclen durumlar\u0131n kamusal haklar \u00e7er\u00e7evesinde bir kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131 yok. \u0130\u00e7eri\u011fi ne olursa olsun hi\u00e7bir \u015fik\u00e2yet \u2018Cumhurba\u015fkan\u0131\u2019na hakaret\u2019 kadar ilgiye mazhar olmuyor.\u201d\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u2018MUHB\u0130R TOPLUM\u2019\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003ESosyoloji Mezunlar\u0131 Derne\u011fi Ba\u015fkan\u0131 \u00d6zg\u00fcr Akt\u00fct\u00fcn ise \u2018muhbir toplum\u2019 konusuna ili\u015fkin \u015fu de\u011ferlendirmede bulundu: \u201cMuhbir toplum bizim a\u00e7\u0131m\u0131zdan son derece eski. Abd\u00fclhamit\u2019ten, darbelere b\u00f6yleydi\u2026 Ama son d\u00f6nemde dikkat \u00e7eken yan\u0131, her konuya sirayet etmi\u015f olmas\u0131d\u0131r.\u201d\u003C\/p\u003E\n","Spot":"Ankara\u2019da bir baba k\u0131z\u0131ndan, k\u0131z\u0131 da babas\u0131ndan \u2018Cumhurba\u015fkan\u0131\u2019na hakaret\u2019 su\u00e7unu i\u015fledi\u011fi iddias\u0131yla \u015fik\u00e2yet\u00e7i oldu.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/klfklff-l.jpg","Date":"04-03-2019 - 12:14","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/erdogana-hakarette-bugun-baba-kizindan-kizi-da-babasindan-sikayetci-oldu-379959","Url":"\/erdogana-hakarette-bugun-baba-kizindan-kizi-da-babasindan-sikayetci-oldu-379959?scrl=3"},{"SortOrder":4,"Title":"YKS ba\u015fvurular\u0131 i\u00e7in son 3 g\u00fcn","Description":"\u003Cp\u003E\u00d6l\u00e7me, Se\u00e7me ve Yerle\u015ftirme Merkezi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na (\u00d6SYM) yap\u0131lacak 2019-Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Kurumlar\u0131 S\u0131nav\u0131 (YKS) ba\u015fvurular\u0131 6 Mart\u2019ta sona erecek. \u0130nternet arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla yap\u0131lan bireysel ba\u015fvurular saat 23.59\u2019da eri\u015fime kapanacak.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EYKS\u2019ye lise veya dengi okullar ile a\u00e7\u0131k \u00f6\u011fretim liselerinin son s\u0131n\u0131f\u0131nda \u00f6\u011frenim g\u00f6ren \u00f6\u011frenciler, son s\u0131n\u0131flar\u0131nda beklemeli durumda bulunanlar ve lise mezunlar\u0131 ba\u015fvurabilecek.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EYKS\u2019nin birinci oturumu Temel Yeterlilik Testi (TYT) 15 Haziran Cumartesi g\u00fcn\u00fc, ikinci oturumu Alan Yeterlilik Testleri (AYT) 16 Haziran Pazar g\u00fcn\u00fc saat 10.15\u2019te yap\u0131lacak. \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc oturum Yabanc\u0131 Dil Testi (YDT) ise 16 Haziran saat 15.45\u2019te ba\u015flayacak.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EAdaylar s\u0131nav binalar\u0131na, ba\u015f\u00f6rt\u00fc i\u00e7in kullan\u0131lan boncuklu veya boncuksuz toplu i\u011fne, metal para, anahtarl\u0131ks\u0131z basit ev anahtar\u0131, ula\u015f\u0131m kart\u0131, basit tokal\u0131 kemer, basit tel toka ve basit pirsing ile girebilecek.\u003C\/p\u003E\n","Spot":"\u00dcniversite giri\u015f s\u0131nav\u0131 i\u00e7in ba\u015fvurular devam ediyor: S\u0131nava son ba\u015fvuru tarihi 6 Mart.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Untitled-1-114.jpg","Date":"04-03-2019 - 11:56","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/yks-basvurulari-icin-son-3-gun-380249","Url":"\/yks-basvurulari-icin-son-3-gun-380249?scrl=4"},{"SortOrder":5,"Title":"Kom\u00fcnist Ba\u015fkan Ma\u00e7o\u011flu\u2019ndan Athena G\u00f6khan\u2019a cevap","Description":"\u003Cp\u003EAthena G\u00f6khan, ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde bir tweet atarak, Ovac\u0131k Belediye Ba\u015fkan\u0131 ve Tunceli Belediye Ba\u015fkan aday\u0131 Fatih Mehmet Ma\u00e7o\u011flu\u2019nu \u00f6vm\u00fc\u015f, \u201cHer ne partiden olursa olsun benim g\u00f6nl\u00fcm Fatih Mehmet Ma\u00e7o\u011flu gibi hisseden, davranan, hizmet eden bir belediye ba\u015fkan\u0131ndan yana. Onun gibi bir\u00e7oklar\u0131n\u0131n \u00e7\u0131kmas\u0131 umuduyla\u201d a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulunmu\u015ftu.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u2018B\u0130ZE ENERJ\u0130 VERD\u0130\u2019\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003Edemarkaj.org\u2019a konu\u015fan Ma\u00e7o\u011flu, \u00d6zo\u011fuz\u2019un bu a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131n kendilerini \u00e7ok mutlu etti\u011fini ifade ederek, \u201cG\u00f6khan&#8217;\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda bir\u00e7ok sanat\u00e7\u0131, yazar, akademisyen bize dair g\u00fczel s\u00f6ylemleri oldu. Biz \u00e7ok mutlu olduk. Bu \u00fclkenin vicdan\u0131, hala bir arada ya\u015famay\u0131 destekliyor. Bu \u00fclkenin vicdan\u0131 o umudu besliyor. Biz de bu umudun bir par\u00e7as\u0131 olmak istiyoruz. \u00c7aba harc\u0131yoruz. O a\u00e7\u0131klamalar bize enerji verdi\u201d dedi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003ETunceli\u2019yi turizm kenti yapmak istediklerini belirten Ma\u00e7o\u011flu, hayvanc\u0131l\u0131k ve tar\u0131m \u00fczerine projeleri oldu\u011funu, tar\u0131msal \u00fcretimi geli\u015ftireceklerini, k\u00f6ylere hayvanc\u0131l\u0131kla ilgili destek vereceklerini s\u00f6yledi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"oUb3GC8aLt\"\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/halktv.com.tr\/athena-gokhan-gonlundeki-baskan-adayini-acikladi-378516\"\u003EAthena G\u00f6khan g\u00f6nl\u00fcndeki ba\u015fkan aday\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Ciframe class=\"wp-embedded-content\" sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" style=\"position: absolute; clip: rect(1px, 1px, 1px, 1px);\" src=\"http:\/\/halktv.com.tr\/athena-gokhan-gonlundeki-baskan-adayini-acikladi-378516\/embed#?secret=oUb3GC8aLt\" data-secret=\"oUb3GC8aLt\" width=\"500\" height=\"282\" title=\"&#8220;Athena G\u00f6khan g\u00f6nl\u00fcndeki ba\u015fkan aday\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131&#8221; &#8212; Halk TV haberler ve canl\u0131 yay\u0131n\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\"\u003E\u003C\/iframe\u003E\u003C\/p\u003E\n","Spot":"Athena'dan G\u00f6khan \u00d6zo\u011fuz'un \"G\u00f6nl\u00fcm Fatih Mehmet Ma\u00e7o\u011flu gibi hisseden, davranan, hizmet eden bir belediye ba\u015fkan\u0131ndan yana\" a\u00e7\u0131klamas\u0131na Tunceli Belediye Ba\u015fkan Aday\u0131 Ma\u00e7o\u011flu'ndan cevap geldi.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/gokhan1-1.jpg","Date":"04-03-2019 - 11:51","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/komunist-baskan-macoglundan-athena-gokhana-cevap-380238","Url":"\/komunist-baskan-macoglundan-athena-gokhana-cevap-380238?scrl=5"},{"SortOrder":6,"Title":"\u0130nan\u0131lmaz plan! Bek\u00e7iler \u00e7\u00f6pten po\u015fet almaya \u00e7al\u0131\u015fan \u00e7iftten \u015f\u00fcphelenince&#8230;","Description":"\u003Cp\u003EOlay, Bursa merkez Osmangazi il\u00e7esi Maksem Mahallesi&#8217;nde meydana geldi. Edinilen bilgiye g\u00f6re, gece saatlerinde devriye atan mahalle bek\u00e7ileri, S.B.(19) ve \u00dc.K.&#8217;n\u00fcn (17) \u00e7\u00f6p kutusundan bir po\u015fet almaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 fark etti. Durumdan \u015f\u00fcphelenen bek\u00e7iler, gen\u00e7 \u00e7ifte yakla\u015ft\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u00c7\u00f6pten almaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131klar\u0131 po\u015fette uyu\u015fturucu madde, bir adet hassas terazi ve y\u00fckl\u00fc miktarda para oldu\u011fu fark edildi. \u015eah\u0131slar\u0131 muhafaza alt\u0131na alan bek\u00e7iler durumu polis ekiplerine haber verdi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cimg class=\"size-full wp-image-380213\" src=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413786.jpeg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"281\" srcset=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413786.jpeg 500w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413786-300x169.jpeg 300w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413786-358x202.jpeg 358w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EOlay yerinde yap\u0131lan ilk sorgusunda, po\u015fetin kendisine ait olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yleyen S.B. ve 17 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z arkada\u015f\u0131 g\u00f6zalt\u0131na al\u0131n\u0131rken, yap\u0131lan incelemelerde po\u015fette, yakla\u015f\u0131k 60 bin lira de\u011ferinde 250 gram metanfetamin, bir adet hassas terazi, 61 bin 196 lira ve 200 dolar oldu\u011fu anla\u015f\u0131ld\u0131. Gen\u00e7 \u00e7ift sorgulanmak \u00fczere karakola g\u00f6t\u00fcr\u00fcl\u00fcrken, ele ge\u00e7irilen uyu\u015fturucu maddelere de el konuldu.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cimg class=\"size-full wp-image-380214\" src=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413784.jpeg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"281\" srcset=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413784.jpeg 500w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413784-300x169.jpeg 300w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413784-358x202.jpeg 358w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cimg class=\"size-large wp-image-380215\" src=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413786-1.jpeg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"281\" srcset=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413786-1.jpeg 500w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413786-1-300x169.jpeg 300w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413786-1-358x202.jpeg 358w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cimg class=\"size-large wp-image-380216\" src=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413788.jpeg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"281\" srcset=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413788.jpeg 500w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413788-300x169.jpeg 300w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413788-358x202.jpeg 358w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cimg class=\"size-large wp-image-380217\" src=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413790.jpeg\" alt=\"\" width=\"500\" height=\"330\" srcset=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413790.jpeg 500w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413790-300x198.jpeg 300w\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" \/\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cimg class=\"size-large wp-image-380218\" src=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413792-269x416.jpeg\" alt=\"\" width=\"269\" height=\"416\" srcset=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413792-269x416.jpeg 269w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413792-194x300.jpeg 194w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bekcilerin-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelendiler-yaklasip-icine-bakinca-13413792.jpeg 323w\" sizes=\"(max-width: 269px) 100vw, 269px\" \/\u003E\u003C\/p\u003E\n","Spot":"Bursa\u2019da \u00e7\u00f6p kutusunu kar\u0131\u015ft\u0131ran \u00e7ifti \u015f\u00fcphe \u00fczerine arayan mahalle bek\u00e7ileri, gen\u00e7 \u00e7iftin \u00e7\u00f6pten almaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 po\u015fetten 250 gram metamfetamin, bir adet hassas terazi, 61 bin 195 lira ve 200 dolar ele ge\u00e7irdi.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Untitled-1-111.jpg","Date":"04-03-2019 - 11:28","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/inanilmaz-plan-bekciler-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelenince-380212","Url":"\/inanilmaz-plan-bekciler-copten-poset-almaya-calisan-ciftten-suphelenince-380212?scrl=6"},{"SortOrder":7,"Title":"Berat Albayrak&#8217;\u0131n enflasyon yalan\u0131","Description":"\u003Ch4 class=\"single-spot\"\u003ET\u00dc\u0130K, \u015fubat ay\u0131 enflasyon rakamlar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131. Enflasyon, \u015fubat ay\u0131nda y\u00fczde 0,16 artarken, y\u0131ll\u0131k bazda y\u00fczde 19,67 oldu. M\u00fcdahalelere ra\u011fmen g\u0131da fiyatlar\u0131ndaki ayl\u0131k art\u0131\u015f s\u00fcrd\u00fc. Y\u0131ll\u0131k en fazla art\u0131\u015f y\u00fczde 29,25 ile g\u0131da ve alkols\u00fcz i\u00e7ecekler grubunda ger\u00e7ekle\u015fti.\u003C\/h4\u003E\n\u003Cp\u003ET\u00dcFE bir \u00f6nceki aya g\u00f6re y\u00fczde 0.16, bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n Aral\u0131k ay\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 1.23, bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 19.67 ve on iki ayl\u0131k ortalamalara g\u00f6re y\u00fczde 17.93 artt\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EAyl\u0131k en y\u00fcksek art\u0131\u015f y\u00fczde 2,48 ile sa\u011fl\u0131k grubunda oldu.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EAna harcama gruplar\u0131 itibariyle 2019 y\u0131l\u0131 \u015eubat ay\u0131nda endekste yer alan gruplardan, e\u011fitimde y\u00fczde 1,64, g\u0131da ve alkols\u00fcz i\u00e7eceklerde y\u00fczde 0,90, lokanta ve otellerde y\u00fczde 0,87 ve ula\u015ft\u0131rmada y\u00fczde 0,71 art\u0131\u015f ger\u00e7ekle\u015fti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EAyl\u0131k en fazla d\u00fc\u015f\u00fc\u015f g\u00f6steren grup y\u00fczde 4,81 ile giyim ve ayakkab\u0131 oldu.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EAna harcama gruplar\u0131 itibariyle 2019 y\u0131l\u0131 \u015eubat ay\u0131nda endekste yer alan gruplardan \u00e7e\u015fitli mal ve hizmetlerde y\u00fczde 0,39, e\u011flence ve k\u00fclt\u00fcrde y\u00fczde 0,37 ve haberle\u015fmede y\u00fczde 0,34 d\u00fc\u015f\u00fc\u015f ger\u00e7ekle\u015fti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EY\u0131ll\u0131k en fazla art\u0131\u015f y\u00fczde 29,25 ile g\u0131da ve alkols\u00fcz i\u00e7ecekler grubunda ger\u00e7ekle\u015fti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003ET\u00dcFE\u2019de, bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re \u00e7e\u015fitli mal ve hizmetler y\u00fczde 28,08, ev e\u015fyas\u0131 y\u00fczde 27,59, e\u011flence ve k\u00fclt\u00fcr y\u00fczde 20,43 ve lokanta ve oteller y\u00fczde 19,79 ile art\u0131\u015f\u0131n y\u00fcksek oldu\u011fu di\u011fer ana harcama gruplar\u0131d\u0131r.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u00d6zel kapsaml\u0131 T\u00dcFE g\u00f6stergesi (B) ayl\u0131k y\u00fczde 0,15 d\u00fc\u015ft\u00fc.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u0130\u015flenmemi\u015f g\u0131da \u00fcr\u00fcnleri, enerji, alkoll\u00fc i\u00e7kiler ve t\u00fct\u00fcn ile alt\u0131n hari\u00e7 T\u00dcFE\u2019de 2019 y\u0131l\u0131 \u015eubat ay\u0131nda bir \u00f6nceki aya g\u00f6re y\u00fczde 0,15 d\u00fc\u015f\u00fc\u015f, bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n Aral\u0131k ay\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 0,04, bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 18,48 ve on iki ayl\u0131k ortalamalara g\u00f6re y\u00fczde 17,70 art\u0131\u015f ger\u00e7ekle\u015fti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u015eubat 2019\u2019da endekste kapsanan 418 maddeden; 29 maddenin ortalama fiyatlar\u0131nda de\u011fi\u015fim olmazken, 235 maddenin ortalama fiyatlar\u0131nda art\u0131\u015f, 154 maddenin ortalama fiyatlar\u0131nda ise d\u00fc\u015f\u00fc\u015f ger\u00e7ekle\u015fti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EBAKAN ALBAYRAK: TANZ\u0130M SATI\u015e KARARININ BA\u015eARISI\u00a0\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EHazine ve Maliye Bakan\u0131 Berat Albayrak, Twitter \u00fczerinden bug\u00fcn a\u00e7\u0131klanan enflasyon verilerine ili\u015fkin payla\u015f\u0131mlarda bulundu.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EBakan Albayrak tweet&#8217;lerinde \u015fu ifadeleri kulland\u0131:\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E&#8220;T\u00fcketici Fiyat Endeksi (T\u00dcFE) \u015eubat ay\u0131nda y\u00fczde 0,16 oran\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ferek beklentilerin alt\u0131nda artt\u0131. Y\u0131ll\u0131k t\u00fcketici enflasyonu ise uzun bir s\u00fcre sonras\u0131nda y\u00fczde 19,67 ger\u00e7ekle\u015ferek y\u00fczde 20 seviyesinin alt\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u015eubat ay\u0131 enflasyon rakam\u0131 al\u0131nan tedbirlerin etkisini g\u00f6steriyor. Enflasyon gerilemeye devam edecek. \u00d6zellikle y\u00fczde 19.02&#8217;den y\u00fczde 18.12&#8217;ye gerileyen \u00e7ekirdek enflasyon, d\u00fc\u015f\u00fc\u015f e\u011filiminin giderek belirginle\u015fti\u011fini ortaya koyuyor.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u00dcFE\u2019deki ciddi d\u00fc\u015f\u00fc\u015f de, enflasyondaki d\u00fc\u015f\u00fc\u015f\u00fcn g\u00fc\u00e7lenerek devam edece\u011fini g\u00f6steriyor. G\u0131da enflasyonun mevsimsel olumsuz etkiye ra\u011fmen, beklentilerin alt\u0131nda kalmas\u0131 Tanzim Sat\u0131\u015f karar\u0131n\u0131n g\u0131da fiyatlar\u0131n\u0131 bask\u0131lamadaki ba\u015far\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6stermi\u015ftir.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u00d6n\u00fcm\u00fczdeki s\u00fcre\u00e7 i\u00e7in enflasyon a\u00e7\u0131s\u0131ndan \u00e7ok daha iyimseriz. Mevsimsel olumsuzluklar\u0131n geride kalmas\u0131 ve ikinci \u00e7eyrekten itibaren \u00f6zellikle g\u0131da taraf\u0131nda ataca\u011f\u0131m\u0131z yap\u0131sal ad\u0131mlarla, yaz aylar\u0131ndan itibaren t\u00fcm kalemlerde g\u00fc\u00e7l\u00fc d\u00fc\u015f\u00fc\u015fler g\u00f6rece\u011fiz.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E2019\u2019u YEP\u2019teki hedeflerimizden daha iyi bir performans ile kapataca\u011f\u0131m\u0131za ve tek haneli enflasyon hedefimize beklenenden daha k\u0131sa s\u00fcrede ula\u015faca\u011f\u0131m\u0131za inanc\u0131m\u0131z tam&#8221;\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E&nbsp;\u003C\/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"aVfsbEfgzh\"\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/halktv.com.tr\/enflasyon-rakamlari-aciklandi-iste-son-veriler-380119\"\u003EEnflasyon rakamlar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131&#8230; \u0130\u015fte son veriler\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Ciframe class=\"wp-embedded-content\" sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" style=\"position: absolute; clip: rect(1px, 1px, 1px, 1px);\" src=\"http:\/\/halktv.com.tr\/enflasyon-rakamlari-aciklandi-iste-son-veriler-380119\/embed#?secret=aVfsbEfgzh\" data-secret=\"aVfsbEfgzh\" width=\"500\" height=\"282\" title=\"&#8220;Enflasyon rakamlar\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131&#8230; \u0130\u015fte son veriler&#8221; &#8212; Halk TV haberler ve canl\u0131 yay\u0131n\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\"\u003E\u003C\/iframe\u003E\u003C\/p\u003E\n","Spot":"\u015eubat ay\u0131 enflasyonu y\u00fczde 19.67 artt\u0131. Bu rakam 2004'ten bu yana g\u00f6r\u00fclen en y\u00fcksek \u015eubat ay\u0131 enflasyonu oldu. Enflasyon rakamlar\u0131n\u0131 de\u011ferlendiren  Albayrak, \"G\u0131da enflasyonun mevsimsel olumsuz etkiye ra\u011fmen, beklentilerin alt\u0131nda kalmas\u0131 Tanzim Sat\u0131\u015f karar\u0131n\u0131n g\u0131da fiyatlar\u0131n\u0131 bask\u0131lamadaki ba\u015far\u0131s\u0131n\u0131 g\u00f6stermi\u015ftir\" dedi.  Albayrak'\u0131n tanzim ba\u015far\u0131s\u0131 olarak g\u00f6sterdi\u011fi g\u0131dada fiyat art\u0131\u015f\u0131 y\u00fczde 29,2 ile y\u0131ll\u0131k bazda en y\u00fcksek art\u0131\u015f\u0131n ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 grup oldu.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/berat-albayrak.jpg","Date":"04-03-2019 - 11:18","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/bakan-albayraktan-enflasyon-aciklamasi-2-380205","Url":"\/bakan-albayraktan-enflasyon-aciklamasi-2-380205?scrl=7"},{"SortOrder":8,"Title":"Darbe san\u0131\u011f\u0131 albay e\u015fini &#8216;tan\u0131mad\u0131&#8217;","Description":"\u003Cp\u003EM\u00fcsl\u00fcm Kaya, AKOM, \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi Lojistik Destek Merkezi, Taksim ve TRT\u2019nin i\u015fgal edilmesi i\u00e7in bir\u00e7ok darbeci askeri g\u00f6revlendirmi\u015fti. Bir\u00e7ok vatanda\u015f\u0131n yaralanmas\u0131 ve \u015fehit edilmesinin azmettiricisi olan Kaya, darbe giri\u015fiminin ba\u015far\u0131s\u0131z olmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan firar etmi\u015fti. Kaya Konya\u2019da yakalanm\u0131\u015ft\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EB\u00dcT\u00dcN DEL\u0130LLER\u0130 \u0130NK\u00c2R ETT\u0130\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EAk\u015fam gazetesinin haberine g\u00f6re, Kaya, di\u011fer darbeci san\u0131klar gibi elde edilen g\u00f6r\u00fcnt\u00fc, WhatsApp mesajlar\u0131, tan\u0131klar\u0131n te\u015fhis ve anlat\u0131mlar\u0131na ra\u011fmen savunmas\u0131n\u0131 \u201cink\u00e2r politikas\u0131\u201d \u00fczerine kurdu. Mahkeme Ba\u015fkan\u0131 Cem Karaca\u2019n\u0131n dosya kapsam\u0131nda yer alan baz\u0131 isimleri sordu\u011fu san\u0131k Kaya, hepsine \u201cTan\u0131m\u0131yorum\u201d \u015feklinde cevap vererek \u201cinkar stratejisi\u201d izledi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EMahkeme ba\u015fkan\u0131n\u0131n, s\u00f6z konusu ki\u015filer aras\u0131nda \u201cAy\u015feg\u00fcl Kaya\u2019y\u0131 tan\u0131yor musun\u201d diye sormas\u0131 \u00fczerine san\u0131k M\u00fcsl\u00fcm Kaya, yine \u201cTan\u0131m\u0131yorum\u201d yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi. Mahkeme Ba\u015fkan\u0131 Karaca\u2019n\u0131n, \u201cE\u015finiz de\u011fil mi\u201d diye sordu\u011fu san\u0131k M\u00fcsl\u00fcm Kaya, \u201c\u00d6z\u00fcr dilerim, o benim e\u015fim.\u201d yan\u0131t\u0131n\u0131 verdi. Ba\u015fkan Karaca da \u201cAz daha \u2018e\u015fimi de tan\u0131m\u0131yorum\u2019 diyeceksin.\u201d dedi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EKaya \u0130stanbul 14. A\u011f\u0131r Ceza Mahkemesinin verdi\u011fi kararla, \u201canayasal d\u00fczeni ortadan kald\u0131rmaya te\u015febb\u00fcs\u201d bir ve \u201cbir su\u00e7un i\u015flenmesini kolayla\u015ft\u0131rmak amac\u0131yla kasten \u00f6ld\u00fcrme\u201d su\u00e7undan 3 olmak \u00fczere 4 kez a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f m\u00fcebbet hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131ld\u0131.\u003C\/p\u003E\n","Spot":"15 Temmuz\u2019da TRT\u2019yi i\u015fgal emrini veren eski albay M\u00fcsl\u00fcm Kaya, hakimin \u201cTan\u0131yor musun\u201d diyerek sayd\u0131\u011f\u0131 isimler aras\u0131nda yer alan e\u015fini de tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi. FET\u00d6\u2019n\u00fcn 15 Temmuz 2016\u2019daki darbe giri\u015fimine ili\u015fkin \u0130stanbul\u2019daki \u201cana darbe\u201d davas\u0131nda 4 kez a\u011f\u0131rla\u015ft\u0131r\u0131lm\u0131\u015f m\u00fcebbet hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131lan eski Kurmay Albay M\u00fcsl\u00fcm Kaya, mahkeme ba\u015fkan\u0131n\u0131n \u201cAy\u015feg\u00fcl Kaya\u2019y\u0131 tan\u0131yor musun\u201d sorusuna \u201cTan\u0131m\u0131yorum\u201d yan\u0131t\u0131n\u0131 vererek e\u015fini bile ink\u00e2r etti.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/mahkeme-.jpg","Date":"04-03-2019 - 11:00","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/darbe-sanigi-albay-esini-tanimadi-380175","Url":"\/darbe-sanigi-albay-esini-tanimadi-380175?scrl=8"},{"SortOrder":9,"Title":"\u0130srail-T\u00fcrkiye aras\u0131ndaki &#8216;Mavi Marmara anla\u015fmas\u0131n\u0131n&#8217; gizli ek maddeleri oldu\u011fu iddia edildi","Description":"\u003Cp\u003EMavi Marmara gemisine \u0130srail askerinin d\u00fczenledi\u011fi bask\u0131n sonras\u0131 T\u00fcrkiye ile \u0130srail ili\u015fkileri gerilmi\u015fti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u0130srail&#8217;de hukuk alan\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fan bir sivil toplum kurulu\u015fu (STK), Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi&#8217;ne 2016&#8217;da imzalanan \u0130srail-T\u00fcrkiye anla\u015fmas\u0131n\u0131n tam metni oldu\u011funu iddia etti\u011fi bir belge g\u00f6nderdi. Metnin ekinde Gazze&#8217;ye yap\u0131lacak yard\u0131mlar ve kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 &#8220;ter\u00f6rist sald\u0131r\u0131lar\u0131n engellenmesi&#8221; maddeleri var.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u0130srail Hukuk Merkezi (Israel Law Center &#8211; ILC) adl\u0131 Tel Aviv merkezli bir sivil toplum \u00f6rg\u00fct\u00fc, Mavi Marmara davas\u0131n\u0131n g\u00f6r\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi&#8217;ne, 28 Haziran 2016&#8217;da \u0130srail ve T\u00fcrkiye aras\u0131nda imzalanan anla\u015fman\u0131n tam metni oldu\u011funu iddia etti\u011fi bir belge g\u00f6nderdi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EMetinde, daha \u00f6nce ne \u0130srail ne de T\u00fcrkiye taraf\u0131ndan kamuya a\u00e7\u0131klanan ek maddeler de yer al\u0131yor. ILC&#8217;nin resmi anla\u015fma metni olarak Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi&#8217;ne (UCM) sundu\u011fu belgede, kamuoyuna a\u00e7\u0131klanan 6 maddenin yan\u0131 s\u0131ra, \u015fu 5 madde var:\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E1-T\u00fcrk h\u00fck\u00fcmeti, anayasadaki g\u00fc\u00e7ler ayr\u0131l\u0131\u011f\u0131 s\u0131n\u0131rlar\u0131 i\u00e7inde, filo olay\u0131yla alakal\u0131 olarak T\u00fcrkiye&#8217;de s\u00fcren t\u00fcm ulusal yasal i\u015flemlerin h\u0131zl\u0131 \u015fekilde sonland\u0131r\u0131lmas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015facak. Her \u015fekilde, anla\u015fman\u0131n y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe girmesiyle birlikte, filo olay\u0131yla ilgili T\u00fcrkiye&#8217;de s\u00fcren her yasal i\u015flem, ulusal yetkili mahkemelerde sonland\u0131r\u0131lacak.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E2-\u0130srail ve T\u00fcrkiye, anla\u015fman\u0131n y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe girmesinin ard\u0131ndan her bir \u00fclkenin, vatanda\u015flar\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 olayla alakal\u0131 su\u00e7 duyurular\u0131n\u0131 incelemek ve uygun oldu\u011funda dava a\u00e7mak i\u00e7in \u00f6zel yarg\u0131 yetkislerine sahip olmas\u0131 konusunda anla\u015fm\u0131\u015ft\u0131r.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E3-T\u00fcrkiye ve \u0130srail, kendilerine ait topraklardan birbirlerine kar\u015f\u0131 herhangi bir ter\u00f6rist ya da askeri faaliyete izin vermeyece\u011fini ya da yurt d\u0131\u015f\u0131ndaki bu tarz faaliyetleri desteklemeyece\u011fini beyan eder. Bu maksatla, T\u00fcrkiye ve \u0130srail, kendi topraklar\u0131nda herhangi bir \u00f6rg\u00fct ya da kurulu\u015fun kar\u015f\u0131 tarafa kar\u015f\u0131 bu tarz faaliyetlere giri\u015fmemesi, planlamamas\u0131, y\u00fcr\u00fctmemesi, y\u00f6netmemesi ya da finanse etmemesi i\u00e7in gereken t\u00fcm \u00f6nlemleri alaca\u011f\u0131n\u0131 garanti eder.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E4-\u0130srail, T\u00fcrkiye ile Gazze \u015feridindeki n\u00fcfusun yararlanaca\u011f\u0131 projelerde i\u015fbirli\u011fi yapmaktan memnuniyet duyacakt\u0131r. Bu maksatla, a\u015fa\u011f\u0131dakiler \u00fczerinde anla\u015fm\u0131\u015flard\u0131r:\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E-T\u00fcrkiye&#8217;den ithal edilen sivil mallar\u0131n Gazze \u015feridine \u0130srail&#8217;den a\u00e7\u0131lan kara s\u0131n\u0131rlar\u0131 \u00fczerinden ge\u00e7mesi, Filistin y\u00f6netiminin yerel temsilcileriyle koordinasyon da dahil olmak \u00fczere, y\u00fcr\u00fcrl\u00fckte olan prosed\u00fcr ve protokollere ve g\u00fcvenlik kayg\u0131lar\u0131na ba\u011fl\u0131d\u0131r. T\u00fcrkiye&#8217;den gelen in\u015faat malzemelerinin Gazze \u015feridine giri\u015fi, Gazze Yeniden \u0130n\u015fa Mekanizmas\u0131 ko\u015fullar\u0131na uygun \u015fekilde yap\u0131lacakt\u0131r.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E-T\u00fcrkiye, Gazze \u015feridine, \u0130srail ve Filistin Y\u00f6netimi&#8217;nin Gazze&#8217;de \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131na onay verdi\u011fi bankalar \u00fczerinden para g\u00f6nderebilecektir, bu da \u0130srail&#8217;in g\u00fcvenlik kayg\u0131lar\u0131na ba\u011fl\u0131d\u0131r.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E-\u0130srail, t\u00fcrkiye&#8217;nin Gazze \u015feridinde bir deniz suyu ar\u0131tma tesisi a\u00e7ma niyetini memnuniyetle kar\u015f\u0131lar. T\u00fcrkiye, bu tesisi, tek ba\u015f\u0131na ya da ilgilenen di\u011fer \u00fclkelerle i\u015fbirli\u011fi halinde in\u015fa etme niyetini beyan etmi\u015ftir, bu da \u0130srail&#8217;in \u00f6nceden verece\u011fi onaya g\u00fcvenlik kayg\u0131lar\u0131na ba\u011fl\u0131d\u0131r.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E-Gazze \u015feridiyle ilgili uzla\u015fmaya var\u0131lan yukar\u0131daki t\u00fcm maddelerin, b\u00f6lgede s\u00fck\u00fbnet sa\u011fland\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrece uygulanmas\u0131 kabul edilmi\u015ftir.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E5-\u0130srail ve T\u00fcrkiye, 22 Mart 2013&#8217;de var\u0131lan uzla\u015fman\u0131n, 28 Haziran 2016&#8217;da imzalanan anla\u015fman\u0131n ve bu ekte belirtilen d\u00fczenlemelerin, filo olay\u0131 ve sonras\u0131nda ortaya \u00e7\u0131kan geli\u015fmeler ve sonu\u00e7lar\u0131yla alakal\u0131 s\u00fcren t\u00fcm sorunlar\u0131 kapsad\u0131\u011f\u0131 ve hepsini sonland\u0131rd\u0131\u011f\u0131 kabul edilir.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EICC&#8217;nin resmi internet sitesinde yay\u0131mlanan belge\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EBu metnin ve ek maddelerin do\u011frulu\u011funu teyit ama\u00e7l\u0131 ula\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z T\u00fcrkiye ve \u0130srail D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 yetkilileri, sorulara yan\u0131t vermemeyi ve yorum yapmamay\u0131 tercih etti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E28 Haziran 2016&#8217;da imzalanan ve Mavi Marmara olay\u0131n\u0131n ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 31 May\u0131s 2010&#8217;dan bu yana diplomatik ili\u015fkilerin seviyesinin d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc \u0130srail ile T\u00fcrkiye aras\u0131nda normalle\u015fme sa\u011flayan anla\u015fma, A\u011fustos 2016&#8217;da T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisi&#8217;nde kabul edilmi\u015fti. Meclis&#8217;te kabul edilen anla\u015fma da resmi kay\u0131tlara 6 madde olarak girdi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EBu 6 madde, \u0130srail&#8217;in Mavi Marmara olay\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybedenlerin yak\u0131nlar\u0131 i\u00e7in tazminat olarak T\u00fcrkiye&#8217;ye 20 milyon dolar \u00f6demesini, bunun kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda filo hadisesiyle ilgili \u0130srail devletine ya da vatanda\u015flar\u0131na y\u00f6nelik T\u00fcrkiye&#8217;de a\u00e7\u0131lacak herhangi bir davadan muaf tutulmas\u0131n\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcyordu.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ET\u00fcrkiye&#8217;nin 3 \u015fart\u0131: \u00d6z\u00fcr, tazminat, Gazze&#8217;ye y\u00f6nelik ambargonun kalkmas\u0131\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\nT\u00fcrkiye, Mavi Marmara olay\u0131 sonras\u0131nda \u0130srail ile ili\u015fkilerin normalle\u015fmesi i\u00e7in \u00fc\u00e7 \u015fart ortaya koymu\u015ftu. Bunlardan ilki olan \u00f6z\u00fcr, d\u00f6nemin ABD Ba\u015fkan\u0131 Barack Obama&#8217;n\u0131n \u0130srail ziyaretinin hemen ard\u0131ndan, 22 Mart 2013&#8217;te \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu&#8217;nun, o d\u00f6nem Ba\u015fbakan olan Recep Tayyip Erdo\u011fan&#8217;la yapt\u0131\u011f\u0131 telefon konu\u015fmas\u0131yla geldi. Konu\u015fma, ilk olarak Beyaz Saray taraf\u0131ndan duyuruldu.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EArd\u0131ndan, tazminat ve Gazze&#8217;ye y\u00f6nelik ambargonun kald\u0131r\u0131lmas\u0131 i\u00e7in g\u00f6r\u00fc\u015fmeler ba\u015flad\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E28 Haziran 2016&#8217;da imzalanan ve ard\u0131ndan b\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerin kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 atand\u0131\u011f\u0131 anla\u015fman\u0131n kamuoyuna a\u00e7\u0131klanan 6 maddesinde, sadece tazminata y\u00f6nelik h\u00fck\u00fcmler yer ald\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EAnla\u015fmayla ilgili detaylar\u0131 Ankara&#8217;da d\u00fczenledi\u011fi bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda a\u00e7\u0131klayan d\u00f6nemin Ba\u015fbakan\u0131 Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Gazze&#8217;ye y\u00f6nelik ambargonun kald\u0131r\u0131lmas\u0131yla ilgili \u015funlar\u0131 s\u00f6ylemi\u015fti:\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E&#8220;Mutabakat\u0131n bu kadar uzun s\u00fcrmesinin as\u0131l maddesi ise Gazze&#8217;de ya\u015fayan Filistinlilerin g\u00fcnl\u00fck ya\u015fam\u0131nda kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kald\u0131klar\u0131 zorluklard\u0131r, izolasyondur ve d\u0131\u015f d\u00fcnyadan gerekli yard\u0131mlar\u0131, deste\u011fi \u0130srail&#8217;in engellemesinden dolay\u0131 elde edememeleridir. Bu hususta uzun g\u00f6r\u00fc\u015fmeler yap\u0131ld\u0131 ve nihayet burada bir karara var\u0131lm\u0131\u015f durumda. TOK\u0130&#8217;nin Gazze&#8217;de konut projesi var. Bunun da \u00f6n\u00fcn\u00fc bu \u015fekilde a\u00e7m\u0131\u015f oluyoruz. Cenin b\u00f6lgesindeki Erez sanayi b\u00f6lgesinin yap\u0131m\u0131na h\u0131z verilmesi konusu da yine bu mutabakat \u00e7er\u00e7evesinde m\u00fcmk\u00fcn hale geliyor.&#8221;\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003ED\u00f6nemin D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 M\u00fcste\u015far Yard\u0131mc\u0131s\u0131 \u00dcmit Yal\u00e7\u0131n da, 17 A\u011fustos 2016&#8217;da, anla\u015fman\u0131n tart\u0131\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131 TBMM D\u0131\u015fi\u015fleri Komisyonu&#8217;nda, anla\u015fman\u0131n Gazze&#8217;ye y\u00f6nelik ambargonun kald\u0131r\u0131lmas\u0131na y\u00f6nelik bir madde i\u00e7ermedi\u011finin sorulmas\u0131 \u00fczerine \u015fu yan\u0131t\u0131 vermi\u015fti:\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E&#8220;Mutabakat\u0131n bir par\u00e7as\u0131 olarak Gazze&#8217;ye y\u00f6nelik yapt\u0131r\u0131mlar\u0131n hafifletilmesi ve insani ko\u015fullar\u0131n iyile\u015ftirilmesine dair \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u015farta ili\u015fkin g\u00f6r\u00fc\u015fmelerde anla\u015fma, kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 iyi niyet temelinde sonu\u00e7land\u0131r\u0131ld\u0131\u2026 \u0130htiya\u00e7lar temelinde sa\u011fl\u0131k, bar\u0131nma, para yard\u0131m\u0131, temel malzemeler, her t\u00fcrl\u00fc sivil malzemenin giri\u015fi sa\u011flanm\u0131\u015f olacak ve tazminata ili\u015fkin usul anla\u015fmas\u0131n\u0131n Meclis Genel Kurulunda, \u00f6nce tabii ki Komisyonun sonra da Genel Kurulun onaylamas\u0131yla \u00f6z\u00fcr, Gazze&#8217;deki insani ko\u015fullar\u0131n iyile\u015ftirilmesi ve tazminat\u0131n \u00f6denmesi konusundaki genel mutabakat y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe girmi\u015f olacak.&#8221;\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EAnla\u015fma imzaland\u0131ktan sonra T\u00fcrkiye&#8217;den Gazze&#8217;ye gemilerle insani yard\u0131m malzemesi g\u00f6nderildi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EILC&#8217;nin g\u00f6nderdi\u011fi, UCM&#8217;nin de resmi internet sitesinde yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 belgede, Gazze&#8217;deki insani durumun iyile\u015ftirilmesiyle ilgili maddeler var.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EBu maddelerin TBMM&#8217;de milletvekilleriyle payla\u015f\u0131l\u0131p payla\u015f\u0131lmad\u0131\u011f\u0131 bilinmiyor. Ancak parlamentodan ge\u00e7ti\u011finde Resmi Gazete&#8217;de bu maddelere yer verilmedi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EBBC T\u00fcrk\u00e7e&#8217;nin ula\u015ft\u0131\u011f\u0131, d\u00f6nemin TBMM D\u0131\u015fi\u015fleri Komisyonu&#8217;ndaki AK Partili bir vekil, konuyla ilgili g\u00f6r\u00fc\u015fme talebimize bu haberin yaz\u0131ld\u0131\u011f\u0131 tarihe kadar d\u00f6n\u00fc\u015f yapmad\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003ETBMM&#8217;ye getirilen anla\u015fman\u0131n gerek\u00e7esi olarak, ekte yer alan son maddede de belirtildi\u011fi gibi, 22 Mart 2013&#8217;te yap\u0131lan telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesinde Netanyahu ile Erdo\u011fan&#8217;\u0131n tazminat ve Gazze&#8217;ye insani yard\u0131m konular\u0131nda vard\u0131\u011f\u0131 mutabakat g\u00f6sterildi:\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E&#8220;Netanyahu, s\u00f6z konusu g\u00f6r\u00fc\u015fmede ayr\u0131ca sivil halk\u0131n kullanaca\u011f\u0131 mallar\u0131n Gazze&#8217;ye giri\u015fine ili\u015fkin k\u0131s\u0131tlamalar\u0131n kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve Filistin topraklar\u0131ndaki insani ko\u015fullar\u0131n iyile\u015ftirilmesi i\u00e7in birlikte \u00e7al\u0131\u015fmaya haz\u0131r olduklar\u0131n\u0131 beyan etmi\u015ftir. Yine an\u0131lan g\u00f6r\u00fc\u015fmede, sald\u0131r\u0131da hayat\u0131n\u0131 kaybedenlere \u00f6deme yap\u0131lmas\u0131n\u0131 i\u00e7eren bir anla\u015fma imzalanmas\u0131 hususunda da mutabakata var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.&#8221;\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EHamas&#8217;la ilgili iddialar tart\u0131\u015fma yaratm\u0131\u015ft\u0131\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\nAnla\u015fmaya giden s\u00fcre\u00e7te, T\u00fcrk D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131&#8217;nda o d\u00f6nem m\u00fcste\u015far olarak g\u00f6rev yapan Feridun Sinirlio\u011flu ve \u0130srail D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 Genel Sekreteri Dore Gold aras\u0131nda g\u00f6r\u00fc\u015fmeler s\u00fcrerken, \u0130srail bas\u0131n\u0131na isim vermeden konu\u015fan \u0130srailli yetkililer, &#8220;en \u00f6nemli konulardan birinin T\u00fcrkiye &#8211; Hamas ili\u015fkileri oldu\u011funu, Hamas&#8217;\u0131n herhangi bir \u00fcyesinin T\u00fcrkiye&#8217;de bulunmas\u0131n\u0131n kabul edilemeyece\u011fini&#8221; s\u00f6ylemi\u015fti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EAncak Ankara, bu iddialar\u0131 reddetmi\u015fti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EAnla\u015fman\u0131n imzalanmas\u0131ndan yakla\u015f\u0131k bir hafta \u00f6nce konuyla ilgili sorular\u0131 yan\u0131tlayan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu, &#8220;\u0130srail ile normalle\u015fmede Hamas ile ilgili bir sorunun oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fcyorum. G\u00f6r\u00fc\u015fmelerimizde Hamas diye bir \u015fart yoktur, olamaz da&#8221; dedi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003ECumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc \u0130brahim Kal\u0131n da ayn\u0131 g\u00fcnlerde verdi\u011fi bir r\u00f6portajda &#8220;T\u00fcrkiye&#8217;de bulunan Hamas \u00fcyeleri \u0130srail ve Filistin&#8217;in anla\u015fmas\u0131 \u00e7er\u00e7evesinde T\u00fcrkiye&#8217;ye geliyor. Hamas&#8217;\u0131n \u0130stanbul&#8217;da askeri b\u00fcrosu yok. Biz Hamas ile de Filistin y\u00f6netimiyle de g\u00f6r\u00fc\u015fmeye devam edece\u011fiz. \u0130srail \u00f6yle bir talepte [Hamas&#8217;la ili\u015fkilerin kesilmesi] bulunacak bir konumda de\u011fil&#8221; dedi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EAnla\u015fman\u0131n imzalanmas\u0131ndan bir g\u00fcn \u00f6nce, 27 Haziran 2016&#8217;da \u0130srail gazetesi Haaretz, T\u00fcrkiye&#8217;nin \u0130srail&#8217;e Gazze&#8217;yi y\u00f6neten Hamas&#8217;\u0131n \u0130srail&#8217;e sald\u0131r\u0131 d\u00fczenlemeyece\u011fi konusunda garanti verdi\u011fini iddia etmi\u015fti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EBu iddialar da Ankara taraf\u0131ndan yalanland\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EILC&#8217;nin Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi&#8217;ne g\u00f6nderdi\u011fi metnin maddelerinde de do\u011frudan Hamas&#8217;a y\u00f6nelik bir at\u0131f yok. Ancak &#8220;kendilerine ait topraklardan birbirlerine kar\u015f\u0131 herhangi bir ter\u00f6rist ya da askeri faaliyete izin vermeyece\u011fini ya da yurt d\u0131\u015f\u0131ndaki bu tarz faaliyetleri desteklemeyece\u011fini beyan eder&#8221; maddesi yer al\u0131yor.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u0130srail, Hamas&#8217;\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc olarak kabul ediyor.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EDava, 2013&#8217;ten bu yana Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi&#8217;nde\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\nMay\u0131s 2010&#8217;da \u0130nsani Yard\u0131m Vakf\u0131&#8217;n\u0131n (\u0130HH) Gazze ablukas\u0131n\u0131 delmek i\u00e7in T\u00fcrkiye&#8217;den yola \u00e7\u0131kan, insani yard\u0131m y\u00fckl\u00fc Mavi Marmara gemisinin, uluslararas\u0131 sularda \u0130srail komandolar\u0131n\u0131n bask\u0131n\u0131na u\u011framas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan \u0130srail ile T\u00fcrkiye ili\u015fkileri ask\u0131ya al\u0131nm\u0131\u015ft\u0131. Bask\u0131nda 10 ki\u015fi \u00f6ld\u00fcr\u00fclm\u00fc\u015ft\u00fc.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EKomor Birli\u011fi devleti bayra\u011f\u0131yla Gazze&#8217;ye do\u011fru yola \u00e7\u0131kan Mavi Marmara gemisinde bulunanlar\u0131n avukatlar\u0131, 14 May\u0131s 2013&#8217;te Komor devletinden ald\u0131\u011f\u0131 yetkiyle \u0130srail&#8217;i Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi&#8217;ne (UCM) \u015fikayet etmi\u015fti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EUCM savc\u0131s\u0131 soru\u015fturma a\u00e7\u0131lmama karar\u0131 verdi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EAncak UCM \u00d6n \u0130nceleme Dairesi, 19 Kas\u0131m 2018&#8217;de &#8220;savc\u0131l\u0131\u011f\u0131n hataya d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc s\u00f6yleyerek&#8221; Savc\u0131&#8217;dan soru\u015fturma a\u00e7\u0131lmamas\u0131 y\u00f6n\u00fcndeki karar\u0131n\u0131 g\u00f6zden ge\u00e7irmesini talep etti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EBunun \u00fczerine, nihai hedefini &#8220;ter\u00f6rle m\u00fccadele ve d\u00fcnyan\u0131n her yerindeki Yahudilerin haklar\u0131n\u0131 koruma&#8221; olarak belirten \u0130srail Hukuk Merkezi, 31 Ocak 2019&#8217;da, T\u00fcrkiye ile \u0130srail aras\u0131nda imzalanan anla\u015fman\u0131n tam metni oldu\u011funu iddia etti\u011fi belgeyi UCM&#8217;ye iletti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EUCM&#8217;nin anla\u015fman\u0131n maddelerini ve tazminat \u00f6denmi\u015f oldu\u011funu dikkate alarak dava a\u00e7\u0131lmamas\u0131n\u0131 talep etti.\u003C\/p\u003E\n","Spot":"\u0130srail'de hukuk alan\u0131nda \u00e7al\u0131\u015fan bir sivil toplum kurulu\u015fu, Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemesi'ne 2016'da imzalanan \u0130srail-T\u00fcrkiye anla\u015fmas\u0131n\u0131n tam metni oldu\u011funu iddia etti\u011fi bir belge g\u00f6nderdi. Metnin ekinde Gazze'ye yap\u0131lacak yard\u0131mlar ve kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 \"ter\u00f6rist sald\u0131r\u0131lar\u0131n engellenmesi\" maddeleri var.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/mavimarmara.jpg","Date":"04-03-2019 - 10:44","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/israil-turkiye-arasindaki-mavi-marmara-anlasmasinin-gizli-ek-maddeleri-oldugu-iddia-edildi-380152","Url":"\/israil-turkiye-arasindaki-mavi-marmara-anlasmasinin-gizli-ek-maddeleri-oldugu-iddia-edildi-380152?scrl=9"},{"SortOrder":10,"Title":"CHP o se\u00e7im iddias\u0131n\u0131 Meclis&#8217;e ta\u015f\u0131d\u0131: Saray&#8217;\u0131n polis oyunu","Description":"\u003Cp\u003ECHP Ankara Milletvekili Murat Emir, Saray&#8217;da g\u00f6revli 5 bin polis memuruna Yenimahalle\u2019de oy kulland\u0131r\u0131laca\u011f\u0131 ve se\u00e7im sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n de\u011fi\u015ftirilece\u011fi iddias\u0131n\u0131 Meclis g\u00fcndeme ta\u015f\u0131d\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u2018142&#8242; ADLI BELGE:\u00a0\u003C\/strong\u003E\u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 S\u00fcleyman Soylu&#8217;nun yan\u0131tlamas\u0131 istemiyle \u00f6nerge veren Emir, se\u00e7imlerde il\u00e7e se\u00e7im kurullar\u0131ndan sand\u0131k g\u00f6revlileri ile g\u00fcvenlik g\u00f6revlilerine verilen \u201c142\u201d adl\u0131 bir belge oldu\u011funu ve ancak bu belgeye sahip olan ki\u015filerin istedi\u011fi sand\u0131kta oy kullanabildi\u011fini ifade etti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EBe\u015ftepe&#8217;de bulunan Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Saray\u0131&#8217;nda yakla\u015f\u0131k 5000 polisin g\u00f6rev yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve bu polislerin tamam\u0131n\u0131n se\u00e7im g\u00fcn\u00fc g\u00f6revli gibi g\u00f6sterilerek, saray\u0131n bulundu\u011fu il\u00e7e olan Yenimahalle&#8217;de oy kullanaca\u011f\u0131 iddias\u0131n\u0131n kendisine ula\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirten CHP&#8217;li Emir, Bakan Soylu&#8217;ya bunun do\u011fru olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 sordu.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EK\u0130RL\u0130 OYUN:\u003C\/strong\u003E\u00a0Murat Emir, polislerin CHP&#8217;li Yenimahalle Belediyesi&#8217;nin oldu\u011fu yerde oy kulland\u0131rma giri\u015fiminin vahim bir iddia oldu\u011funu belirterek \u201c\u015eayet do\u011fru ise; yap\u0131lmas\u0131 istenen a\u00e7\u0131kt\u0131r.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EPolis memurlar\u0131n\u0131n Yenimahalle&#8217;de oy kullanmas\u0131 sa\u011flanarak bu yolla il\u00e7ede y\u0131\u011f\u0131lma yap\u0131lmas\u0131 planlanmaktad\u0131r. Bilek g\u00fcc\u00fcyle Yenimahalle&#8217;yi alamayan AKP, kirli bir oyuna ba\u015fvurmaktad\u0131r\u201d ifadesini kulland\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u2018M\u00dcKERRER OY&#8217; \u0130DD\u0130ASI:\u00a0\u003C\/strong\u003E142 belgesine sahip bir g\u00fcvenlik g\u00f6revlisinin istedi\u011fi sand\u0131kta oy kullanabildi\u011fini de ifade eden Emir, \u201cOy kullan\u0131m\u0131yla beraber kesinlikle sand\u0131k kuruluna verilmesi gereken bu belge, sand\u0131k kurulu taraf\u0131ndan al\u0131nmad\u0131\u011f\u0131 takdirde belge sahibi ki\u015fi, farkl\u0131 sand\u0131klarda yeniden oy kullan\u0131labiliyor. Bu yolla \u00e7ok say\u0131da m\u00fckerrer oy kullan\u0131labiliyor\u201d dedi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EKA\u00c7 G\u00d6REVL\u0130YE BELGE VER\u0130LD\u0130?:\u003C\/strong\u003E\u00a0Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Saray\u0131&#8217;nda g\u00f6rev yapan polis memuru say\u0131s\u0131n\u0131 ve ka\u00e7\u0131n\u0131n 31 Mart se\u00e7imleri i\u00e7in g\u00f6revlendirilece\u011fini soran Emir, \u201cSarayda g\u00f6rev yapan polis memurlar\u0131n\u0131n, 31 Mart yerel se\u00e7imlerinde, g\u00f6revli gibi g\u00f6sterilerek, Yenimahalle il\u00e7esinde oy kullanacaklar\u0131 iddias\u0131 do\u011fru mudur?\u201d diye sordu.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003ES\u00f6zc\u00fc&#8217;de yer alan habere g\u00f6re; Emir, ayr\u0131ca \u00fclke \u00e7ap\u0131nda ka\u00e7 g\u00fcvenlik g\u00f6revlisi i\u00e7in 142 belgesi haz\u0131rlanmas\u0131n\u0131n planland\u0131\u011f\u0131 sorusunu y\u00f6neltti.\u003C\/p\u003E\n","Spot":"CHP Ankara Milletvekili Murat Emir, Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Saray\u0131\u2019nda g\u00f6revli 5 bin polis memuruna Yenimahalle\u2019de oy kulland\u0131r\u0131laca\u011f\u0131 iddias\u0131n\u0131 Meclis g\u00fcndeme ta\u015f\u0131d\u0131.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/klgkgkg-.jpg","Date":"04-03-2019 - 10:29","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/chp-o-secim-iddiasini-meclise-tasidi-sarayin-polis-oyunu-380138","Url":"\/chp-o-secim-iddiasini-meclise-tasidi-sarayin-polis-oyunu-380138?scrl=10"},{"SortOrder":11,"Title":"Hakan \u015e\u00fck\u00fcr&#8217;e b\u00fcy\u00fck \u015fok! Kay\u0131npederi noterde yakalanm\u0131\u015f&#8230;","Description":"\u003Cp\u003EHakk\u0131nda Fetullah\u00e7\u0131 Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fc \u00fcyeli\u011fi kapsam\u0131nda yakalama karar\u0131 bulunan firari Hakan \u015e\u00fck\u00fcr&#8217;\u00fcn kay\u0131npederi Mustafa Sertba\u015f hakk\u0131nda &#8216;FET\u00d6 \u00fcyeli\u011fi&#8217; su\u00e7uyla iddianame haz\u0131rland\u0131. \u0130stanbul Ter\u00f6r ve \u00d6rg\u00fctl\u00fc Su\u00e7lar Soru\u015fturma Savc\u0131s\u0131 taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131lan davada, Sertba\u015f&#8217;\u0131n 7 y\u0131l 6 aydan 15 y\u0131la kadar hapis cezas\u0131 isteniyor.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EKAYINPEDER\u0130&#8217;NE ABD&#8217;DEN VEK\u00c2LET G\u00d6NDERD\u0130\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003ESabah&#8217;tan Dilek Yaman&#8217;\u0131n haberine g\u00f6re; Hakan \u015e\u00fck\u00fcr&#8217;\u00fcn e\u015fi Zeynep \u015e\u00fck\u00fcr&#8217;\u00fcn babas\u0131 Mustafa Sertba\u015f hakk\u0131nda Sakarya Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131&#8217;nca FET\u00d6 \u00fcyeli\u011fi soru\u015fturmas\u0131 bulunuyordu. \u0130ddiaya g\u00f6re, Amerika Birle\u015fik Devletleri&#8217;nde ya\u015fayan Hakan \u015e\u00fck\u00fcr, Noter Muadili evrak\u0131 ile hakk\u0131ndaki davalar\u0131 takip etmesi i\u00e7in belgeyi kay\u0131nbabas\u0131 Mustafa Sertba\u015f&#8217;a g\u00f6nderdi. Damad\u0131 taraf\u0131ndan kendisine verilen geni\u015f vek\u00e2letnameyi tasdiklemek isteyen Sertba\u015f, ge\u00e7ti\u011fimiz aylarda Beyo\u011flu&#8217;nda bulunan bir noterli\u011fe gitti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ENOTER VEK\u00c2LET\u0130 \u0130HBAR ETT\u0130\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003ENoter g\u00f6revlileri taraf\u0131ndan Sertba\u015f&#8217;\u0131n talebi polise bildirildi. Kolluk kuvvetlerince yap\u0131lan havuz sorgusunda Mustafa Sertba\u015f hakk\u0131nda Sakarya Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131&#8217;nca soru\u015fturma y\u00fcr\u00fct\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc belirlendi. Ba\u015fsavc\u0131l\u0131k\u00e7a y\u00fcr\u00fct\u00fclen soru\u015fturma \u0130stanbul Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131&#8217;na g\u00f6nderildi. \u0130stanbul Ter\u00f6r ve \u00d6rg\u00fctl\u00fc Su\u00e7lar soru\u015fturma b\u00fcrosunca y\u00fcr\u00fct\u00fclen soru\u015fturma da ifadesi al\u0131nan Sertba\u015f, k\u0131z\u0131n\u0131n Hakan \u015e\u00fck\u00fcr ile evli oldu\u011funu ve ABD&#8217;de ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131, k\u0131z\u0131 ve ailesini ziyaret etmek i\u00e7in ABD \u00fclkesine 2017 y\u0131l\u0131 i\u00e7erisinde gitti\u011fini, Amerika&#8217;ya gitti\u011finde damad\u0131n\u0131n T\u00fcrkiye&#8217;de bulunan menkul ve gayrimenkulleri \u00fczerinde tasarrufta bulunmak ve hakk\u0131nda a\u00e7\u0131lm\u0131\u015f davalar\u0131 takip etmek \u00fczere avukat tutmas\u0131 i\u00e7in ad\u0131na bir vek\u00e2letname \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlatt\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E&#8216;VEK\u00c2LETLE AVUKAT TUTMAK \u0130STED\u0130M&#8217;\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003ET\u00fcrkiye&#8217;ye geldi\u011finde kendisine verilen vek\u00e2letname ile i\u015flem yapmak i\u00e7in B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece Adliyesine m\u00fcracaat etti\u011fini belirten Sertba\u015f, &#8220;Belgelerin eksik olmas\u0131 nedeniyle i\u015flem yapamad\u0131m. Daha sonra damad\u0131m ikinci bir vek\u00e2letname \u00e7\u0131kararak g\u00f6nderdi. Ben de bu vek\u00e2letnameyi tasdiklemek i\u00e7in noterli\u011fe m\u00fcracaat ettim. Vek\u00e2letname ile birka\u00e7 avukata vek\u00e2let verdim. Fakat, vekalet verdi\u011fi avukatlardan birisinin tutuklanmas\u0131 \u00fczerine di\u011fer avukatlar damad\u0131ma ait davalara bakmak istemedi. Ben de B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece Noterli\u011finden azilname g\u00f6nderdim&#8221; ifadelerini kulland\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u0130DD\u0130ANAME D\u00dcZENLEND\u0130\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EBa\u015fsavc\u0131l\u0131k\u00e7a y\u00fcr\u00fct\u00fclen soru\u015fturma ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde sonu\u00e7land\u0131. Savc\u0131 taraf\u0131ndan Hakan \u015e\u00fck\u00fcr&#8217;\u00fcn kay\u0131npederi Mustafa Sertba\u015f hakk\u0131nda &#8216;Silahl\u0131 Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcne \u00fcye olma&#8217; su\u00e7undan iddianame d\u00fczenlendi. Haz\u0131rlanan iddianamede, Sertba\u015f&#8217;\u0131n FET\u00d6\/PDY ile irtibatl\u0131 ve iltisakl\u0131 oldu\u011funa dair delil elde edilemedi\u011fi, fakat \u015f\u00fcphelinin damad\u0131 olan ve uluslararas\u0131 seviyede FET\u00d6 su\u00e7undan k\u0131rm\u0131z\u0131 b\u00fcltenle aranan Hakan \u015e\u00fck\u00fcr&#8217;\u00fcn, T\u00fcrkiye&#8217;deki hukuki ve ticari i\u015flemlerini ger\u00e7ekle\u015ftirebilmek i\u00e7in kendisine verilen vek\u00e2letname ile i\u015flemler ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi anlat\u0131ld\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EFET\u00d6 TAL\u0130MATIYLA HAREKET ETM\u0130\u015e\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003ESertba\u015f&#8217;\u0131n Fetullah\u00e7\u0131 Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fc&#8217;n\u00fcn talimat\u0131yla STV grubu kanallar\u0131n &#8216;Digit\u00fcrk&#8217; platformundan \u00e7\u0131kart\u0131lmas\u0131 sonras\u0131nda bu kurulu\u015fa ait \u00fcyeli\u011fini sonland\u0131rarak \u00f6rg\u00fct \u00fcyeli\u011fi su\u00e7unu olu\u015fturdu\u011fu anlat\u0131lan iddianamede, Sertba\u015f&#8217;\u0131n at\u0131l\u0131 su\u00e7 kapsam\u0131nda 7 y\u0131l 6 aydan 15 y\u0131la kadar hapsi istendi. Kay\u0131npeder ilerleyen g\u00fcnlerde A\u011f\u0131r Ceza Mahkemesi&#8217;nde yarg\u0131lanacak.\u003C\/p\u003E\n","Spot":"FET\u00d6\/PDY silahl\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc \u00fcyeli\u011fi su\u00e7undan uluslararas\u0131 seviyede k\u0131rm\u0131z\u0131 b\u00fcltenle aranan Hakan \u015e\u00fck\u00fcr\u2019\u00fcn kay\u0131npederi Mustafa Sertba\u015f hakk\u0131nda FET\u00d6 \u00fcyeli\u011finden dava a\u00e7\u0131ld\u0131. Sertba\u015f\u2019\u0131n, ABD\u2019de ya\u015fayan Hakan \u015e\u00fck\u00fcr taraf\u0131ndan kendisine, Noter Muadili bir evrak g\u00f6nderildi\u011fi ve kendisine verilen bu geni\u015f vek\u00e2let belgesinin tasdiklenmesi i\u00e7in Beyo\u011flu\u2019nda bulunan bir notere m\u00fcracaatta bulundu\u011fu s\u0131rada yakaland\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kt\u0131.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Untitled-1-105.jpg","Date":"04-03-2019 - 10:29","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/hakan-sukure-buyuk-sok-kayinpederi-noterde-yakalanmis-380140","Url":"\/hakan-sukure-buyuk-sok-kayinpederi-noterde-yakalanmis-380140?scrl=11"},{"SortOrder":12,"Title":"Yenikap\u0131-Hac\u0131osman metro hatt\u0131nda seferler normale d\u00f6nd\u00fc","Description":"\u003Cp\u003EYenikap\u0131-Hac\u0131osman metro hatt\u0131nda ya\u015fanan enerji kesilmesi sebebiyle yolcular d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kart\u0131ld\u0131. Metroya inen merdivenlerin g\u00fcvenlik \u015feritleriyle kapat\u0131lmas\u0131 dikkat \u00e7ekerken, g\u00f6revliler istasyonlar\u0131n tamamen bo\u015falt\u0131lmas\u0131n\u0131 istedi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u0130BB, ya\u015fanan ar\u0131za sebebiyle vatanda\u015flar i\u00e7in \u015ei\u015fli-Sanayi istasyonlar\u0131 aras\u0131nda \u00fccretsiz otob\u00fcs seferi sa\u011flad\u0131klar\u0131n\u0131 belirtti. Sosyal medyadan yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamada da \u015f\u00f6yle denildi;\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cimg class=\"alignnone wp-image-380332 size-large\" src=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/ibb-metro-1-740x380.jpg\" alt=\"\" width=\"740\" height=\"380\" srcset=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/ibb-metro-1-740x380.jpg 740w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/ibb-metro-1-300x154.jpg 300w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/ibb-metro-1-768x395.jpg 768w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/ibb-metro-1.jpg 790w\" sizes=\"(max-width: 740px) 100vw, 740px\" \/\u003E\u003Cbr \/\u003E\nARIZA G\u0130DER\u0130LD\u0130\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EM2 Yenikap\u0131-Hac\u0131osman metro hatt\u0131nda ya\u015fanan teknik ar\u0131za giderildi. Seferler normale d\u00f6nd\u00fc.\u003Cbr \/\u003E\nYenikap\u0131-Hac\u0131osman metro hatt\u0131nda teknik bir ar\u0131za sebebiyle seferler Yenikap\u0131-\u015ei\u015fli ve Sanayi-Hac\u0131osman istasyonlar\u0131 aras\u0131nda yap\u0131ld\u0131. \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi (\u0130BB) Metro \u0130stanbul\u2019un sosyal medya hesab\u0131ndan ar\u0131zan\u0131n giderildi\u011fini duyurdu. Seferlerin aksad\u0131\u011f\u0131 s\u0131rada metro istasyonuna gelen yolcular i\u00e7in \u015ei\u015fli-Sanayi istasyonlar\u0131 aras\u0131nda \u00fccretsiz otob\u00fcs seferi d\u00fczenlenmi\u015fti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cimg class=\"alignnone wp-image-380134 size-large\" src=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/metro-740x416.jpg\" alt=\"\" width=\"740\" height=\"416\" srcset=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/metro-740x416.jpg 740w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/metro-300x169.jpg 300w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/metro-358x202.jpg 358w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/metro.jpg 750w\" sizes=\"(max-width: 740px) 100vw, 740px\" \/\u003E\u003C\/p\u003E\n","Spot":"Yenikap\u0131-Hac\u0131osman aras\u0131nda ula\u015f\u0131m\u0131 sa\u011flayan metronun, Sanayi-\u015ei\u015fli duraklar\u0131 aras\u0131nda seferler durmu\u015ftu. \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi (\u0130BB) Metro \u0130stanbul'un sosyal medya hesab\u0131ndan ar\u0131zan\u0131n giderildi\u011fini duyurdu.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/WhatsApp-Image-2019-02-13-at-10.43.35-4.jpeg","Date":"04-03-2019 - 10:25","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/son-dakika-yenikapi-haciosman-metro-seferleri-durdu-380133","Url":"\/son-dakika-yenikapi-haciosman-metro-seferleri-durdu-380133?scrl=12"},{"SortOrder":13,"Title":"Trabzon&#8217;da \u00f6ld\u00fc, Samsun&#8217;da dirildi","Description":"\u003Cp\u003EMemleketi A\u011fr\u0131&#8217;dan Trabzon&#8217;daki o\u011flunun yan\u0131na misafirli\u011fe giden Zeki Y\u0131ld\u0131z, o\u011flunun evinde fenala\u015farak hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131. Hastanede toplardamar t\u0131kanmas\u0131 tan\u0131s\u0131 konulan Y\u0131ld\u0131z, iki g\u00fcn yo\u011fun bak\u0131m servisinde kald\u0131r\u0131ld\u0131. &#8220;\u00d6ld\u00fc&#8221; g\u00f6z\u00fcyle bak\u0131lan Y\u0131ld\u0131z&#8217;\u0131n memleketinde cenaze haz\u0131rl\u0131klar\u0131 yap\u0131ld\u0131. Doktorlar son bir umut i\u00e7in hastay\u0131 Samsun Sa\u011fl\u0131k M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc E\u011fitim Ara\u015ft\u0131rma Hastanesine sevk etti. Y\u0131ld\u0131z, 112 ambulans\u0131 ile solunum cihaz\u0131na ba\u011fl\u0131 olarak 4 saatte Samsun&#8217;a getirildi. E\u011fitim ve Ara\u015ft\u0131rma Hastanesi \u0130nme Merkezinde 3 saatlik bir operasyonla anjiyo uygulanan Y\u0131ld\u0131z, tedaviye cevap vererek kendine geldi. Samsun&#8217;a Y\u0131ld\u0131z&#8217;\u0131n cenazesini almak i\u00e7in gelen akrabalar\u0131; aya\u011fa kalk\u0131p y\u00fcr\u00fcmeye ba\u015flayan Y\u0131ld\u0131z&#8217;\u0131 g\u00f6r\u00fcnce \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131klar\u0131n\u0131 gizleyemedi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E&#8220;\u00d6b\u00fcr d\u00fcnyaya gidip geldim&#8221;\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003ETrabzon&#8217;da fenala\u015ft\u0131ktan sonra hi\u00e7bir \u015fey hat\u0131rlamayan ve g\u00f6zlerini Samsun&#8217;da a\u00e7an Zeki Y\u0131ld\u0131z, &#8220;\u00d6b\u00fcr d\u00fcnyaya gidip geldim. \u015eu anda iyiyim. Fakat hi\u00e7bir \u015fey hat\u0131rlam\u0131yorum. Doktorlar\u0131m\u0131zdan Allah raz\u0131 olsun&#8221; dedi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EBabas\u0131na yeniden kavu\u015fman\u0131n mutlulu\u011funu ya\u015fayan Sabahattin Y\u0131ld\u0131z, &#8220;A\u011fr\u0131 Patnosluyuz. 20 y\u0131ld\u0131r Trabzon&#8217;da oturuyorum. 10 karde\u015fiz. Babam 2 ay \u00f6nce bize geldi. Bir sabah fenala\u015ft\u0131. Hi\u00e7 hareket edemiyordu. Hastaneye kald\u0131rd\u0131k. \u0130ki g\u00fcn yo\u011fun bak\u0131mda kald\u0131. Biz acilde bekliyorduk. Makineye ba\u011fl\u0131yd\u0131. Babam\u0131n yan\u0131na girenler &#8216;\u00f6lm\u00fc\u015f&#8217; diyordu. Doktorlar da pek \u00fcmit vermedi. Bizi Samsun E\u011fitim Ara\u015ft\u0131rma Hastanesine sevk ettiler. Burada m\u00fcdahale yap\u0131ld\u0131ktan sonra kendine geldi. \u00d6ld\u00fc g\u00f6z\u00fcyle bak\u0131yorduk. Memlekete telefon a\u00e7t\u0131k. Cenaze haz\u0131rl\u0131klar\u0131 yapt\u0131rd\u0131k. Memleketten 20-30 ki\u015fi akrabam\u0131z geldi. Cenaze i\u00e7in geldiler. Ama b\u00f6yle d\u00fczeldi\u011fini g\u00f6r\u00fcnce onlar da \u015fa\u015f\u0131rd\u0131. \u0130nanamad\u0131lar. \u015eu an durumu iyi. Allah&#8217;a \u015f\u00fck\u00fcr. Doktorlar\u0131m\u0131za \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyoruz&#8221; diye konu\u015ftu.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E&#8220;10 dakika i\u00e7erisinde hastaya m\u00fcdahale ettik&#8221;\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EHastan\u0131n sa\u011fl\u0131k durumu hakk\u0131nda bilgi veren Samsun E\u011fitim Ara\u015ft\u0131rma Hastanesi \u0130nme Merkezi Sorumlusu Giri\u015fimsel N\u00f6roloji Uzman\u0131 Do\u00e7. Dr. K\u00fcr\u015fad Akp\u0131nar, &#8220;Hastam\u0131z bize Trabzon&#8217;dan y\u00f6nlendirildi. Orada makineye ba\u011fl\u0131yd\u0131. Tan\u0131s\u0131nda beyin toplardamarlar\u0131nda t\u0131kanma tan\u0131s\u0131 vard\u0131. Bize bilgi gelince inme merkezimizde anjiyo cihaz\u0131n\u0131 haz\u0131rlad\u0131k. Hastanemize girdikten sonra 10 dakika i\u00e7erisinde hastaya m\u00fcdahale ettik. Anestezi hekimimizin deste\u011fiyle hastay\u0131 anjiyoya ald\u0131k. Toplardamardaki p\u0131ht\u0131lar\u0131 al\u0131p damarlar\u0131n a\u00e7\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flad\u0131k. Tabii, bu i\u015flem hayat kurtar\u0131c\u0131 bir tedavi oldu. \u0130ki g\u00fcn hastay\u0131 takip ettik. Yemek yemeye ba\u015flad\u0131. \u015eu an eski haline geldi diyebiliriz&#8221; \u015feklinde konu\u015ftu.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E&#8220;\u0130lk dakikalar \u00e7ok \u00f6nemli&#8221;\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EBeynin toplardamar t\u0131kanmas\u0131n\u0131n inme hastalar\u0131n\u0131n y\u00fczde 1&#8217;ini olu\u015fturdu\u011funu belirten Do\u00e7. Dr. Akp\u0131nar, &#8220;Y\u00fczde 15 hastada tedavi verilmesine ra\u011fmen yan\u0131t al\u0131namayarak hasta giderek k\u00f6t\u00fcle\u015fiyor. Bu hastam\u0131z da Trabzon&#8217;da uygun tan\u0131dan sonra uygun tedavi ba\u015flanm\u0131\u015f ve tedaviye cevap al\u0131namad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in bize g\u00f6nderildi. \u0130nme Merkezimiz a\u00e7\u0131lal\u0131 2 y\u0131l oldu. Bu g\u00fcne kadar 150 hastaya atardamardan m\u00fcdahale ettik. Bu hastam\u0131zla birlikte hastanemizde ilk defa toplardamardan anjiyografi ile bir hastaya m\u00fcdahale ettik. \u00c7ok g\u00fczel bir sonu\u00e7 ald\u0131k. Hastam\u0131z \u015fu an iyi durumda. Bu konuda dakikalar \u00e7ok \u00f6nemli. \u0130lk 6 saat \u00e7ok \u00e7ok \u00f6nemli. 6 saatten sonra bu tarz hastalar\u0131n geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc pek sa\u011fl\u0131kl\u0131 olmuyor. Hasta yak\u0131nlar\u0131n\u0131n bu konuda bilin\u00e7li olmal\u0131. Hemen 112&#8217;ye haber vermeleri gerekiyor. Bu i\u015fte \u00e7ok fazla b\u00f6l\u00fcm\u00fcn deste\u011fi var. Bu bir ekip i\u015fi. Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu konulara \u00e7ok \u00f6nem veriyor. Samsun \u0130l M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz ve ba\u015fhekimimiz de bize destek oluyor&#8221; a\u00e7\u0131klamalar\u0131nda bulundu.\u003C\/p\u003E\n","Spot":"Trabzon'da ge\u00e7irdi\u011fi fel\u00e7 sonucu \"\u00f6ld\u00fc\" denilen ve memleketi A\u011fr\u0131'da cenaze haz\u0131rl\u0131klar\u0131 yap\u0131lan 66 ya\u015f\u0131ndaki Zeki Y\u0131ld\u0131z, Samsun'da yap\u0131lan tedavinin ard\u0131ndan aya\u011fa kalkt\u0131.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/kjgjgjgj-.jpg","Date":"04-03-2019 - 09:47","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/trabzonda-oldu-samsunda-dirildi-380085","Url":"\/trabzonda-oldu-samsunda-dirildi-380085?scrl=13"},{"SortOrder":14,"Title":"T\u00fcrkiye&#8217;nin turizm ba\u015fkentinden &#8216;pes&#8217; dedirten manzara","Description":"\u003Cp\u003E142 binadan 106\u2019s\u0131n\u0131n y\u0131k\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klayan Muratpa\u015fa Belediyesi \u0130mar ve \u015eehircilik M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc, 36 binan\u0131n ise m\u00fclk sahiplerinin itiraz\u0131 ve mahkeme s\u00fcre\u00e7leri nedeniyle y\u0131k\u0131lamad\u0131\u011f\u0131n\u0131, baz\u0131 binalarda halen ya\u015fam\u0131n devam etti\u011fini kaydetti. Daha \u00f6nce bir\u00e7ok kez \u00e7\u00f6kme ve kaymalar\u0131n ya\u015fand\u0131\u011f\u0131, derin ma\u011faralar\u0131n bulundu\u011fu Lara falez band\u0131n\u0131n baz\u0131 b\u00f6l\u00fcmlerinde ise \u00e7ok katl\u0131 yeni binalar y\u00fckselmeye devam ediyor. Falezler \u00fczerindeki baz\u0131 yap\u0131lar\u0131n temelinde \u00e7\u00f6kme ve bo\u015falmalar meydana geldi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E\u2018FALEZ DED\u0130\u011e\u0130N\u0130Z \u015eEY K\u0130RE\u00c7TA\u015eI\u2019\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u00d6zellikle falez band\u0131ndaki yap\u0131la\u015fmaya dikkat \u00e7eken Akdeniz \u00dcniversitesi (A\u00dc) Teknik Bilimler Meslek Y\u00fcksek Okulu \u0130n\u015faat B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi, \u0130n\u015faat M\u00fchendisleri Odas\u0131 (\u0130MO) Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyesi Dr. Cem O\u011fuz, \u201cFalez dedi\u011finiz \u015fey kire\u00e7ta\u015f\u0131. Bu yap\u0131 suya maruz kal\u0131rsa \u00e7\u00f6z\u00fcl\u00fcr. Eskiden ya\u011fmur sular\u0131 dereler vas\u0131tas\u0131yla denize gider, su falezlere i\u015flemezdi. \u015eimdi o dereler yok, bina yo\u011funlu\u011fu ise inan\u0131lmaz boyutlarda. Ya\u011fmur suyu oldu\u011fu gibi derine s\u0131z\u0131yor ve falezleri \u00e7\u00f6z\u00fcyor\u201d dedi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ERAPOR UYARI N\u0130TEL\u0130\u011e\u0130NDE\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E2013 y\u0131l\u0131nda Y\u0131ld\u0131z Teknik \u00dcniversitesi taraf\u0131ndan Konserve Koyu\u2019nda \u00e7ok \u00f6nemli bir \u00e7al\u0131\u015fma yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 hat\u0131rlatan Dr. O\u011fuz, \u201c104 sayfal\u0131k o raporda y\u00fczey sular\u0131n falezlere s\u0131zmas\u0131n\u0131n \u00f6nlenmesi gerekti\u011fi, hatta falezlerin gerilemesinin durdurulmas\u0131 i\u00e7in dolgu yap\u0131lmas\u0131 gerekti\u011fi belirtiliyordu. Biz bunu yapt\u0131k m\u0131? Bir bilim insan\u0131 olarak \u00f6zellikle falez band\u0131 \u00fczerindeki yap\u0131la\u015fmaya y\u00f6nelik yeni bir bilimsel \u00e7al\u0131\u015fma yap\u0131lmas\u0131n\u0131 ve falezlere yeni y\u00fcklerin kesinlikle bindirilmemesi gerekti\u011fini vurguluyoruz. \u00c7\u00fcnk\u00fc falezlerin uzun s\u00fcre ta\u015f\u0131yabilece\u011fi y\u00fck en fazla 3 katt\u0131r\u201d diye konu\u015ftu.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EBO\u015eALTIN D\u0130YE UYARMI\u015eTIK\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EJeofizik M\u00fchendisleri Odas\u0131 Antalya \u015eube Ba\u015fkan\u0131 Engin Erarslan, \u201cA\u011f\u0131r yap\u0131lar\u0131n kaymay\u0131 h\u0131zland\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve \u00f6zellikle Lara b\u00f6lgesindeki baz\u0131 binalar\u0131n bo\u015falt\u0131lmas\u0131 gerekti\u011fini vurgulam\u0131\u015ft\u0131k. Bu b\u00f6lge maalesef \u00e7ok b\u00fcy\u00fck bo\u015fluklar\u0131 olan ve eriyen bir yap\u0131. Bu y\u00fczden risk te\u015fkil ediyor\u201d diye konu\u015ftu.\u003Cbr \/\u003E\nH\u00fcrriyet\u2019e konu\u015fan Muratpa\u015fa Belediyesi yetkilileri, ise \u015funlar\u0131 s\u00f6yledi: \u201cYap\u0131 ile ilgili bize de ihbarlar ula\u015ft\u0131. Ekiplerimizin yapt\u0131\u011f\u0131 tespitte bize yap\u0131 kay\u0131t belgesi ibraz edildi. Yani imar bar\u0131\u015f\u0131 ba\u015fvurusu yap\u0131lm\u0131\u015f. Konuyu ilgili bakanl\u0131\u011fa y\u00f6nlendirdik. Gelecek cevap do\u011frultusunda hareket edece\u011fiz\u201d dedi.\u003C\/p\u003E\n","Spot":"Antalya'da falez band\u0131 \u00fczerindeki riskli binalar ve yeni yap\u0131lan \u00e7ok katl\u0131 binalar\u0131n yarataca\u011f\u0131 riskler konusunda tespitlerde bulunan \u0130n\u015faat ve Jeofizik M\u00fchendisleri Odas\u0131, \u00f6zellikle Lara band\u0131 \u00fczerinde yeni bir bilimsel \u00e7al\u0131\u015fma yap\u0131lmas\u0131 \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131nda bulundu. Muratpa\u015fa Belediyesi ise 2018 y\u0131l\u0131 i\u00e7inde il\u00e7ede yap\u0131lan bilimsel \u00e7al\u0131\u015fmalarda 142 riskli binan\u0131n tespit edildi\u011fini a\u00e7\u0131klad\u0131.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/jtjtjt-j.jpg","Date":"04-03-2019 - 09:41","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/turkiyenin-turizm-baskentinden-pes-dedirten-manzara-380078","Url":"\/turkiyenin-turizm-baskentinden-pes-dedirten-manzara-380078?scrl=14"},{"SortOrder":15,"Title":"\u0130stanbul&#8217;daki korkun\u00e7 olayda fla\u015f geli\u015fme! 4 arkada\u015f\u0131n\u0131 yakt\u0131\u011f\u0131n\u0131 itiraf etti","Description":"\u003Cp\u003E\u0130stanbul&#8217;un Beyo\u011flu il\u00e7esinde 5 katl\u0131 bir binan\u0131n 2. kat\u0131nda hen\u00fcz bilinmeyen bir nedenle yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131. Yang\u0131nda 4 i\u015f\u00e7i \u00f6ld\u00fc, 1 i\u015f\u00e7i yaraland\u0131. Yang\u0131nla ilgili kundaklama \u015f\u00fcphesiyle 1 ki\u015fi g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Zanl\u0131n\u0131n yang\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kartt\u0131\u011f\u0131n\u0131 kabul etti\u011fi iddia edildi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EBeyo\u011flu&#8217;nda 5 katl\u0131 binada \u00e7\u0131kan yang\u0131nda 4 ki\u015fi \u00f6ld\u00fc, 1 ki\u015fi yaralad\u0131. Asmal\u0131 Mescit Mahallesi \u015eehbender Sokak&#8217;taki 5 katl\u0131 tarihi binan\u0131n \u00fcst katlar\u0131nda hen\u00fcz belirlenemeyen nedenle yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u0130hbar \u00fczerine olay yerine gelerek yang\u0131na m\u00fcdahale eden itfaiye ekipleri, i\u00e7eride mahsur kalan 3 ki\u015fiyi d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kard\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EA\u011f\u0131r yaralanan ve v\u00fccutlar\u0131n\u0131n \u00e7e\u015fitli yerlerinde yan\u0131klar olu\u015ftu\u011fu g\u00f6r\u00fclen yaral\u0131lar, sa\u011fl\u0131k ekiplerinin ilk m\u00fcdahalesinin ard\u0131ndan ambulansla hastaneye kald\u0131r\u0131ld\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EHastaneye kald\u0131r\u0131lan 3 yaral\u0131dan 2&#8217;si yap\u0131lan t\u00fcm m\u00fcdahaleye ra\u011fmen kurtar\u0131lamad\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EYanan binada mahsur kalan ba\u015fka ki\u015filerin oldu\u011fu bilgisi \u00fczerine \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren ekipler, 2 ki\u015finin cans\u0131z bedenine ula\u015ft\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u0130tfaiye ekipleri, uzun u\u011fra\u015f\u0131n\u0131n ard\u0131ndan yang\u0131n\u0131 kontrol alt\u0131na alarak s\u00f6nd\u00fcrd\u00fc.\u003C\/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\"wp-embedded-content\" data-secret=\"wzzyDxcXHB\"\u003E\u003Cp\u003E\u003Ca href=\"http:\/\/halktv.com.tr\/beyoglunda-yangin-binada-mahsur-kalanlar-var-379554\"\u003EBeyo\u011flu\u2019nda yang\u0131n: 4 \u00f6l\u00fc, 1 yaral\u0131\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Ciframe class=\"wp-embedded-content\" sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" style=\"position: absolute; clip: rect(1px, 1px, 1px, 1px);\" src=\"http:\/\/halktv.com.tr\/beyoglunda-yangin-binada-mahsur-kalanlar-var-379554\/embed#?secret=wzzyDxcXHB\" data-secret=\"wzzyDxcXHB\" width=\"500\" height=\"282\" title=\"&#8220;Beyo\u011flu\u2019nda yang\u0131n: 4 \u00f6l\u00fc, 1 yaral\u0131&#8221; &#8212; Halk TV haberler ve canl\u0131 yay\u0131n\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\"\u003E\u003C\/iframe\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EVAL\u0130L\u0130KTEN G\u00d6ZALTI A\u00c7IKLAMASI\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u0130stanbul Valili\u011fi, Beyo\u011flu&#8217;nda 4 ki\u015finin \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc, bir ki\u015finin de yaraland\u0131\u011f\u0131 yang\u0131nla ilgili bir \u015f\u00fcphelinin Hatay&#8217;da yakaland\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu. \u015e\u00fcphelinin Hatay&#8217;da g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 belirtildi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cimg class=\"alignnone size-large wp-image-380048\" src=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/9451bc52d275a240a92fdb0b7160f64eBG78I4ztNUKcsstAvoa4sA-740x416.jpg\" alt=\"\" width=\"740\" height=\"416\" srcset=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/9451bc52d275a240a92fdb0b7160f64eBG78I4ztNUKcsstAvoa4sA-740x416.jpg 740w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/9451bc52d275a240a92fdb0b7160f64eBG78I4ztNUKcsstAvoa4sA-300x169.jpg 300w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/9451bc52d275a240a92fdb0b7160f64eBG78I4ztNUKcsstAvoa4sA-768x432.jpg 768w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/9451bc52d275a240a92fdb0b7160f64eBG78I4ztNUKcsstAvoa4sA-750x422.jpg 750w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/9451bc52d275a240a92fdb0b7160f64eBG78I4ztNUKcsstAvoa4sA-358x202.jpg 358w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/9451bc52d275a240a92fdb0b7160f64eBG78I4ztNUKcsstAvoa4sA.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 740px) 100vw, 740px\" \/\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EBEYO\u011eLU&#8217;NDAK\u0130 YANGININ FA\u0130L\u0130 HATAY&#8217;DAN \u0130STANBUL&#8217;A G\u00d6NDER\u0130LD\u0130\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EBeyo\u011flu&#8217;nda 4 ki\u015finin \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc, bir ki\u015finin yaraland\u0131\u011f\u0131 yang\u0131na neden oldu\u011fu iddias\u0131yla Hatay&#8217;da g\u00f6zalt\u0131na zanl\u0131, \u0130stanbul&#8217;a g\u00f6nderildi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EOlay\u0131n \u015f\u00fcphelisi olarak aranan \u00d6.E&#8217;nin (26) \u0130stanbul&#8217;dan u\u00e7akla Hatay&#8217;a gitti\u011fi bilgisini alan \u0130stanbul \u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcr\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc ekipleri, Hatay \u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc Asayi\u015f \u015eube M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc Cinayet B\u00fcro Amirli\u011fi ile irtibata ge\u00e7ti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EHatay Havaaliman\u0131nda tedbir alan ekipler, u\u00e7aktan inen \u015f\u00fcpheliyi g\u00f6zalt\u0131na ald\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003ESa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan emniyette ilk ifadesi al\u0131nan \u00d6.E&#8217;nin, \u00f6ld\u00fcrmek kast\u0131yla olmamakla birlikte yang\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131n\u0131 kabul etti\u011fi, alevlerin \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan itfaiyeye ihbarda bulundu\u011funu s\u00f6yledi\u011fi iddia edildi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u0130stanbul Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcnden gelen ekiplere teslim edilen \u015f\u00fcpheli, u\u00e7akla \u0130stanbul&#8217;a g\u00f6t\u00fcr\u00fcld\u00fc.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cimg class=\"alignnone size-large wp-image-380049\" src=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/beyoglundayangin-panigi-1-4671-dhaphoto1RuvbbE3r4EKJrjcptia84Q-740x416.jpg\" alt=\"\" width=\"740\" height=\"416\" srcset=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/beyoglundayangin-panigi-1-4671-dhaphoto1RuvbbE3r4EKJrjcptia84Q-740x416.jpg 740w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/beyoglundayangin-panigi-1-4671-dhaphoto1RuvbbE3r4EKJrjcptia84Q-300x169.jpg 300w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/beyoglundayangin-panigi-1-4671-dhaphoto1RuvbbE3r4EKJrjcptia84Q-768x432.jpg 768w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/beyoglundayangin-panigi-1-4671-dhaphoto1RuvbbE3r4EKJrjcptia84Q-750x422.jpg 750w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/beyoglundayangin-panigi-1-4671-dhaphoto1RuvbbE3r4EKJrjcptia84Q-358x202.jpg 358w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/beyoglundayangin-panigi-1-4671-dhaphoto1RuvbbE3r4EKJrjcptia84Q.jpg 960w\" sizes=\"(max-width: 740px) 100vw, 740px\" \/\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EDA\u0130REDE 7 K\u0130\u015e\u0130 YA\u015eIYORDU\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EOlay yerine gelerek inceleme yapan Beyo\u011flu Belediye Ba\u015fkan\u0131 Ahmet Misbah Demircan, gazetecilere yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, 7 ki\u015finin kald\u0131\u011f\u0131 bir dairede hen\u00fcz belirlenemeyen bir nedenle yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EYang\u0131nda 7 ki\u015fiden 4&#8217;\u00fcn\u00fcn vefat etti\u011fini, di\u011fer 2 ki\u015finin kurtuldu\u011funu aktaran Demircan, yang\u0131n\u0131n \u00e7\u0131k\u0131\u015f nedeninin teknik raporun ard\u0131ndan ortaya \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131n\u0131 anlatt\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EDemircan, binan\u0131n zaman zaman film \u00e7ekimi i\u00e7in kullan\u0131lan i\u00e7i bo\u015f bir yap\u0131 oldu\u011funu ifade ederek, \u00f6lenlerin T\u00fcrk vatanda\u015f\u0131 oldu\u011funu bildirdi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EBeyo\u011flu Kaymakam\u0131 Mustafa Demirelli de sabah saatlerinde \u00e7\u0131kan yang\u0131nda 4 vatanda\u015f\u0131n hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fini hat\u0131rlatarak, &#8220;Bir vatanda\u015f\u0131m\u0131z da hastanede tedavi alt\u0131nda. \u0130ki vatanda\u015f\u0131m\u0131z da binadan sa\u011f salim kurtulmu\u015f durumda. Vefat eden vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n yak\u0131nlar\u0131na ba\u015f sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum&#8221; dedi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EYang\u0131n\u0131n \u00e7\u0131k\u0131\u015f sebebinin ara\u015ft\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 dile getiren Demirelli, itfaiye ve 112 acil ekiplerinin olaya hemen m\u00fcdahale etti\u011fini kaydetti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EDemirelli, hastaneye kald\u0131r\u0131lan yaral\u0131n\u0131n hayati tehlikesinin devam etti\u011fini s\u00f6yledi.\u003C\/p\u003E\n","Spot":"","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Untitled-1-96.jpg","Date":"04-03-2019 - 09:02","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/istanbuldaki-korkunc-olayda-flas-gelisme-4-arkadasini-yaktigini-kabul-etti-380046","Url":"\/istanbuldaki-korkunc-olayda-flas-gelisme-4-arkadasini-yaktigini-kabul-etti-380046?scrl=15"},{"SortOrder":16,"Title":"Adnan Oktar&#8217;\u0131n 3 numaral\u0131 adam\u0131 yakaland\u0131!","Description":"\u003Cp\u003EBodrum&#8217;da polisin d\u00fczenledi\u011fi operasyonda Adnan Oktar su\u00e7 \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn 3 numaral\u0131 adam\u0131 olarak aranan Altu\u011f M\u00fc\u015ftak Berker g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131. Berker, merkezdeki i\u015flemlerinin ard\u0131ndan \u0130stanbul&#8217;a g\u00f6nderildi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cimg class=\"alignnone size-full wp-image-380018\" src=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/adnan-oktar-in-3-numarali-adami-yakalandi-11799125_3529_m.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"359\" srcset=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/adnan-oktar-in-3-numarali-adami-yakalandi-11799125_3529_m.jpg 640w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/adnan-oktar-in-3-numarali-adami-yakalandi-11799125_3529_m-300x169.jpg 300w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/adnan-oktar-in-3-numarali-adami-yakalandi-11799125_3529_m-358x202.jpg 358w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EYURT DI\u015eINA KA\u00c7ACAKTI\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EBodrum Ka\u00e7ak\u00e7\u0131l\u0131k ve Organize Su\u00e7larla M\u00fccadele Grup Amirli\u011fi ekipleri, yapt\u0131klar\u0131 ara\u015ft\u0131rmalar sonucunda Adnan Oktar&#8217;a en yak\u0131n isimlerden olan Altu\u011f M\u00fc\u015ftak Berker&#8217;in Bodrum&#8217;da oldu\u011funu tespit etti. Yap\u0131lan takibin ard\u0131ndan sahte kimlik kulland\u0131\u011f\u0131 ve otelde kald\u0131\u011f\u0131 belirlenen Berker&#8217;in yakalanmas\u0131na y\u00f6nelik operasyor d\u00fczenlendi. Operasyonda, Altu\u011f M\u00fc\u015ftak Berker g\u00f6zalt\u0131na al\u0131n\u0131rken, otel odas\u0131nda yap\u0131lan aramada \u00e7ok say\u0131da cep telefonu, tablet, \u00e7ok say\u0131da \u00f6rg\u00fctsel dok\u00fcman, kitap ve \u00e7ok say\u0131da sahte kimlik ele ge\u00e7irildi. Bodrum KOM Grup Amirli\u011fi&#8217;nde i\u015flemleri tamamlanan Altu\u011f M\u00fc\u015ftak Berker soru\u015fturman\u0131n s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc \u0130stanbul&#8217;a g\u00f6nderildi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cimg class=\"alignnone size-full wp-image-380017\" src=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/2-4.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"400\" srcset=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/2-4.jpg 600w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/2-4-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/\u003E\u003C\/p\u003E\n","Spot":"Bodrum'da polisin d\u00fczenledi\u011fi operasyonda, Adnan Oktar su\u00e7 \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn 3 numaral\u0131 adam\u0131 olarak aranan Altu\u011f M\u00fc\u015ftak Berker g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nd\u0131.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Untitled-1-422.jpg","Date":"04-03-2019 - 08:46","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/adnan-oktarin-3-numarali-adami-yakalandi-380016","Url":"\/adnan-oktarin-3-numarali-adami-yakalandi-380016?scrl=16"},{"SortOrder":17,"Title":"Erdo\u011fan&#8217;a yak\u0131n isimden AKP&#8217;yi kar\u0131\u015ft\u0131ran tweet! Sonra sildi","Description":"\u003Cp\u003ECumhurba\u015fkan\u0131 Tayyip Erdo\u011fan&#8217;\u0131n eski metin yazar\u0131 ve eski AK Parti Ankara Milletvekili Ayd\u0131n \u00dcnal, AKP i\u00e7in att\u0131\u011f\u0131 kritik bir tweeti daha sonra sildi. \u00dcnal, att\u0131\u011f\u0131 ilk tweette Pelikan adl\u0131 bir \u00f6rg\u00fct\u00fc i\u015faret ederek &#8220;AK Parti&#8217;yi sinsice zehirliyor&#8221; dedi. \u00dcnal, daha sonra att\u0131\u011f\u0131 bir tweette, tweeti sildi\u011fini s\u00f6yleyerek &#8220;\u0130ncinenler olmu\u015f&#8221; dedi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EAyd\u0131n \u00dcnal, Twitter hesab\u0131ndan yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131mda \u015fu ifadeleri kulland\u0131:\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E&#8220;BA\u015eARIYLA \u0130LERL\u0130YORLAR&#8221;\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E&#8220;Tedbir i\u00e7in hen\u00fcz vakit varken tarihe \u015fu kayd\u0131 d\u00fc\u015felim: Ad\u0131na &#8216;Pelikan&#8217; da denilen gizli bir \u00f6rg\u00fct Ak Parti&#8217;yi sinsice zehirliyor. Ba\u015f\u0131ndan beri hedefleri partiyi i\u00e7ten \u00e7\u00fcr\u00fctmekti; ba\u015far\u0131yla ilerliyorlar. Cesaretle tedbir al\u0131nmazsa hareketimize yaz\u0131k olacak, \u00e7ok bedel \u00f6denecek&#8221;\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cimg class=\"alignnone size-large wp-image-379999\" src=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/erdogan-in-eski-metin-yazari-ve-eski-milletvekili-11799206_5034_m-298x416.jpg\" alt=\"\" width=\"298\" height=\"416\" srcset=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/erdogan-in-eski-metin-yazari-ve-eski-milletvekili-11799206_5034_m-298x416.jpg 298w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/erdogan-in-eski-metin-yazari-ve-eski-milletvekili-11799206_5034_m-215x300.jpg 215w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/erdogan-in-eski-metin-yazari-ve-eski-milletvekili-11799206_5034_m.jpg 640w\" sizes=\"(max-width: 298px) 100vw, 298px\" \/\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E&#8220;A\u015eA\u011eILARA \u00c7EK\u0130YOR B\u0130Z\u0130&#8221;\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u00dcnal daha sonra bu tweetini silerek, &#8220;\u0130ncinenler olmu\u015f, hat\u0131r i\u00e7in sildim tweeti. Korkmak, susmak, sinmek, sorun yokmu\u015f gibi davranmak a\u015fa\u011f\u0131lara \u00e7ekiyor bizi. Yere \u00e7ak\u0131l\u0131ncaya kadar fark edilemeyecek bu belli ki&#8230;&#8221; diye yazd\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cimg class=\"alignnone size-full wp-image-379998\" src=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/erdogan-in-eski-metin-yazari-ve-eski-milletvekili-11799206_6881_m.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"286\" srcset=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/erdogan-in-eski-metin-yazari-ve-eski-milletvekili-11799206_6881_m.jpg 640w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/erdogan-in-eski-metin-yazari-ve-eski-milletvekili-11799206_6881_m-300x134.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EPEL\u0130KAN DOSYASI NED\u0130R?\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EAyd\u0131n \u00dcnal&#8217;\u0131n &#8220;Ad\u0131na &#8216;Pelikan&#8217; da denilen gizli bir \u00f6rg\u00fct AK Parti&#8217;yi sinsice zehirliyor&#8221; demesi &#8220;Pelikan Bildirisini&#8221; ak\u0131llara getirdi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E&#8220;Pelikan Dosyas\u0131&#8221; isimli bir blogda &#8220;Selam Olsun!&#8221; ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 ile yay\u0131nlanan uzun bir yaz\u0131 g\u00fcndemi adeta esir alm\u0131\u015ft\u0131. Yaz\u0131da, Davuto\u011flu ve Erdo\u011fan aras\u0131nda uzun zamand\u0131r ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 iddia edilen &#8220;\u00e7at\u0131\u015fma&#8221; &#8220;fikir ayr\u0131l\u0131klar\u0131&#8221; gibi konular \u00fczerine &#8220;bilgiler&#8221; payla\u015f\u0131l\u0131yordu.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cimg class=\"alignnone size-full wp-image-379997\" src=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/erdogan-in-eski-metin-yazari-ve-eski-milletvekili-11799206_2154_m.jpg\" alt=\"\" width=\"640\" height=\"346\" srcset=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/erdogan-in-eski-metin-yazari-ve-eski-milletvekili-11799206_2154_m.jpg 640w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/erdogan-in-eski-metin-yazari-ve-eski-milletvekili-11799206_2154_m-300x162.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 640px) 100vw, 640px\" \/\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EDOSYADA NELER YAZIYOR?\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u0130\u015fte dosyada yazanlar\u0131n bir k\u0131sm\u0131:\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E&#8220;Hocan\u0131n ekibi yeterince konu\u015ftu. Hocalar\u0131yla beraber yeterince ortal\u0131\u011f\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131rd\u0131. Biraz da biz konu\u015fal\u0131m m\u0131? Biraz da, reis i\u00e7in can\u0131n\u0131 feda edecekler konu\u015fsun mu \u00c7ok az ki\u015fi asl\u0131nda neler oldu\u011funu biliyor. Kabus gibi. Hani \u00e7\u0131\u011fl\u0131k atars\u0131n\u0131z da kimse duymaz ya.. \u0130\u015fte \u00f6yle bir \u015fey. Hani herkesin ortas\u0131nda cinayet i\u015flenir de kimse ald\u0131rmaz ya.. \u0130\u015fte \u00f6yle. Yani benim hissettiklerim \u00f6yle. Her \u015fey ortada, ama g\u00f6ren yok. \u0130nsanlar uyumak yerine, s\u0131rf ortada olan\u0131 g\u00f6rmeyi ba\u015farabilselerdi, benim bu yaz\u0131y\u0131 yazmama gerek kalmazd\u0131\u2026 Buradan \u00e7\u0131\u011fl\u0131k at\u0131yorum. Duyun art\u0131k: Han\u0131mlar! Beyler! Buras\u0131 deh\u015fet bir \u00fclke. Hi\u00e7bir \u015feyin y\u00fczeysel bir bak\u0131\u015fla g\u00f6r\u00fclemeyece\u011fi bir \u00fclke. \u00dczerinde t\u00fcm s\u00fcper g\u00fc\u00e7lerin satran\u00e7 oynad\u0131\u011f\u0131 bir \u00fclke. \u00d6yle Ergenokun&#8217;u pasifle\u015ftirmekle, paraleli t\u0131rst\u0131rmakla falan, bir g\u00fcnde g\u00fcll\u00fck g\u00fclistanl\u0131k olacak bir \u00fclke de\u011fil. Bir haini def etseniz, yerine hemen yenisini getirirler. \u00d6yle kolay kolay, bizi bize b\u0131rakmazlar. \u0130cab\u0131nda bizden olanlar\u0131 bile bize kar\u015f\u0131 hale getirirler. Onun i\u00e7in g\u00f6zlerinizi d\u00f6rt a\u00e7\u0131n! Etraf\u0131n\u0131zda ne oluyor, \u015f\u00f6yle bir bak\u0131n. Ama iyi bak\u0131n. Y\u00fczeysel bakmay\u0131n. Ve g\u00f6r\u00fcn benim g\u00f6rd\u00fcklerimi. \u015eimdi biraz da siz \u00e7atlay\u0131n: Temay\u00fcl yoklamalar\u0131nda 1. G\u00fcl, 2. Y\u0131ld\u0131r\u0131m, 3. Davuto\u011flu \u00e7\u0131kt\u0131. Buna ra\u011fmen reis hocay\u0131 parti ba\u015fkan\u0131 yapt\u0131&#8230;.&#8221;\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E&#8220;&#8230; Sonu\u00e7: hoca ile reis aras\u0131ndaki hikaye basit bir ihtiras hikayesi de\u011fildir. \u00c7\u00fcnk\u00fc hoca kendi ihtiraslar\u0131n\u0131n pe\u015finden ko\u015fabilmek i\u00e7in, reis kar\u015f\u0131t\u0131, ve dolay\u0131s\u0131yla reisi destekleyen halk\u0131n kar\u015f\u0131t\u0131 kim varsa, onunla i\u015fbirli\u011fi kurma yoluna gitmi\u015ftir. K\u00fcresel g\u00fc\u00e7lerin \u00fclkemizdeki satranc\u0131nda vezir g\u00f6r\u00fcnt\u00fcs\u00fcne sahip basit bir piyon olmay\u0131 kabul etmi\u015ftir. Kavga budur. Kaybedeni de bellidir!&#8221;\u003C\/p\u003E\n","Spot":"Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n eski metin yazar\u0131 ve AKP Ankara eski Milletvekili Ayd\u0131n \u00dcnal, \"Pelikan denilen gizli bir \u00f6rg\u00fct Ak Parti'yi sinsice zehirliyor.\" tweetini \"\u0130ncinenler olmu\u015f\" diyerek sildi.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Untitled-1-92.jpg","Date":"04-03-2019 - 08:39","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/erdogana-yakin-isimden-akpyi-karistiran-tweet-sonra-sildi-379996","Url":"\/erdogana-yakin-isimden-akpyi-karistiran-tweet-sonra-sildi-379996?scrl=17"},{"SortOrder":18,"Title":"\u0130ttifakta \u00e7atlak: &#8216;Hainli\u011fin ad\u0131 reis\u00e7ilik oldu&#8217;","Description":"\u003Cp\u003E\u00d6nceki g\u00fcn Suluova Ordulular Derne\u011fi\u2019nde konu\u015fan mevcut AKP\u2019li Belediye Ba\u015fkan\u0131 ve ba\u015fkan aday\u0131 Fatih \u00dc\u00e7ok, eski AKP \u0130l\u00e7e Ba\u015fkan\u0131 Ayd\u0131n Korkmaz\u2019\u0131n MHP\u2019nin aday\u0131 Ya\u015far Tanc\u0131\u2019y\u0131 destekleyip yan\u0131nda yer almas\u0131n\u0131 hainlik olarak niteledi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u201cHainli\u011fin ad\u0131 reis\u00e7ilik oldu\u201d diyen \u00dc\u00e7ok \u015funlar\u0131 s\u00f6yledi: \u201cReis\u00e7iysen reisin partisi bu, reisin partisinin aday\u0131 da benim. O zaman benim yan\u0131mda saf tutman laz\u0131m. Madem reis\u00e7iysen bu parti ile bir ba\u011f\u0131n varsa Cumhur \u0130ttifak\u0131 yalan\u0131na sar\u0131l\u0131p ba\u015fkas\u0131n\u0131n kay\u0131\u011f\u0131na binip bayrak sallamak ihanettir. Hainli\u011fin ad\u0131 reis\u00e7ilik oldu.\u201d\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E&nbsp;\u003C\/p\u003E\n","Spot":"Amasya\u2019n\u0131n Suluova il\u00e7esinde Cumhur \u0130ttifak\u0131 \u00e7atla\u011f\u0131 ya\u015fan\u0131yor.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/kdkjfj-.jpg","Date":"04-03-2019 - 08:02","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/ittifakta-catlak-hainligin-adi-reiscilik-oldu-379955","Url":"\/ittifakta-catlak-hainligin-adi-reiscilik-oldu-379955?scrl=18"},{"SortOrder":19,"Title":"HSYK Ba\u015fkanvekili Y\u0131lmaz: T\u00fcrk hukuk sisteminin hukuk bilinci Bat\u0131l\u0131 \u00fclkelerin \u00fcst\u00fcnde, \u00e7ok iddial\u0131y\u0131z","Description":"\u003Cp\u003EABD merkezli sivil toplum kurulu\u015fu Adalet Projesi taraf\u0131ndan haz\u0131rlanan &#8216;Hukukun \u00dcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc Endeksi&#8217;nde T\u00fcrkiye 126 \u00fclke aras\u0131nda 109. s\u0131rada yer ald\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003ET\u00fcrkiye&#8217;yi Namibya, Ruanda, Burkine Faso ve \u0130ran&#8217;\u0131n gerisinde g\u00f6steren listeye Hakimler ve Savc\u0131lar Kurulu (HSK) Ba\u015fkanvekili Mehmet Y\u0131lmaz tepki g\u00f6sterdi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u015eu anda hakim ve savc\u0131 say\u0131s\u0131n\u0131n 20 bin civar\u0131nda oldu\u011funa, bu say\u0131n\u0131n kas\u0131m ay\u0131nda 23-24 bini bulaca\u011f\u0131na dikkati \u00e7eken Y\u0131lmaz, hem kendilerinin hem hakim savc\u0131lar\u0131n adaleti sa\u011flamak i\u00e7in canla ba\u015fla \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131n\u0131 belirtti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003ES\u00f6zc\u00fc yazar\u0131 Deniz Zeyrek&#8217;e konu\u015fan Y\u0131lmaz, \u015f\u00f6yle devam etti:\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E&#8220;\u0130\u00e7tenlikle s\u00f6yl\u00fcyorum. Hukukun \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc, b\u00fct\u00fcn d\u00fcnya hukuk\u00e7ular\u0131n\u0131n ortak ilkesidir. Fransa&#8217;daki hukuk\u00e7u da T\u00fcrkiye&#8217;deki hukuk\u00e7u da bunu ilke edinir. 40 y\u0131ld\u0131r bu mesle\u011fin i\u00e7indeyim. T\u00fcrk hakim ve savc\u0131s\u0131n\u0131n, T\u00fcrk hukuk sisteminin hukuk bilinci Bat\u0131l\u0131 \u00fclkelerin \u00fcst\u00fcndedir. \u0130\u00e7tihat zenginli\u011fimiz, hukuk fak\u00fcltelerimizin y\u00fcksek standard\u0131 konusunda \u00e7ok iddial\u0131y\u0131z. Son zamanlarda i\u015f y\u00fck\u00fcn\u00fcn artmas\u0131 gibi sorunlar ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z do\u011frudur. \u0130\u015f mahkemesinden, ter\u00f6rle ilgili a\u011f\u0131r ceza mahkemesine, i\u015f y\u00fck\u00fcm\u00fcz d\u00fcnya ortalamas\u0131n\u0131n \u00e7ok \u00fcst\u00fcndedir. 3.5 milyon hukuk, 2.5 milyon ceza davas\u0131, 7 milyon haz\u0131rl\u0131k soru\u015fturmas\u0131 var. Bu i\u015f y\u00fck\u00fc bask\u0131s\u0131na sosyal medya bask\u0131s\u0131n\u0131, kamuoyu bask\u0131s\u0131n\u0131, g\u00fcnlerce ara vermeden duru\u015fma yapman\u0131n yorgunlu\u011funu eklememiz laz\u0131m. Hukuk\u00e7u kalitesi, hukuk\u00e7u birikimi ve \u00e7al\u0131\u015fma azmi konusunda d\u00fcnyan\u0131n hi\u00e7bir \u00fclkesinden geride de\u011filiz. Sansasyonel birka\u00e7 durumdan yola \u00e7\u0131karak, bizi ve hakim-savc\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131 hi\u00e7 dinlemeyerek b\u00f6yle bir tespit yap\u0131lamaz.&#8221;\u003C\/p\u003E\n","Spot":"Hakimler ve Savc\u0131lar Kurulu (HSK) Ba\u015fkanvekili Mehmet Y\u0131lmaz, ABD Merkezli sivil toplum kurulu\u015fu Adalet Projesi taraf\u0131ndan haz\u0131rlanan 'Hukukun \u00dcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc Endeksi'nde T\u00fcrkiye'nin 126 \u00fclke aras\u0131nda 109. s\u0131rada yer almas\u0131na tepki g\u00f6sterdi. Y\u0131lmaz, \"T\u00fcrk hukuk sisteminin hukuk bilinci Bat\u0131l\u0131 \u00fclkelerin \u00fcst\u00fcnde\" g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc dile getirdi.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/kjfkjfjkg-.jpg","Date":"04-03-2019 - 07:38","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/hsyk-baskanvekili-yilmaz-turk-hukuk-sisteminin-hukuk-bilinci-batili-ulkelerin-ustunde-cok-iddialiyiz-379940","Url":"\/hsyk-baskanvekili-yilmaz-turk-hukuk-sisteminin-hukuk-bilinci-batili-ulkelerin-ustunde-cok-iddialiyiz-379940?scrl=19"},{"SortOrder":20,"Title":"Ankara&#8217;da tarihi \u00e7ar\u015f\u0131 alev alev","Description":"\u003Cp\u003EYang\u0131n, saat 05.45 s\u0131ralar\u0131nda Hacettepe Mahallesi Sar\u0131kad\u0131 Sokak \u00fczerinde bulunan Hamam\u00f6n\u00fc \u00c7ar\u015f\u0131s\u0131&#8217;ndaki tarihi Ankara kona\u011f\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131. Restoran ve k\u0131na evi olarak kullan\u0131lan binada hen\u00fcz belirlenemeyen nedenle \u00e7\u0131kan yang\u0131n, dakikalar i\u00e7inde b\u00fcy\u00fcd\u00fc. Alevler k\u0131sa s\u00fcrede biti\u015fikteki 2 kona\u011fa da s\u0131\u00e7rad\u0131. Y\u00fckselen alevleri fark eden devriye g\u00f6revindeki polis ekipleri, olay\u0131 itfaiyeye bildirdi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cimg class=\"alignnone wp-image-380004 size-full\" src=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/LKLKFKLKL.jpg\" alt=\"\" width=\"750\" height=\"422\" srcset=\"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/LKLKFKLKL.jpg 750w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/LKLKFKLKL-300x169.jpg 300w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/LKLKFKLKL-740x416.jpg 740w, http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/LKLKFKLKL-358x202.jpg 358w\" sizes=\"(max-width: 750px) 100vw, 750px\" \/\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EAdrese \u00e7ok say\u0131da itfaiye ve sa\u011fl\u0131k ekibi sevk edildi. \u0130tfaiye erleri, bir yandan alevlere m\u00fcdahale ederken bir yandan da kona\u011f\u0131n i\u00e7inde mahsur kalanlar\u0131n olmas\u0131 ihtimali nedeniyle arama yapt\u0131. Metrelerce y\u00fcksekli\u011fe ula\u015fan alevlere d\u00f6rt koldan m\u00fcdahale eden ekipler, yang\u0131n\u0131 yakla\u015f\u0131k 2 saatte kontrol alt\u0131na ald\u0131. \u0130tfaiye ekipleri bir s\u00fcre so\u011futma \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yapt\u0131. Yang\u0131n an\u0131nda i\u015f yerlerinin kapal\u0131 olmas\u0131 can kayb\u0131n\u0131 \u00f6nledi. Polis ve itfaiye, yang\u0131n\u0131n \u00e7\u0131k\u0131\u015f nedenini ara\u015ft\u0131r\u0131yor. DHA\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E&nbsp;\u003C\/p\u003E\n","Spot":"ANKARA'n\u0131n Alt\u0131nda\u011f il\u00e7esinde bulunan tarihi Hamam\u00f6n\u00fc \u00c7ar\u015f\u0131s\u0131'ndaki i\u015fyeri olarak kullan\u0131lan bir konakta yang\u0131n \u00e7\u0131kt\u0131. \u0130tfaiyenin yang\u0131na m\u00fcdahalesi s\u00fcr\u00fcyor.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/klfkgllkg.jpg","Date":"04-03-2019 - 07:33","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/son-dakika-ankarada-tarihi-konakta-yangin-379937","Url":"\/son-dakika-ankarada-tarihi-konakta-yangin-379937?scrl=20"},{"SortOrder":21,"Title":"\u015eehit an\u0131t\u0131nda tepki \u00e7eken afi\u015f","Description":"\u003Cp\u003E31 Mart&#8217;ta belediye ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in yeniden aday olan Gaziantep B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi&#8217;nin mevcut AKP&#8217;li Ba\u015fkan\u0131 Fatma \u015eahin&#8217;in bir afi\u015fi b\u00fcy\u00fck tepki \u00e7ekti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EYeni\u00e7a\u011f\u2019\u0131n haberine g\u00f6re; Gaziantep Kalesi\u2019nin kar\u015f\u0131s\u0131nda yer alan 14 \u015eehit An\u0131t\u0131\u2019na Fatma \u015eahin\u2019in se\u00e7im afi\u015fi as\u0131ld\u0131. \u201cBelediye i\u015fi g\u00f6n\u00fcl i\u015fi\u201d afi\u015finde b\u00fcy\u00fck boy olarak Fatma \u015eahin\u2019in g\u00f6rseli kullan\u0131ld\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003ETEPK\u0130LER\u0130N ARDINDAN AF\u0130\u015e S\u00d6K\u00dcLEREK \u0130ND\u0130R\u0130LD\u0130\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003ETepkilerin ard\u0131ndan belediye ekipleri harekete ge\u00e7ti.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EAn\u0131t\u0131n oldu\u011fu b\u00f6lgeye giden ekipler afi\u015fleri s\u00f6kerek indirdi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003E14 \u015eEH\u0130T ANITI NEY\u0130 TEMS\u0130L ED\u0130YOR?\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EGaziantep Kalesinin kar\u015f\u0131s\u0131nda yer alan 14 \u015eehit An\u0131t\u0131; Gaziantep Halk\u0131n\u0131n kurtulu\u015f g\u00fcn\u00fc olan 25 Aral\u0131k tarihinde (2007) Gaziantep Belediyesi taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131lm\u0131\u015f bir an\u0131tt\u0131r. An\u0131t&#8217;t\u0131n temas\u0131nda, Kilis y\u00f6resinde Frans\u0131z \u0130\u015fgal Kuvvetlerine kar\u015f\u0131 sava\u015fan Kuvayi Milliye komutan\u0131 \u015eahin Bey ve arkada\u015flar\u0131na, yiyecek ve erzak g\u00f6t\u00fcren 14 \u00e7ocu\u011fun hikayesi anlat\u0131lmaktad\u0131r.\u003C\/p\u003E\n","Spot":"AKP\u2019nin Gaziantep B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi Ba\u015fkan\u0131 ve ba\u015fkan aday\u0131 Fatma \u015eahin, kentteki 14 \u015eehit An\u0131t\u0131\u2019na as\u0131lan afi\u015fi b\u00fcy\u00fck tepki \u00e7ekti.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/jkfjfjfj.jpg","Date":"04-03-2019 - 07:18","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/sehit-anitinda-tepki-ceken-afis-379927","Url":"\/sehit-anitinda-tepki-ceken-afis-379927?scrl=21"},{"SortOrder":22,"Title":"TSK&#8217;dan askerlere PUBG uyar\u0131s\u0131","Description":"\u003Cp\u003EPiyasaya \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 g\u00fcnden beri d\u00fcnyan\u0131n en pop\u00fcler mobil oyunlar\u0131ndan biri haline gelen PUBG Mobile oyunu \u00fczerinden di\u011fer oyuncularla sesli ve yaz\u0131l\u0131 olarak ileti\u015fim kurulabiliyor. Yeni \u015eafak&#8217;\u0131n haberine g\u00f6re bu durum nedeniyle TSK, askerlere \u00f6nemli bir uyar\u0131da bulundu.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003ETSK\u2019n\u0131n yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131 uyar\u0131 yaz\u0131s\u0131nda PKK&#8217;l\u0131lar\u0131n PUBG Mobile ile askerlerden istihbarat elde etmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 belirtildi. &#8216;Ter\u00f6ristlerin PUBG Mobile oyunuyla askerleri arkada\u015f olarak ekleyebilece\u011fi&#8217; de \u00f6zellikle vurguland\u0131. TSK, askerleri oyun i\u00e7i ileti\u015fim konusunda daha dikkatli olmalar\u0131 i\u00e7in uyard\u0131.\u003C\/p\u003E\n","Spot":"D\u00fcnyan\u0131n en pop\u00fcler mobil oyunlar\u0131ndan PUBG Mobile i\u00e7in T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetleri'nin (TSK) uyar\u0131 yaz\u0131s\u0131 yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131 bildirdi. Yaz\u0131da, 'PKK\/YPG\u2019li ter\u00f6ristlerin oyun \u00fczerinden istihbarat \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131' ifadesi yer ald\u0131.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/tsk-1-1.jpg","Date":"04-03-2019 - 07:06","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/tskdan-askerlere-pubg-uyarisi-379924","Url":"\/tskdan-askerlere-pubg-uyarisi-379924?scrl=22"},{"SortOrder":23,"Title":"Cami misafirhanesinde el yap\u0131m\u0131 alkol can ald\u0131","Description":"\u003Cp\u003EG\u00f6l\u00fck il\u00e7esi Nusretiye Mahallesi\u2019nde cami misafirhanesinde kendi yapt\u0131klar\u0131 alkol\u00fc i\u00e7en iki orman i\u015f\u00e7isinden 1&#8217;i hayat\u0131n\u0131 kaybederken, di\u011feri ise hastanede tedavi alt\u0131na al\u0131nd\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EEdinilen bilgilere g\u00f6re, ormanda \u00e7al\u0131\u015fan T\u00fcrkmenistan uyruklu Sahyt Gurbanov (36) ve Akmoljon Yusupov (43) gittikleri eczaneden \u00f6\u011fle saatlerinde etil alkol sat\u0131n ald\u0131. Daha sonra kald\u0131klar\u0131 caminin misafirhanesine giden Gurbanov ve Yusupov, ald\u0131klar\u0131 etil alkol\u00fc \u00e7e\u015fitli maddelerle kar\u0131\u015ft\u0131rarak el yap\u0131m\u0131 alkol yapt\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EYapt\u0131klar\u0131 i\u00e7ki \u00f6l\u00fcm getirdi\u00a0\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EYapt\u0131klar\u0131 alkolden i\u00e7en Gurbanov ve Yusupov&#8217;dan uzun s\u00fcre haber alamayan bir arkada\u015f\u0131 kald\u0131klar\u0131 caminin misafirhanesine geldi. Caminin misafirhanesine giren \u015fah\u0131s, 2 arkada\u015f\u0131n\u0131 da hareketsiz halde yatt\u0131klar\u0131n\u0131 g\u00f6rd\u00fc. Daha sonra \u015fah\u0131s durumu hemen 112 Acil Yard\u0131m ekiplerine bildirdi. \u0130hbar \u00fczerine olay yerine sa\u011fl\u0131k ve jandarma ekipleri sevk edildi. K\u0131sa s\u00fcre sonra ola yerine gelen sa\u011fl\u0131k ekipleri yapt\u0131klar\u0131 incelemede Akmoljon Yusupov&#8217;un hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fini belirledi. Alkolden zehirlenerek g\u00f6zlerinin g\u00f6rmedi\u011fi tespit edilen Sahyt Gurbanov ise ambulansla G\u00f6lc\u00fck Necati \u00c7elik Devlet Hastanesi\u2019ne kald\u0131r\u0131ld\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EHayat\u0131n\u0131 kaybeden Yusupov&#8217;un cenazesi yap\u0131lan incelemelerin ard\u0131ndan otopsi incelemesi i\u00e7in morga kald\u0131r\u0131ld\u0131. Olayla ilgili soru\u015fturma ba\u015flat\u0131ld\u0131.\u003C\/p\u003E\n","Spot":"Kocaeli\u2019de kald\u0131klar\u0131 cami misafirhanesinde eczaneden sat\u0131n ald\u0131klar\u0131 etil alkolle yapt\u0131klar\u0131 i\u00e7kiden zehirlenen T\u00fcrkmenistan uyruklu 2 orman i\u015f\u00e7isinden birisi hayat\u0131n\u0131 kaybederken, di\u011feri kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 hastanede tedavi alt\u0131na al\u0131nd\u0131.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/kfkfk.jpg","Date":"04-03-2019 - 07:03","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/cami-misafirhanesinde-el-yapimi-alkol-can-aldi-379919","Url":"\/cami-misafirhanesinde-el-yapimi-alkol-can-aldi-379919?scrl=23"},{"SortOrder":24,"Title":"Sosyoloji profes\u00f6r\u00fc Gencer: 28 \u015eubat bitmedi, \u00e7\u00fcnk\u00fc valiler kad\u0131nlar\u0131n elini s\u0131k\u0131yor","Description":"\u003Cp\u003EY\u0131ld\u0131z Teknik \u00dcniversitesi (YT\u00dc) Fen Edebiyat Fak\u00fcltesi Sosyoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Bedri Gencer, Twitter hesab\u0131 \u00fczerinden Milli G\u00fcvenlik Kurulu&#8217;nun (MGK) 28 \u015eubat 1997&#8217;de ald\u0131\u011f\u0131 kararlar\u0131n 22. y\u0131l\u0131yla ilgili yapt\u0131\u011f\u0131 payla\u015f\u0131m\u0131nda &#8220;Art\u0131k &#8220;Kad\u0131n eli s\u0131kmayan m\u00fcrteci b\u00fcrokrat&#8221; haberleri kalmad\u0131, \u00e7\u00fcnk\u00fc sek\u00fclerle\u015fen(muhafazak\u00e2r) M\u00fcsl\u00fcmanlarda namahremle tokala\u015fma gibi farz\/haram,s\u00fcnnet\/bidat kayg\u0131s\u0131, dolay\u0131s\u0131yla yeni 28 \u015eubat darbelerine gerek kalmad\u0131&#8221; ifadelerini kulland\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"500\" data-dnt=\"true\"\u003E\n\u003Cp lang=\"tr\" dir=\"ltr\"\u003E28 \u015eubat bitmedi,\u201c1000 y\u0131l s\u00fcrecek diyenlerce\u201debed\u00ee k\u0131l\u0131nd\u0131. Art\u0131k \u201cKad\u0131n eli s\u0131kmayan m\u00fcrteci b\u00fcrokrat\u201d haberleri kalmad\u0131,\u00e7\u00fcnk\u00fc sek\u00fclerle\u015fen(muhafazak\u00e2r) M\u00fcsl\u00fcmanlarda namahremle tokala\u015fma gibi farz\/haram,s\u00fcnnet\/bidat kayg\u0131s\u0131, dolay\u0131s\u0131yla yeni 28 \u015eubat darbelerine gerek kalmad\u0131.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E&mdash; Bedri Gencer (@GencerBedri) \u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/GencerBedri\/status\/1101012470624387072?ref_src=twsrc%5Etfw\"\u003EFebruary 28, 2019\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cscript async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"\u003E\u003C\/script\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EDinin ancak toplumsal d\u00fczenin \u015feriat kurallar\u0131na dayal\u0131 hale gelmesiyle ger\u00e7ekten ya\u015fanabilece\u011fini savunan Gencer ayr\u0131ca &#8220;Her t\u00fcrl\u00fc hayat tarz\u0131n\u0131 i\u00e7ine alacak medinesiz medeniyet ve haramlar\u0131 itinayla m\u00fcbahla\u015ft\u0131ran ibah\u00ee Abant Konsili m\u00fcft\u00fcleriyle sek\u00fclerle\u015ftik, 28 \u015eubat&#8217;\u0131 ebed\u00eele\u015ftirdik&#8221; dedi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"500\" data-dnt=\"true\"\u003E\n\u003Cp lang=\"tr\" dir=\"ltr\"\u003EDin, ilim\/amel, \u015feriat\/tarikat=s\u00fcnnettir.\u003Cbr \/\u003ESek\u00fclerle\u015fme:\u003Cbr \/\u003ES\u00fcnnetten medeniyete\u003Cbr \/\u003EMe\u015fr\u00fbluktan yasall\u0131\u011fa ge\u00e7i\u015f.\u003Cbr \/\u003EHer t\u00fcrl\u00fc hayat tarz\u0131n\u0131 i\u00e7ine alacak medinesiz medeniyet ve haramlar\u0131 itinayla m\u00fcbahla\u015ft\u0131ran ibah\u00ee Abant Konsili m\u00fcft\u00fcleriyle sek\u00fclerle\u015ftik, 28 \u015eubat\u2019\u0131 ebed\u00eele\u015ftirdik.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E&mdash; Bedri Gencer (@GencerBedri) \u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/GencerBedri\/status\/1101013303546077184?ref_src=twsrc%5Etfw\"\u003EFebruary 28, 2019\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cscript async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"\u003E\u003C\/script\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EGencer, payla\u015f\u0131mlar\u0131n\u0131n sonuncusunda da d\u00f6nemin H\u00fcrriyet gazetesinde Genelkurmay&#8217;\u0131n haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 tarikat\u00e7\u0131 vali ve kaymakamlar raporunun ele al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 bir habere yer verdi.\u003C\/p\u003E\n\u003Cblockquote class=\"twitter-tweet\" data-width=\"500\" data-dnt=\"true\"\u003E\n\u003Cp lang=\"tr\" dir=\"ltr\"\u003E28 \u015eubat nostaljisi:\u003Cbr \/\u003EDemirel, \u2018\u2018Tesett\u00fcrl\u00fc, kad\u0131n eli s\u0131kmayan, imam-hatip k\u00f6kenli, dini vak\u0131flarla ili\u015fkili\u2019\u2019 t\u00fcr\u00fcnden \u2018ki\u015fisel \u00f6zelliklere\u2019 de yer verilerek s\u0131ralanan m\u00fclki idare amirleri listesini, Ba\u015fbakan Mesut Y\u0131lmaz&#39;a da iletti. \u003Ca href=\"https:\/\/t.co\/qeBWXjqQ7C\"\u003Ehttps:\/\/t.co\/qeBWXjqQ7C\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003E&mdash; Bedri Gencer (@GencerBedri) \u003Ca href=\"https:\/\/twitter.com\/GencerBedri\/status\/1101014676261998593?ref_src=twsrc%5Etfw\"\u003EFebruary 28, 2019\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\u003C\/blockquote\u003E\n\u003Cp\u003E\u003Cscript async src=\"https:\/\/platform.twitter.com\/widgets.js\" charset=\"utf-8\"\u003E\u003C\/script\u003E\u003C\/p\u003E\n","Spot":"Y\u0131ld\u0131z Teknik \u00dcniversitesi (YT\u00dc) Fen Edebiyat Fak\u00fcltesi Sosyoloji B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u00d6\u011fretim \u00dcyesi Prof. Dr. Bedri Gencer, 28 \u015eubat'\u0131n bitmedi\u011fini belirtirken, art\u0131k 'Kad\u0131n eli s\u0131kmayan m\u00fcrteci b\u00fcrokrat' haberlerinin \u00e7\u0131kmamas\u0131n\u0131 \u00f6rnek g\u00f6sterdi.","Image":"http:\/\/halktv.com.tr\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/gencer.jpg","Date":"03-03-2019 - 20:21","Link":"http:\/\/halktv.com.tr\/sosyoloji-profesoru-gencer-28-subat-bitmedi-cunku-valiler-kadinlarin-elini-sikiyor-379894","Url":"\/sosyoloji-profesoru-gencer-28-subat-bitmedi-cunku-valiler-kadinlarin-elini-sikiyor-379894?scrl=24"}]};
</script>
<script>
jQuery(function($) {
$(document).ready(function () {
$('body').append('<span class="arrow"></span>');
var docW;
function globArrw() {
$('.galleryDetail').css({ marginBottom: $(window).height() / 2 });
docW = (($(window).width() - $('main').width()) / 2) + $('main').width();
if (docW <= 960) $('body > .arrow').css({ left: 'auto', right: 0 });
else $('body > .arrow').css({ left: docW + 30 });
}
$(window).resize(function () { globArrw(); });
$(window).scroll(function () {
if ($(window).scrollTop() > 0) { $('body > .arrow').show(); }
else { $('body > .arrow').hide(); }
});
$('body > .arrow').click(function () {
//$('body,html').animate({ scrollTop: 0 }, 400);
$('body,html').scrollTop(0);
});
globArrw();
// </TopArrow>
// Mobile YÃ¶nlendirme
});
});
function TryParseInt(str, defaultValue) {
var retValue = defaultValue;
if (str !== null) {
if (str.length > 0) {
if (!isNaN(str)) {
retValue = parseInt(str);
}
}
}
return retValue;
}
</script>
<script>
var page = GalleryVariables.Page;
var load = true;
jQuery(function($) {
$(function () {
$.fn.galleryImageLoader = function () {
var enabled = true;
var obj = this;
$firstLi = $("> li:first", obj);
$lastLi = $("> li:last", obj);
$(obj).bind("enableLoad", function () { enabled = true; });
$(obj).bind("disableLoad", function () { enabled = false; });
var options = {
loadNextContent: function () {
var lastOrder = $lastLi.data("order");
if (lastOrder < GalleryVariables.Medias.length) {
var item = GalleryVariables.Medias[lastOrder];
$(obj).addGalleryDetailItem(item, "next");
}
},
loadPrevContent: function (first) {
var firstOrder = $firstLi.data("order");
if (firstOrder > 1) {
var item = GalleryVariables.Medias[firstOrder - 2];
$(obj).addGalleryDetailItem(item, "prev");
if (GalleryVariables.Page > 1)
$(window).scrollTop(first
? $firstLi.offset().top - 30
: $firstLi.offset().top + $firstLi.height() + 30);
}
}
}
$(window).bind("load", function () {
options.loadNextContent.call();
options.loadPrevContent.call(this, true);
});
$(window).bind("scroll", function () {
loadProcesses.changePage.call();
if (enabled) {
$(window).trigger("disableLoad");
$firstLi = $(">li:first", obj);
$lastLi = $(">li:last", obj);
var scrollTop = $(document).scrollTop();
// AÅŸaÄŸÄ± inerken
if (scrollTop > ($lastLi.offset().top - 400))
options.loadNextContent.call();
// YukarÄ± Ã§Ä±karken
else if (scrollTop < ($firstLi.offset().top + ($firstLi.height() / 2)))
options.loadPrevContent.call(this, false);
$(window).trigger("enableLoad");
}
});
return false;
};
var $adsfrst="<div class=\"rolladd\"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:inline-block;width:336px;height:280px\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"1766585433\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>";
var $adsscnd="<div class=\"col-lg-12\"><div class=\"row\"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:block;\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"6473083839\" data-ad-format=\"auto\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div></div>";
$.fn.addGalleryDetailItem = function (item, type) {
var $html = $("<li data-order=\"" + item.SortOrder + "\">"
+ "<h3 class=\"single-title\"><a href=\""+item.Link+"\">" + item.Title + "</a></h3>"
+ "<h4 class=\"single-spot\">" + item.Spot + "</h4>"
+ "<span class=\"spdate\"><i class=\"ion-ios-calendar-outline\"></i>" + item.Date + "</span>"		  
+ "<div class=\"post-share col-lg-12 col-md-12 col-xs-12 col-sm-12\">"
+ "<a class=\"facebook hlk-fb-share xs-hbr-soc\" href=\"javascript:fbShare('" + item.Link + "', '', '" + item.Spot + "', '',600,338)\"><img src=\"http://halktv.com.tr/tools/img/halktv-facebook-btn.png\" alt=\"Facebook\"></a>"
+ "<a class=\"twitter hlk-fb-share xs-hbr-soc\" style=\"margin-left:5px;\" href=\"javascript:TWShare('" + item.Link + "', '', '',600,338)\"><img src=\"http://halktv.com.tr/tools/img/halktv-twitter-btn.png\" alt=\"Twitter\"></a>"
+ "<a class=\"yousub blink_me xs-hbr-soc\" target=\"_blank\" href=\"https://www.youtube.com/channel/UCf_ResXZzE-o18zACUEmyvQ?sub_confirmation=1\"><img src=\"http://halktv.com.tr/tools/img/halktv-youtube-btn.png\"></a>"		  
+ "</div>"			  		  		  
+ "<img class=\"img-responsive topbottom10 img100\" src=\"" + item.Image + "\" alt=\"" + item.Title.replace("\"", "'") + "\" />"
+ (item.Description != null ? "<div class=\"sing-text\">"	
+ $adsfrst    
+ item.Description
+ $adsscnd
+ "<div class='engageya_single' id='ENGAGEYA_WIDGET_115074_" + item.SortOrder + "'></div><script>(function(E,n,G,A,g,Y,a){E['EngageyaObject']=g;E[g]=E[g]||function(){ (E[g].q=E[g].q||[]).push(arguments)},E[g].l=1*new Date();Y=n.createElement(G), a=n.getElementsByTagName(G)[0];Y.async=1;Y.src=A;a.parentNode.insertBefore(Y,a)})(window,document,'script','//widget.engageya.com/engageya_loader.js','__engWidget');__engWidget('createWidget',{wwei:'ENGAGEYA_WIDGET_115074_" + item.SortOrder + "',pubid:184003,webid:170475,wid:115074});<\/script>"
+ "<div id=\"blog-pager_"+ item.SortOrder +"\" class=\"roll-seperator_"+ item.SortOrder +"\"></div>"
+ "</div>" : "")
+ "<div id=\"blog-pager\" class=\"roll-seperator\"></div>"
+ "</li>");
if (type == "next")
$html.appendTo($(this));
else if (type == "prev")
$html.prependTo($(this));
};
var loadProcesses = {
changePage: function () {
var $liList = $("#galeri_detay > li");
var scrollTop = $(document).scrollTop() + 30;
var liScrollTops = {};
var tempPage;
$liList.each(function () {
liScrollTops[$(this).attr("data-order")] = $(this).offset().top;
});
for (var key in liScrollTops) {
if (scrollTop < liScrollTops[key]) {
tempPage = key == 1 ? 1 : key - 1;
//console.log("ScrollTop: " + scrollTop + " | Li: " + liScrollTops[key] + " | Page: " + page);
break;
}
else if (key == $liList.last().attr("data-order")) {
tempPage = key;
//console.log("ScrollTop: " + scrollTop + " | Li: " + liScrollTops[key] + " | Page: " + page);
break;
}
}
if (page != tempPage) {
page = tempPage;
loadProcesses.changeUrl.call();
loadProcesses.statisticTrigger.call();
// loadProcesses.rightBanner.call();
load = false;
}
if (!load && page == GalleryVariables.Medias.length && (scrollTop + $(window).height()) > $(document).height())
window.location.href = (GalleryVariables.NextUrl == "" ? "/foto-galeri" : GalleryVariables.NextUrl);
},
statisticTrigger: function () {
ga('send', 'pageview', GalleryVariables.Medias[page - 1].Url);
//console.log(GalleryVariables.Medias[page - 1].Url) ;
//  $("#imgStats").attr("src", GalleryVariables.Medias[page - 1].StatisticUrl);
},
changeUrl: function () {
window.history.pushState({ page: page }, $(document).prop("title"), GalleryVariables.Medias[page - 1].Url);
},
htmlDecode: function (input) {
var e = document.createElement('div');
e.innerHTML = input;
return e.childNodes.length === 0 ? "" : e.childNodes[0].nodeValue;
}
};
$("#galeri_detay").galleryImageLoader();
});
}); 
</script>    						
<div class="col-lg-8 col-md-12 col-xs-12 col-sm-12 single-column">
<div class="row">  
<div class="galleryDetail">
<ul id="galeri_detay">
<li data-order="1" id="postliarea">		
<h3 class="single-title">Meclis Ã§alÄ±ÅŸanÄ±nÄ±n skandal darbe mesajÄ± ortaya Ã§Ä±ktÄ±</h3>
	
<h4 class="single-spot">15 Temmuzâ€™da â€œOrdumuz yÃ¶netime el koymuÅŸâ€ mesajÄ±yla hainlere destek Ã§Ä±kan memurun ihracÄ±na yÃ¶nelik dosya iÅŸleme konulmadÄ±. O ÅŸimdi umrede.</h4>
<span class="spdate"><i class="ion-ios-calendar-outline"></i> 02 Mart 2019 - 07:18</span>
 

<div class="post-share col-lg-12 col-md-12 col-xs-12 col-sm-12">

<div class="share-left-w col-lg-6 col-md-6 col-xs-12 col-sm-12">
<div class="row"> 
    <div class="fb-like hlk-fb-like" data-href="http://halktv.com.tr/meclis-calisaninin-skandal-darbe-mesaji-ortaya-cikti-378954" data-layout="box_count" data-action="like" data-size="small" data-show-faces="true" data-share="false"></div>
    <a class="facebook hlk-fb-share xs-hbr-soc" href="javascript:fbShare('http://halktv.com.tr/meclis-calisaninin-skandal-darbe-mesaji-ortaya-cikti-378954', 'Meclis Ã§alÄ±ÅŸanÄ±nÄ±n skandal darbe mesajÄ± ortaya Ã§Ä±ktÄ±', '15 Temmuzâ€™da â€œOrdumuz yÃ¶netime el koymuÅŸâ€ mesajÄ±yla hainlere destek Ã§Ä±kan memurun ihracÄ±na yÃ¶nelik dosya iÅŸleme konulmadÄ±. O ÅŸimdi umrede.', 'http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2019/03/kjfjhfhf--740x416.jpg',600,338)"><img src="http://halktv.com.tr/tools/img/halktv-facebook-btn.png" alt="Facebook"></a>
    <a class="twitter hlk-twt-share xs-hbr-soc" href="javascript:TWShare('http://halktv.com.tr/meclis-calisaninin-skandal-darbe-mesaji-ortaya-cikti-378954', 'Meclis Ã§alÄ±ÅŸanÄ±nÄ±n skandal darbe mesajÄ± ortaya Ã§Ä±ktÄ±', 'http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2019/03/kjfjhfhf--740x416.jpg',600,338)"><img src="http://halktv.com.tr/tools/img/halktv-twitter-btn.png" alt="Twitter"></a>
    <a class="yousub blink_me xs-hbr-soc" target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UCf_ResXZzE-o18zACUEmyvQ?sub_confirmation=1"><img src="http://halktv.com.tr/tools/img/halktv-youtube-btn.png"></a>
</div>
</div>

<div class="share-right-w col-lg-6 col-md-6 col-xs-12 col-sm-12">
<div class="row"> 

<span class="yazi-butonlar">
<a class="increase"> <i class="fa fa-plus"></i> </a> <i class="fa fa-font" aria-hidden="true"></i>
<a class="decrease"> <i class="fa fa-minus"></i></a>
<h5>YazÄ± Boyutu</h5>
</span>

<div id="print-content">
<a href="#" onclick="printDiv('postliarea')"><i class="fa fa-print"></i></a>
<h5>YazdÄ±r</h5>
</div>


<div id="email-content">
<a href="mailto:?subject=HalkTV Haber&body= HalkTV haberine gÃ¶z atmalisin :  Meclis Ã§alÄ±ÅŸanÄ±nÄ±n skandal darbe mesajÄ± ortaya Ã§Ä±ktÄ±   http://halktv.com.tr/meclis-calisaninin-skandal-darbe-mesaji-ortaya-cikti-378954 " class=""><i class="fa fa-paper-plane"></i></a>
<h5>Email</h5>
</div>


</div>
</div>



</div><!-- post-share -->

<img class="img-responsive topbottom10 img100" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2019/03/kjfjhfhf--740x416.jpg" alt="Meclis Ã§alÄ±ÅŸanÄ±nÄ±n skandal darbe mesajÄ± ortaya Ã§Ä±ktÄ±">

<div id="contentf" class="sing-text">
<div class="rolladd singone"></div>
<p>Meclis&#8217;te 15 Temmuz darbe giriÅŸiminden sonra ihraÃ§ edilen ancak kuruma yeniden dÃ¶nen bir memurun darbe gecesi yaptÄ±ÄŸÄ± skandal paylaÅŸÄ±mlar ortaya Ã§Ä±ktÄ±. Ali K. isimli memur, Meclis Ã§alÄ±ÅŸanlarÄ±nÄ±n WhatsApp ortak paylaÅŸÄ±m grubundan â€œÄ°htilal mi oldu ne? ÅžanlÄ± ordumuz yÃ¶netime el koymuÅ, diktatÃ¶rlÃ¼k yÄ±kÄ±lÄ±yor, kapÄ±larÄ± sÄ±kÄ± tutmak lazÄ±m, fareler kaÃ§abilirâ€ mesajlarÄ±nÄ± paylaÅŸtÄ±.</p>
<p>SÃ¶zcÃ¼ gazetesi, TBMM BaÅŸkanlÄ±ÄŸÄ± Milletvekili Hizmetleri BaÅŸkanlÄ±ÄŸÄ±&#8217;nda memur olarak Ã§alÄ±ÅŸan Ali K. ile ilgili hazÄ±rlanan raporu paylaÅŸtÄ±. Ã‡evresine kendisini â€˜SÃ¼leymancÄ±&#8217; olarak tanÄ±tan memurun, 15 Temmuz gecesi ÅŸok mesajlar paylaÅŸtÄ±ÄŸÄ± anlaÅŸÄ±ldÄ±. Meclis Ä°nsan KaynaklarÄ± BaÅŸkanlÄ±ÄŸÄ±&#8217;nda â€˜bekletilen&#8217; raporun â€sonuÃ§-kanaat ve teklifi&#8217; bÃ¶lÃ¼mÃ¼nde ÅŸu gÃ¶rÃ¼ÅŸlere yer verildi:</p>
<p><strong>MESAJ RAPORA GÄ°RDÄ°:</strong> â€œMilletvekili Hizmetleri BaÅŸkanlÄ±ÄŸÄ±&#8217;nda memur olarak Ã§alÄ±ÅŸmakta olan Ali K.&#8217;nÄ±n WhatsApp ortak paylaÅŸÄ±m grubu Ã¼zerinden 15 Temmuz 2016 gÃ¼nÃ¼ saat 21.43 ile 23.33 saatleri arasÄ±nda, darbe giriÅŸiminin baÅŸladÄ±ÄŸÄ± saatte, â€˜Ä°htilal mi oldu ne? ÅžanlÄ± ordumuz yÃ¶netime el koymuÅ, diktatÃ¶rlÃ¼k yÄ±kÄ±lÄ±yor, kapÄ±larÄ± sÄ±kÄ± tutmak lazÄ±m, fareler kaÃ§abilir&#8217; iletilerini grubundaki kiÅŸilerle paylaÅŸtÄ±ÄŸÄ±â€¦â€</p>
<p><strong>HÃœKÃœMETE HAKARET:</strong> â€œDarbe yanlÄ±sÄ± olduÄŸu ve darbe giriÅŸimini desteklediÄŸiâ€¦ TÃ¼rkiye Cumhuriyeti&#8217;nin seÃ§imle iÅ baÅŸÄ±na gelmiÅ, meÅŸru hÃ¼kÃ¼metine ve yÃ¶neticilerine â€˜diktatÃ¶r ve fareler dediÄŸi&#8217; iddialarÄ±nÄ±n sÃ¼buta erdiÄŸiâ€¦ SÃ¼buta eren fiillerinden dolayÄ±, Ali K. hakkÄ±nda, disiplin yÃ¶nÃ¼nden; â€˜devlet memurluÄŸundan Ã§Ä±karÄ±lmasÄ±, idari yÃ¶nden; â€˜herhangi bir iÅŸlem tayinine gerek olmadÄ±ÄŸÄ±&#8217;â€¦ Adli yÃ¶nden; savcÄ±lÄ±ÄŸa suÃ§ duyurusunda bulunulmasÄ±naâ€¦â€</p>
<p><strong>UMREYE GÄ°TTÄ°:</strong> 15 Temmuz sonrasÄ± ihraÃ§ edilen ancak kuruma iade edilen personel arasÄ±nda yer alan Ali K.&#8217;nÄ±n disiplin dosyasÄ± iÅŸleme konulmadÄ±. Edinilen bilgiye gÃ¶re skandal bÃ¼rokrat ÅŸu anda umre ziyareti iÃ§in Suudi Arabistan&#8217;da bulunuyor.</p>

<div class="col-lg-12">
<h3 style="border-bottom:2px solid #dc3545;">YORUMLAR</h3>
<div id="sosyal_yorum"></div>
</div>

<div id="comments" class="col-lg-12 yorum_widget form-group">	
<form id="idForm" action="#" name="idForm" method="post" style="display: none">
<input type="text" name="postid" title="postid" value="378954" hidden="hidden">
<input id="purl" type="text" name="purl" title="purl" value="http://halktv.com.tr/meclis-calisaninin-skandal-darbe-mesaji-ortaya-cikti-378954" hidden="hidden">
<textarea maxlength="320" minlength="2" name="yorum" title="yorum" class="form-control" rows="10" id="comment" value="" style="height: 100px;line-height: 16px;"></textarea>	
<input type="submit" name="submit" title="submit" value="GÃ¶nder" class="btn btn-danger yrmsubmit">	
</form> 
</div>

	
<div data-rfp-adspot-id="MzU3OjIwODg" style="display:none"></div>

<div class="rolladd singtwo"></div>


	
	
<div class="rolladd">
<script type="text/javascript">
    var reklamstore_region_id = 511496;
</script>
<script type="text/javascript" src="//adserver.reklamstore.com/reklamstore.js"></script>
</div>

<div class="engageya_single" id='ENGAGEYA_WIDGET_115074_1'></div>
<script>(function(E,n,G,A,g,Y,a){E['EngageyaObject']=g;E[g]=E[g]||function(){ (E[g].q=E[g].q||[]).push(arguments)},E[g].l=1*new Date();Y=n.createElement(G), a=n.getElementsByTagName(G)[0];Y.async=1;Y.src=A;a.parentNode.insertBefore(Y,a)})(window,document,'script','//widget.engageya.com/engageya_loader.js','__engWidget');__engWidget('createWidget',{wwei:'ENGAGEYA_WIDGET_115074_1',pubid:184003,webid:170475,wid:115074});
</script>
	
	
	

</div><hr>
<div id="blog-pager" class="roll-seperator"></div>							
</li>
</ul>
</div>
</div>
</div>




<div class="hidden-xs hidden-sm col-md-12 col-lg-4 sticky-sidebar">
	<div class="row">
<div class="col-xs-12 col-sm-12 col-md-12 col-lg-12 bottom20">
<h3 class="text-center side-title">EnÃ§ok Okunanlar</h3>
<div class="media-object-default">
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/galeriler/gezici-anketinden-sasirtici-sonuclar">Gezici anketinden ÅŸaÅŸÄ±rtan sonuÃ§lar: Ankara ve Ä°stanbul&#8217;da&#8230;<span style="color:#fff"> - 6697</span></a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/galeriler/gezici-anketinden-sasirtici-sonuclar"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2019/03/anktee-1-1-150x150.jpg?v=1.0.0" alt="Halktv"></a></div>
</div>
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/galeriler/iste-sirket-sirket-son-yapilan-anketler">Ä°ÅŸte ÅŸirket ÅŸirket son yapÄ±lan anketler!<span style="color:#fff"> - 4188</span></a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/galeriler/iste-sirket-sirket-son-yapilan-anketler"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2019/03/Untitled-1-102-150x150.jpg?v=1.0.0" alt="Halktv"></a></div>
</div>
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/erdogana-yakin-isimden-akpyi-karistiran-tweet-sonra-sildi-379996">ErdoÄŸan&#8217;a yakÄ±n isimden AKP&#8217;yi karÄ±ÅŸtÄ±ran tweet! Sonra sildi<span style="color:#fff"> - 2837</span></a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/erdogana-yakin-isimden-akpyi-karistiran-tweet-sonra-sildi-379996"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2019/03/Untitled-1-92-150x150.jpg?v=1.0.0" alt="Halktv"></a></div>
</div>
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/bizim-hikaye-dizisinin-setinde-kriz-hazal-kaya-380059">Bizim Hikaye dizisinin setinde kriz! Hazal Kaya&#8230;<span style="color:#fff"> - 2233</span></a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/bizim-hikaye-dizisinin-setinde-kriz-hazal-kaya-380059"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2019/03/Untitled-1-99-150x150.jpg?v=1.0.0" alt="Halktv"></a></div>
</div>
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/ahmet-hakandan-carpici-secim-iddiasi-380044">Ahmet Hakan&#8217;dan Ã§arpÄ±cÄ± seÃ§im iddiasÄ±<span style="color:#fff"> - 1959</span></a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/ahmet-hakandan-carpici-secim-iddiasi-380044"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2019/03/hakan-150x150.jpg?v=1.0.0" alt="Halktv"></a></div>
</div>
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/kenan-dogulu-bosanmiyoruz-dedi-beren-saat-tek-hamlede-sildi-380170">Kenan DoÄŸulu &#8216;boÅŸanmÄ±yoruz&#8217; dedi, Beren Saat tek hamlede sildi!<span style="color:#fff"> - 1596</span></a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/kenan-dogulu-bosanmiyoruz-dedi-beren-saat-tek-hamlede-sildi-380170"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2019/03/Untitled-1-107-150x150.jpg?v=1.0.0" alt="Halktv"></a></div>
</div>
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/emeklilerin-1000-liralik-ikramiyesi-ne-zaman-yatacak-380108">Emeklilerin 1000 liralÄ±k ikramiyesi ne zaman yatacak?<span style="color:#fff"> - 1269</span></a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/emeklilerin-1000-liralik-ikramiyesi-ne-zaman-yatacak-380108"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2019/03/1000-150x150.jpg?v=1.0.0" alt="Halktv"></a></div>
</div>
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/agirdirdan-onemli-aciklamalar-dsp-chpnin-oylarini-bolebilir-mi-380067">AÄŸÄ±rdÄ±r&#8217;dan Ã¶nemli aÃ§Ä±klamalar: DSP, CHPâ€™nin oylarÄ±nÄ± bÃ¶lebilir mi?<span style="color:#fff"> - 1231</span></a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/agirdirdan-onemli-aciklamalar-dsp-chpnin-oylarini-bolebilir-mi-380067"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2019/03/kondaa--150x150.jpg?v=1.0.0" alt="Halktv"></a></div>
</div>
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/hakan-sukure-buyuk-sok-kayinpederi-noterde-yakalanmis-380140">Hakan ÅžÃ¼kÃ¼r&#8217;e bÃ¼yÃ¼k ÅŸok! KayÄ±npederi noterde yakalanmÄ±Å&#8230;<span style="color:#fff"> - 1016</span></a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/hakan-sukure-buyuk-sok-kayinpederi-noterde-yakalanmis-380140"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2019/03/Untitled-1-105-150x150.jpg?v=1.0.0" alt="Halktv"></a></div>
</div>
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/tff-baskani-kim-olacak-ridvan-dilmenden-flas-aciklama-379964">TFF BaÅŸkanÄ± kim olacak? RÄ±dvan Dilmenâ€™den flaÅ aÃ§Ä±klama&#8230;<span style="color:#fff"> - 873</span></a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/tff-baskani-kim-olacak-ridvan-dilmenden-flas-aciklama-379964"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2019/03/Untitled-1-88-150x150.jpg?v=1.0.0" alt="Halktv"></a></div>
</div>
</div>
</div>


<div class="sidebardetayiki"></div>

<div class="col-xs-12 col-sm-12 col-md-12 col-lg-12 bottom20">
<h3 class="text-center side-title">Yazarlar</h3>
<div class="media-object-default">   
     

<div id="ugur-dundar" class="media">
<div class="media-left"><a title="&#8216;Beyin gÃ¶Ã§Ã¼ne inat, Nobel alacak bilim insanlarÄ± yetiÅŸtirmek iÃ§in TÃ¼rkiye&#8217;ye dÃ¶ndÃ¼!..&#8217;" href="http://halktv.com.tr/379537-379537"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/tools/img/yazarlar/ugur-dundar-100.png?ver=1.0.5" alt="&#8216;Beyin gÃ¶Ã§Ã¼ne inat, Nobel alacak bilim insanlarÄ± yetiÅŸtirmek iÃ§in TÃ¼rkiye&#8217;ye dÃ¶ndÃ¼!..&#8217;"></a></div>
<div class="media-body yz-wdg-spr">
<h3 class="media-heading yz-wdg-tit"><a title="&#8216;Beyin gÃ¶Ã§Ã¼ne inat, Nobel alacak bilim insanlarÄ± yetiÅŸtirmek iÃ§in TÃ¼rkiye&#8217;ye dÃ¶ndÃ¼!..&#8217;" href="http://halktv.com.tr/379537-379537">UÄŸur DÃ¼ndar</a></h3>
<h5 class="media-heading"><a title="&#8216;Beyin gÃ¶Ã§Ã¼ne inat, Nobel alacak bilim insanlarÄ± yetiÅŸtirmek iÃ§in TÃ¼rkiye&#8217;ye dÃ¶ndÃ¼!..&#8217;" href="http://halktv.com.tr/379537-379537">&#8216;Beyin gÃ¶Ã§Ã¼ne inat, Nobel alacak bilim insanlarÄ± yetiÅŸtirmek iÃ§in TÃ¼rkiye&#8217;ye dÃ¶ndÃ¼!..&#8217;</a></h5>
</div>
</div>
                                  

<div id="aysenur-arslan" class="media">
<div class="media-left"><a title="En gÃ¼venilir siyasetÃ§i SÃ¼leyman Soylu!" href="http://halktv.com.tr/en-guvenilir-siyasetci-suleyman-soylu-379020"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/tools/img/yazarlar/aysenur-arslan-100.png?ver=1.0.5" alt="En gÃ¼venilir siyasetÃ§i SÃ¼leyman Soylu!"></a></div>
<div class="media-body yz-wdg-spr">
<h3 class="media-heading yz-wdg-tit"><a title="En gÃ¼venilir siyasetÃ§i SÃ¼leyman Soylu!" href="http://halktv.com.tr/en-guvenilir-siyasetci-suleyman-soylu-379020">AyÅŸenur Arslan</a></h3>
<h5 class="media-heading"><a title="En gÃ¼venilir siyasetÃ§i SÃ¼leyman Soylu!" href="http://halktv.com.tr/en-guvenilir-siyasetci-suleyman-soylu-379020">En gÃ¼venilir siyasetÃ§i SÃ¼leyman Soylu!</a></h5>
</div>
</div>
                                  

<div id="orhan-bursali" class="media">
<div class="media-left"><a title="DaÄŸÄ±tÄ±lan Ã§aylar bir sÄ±r mÄ±? RTE neden miting alanlarÄ±nda? Tek patron kim?" href="http://halktv.com.tr/orhan-bursali-dagitilan-caylar-bir-sir-mi-rte-neden-miting-alanlarinda-tek-patron-kim-370508"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/tools/img/yazarlar/orhan-bursali-100.png?ver=1.0.5" alt="DaÄŸÄ±tÄ±lan Ã§aylar bir sÄ±r mÄ±? RTE neden miting alanlarÄ±nda? Tek patron kim?"></a></div>
<div class="media-body yz-wdg-spr">
<h3 class="media-heading yz-wdg-tit"><a title="DaÄŸÄ±tÄ±lan Ã§aylar bir sÄ±r mÄ±? RTE neden miting alanlarÄ±nda? Tek patron kim?" href="http://halktv.com.tr/orhan-bursali-dagitilan-caylar-bir-sir-mi-rte-neden-miting-alanlarinda-tek-patron-kim-370508">Orhan BursalÄ±</a></h3>
<h5 class="media-heading"><a title="DaÄŸÄ±tÄ±lan Ã§aylar bir sÄ±r mÄ±? RTE neden miting alanlarÄ±nda? Tek patron kim?" href="http://halktv.com.tr/orhan-bursali-dagitilan-caylar-bir-sir-mi-rte-neden-miting-alanlarinda-tek-patron-kim-370508">DaÄŸÄ±tÄ±lan Ã§aylar bir sÄ±r mÄ±? RTE neden miting alanlarÄ±nda? Tek patron kim?</a></h5>
</div>
</div>
                                  

<div id="yilmaz-ozdil" class="media">
<div class="media-left"><a title="ÅžakÃ¼l" href="http://halktv.com.tr/yilmaz-ozdil-sakul-378967"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/tools/img/yazarlar/yilmaz-ozdil-100.png?ver=1.0.5" alt="ÅžakÃ¼l"></a></div>
<div class="media-body yz-wdg-spr">
<h3 class="media-heading yz-wdg-tit"><a title="ÅžakÃ¼l" href="http://halktv.com.tr/yilmaz-ozdil-sakul-378967">YÄ±lmaz Ã–zdil</a></h3>
<h5 class="media-heading"><a title="ÅžakÃ¼l" href="http://halktv.com.tr/yilmaz-ozdil-sakul-378967">ÅžakÃ¼l</a></h5>
</div>
</div>
                                  

<div id="tolga-sardan-buyutec" class="media">
<div class="media-left"><a title="Jandarmaâ€™da FETÃ faaliyetleri" href="http://halktv.com.tr/378623-378623"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/tools/img/yazarlar/tolga-sardan-buyutec-100.png?ver=1.0.5" alt="Jandarmaâ€™da FETÃ faaliyetleri"></a></div>
<div class="media-body yz-wdg-spr">
<h3 class="media-heading yz-wdg-tit"><a title="Jandarmaâ€™da FETÃ faaliyetleri" href="http://halktv.com.tr/378623-378623">Tolga Åžardan (BÃ¼yÃ¼teÃ§)</a></h3>
<h5 class="media-heading"><a title="Jandarmaâ€™da FETÃ faaliyetleri" href="http://halktv.com.tr/378623-378623">Jandarmaâ€™da FETÃ faaliyetleri</a></h5>
</div>
</div>
                                  

<div id="atilla-kopruluoglu" class="media">
<div class="media-left"><a title="Ã‡ermik savcÄ±sÄ± ve trajikomiklik" href="http://halktv.com.tr/cermik-savcisi-ve-trajikomiklik-379112"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/tools/img/yazarlar/atilla-kopruluoglu-100.png?ver=1.0.5" alt="Ã‡ermik savcÄ±sÄ± ve trajikomiklik"></a></div>
<div class="media-body yz-wdg-spr">
<h3 class="media-heading yz-wdg-tit"><a title="Ã‡ermik savcÄ±sÄ± ve trajikomiklik" href="http://halktv.com.tr/cermik-savcisi-ve-trajikomiklik-379112">Atilla KÃ¶prÃ¼lÃ¼oÄŸlu</a></h3>
<h5 class="media-heading"><a title="Ã‡ermik savcÄ±sÄ± ve trajikomiklik" href="http://halktv.com.tr/cermik-savcisi-ve-trajikomiklik-379112">Ã‡ermik savcÄ±sÄ± ve trajikomiklik</a></h5>
</div>
</div>
                                  

<div id="sahin-aybek" class="media">
<div class="media-left"><a title="Ã‡eyrek yÃ¼zyÄ±lÄ±n eÄŸitim hatasÄ±: MÃ¼lakatla kadrosuz mÃ¼dÃ¼r, mÃ¼dÃ¼r yardÄ±mcÄ±sÄ± atamak" href="http://halktv.com.tr/ceyrek-yuzyilin-egitim-hatasi-mulakatla-kadrosuz-mudur-mudur-yardimcisi-atamak-380235"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/tools/img/yazarlar/sahin-aybek-100.png?ver=1.0.5" alt="Ã‡eyrek yÃ¼zyÄ±lÄ±n eÄŸitim hatasÄ±: MÃ¼lakatla kadrosuz mÃ¼dÃ¼r, mÃ¼dÃ¼r yardÄ±mcÄ±sÄ± atamak"></a></div>
<div class="media-body yz-wdg-spr">
<h3 class="media-heading yz-wdg-tit"><a title="Ã‡eyrek yÃ¼zyÄ±lÄ±n eÄŸitim hatasÄ±: MÃ¼lakatla kadrosuz mÃ¼dÃ¼r, mÃ¼dÃ¼r yardÄ±mcÄ±sÄ± atamak" href="http://halktv.com.tr/ceyrek-yuzyilin-egitim-hatasi-mulakatla-kadrosuz-mudur-mudur-yardimcisi-atamak-380235">Åžahin Aybek</a></h3>
<h5 class="media-heading"><a title="Ã‡eyrek yÃ¼zyÄ±lÄ±n eÄŸitim hatasÄ±: MÃ¼lakatla kadrosuz mÃ¼dÃ¼r, mÃ¼dÃ¼r yardÄ±mcÄ±sÄ± atamak" href="http://halktv.com.tr/ceyrek-yuzyilin-egitim-hatasi-mulakatla-kadrosuz-mudur-mudur-yardimcisi-atamak-380235">Ã‡eyrek yÃ¼zyÄ±lÄ±n eÄŸitim hatasÄ±: MÃ¼lakatla kadrosuz mÃ¼dÃ¼r, mÃ¼dÃ¼r yardÄ±mcÄ±sÄ± atamak</a></h5>
</div>
</div>
                                  

<div id="tayfun-atay" class="media">
<div class="media-left"><a title="Hukukun â€˜intikamâ€ olduÄŸu yer: Cumhuriyet davasÄ±" href="http://halktv.com.tr/tayfun-atay-hukukun-intikam-oldugu-yer-cumhuriyet-davasi-373494"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/tools/img/yazarlar/tayfun-atay-100.png?ver=1.0.5" alt="Hukukun â€˜intikamâ€ olduÄŸu yer: Cumhuriyet davasÄ±"></a></div>
<div class="media-body yz-wdg-spr">
<h3 class="media-heading yz-wdg-tit"><a title="Hukukun â€˜intikamâ€ olduÄŸu yer: Cumhuriyet davasÄ±" href="http://halktv.com.tr/tayfun-atay-hukukun-intikam-oldugu-yer-cumhuriyet-davasi-373494">Tayfun Atay</a></h3>
<h5 class="media-heading"><a title="Hukukun â€˜intikamâ€ olduÄŸu yer: Cumhuriyet davasÄ±" href="http://halktv.com.tr/tayfun-atay-hukukun-intikam-oldugu-yer-cumhuriyet-davasi-373494">Hukukun â€˜intikamâ€ olduÄŸu yer: Cumhuriyet davasÄ±</a></h5>
</div>
</div>
                                  

<div id="fatih-erturk" class="media">
<div class="media-left"><a title="Ey Ahaliâ€¦Hasar tespit raporunu veriyorumâ€¦Ãœzerimize bir cisim yaklaÅŸÄ±yorâ€¦!" href="http://halktv.com.tr/ey-ahalihasar-tespit-raporunu-veriyorumuzerimize-bir-cisim-yaklasiyor-377675"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/tools/img/yazarlar/fatih-erturk-100.png?ver=1.0.5" alt="Ey Ahaliâ€¦Hasar tespit raporunu veriyorumâ€¦Ãœzerimize bir cisim yaklaÅŸÄ±yorâ€¦!"></a></div>
<div class="media-body yz-wdg-spr">
<h3 class="media-heading yz-wdg-tit"><a title="Ey Ahaliâ€¦Hasar tespit raporunu veriyorumâ€¦Ãœzerimize bir cisim yaklaÅŸÄ±yorâ€¦!" href="http://halktv.com.tr/ey-ahalihasar-tespit-raporunu-veriyorumuzerimize-bir-cisim-yaklasiyor-377675">Fatih ErtÃ¼rk</a></h3>
<h5 class="media-heading"><a title="Ey Ahaliâ€¦Hasar tespit raporunu veriyorumâ€¦Ãœzerimize bir cisim yaklaÅŸÄ±yorâ€¦!" href="http://halktv.com.tr/ey-ahalihasar-tespit-raporunu-veriyorumuzerimize-bir-cisim-yaklasiyor-377675">Ey Ahaliâ€¦Hasar tespit raporunu veriyorumâ€¦Ãœzerimize bir cisim yaklaÅŸÄ±yorâ€¦!</a></h5>
</div>
</div>
                                  

<div id="muzaffer-ayhan-kara" class="media">
<div class="media-left"><a title="Ä°lker BaÅŸbuÄ Silivri&#8217;de o gÃ¼n ne sÃ¶ylemiÅŸti" href="http://halktv.com.tr/ilker-basbug-silivride-o-gun-ne-soylemisti-368564"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/tools/img/yazarlar/muzaffer-ayhan-kara-100.png?ver=1.0.5" alt="Ä°lker BaÅŸbuÄ Silivri&#8217;de o gÃ¼n ne sÃ¶ylemiÅŸti"></a></div>
<div class="media-body yz-wdg-spr">
<h3 class="media-heading yz-wdg-tit"><a title="Ä°lker BaÅŸbuÄ Silivri&#8217;de o gÃ¼n ne sÃ¶ylemiÅŸti" href="http://halktv.com.tr/ilker-basbug-silivride-o-gun-ne-soylemisti-368564">Muzaffer Ayhan Kara</a></h3>
<h5 class="media-heading"><a title="Ä°lker BaÅŸbuÄ Silivri&#8217;de o gÃ¼n ne sÃ¶ylemiÅŸti" href="http://halktv.com.tr/ilker-basbug-silivride-o-gun-ne-soylemisti-368564">Ä°lker BaÅŸbuÄ Silivri&#8217;de o gÃ¼n ne sÃ¶ylemiÅŸti</a></h5>
</div>
</div>
                                  

<div id="semra-topcu" class="media">
<div class="media-left"><a title="Cinsiyet eÅŸitliÄŸi projesini terk etmeliymiÅŸiz" href="http://halktv.com.tr/cinsiyet-esitligi-projesini-terk-etmeliymisiz-358446"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/tools/img/yazarlar/semra-topcu-100.png?ver=1.0.5" alt="Cinsiyet eÅŸitliÄŸi projesini terk etmeliymiÅŸiz"></a></div>
<div class="media-body yz-wdg-spr">
<h3 class="media-heading yz-wdg-tit"><a title="Cinsiyet eÅŸitliÄŸi projesini terk etmeliymiÅŸiz" href="http://halktv.com.tr/cinsiyet-esitligi-projesini-terk-etmeliymisiz-358446">Semra TopÃ§u</a></h3>
<h5 class="media-heading"><a title="Cinsiyet eÅŸitliÄŸi projesini terk etmeliymiÅŸiz" href="http://halktv.com.tr/cinsiyet-esitligi-projesini-terk-etmeliymisiz-358446">Cinsiyet eÅŸitliÄŸi projesini terk etmeliymiÅŸiz</a></h5>
</div>
</div>
                                  

<div id="haldun-solmazturk" class="media">
<div class="media-left"><a title="Diplomasi SanatÄ± &#8211; II â€˜Cumhuriyet diplomasisi &#038; Bakan Beyâ€" href="http://halktv.com.tr/diplomasi-sanati-ii-cumhuriyet-diplomasisi-bakan-bey-374766"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/tools/img/yazarlar/haldun-solmazturk-100.png?ver=1.0.5" alt="Diplomasi SanatÄ± &#8211; II â€˜Cumhuriyet diplomasisi &#038; Bakan Beyâ€"></a></div>
<div class="media-body yz-wdg-spr">
<h3 class="media-heading yz-wdg-tit"><a title="Diplomasi SanatÄ± &#8211; II â€˜Cumhuriyet diplomasisi &#038; Bakan Beyâ€" href="http://halktv.com.tr/diplomasi-sanati-ii-cumhuriyet-diplomasisi-bakan-bey-374766">Haldun SolmaztÃ¼rk</a></h3>
<h5 class="media-heading"><a title="Diplomasi SanatÄ± &#8211; II â€˜Cumhuriyet diplomasisi &#038; Bakan Beyâ€" href="http://halktv.com.tr/diplomasi-sanati-ii-cumhuriyet-diplomasisi-bakan-bey-374766">Diplomasi SanatÄ± &#8211; II â€˜Cumhuriyet diplomasisi &#038; Bakan Beyâ€</a></h5>
</div>
</div>
                                  

<div id="oktan-erdikmen" class="media">
<div class="media-left"><a title="AKP tabanÄ± bu yalanlara inanÄ±yor mu?" href="http://halktv.com.tr/akp-tabani-bu-yalanlara-inaniyor-mu-379808"><img class="media-object sa-thumb-img" src="http://halktv.com.tr/tools/img/yazarlar/oktan-erdikmen-100.png?ver=1.0.5" alt="AKP tabanÄ± bu yalanlara inanÄ±yor mu?"></a></div>
<div class="media-body yz-wdg-spr">
<h3 class="media-heading yz-wdg-tit"><a title="AKP tabanÄ± bu yalanlara inanÄ±yor mu?" href="http://halktv.com.tr/akp-tabani-bu-yalanlara-inaniyor-mu-379808">Oktan Erdikmen</a></h3>
<h5 class="media-heading"><a title="AKP tabanÄ± bu yalanlara inanÄ±yor mu?" href="http://halktv.com.tr/akp-tabani-bu-yalanlara-inaniyor-mu-379808">AKP tabanÄ± bu yalanlara inanÄ±yor mu?</a></h5>
</div>
</div>
                                  
</div></div><div class="col-xs-12 col-sm-12 col-md-12 col-lg-12 bottom20">
<h3 class="text-center side-title">Programlar</h3>
<div class="media-object-default">
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a class="proga" target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/halk-arenasi">Halk ArenasÄ±</a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/halk-arenasi"><img class="media-object sa-prog-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2018/09/HALK-ARENASI-300x169.jpg" alt="Halktv"></a></div>
</div>
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a class="proga" target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/medya-mahallesi">Medya Mahallesi</a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/medya-mahallesi"><img class="media-object sa-prog-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2018/09/MEDYA-MAHALLESI-300x169.png" alt="Halktv"></a></div>
</div>
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a class="proga" target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/haber-kritik">Haber Kritik</a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/haber-kritik"><img class="media-object sa-prog-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2018/09/haber-kritik-300x169.jpg" alt="Halktv"></a></div>
</div>
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a class="proga" target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/siyaset-kulturu">Siyaset KÃ¼ltÃ¼rÃ¼</a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/siyaset-kulturu"><img class="media-object sa-prog-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2018/09/serhan-askr-300x169.jpg" alt="Halktv"></a></div>
</div>
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a class="proga" target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/enver-aysever-ile-ayrintilar">Enver Aysever ile AyrÄ±ntÄ±lar</a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/enver-aysever-ile-ayrintilar"><img class="media-object sa-prog-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2018/03/1-10-300x169.jpg" alt="Halktv"></a></div>
</div>
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a class="proga" target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/gune-baslarken">GÃ¼ne BaÅŸlarken</a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/gune-baslarken"><img class="media-object sa-prog-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2018/03/SEMRA-300x169.jpg" alt="Halktv"></a></div>
</div>
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a class="proga" target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/halk-tv-ana-haber">Ana Haber</a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/halk-tv-ana-haber"><img class="media-object sa-prog-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2018/09/ANA-HABER-300x169.jpg" alt="Halktv"></a></div>
</div>
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a class="proga" target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/turkiye-nereye">TÃ¼rkiye Nereye?</a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/turkiye-nereye"><img class="media-object sa-prog-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2018/09/TURKIYE-NEREYE-300x169.jpg" alt="Halktv"></a></div>
</div>
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a class="proga" target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/mercek">Mercek</a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/mercek"><img class="media-object sa-prog-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2018/03/MERCEK-300x169.jpg" alt="Halktv"></a></div>
</div>
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a class="proga" target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/zamanin-ruhu">ZamanÄ±n Ruhu</a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/zamanin-ruhu"><img class="media-object sa-prog-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2018/09/ZAMANIN-RUHU-300x169.png" alt="Halktv"></a></div>
</div>
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a class="proga" target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/haber-masasi">Haber MasasÄ±</a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/haber-masasi"><img class="media-object sa-prog-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2018/03/HABER-MASASI-300x169.png" alt="Halktv"></a></div>
</div>
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a class="proga" target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/ata-arslan-ile-gun-sonu">Ata Arslan ile GÃ¼n Sonu</a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/ata-arslan-ile-gun-sonu"><img class="media-object sa-prog-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2017/09/ata-arslan-gunsonu-300x169.jpg" alt="Halktv"></a></div>
</div>
<div class="media">
<div class="media-body">
<h5 class="media-heading"><a class="proga" target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/mehtap-ozkan-ile-hafta-sonu-haber">Mehtap Ã–zkan ile Hafta Sonu Haber</a></h5>
</div>
<div class="media-right"><a target="_blank" href="http://halktv.com.tr/programlar/mehtap-ozkan-ile-hafta-sonu-haber"><img class="media-object sa-prog-img" src="http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2018/09/mehtap-ozkan-300x169.jpg" alt="Halktv"></a></div>
</div>
</div>
</div><hr>	</div>
</div>

</div>
</div>
<!-- Redis Start -->
<script src="http://halktv.com.tr/wp-content/themes/halktv/js/jquery-1.11.3.min.js"></script>



<script>
$.ajax({type: "GET",url: 'http://46.105.28.148/redis.php',data: {id: '378954', date:'2019-03-02',title:'Meclis Ã§alÄ±ÅŸanÄ±nÄ±n skandal darbe mesajÄ± ortaya Ã§Ä±ktÄ±',link:'http://halktv.com.tr/meclis-calisaninin-skandal-darbe-mesaji-ortaya-cikti-378954',img:'http://halktv.com.tr/wp-content/uploads/2019/03/kjfjhfhf-.jpg'},cache:false});
</script>
<!-- Redis Finish -->
<footer class="text-center"><div class="container"><div class="row"><div class="col-xs-12 col-sm-12 col-md-12 col-lg-12"><div class="col-xs-12 col-sm-12 col-md-12 col-lg-12"><ul class=" footer-list"><li><a href="http://halktv.com.tr/yayin-akisi/">YayÄ±n AkÄ±ÅŸÄ±</a></li><li><a href="http://halktv.com.tr/kunye/">KÃ¼nye</a></li><li><a href="http://halktv.com.tr/privacy-policy">Privacy Policy</a></li><li><a href="http://halktv.com.tr/iletisim/">Ä°letiÅŸim</a></li></ul></div></div><div class="col-xs-12"><p>Copyright Â©2017 HalkTv. All rights reserved.</p></div></div></div></footer>    <script src="https://code.jquery.com/jquery-1.9.1.min.js"></script><script src="http://halktv.com.tr/wp-content/themes/halktv/js/bootstrap.js"></script><script src="http://halktv.com.tr/wp-content/themes/halktv/js/jquery.flexslider.js"></script><script>$(document).ready(function() {        var page_id = $('.main-container').attr('id');        $('.' + page_id).addClass('active');});$(function ($) { var flex = $(".flexslider").flexslider({ animation: "slide", animationLoop: false,        slideshow: false,    slideshowSpeed: 5000,animationSpeed: 200,manualControls: ".manset-nav li"});$('.manset-nav li').on('mouseover',function(){ $(this).trigger('click'); });});$(function ($) {
    var flex = $(".sondakika_slider").flexslider({  animation: "slide",  animationLoop: false, slideshow: true, slideshowSpeed: 7000,animationSpeed: 300,controlNav: false, /*controlsContainer: $(".snd-controls"),*/   customDirectionNav: $(".snd-nav a"), });});  $(function ($) {   var flex = $(".hhaslider").flexslider({animation: "slide",direction: "vertical", animationLoop: false, slideshow: true, slideshowSpeed: 5000,animationSpeed: 200,manualControls: ".hha-nav li" });$('.hha-nav li').on('mouseover',function(){$(this).trigger('click');});
  //var cowid = document.getElementById("hhamain").offsetWidth 
  //if( cowid > 0){$('.hha-caption,.hha-nav').css({ 'width':cowid });$('.hha-nv').css({ 'width':cowid/10 });};
  //if( cowid >300){ $('.hha-caption').css({ 'font-size':'20px' }); }
  }); 
$(window).scroll(function() {    
    var scroll = $(window).scrollTop();
    if (scroll >= 250) {
        $(".navbar-inverse").addClass("navbar-fixed-top");
    $(".anasayfa").addClass("top72");
    /*$("#mobil-canli").addClass("mobil-canli-fixed");*/
    /*$("#mobil-canli").removeClass("mobil-canli");*/
    } else {
        $(".navbar-inverse").removeClass("navbar-fixed-top");
    $(".anasayfa").removeClass("top72");
    /*$("#mobil-canli").addClass("mobil-canli");*/
    /*$("#mobil-canli").removeClass("mobil-canli-fixed");*/
    }
});
$(function() {
  var $window = $(window),
      flexslider = { vars:{} };
  function getGridSize() {
    return (window.innerWidth < 600) ? 2 :
           (window.innerWidth < 900) ? 3 : 4;
  }
  $window.load(function() {
    $('.videoslider').flexslider({
      animation: "slide",
      animationLoop: false,
      itemWidth: 230,
      itemMargin:10,
  controlNav: false,
  controlsContainer: $(".vid-controls"),
    customDirectionNav: $(".vid-nav a"),
      minItems: getGridSize(), 
      maxItems: getGridSize()
    }); $('.galerislider').flexslider({ animation: "slide", animationLoop: false, controlNav: false, controlsContainer: $(".ggcontainer"), customDirectionNav: $(".gal-nav a"), itemWidth: 230, itemMargin: 10, minItems: getGridSize(), maxItems: getGridSize() }); }); $window.resize(function() { var gridSize = getGridSize(); flexslider.vars.minItems = gridSize; flexslider.vars.maxItems = gridSize; }); }()); </script><script type='text/javascript' src='http://halktv.com.tr/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=5.0.3'></script>
<script>if ($(window).width() < 768){$(".anasayfabanner").append("<div class=\"col-xs-12 col-sm-12 readscr surman-col text-center\"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:inline-block;width:336px;height:280px\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"1766585433\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>");$(".anasayfabann").append("<div class=\"col-xs-12 col-sm-12 readscr surman-col text-center\"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:inline-block;width:336px;height:280px\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"1766585433\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>");$(".mansetaltiad").append("<div class=\"col-xs-12 col-sm-12 readscr surman-col text-center\" style=\"width:100%;height:auto;display:block\"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:inline-block;width:336px;height:280px\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"1766585433\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>");$(".sidebardetay").append("<div class=\"single300 bottom10 readscr text-center\" style=\"width:100%\"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"5675518237\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>");$(".singlecontent").append("<div class=\"single300 bottom10 readscr\" style=\"margin-left:-20px\"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"5675518237\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>");$(".mobilboxbanner3").append("<div class=\"col-xs-12 col-sm-12 readscr topbottom10\"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:block\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"6473083839\" data-ad-format=\"auto\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>");$(".mobilboxbanner4").append("<div class=\"col-xs-12 col-sm-12 readscr topbottom10\"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:block\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"6473083839\" data-ad-format=\"auto\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>");}else{$(".anasayfabanner").append("<div class=\"readscr col-md-12 col-lg-12 surman-col text-center\" style=\"width:100%;height:auto;display:block\"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:inline-block;width:970px;height:250px;\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"6041600105\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>");$(".containerbanner").append("<div class=\"readscr col-md-12 col-lg-12 text-center topbottom10\"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><!-- Halktv auto desktop--><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:block\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"6473083839\" data-ad-format=\"auto\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>");$(".sidebardetay").append("<div class=\"readscr col-md-12 col-lg-12 bottom20\"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><!-- Halktv 300x250 desktop--><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"5675518237\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>");$(".sidebardetayiki").append("<div class=\"single300 bottom10 readscr text-center\" style=\"width:100%\"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:inline-block;width:300px;height:250px\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"5675518237\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>");$(".singlecontent").append("<div class=\"single300 bottom10 readscr\"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><!-- Halktv 300x250 desktop--><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:inline-block;width:336px;height:280px\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"1766585433\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>");}/*else*/if ($(window).width() < 1435){$('#ss_solkule, #ss_sagkule').css({'display':'none'});}else{$('#ss_sagkule').css({'margin-left':document.getElementById("headercont").offsetWidth-30});$(window).scroll(function(){var scrlTop = $(this).scrollTop() + 50;if($('#frsection').length > 0){var bannerStickyofset = $('#frsection').offset().top;if(scrlTop >= bannerStickyofset){$('#ss_solkule').css({'position':'fixed','top':'65px','left':'auto','margin-left':'-175px'});$('#ss_sagkule').css({'position':'fixed','top':'65px','right':'auto','margin-left':document.getElementById("headercont").offsetWidth-30});}else{$('#ss_solkule, #ss_sagkule').css({'position':'absolute','top':bannerStickyofset});}}});  $("#ss_solkule").append('<div class="readscr"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:inline-block;width:160px;height:600px\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"6392053817\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>');/*$("#ss_sagkule").append("<div class=\"readscr\"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:inline-block;width:160px;height:600px\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"6392053817\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>");*/$("#ss_sagkule").append('<div class="readscr"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:inline-block;width:160px;height:600px\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"6392053817\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>');}if ($(window).width() < 768){$(".singone").append("<div class=\"single300 bottom10 readscr\"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:inline-block;width:336px;height:280px\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"1766585433\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>");$(".singtwo").append("<div class=\"single300 bottom10 readscr\"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:inline-block;width:336px;height:280px\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"1766585433\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>");}else{$(".singone").append("<div class=\"single300 bottom10 readscr\"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:inline-block;width:336px;height:280px\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"1766585433\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>");$(".singtwo").append("<div class=\"single300 bottom10 readscr\"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:inline-block;width:336px;height:280px\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"1766585433\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>");}var $scrg = "<div class=\"livepgr\" style=\"float: left; margin-left: 10px;\"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><!-- Halktv auto mobile--><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:inline-block;width:336px;height:280px\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"1766585433\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>";var $sclf = "<div class=\"livepgl\" style=\"float: left; margin-left: 10px;\"><script async src=\"//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js\"><\/script><ins class=\"adsbygoogle\" style=\"display:inline-block;width:336px;height:280px\" data-ad-client=\"ca-pub-1027718520759468\" data-ad-slot=\"1766585433\"><\/ins><script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});<\/script></div>"; function fn60sec() { setTimeout(function() { $('.livepgl').remove();$('.livepgr').remove(); }, 500); setTimeout(function() { $(".prnlivel").append($sclf);$(".prnliver").append($scrg); }, 1000); } fn60sec(); setInterval(fn60sec, 90*1000);
/*if ($(window).width() < 768){$('.anketweb').remove();}else{$('.anketmob').remove();}*/
</script>
<script>
$.ajax({
cache: false,
type: 'GET',
dataType: 'JSONP',
jsonpCallback: 'callback',
url: 'https://sosyal.halktv.com.tr/sosyalhalk.php',
}).done(function ( data ) {
if(data.logon == false) { 
//$("a#user-login.user-pic._flex._aic._jcc").show();
$("#uye_data_list").empty();
//$("#pa-sosyal-uye").hide();
var login_ekran='<li><a class="sosyal-header-login btn btn-success" target="_blank" href="https://sosyal.halktv.com.tr/?ur=halktv">GiriÅ Yap</a></li>' ;
$("#uye_data_list").prepend(login_ekran);
  
var uyeol='<dic class="col-lg-12"><a class="sosyrm_login btn btn-success" target="_blank" href="https://sosyal.halktv.com.tr/login/?ur=http://halktv.com.tr/meclis-calisaninin-skandal-darbe-mesaji-ortaya-cikti-378954%0A&cpi=378954">Yorum yapabilmek iÃ§in giriÅ yapmalÄ±sÄ±nÄ±z</a></div>';
$(".yorum_widget").empty();
$(".yorum_widget").prepend(uyeol);
}else{
$.ajax({
    cache: false,
    type: "POST",
    dataType: 'JSONP',
    jsonpCallback: 'callback',
    url: "https://sosyal.halktv.com.tr/serkan_comment.php?postid=378954&purl=http://halktv.com.tr/meclis-calisaninin-skandal-darbe-mesaji-ortaya-cikti-378954", 
 }).done(function ( data ) {
    $.each(data, function(index, element) {
            var yorum = '<img class="yorresim col-lg-2" src="'+element.yorresim+'"/>'+'<span class="col-lg-3">'+' '+Number(index+1)+' '+element.yorisim+'</span>'+'<span class="col-lg-7">'+element.yorcontent+'</span>';
            
        $('#sosyal_yorum').append($('<li>', {       
             html:yorum       
            }));
        });
    console.log(data);
});
  
$("#idForm").css("display", "block");
/*var yorumiframe='<iframe frameborder="0" scrolling="" src="https://sosyal.halktv.com.tr/halktvyorum.php?cpi=" style="height:250px;width:700px;float:left;margin:10px 0px;"></iframe>';   
$("#sosyal_yorum").empty();
$("#sosyal_yorum").prepend(yorumiframe);    
  */
$("#uye_data_list").empty();
$("a#user-login.dropdown-toggle.uyebtnop").hide();
$("#user-avatar").show();
$("#user-avatar").prepend(data.avatar) ;
var uye_bilgileri=
'<li><a class="sosyal-header-login btn btn-primary" target="_blank" href="https://sosyal.halktv.com.tr/uyeler/'+data.name+'/profile/">Profilim</a></li>'+
'<li><a class="sosyal-header-login btn btn-primary" target="_blank" href="https://sosyal.halktv.com.tr/uyeler/'+data.name+'/">Etkinlikler</a></li>'+
'<li><a class="sosyal-header-login btn btn-primary" target="_blank" href="https://sosyal.halktv.com.tr/uyeler/'+data.name+'/friends/">ArkadaÅŸlarÄ±m</a></li>'+
'<li><a class="sosyal-header-login btn btn-primary" target="_blank" href="https://sosyal.halktv.com.tr/uyeler/'+data.name+'/groups/">Gruplar</a></li>'+
'<li><a class="sosyal-header-login btn btn-primary" target="_blank" href="https://sosyal.halktv.com.tr/uyeler/'+data.name+'/messages/">Mesajlar</a></li>'+
'<li><a class="sosyal-header-login btn btn-primary" target="_blank" href="https://sosyal.halktv.com.tr/uyeler/'+data.name+'/notifications/">Bildirimler</a></li>'+
'<li><a class="sosyal-header-login btn btn-primary" target="_blank" href="https://sosyal.halktv.com.tr/uyeler/'+data.name+'/settings/">Ayarlar</a></li>'+
'<li><a class="sosyal-header-login btn btn-primary" target="_blank" href="https://sosyal.halktv.com.tr/uyeler/'+data.name+'/buddyblog/">YazÄ±larÄ±m</a></li>'+
'<li><a class="sosyal-header-login btn btn-danger" target="_blank" href="https://sosyal.halktv.com.tr/logout/" class="">ÃÄ±kÄ±Å Yap</a></li>';
$("#uye_data_list").prepend(uye_bilgileri) ;
}
});
</script>
<script>
$("#idForm").submit(function(e) {
  var url = "https://sosyal.halktv.com.tr/serkan_comment.php";
   var formData = $('#idForm').serialize();
e.preventDefault();
  
  $.ajax({
    cache: false,
    type: "POST",
    dataType: 'JSONP',
    jsonpCallback: 'callback',
    url: url, 
    data: formData,
    success: function(data) { 
      $('#sosyal_yorum').empty();
      $.each(data, function(index, element) {
            var yorum = '<img class="yorresim col-lg-2 rounded-circle" src="'+element.yorresim+'"/>'+'<span class="col-lg-3">'+' '+Number(index+1)+' '+element.yorisim+'</span>'+'<span class="col-lg-7">'+element.yorcontent+'</span>';
            
        $('#sosyal_yorum').append($('<li>', {       
             html:yorum       
            }));
        });
      
      console.log('successs');
    } }).done(function ( data ) {
  console.log(data); 
});
$("textarea[name='yorum']").val('');
});   
</script>
</body>
</html>

<!-- Freakout -->
<script src="https://js.rfp.fout.jp/rfp-infeed.js"></script>
<script type="text/javascript">RFP.InFeed.Default.run({"immediately":true})</script>
<!-- Freakout -->

<script type="text/javascript">
var reklamstore_region_id = 540240;
var reklamstore_flip_selector ="#postliarea > img";
</script>
<script type="text/javascript" src="//adserver.reklamstore.com/reklamstore.js"></script>

<script type="text/javascript">
$(document).ready(function(){
  var resize = new Array('p','#contentf','#contentf h4','#contentf h3');
  resize = resize.join(',');
  
  //resets the font size when "reset" is clicked
  var resetFont = $(resize).css('font-size');
 var resetse = parseFloat(resetFont, 10)+2;
    $(".reset").click(function(){
      $(resize).css('font-size', resetse );
    });
  
  //increases font size when "+" is clicked
  $(".increase").click(function(){
    var originalFontSize = $(resize).css('font-size');
    var originalFontNumber = parseFloat(originalFontSize, 10);
    var newFontSize = originalFontNumber*1.1;
    $(resize).css('font-size', newFontSize);
    $(resize).css('line-height','unset' );
    return false;
  });
  
  //decrease font size when "-" is clicked
  
  $(".decrease").click(function(){
    var originalFontSize = $(resize).css('font-size');
    var originalFontNumber = parseFloat(originalFontSize, 10);
    var newFontSize = originalFontNumber*0.9;
    $(resize).css('font-size', newFontSize);
    return false;
  });
  
});


function printDiv(divName) {
var printContents = document.getElementById(divName).innerHTML;
 w=window.open();
 w.document.write(printContents);
 w.print();
 w.close();
}
</script>
<!-- Dynamic page generated in 1.018 seconds. -->
<!-- Cached page generated by WP-Super-Cache on 2019-03-04 14:11:26 -->

<!-- Compression = gzip -->
<!-- super cache -->