<!doctype html >
<!--[if IE 8]>    <html class="ie8" lang="en"> <![endif]-->
<!--[if IE 9]>    <html class="ie9" lang="en"> <![endif]-->
<!--[if gt IE 8]><!--> <html lang="es-ES"> <!--<![endif]-->
<head>
    <title>Presenta Domínguez Campos Informe de Supervisión a Separos Preventivos 2018 | Afición Política</title>
    <meta charset="UTF-8" />
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <link rel="pingback" href="http://aficionzac.com/xmlrpc.php" />
    <!-- Google Analytics Local by Webcraftic Local Google Analytics -->
<script>
(function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){
            (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),
            m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)
            })(window,document,'script','http://aficionzac.com/wp-content/plugins/simple-google-analytics/cache/local-ga.js','ga');
ga('create', 'UA-63002247-1', 'auto');
ga('send', 'pageview');
</script>
<!-- end Google Analytics Local by Webcraftic Local Google Analytics -->
<meta property="og:image" content="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/4.jpg" /><meta name="author" content="Redacción">
<link rel="icon" type="image/png" href="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2017/10/FaviconAFP-1.gif"><link rel='dns-prefetch' href='//fonts.googleapis.com' />
<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Afición Política &raquo; Feed" href="http://aficionzac.com/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Afición Política &raquo; RSS de los comentarios" href="http://aficionzac.com/comments/feed/" />
<link rel="alternate" type="application/rss+xml" title="Afición Política &raquo; Presenta Domínguez Campos Informe de Supervisión a Separos Preventivos 2018 RSS de los comentarios" href="http://aficionzac.com/presenta-dominguez-campos-informe-de-supervision-a-separos-preventivos-2018/feed/" />
		<script type="text/javascript">
			window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/11.2.0\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/11.2.0\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"http:\/\/aficionzac.com\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=5.1"}};
			!function(a,b,c){function d(a,b){var c=String.fromCharCode;l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,a),0,0);var d=k.toDataURL();l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,b),0,0);var e=k.toDataURL();return d===e}function e(a){var b;if(!l||!l.fillText)return!1;switch(l.textBaseline="top",l.font="600 32px Arial",a){case"flag":return!(b=d([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819]))&&(b=d([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]),!b);case"emoji":return b=d([55358,56760,9792,65039],[55358,56760,8203,9792,65039]),!b}return!1}function f(a){var c=b.createElement("script");c.src=a,c.defer=c.type="text/javascript",b.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(c)}var g,h,i,j,k=b.createElement("canvas"),l=k.getContext&&k.getContext("2d");for(j=Array("flag","emoji"),c.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},i=0;i<j.length;i++)c.supports[j[i]]=e(j[i]),c.supports.everything=c.supports.everything&&c.supports[j[i]],"flag"!==j[i]&&(c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&c.supports[j[i]]);c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&!c.supports.flag,c.DOMReady=!1,c.readyCallback=function(){c.DOMReady=!0},c.supports.everything||(h=function(){c.readyCallback()},b.addEventListener?(b.addEventListener("DOMContentLoaded",h,!1),a.addEventListener("load",h,!1)):(a.attachEvent("onload",h),b.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===b.readyState&&c.readyCallback()})),g=c.source||{},g.concatemoji?f(g.concatemoji):g.wpemoji&&g.twemoji&&(f(g.twemoji),f(g.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
		</script>
		<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 .07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
	<link rel='stylesheet' id='wp-block-library-css'  href='http://aficionzac.com/wp-includes/css/dist/block-library/style.min.css?ver=5.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='font-awesome-css'  href='http://aficionzac.com/wp-content/plugins/js_composer/assets/lib/bower/font-awesome/css/font-awesome.min.css?ver=4.12' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='rs-plugin-settings-css'  href='http://aficionzac.com/wp-content/plugins/revslider/public/assets/css/settings.css?ver=5.2.5.1' type='text/css' media='all' />
<style id='rs-plugin-settings-inline-css' type='text/css'>
#rs-demo-id {}
</style>
<link rel='stylesheet' id='google_font_open_sans-css'  href='http://fonts.googleapis.com/css?family=Open+Sans%3A300italic%2C400italic%2C600italic%2C400%2C600%2C700&#038;ver=5.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='google_font_roboto-css'  href='http://fonts.googleapis.com/css?family=Roboto%3A500%2C400italic%2C700%2C900%2C500italic%2C400%2C300&#038;ver=5.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='google-fonts-style-css'  href='http://fonts.googleapis.com/css?family=Montserrat%3A400%2C700%7CPoppins%3A400%2C700&#038;ver=5.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='wpcw-css'  href='http://aficionzac.com/wp-content/plugins/contact-widgets/assets/css/style.min.css?ver=1.0.1' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='gem-base-css'  href='http://aficionzac.com/wp-content/plugins/godaddy-email-marketing-sign-up-forms/css/gem.min.css?ver=1.4.2' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='js_composer_front-css'  href='http://aficionzac.com/wp-content/plugins/js_composer/assets/css/js_composer.min.css?ver=4.12' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='td-theme-css'  href='http://aficionzac.com/wp-content/themes/Newspaper/style.css?ver=7.3' type='text/css' media='all' />
<link rel='stylesheet' id='td-theme-demo-style-css'  href='http://aficionzac.com/wp-content/themes/Newspaper/includes/demos/magazine/demo_style.css?ver=7.3' type='text/css' media='all' />
<script type='text/javascript' src='http://aficionzac.com/wp-includes/js/jquery/jquery.js?ver=1.12.4'></script>
<script type='text/javascript' src='http://aficionzac.com/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js?ver=1.4.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://aficionzac.com/wp-content/plugins/revslider/public/assets/js/jquery.themepunch.tools.min.js?ver=5.2.5.1'></script>
<script type='text/javascript' src='http://aficionzac.com/wp-content/plugins/revslider/public/assets/js/jquery.themepunch.revolution.min.js?ver=5.2.5.1'></script>
<link rel='https://api.w.org/' href='http://aficionzac.com/wp-json/' />
<link rel="EditURI" type="application/rsd+xml" title="RSD" href="http://aficionzac.com/xmlrpc.php?rsd" />
<link rel="wlwmanifest" type="application/wlwmanifest+xml" href="http://aficionzac.com/wp-includes/wlwmanifest.xml" /> 
<link rel='prev' title='Antorcha logró construcción de aulas propias para EMSaD de Sauceda.' href='http://aficionzac.com/antorcha-logro-construccion-de-aulas-propias-para-emsad-de-sauceda/' />
<link rel='next' title='Entre priistas de carne y hueso, la presidenta nacional del PRI ofrece apertura, inclusión y triunfos electorales' href='http://aficionzac.com/entre-priistas-de-carne-y-hueso-la-presidenta-nacional-del-pri-ofrece-apertura-inclusion-y-triunfos-electorales/' />
<meta name="generator" content="WordPress 5.1" />
<link rel="canonical" href="http://aficionzac.com/presenta-dominguez-campos-informe-de-supervision-a-separos-preventivos-2018/" />
<link rel='shortlink' href='http://aficionzac.com/?p=52127' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="http://aficionzac.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Faficionzac.com%2Fpresenta-dominguez-campos-informe-de-supervision-a-separos-preventivos-2018%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="http://aficionzac.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Faficionzac.com%2Fpresenta-dominguez-campos-informe-de-supervision-a-separos-preventivos-2018%2F&#038;format=xml" />
<!--[if lt IE 9]><script src="http://html5shim.googlecode.com/svn/trunk/html5.js"></script><![endif]-->
    <meta name="generator" content="Powered by Visual Composer - drag and drop page builder for WordPress."/>
<!--[if lte IE 9]><link rel="stylesheet" type="text/css" href="http://aficionzac.com/wp-content/plugins/js_composer/assets/css/vc_lte_ie9.min.css" media="screen"><![endif]--><!--[if IE  8]><link rel="stylesheet" type="text/css" href="http://aficionzac.com/wp-content/plugins/js_composer/assets/css/vc-ie8.min.css" media="screen"><![endif]--><meta name="generator" content="Powered by Slider Revolution 5.2.5.1 - responsive, Mobile-Friendly Slider Plugin for WordPress with comfortable drag and drop interface." />

<!-- JS generated by theme -->

<script>
    
    

	    var tdBlocksArray = []; //here we store all the items for the current page

	    //td_block class - each ajax block uses a object of this class for requests
	    function tdBlock() {
		    this.id = '';
		    this.block_type = 1; //block type id (1-234 etc)
		    this.atts = '';
		    this.td_column_number = '';
		    this.td_current_page = 1; //
		    this.post_count = 0; //from wp
		    this.found_posts = 0; //from wp
		    this.max_num_pages = 0; //from wp
		    this.td_filter_value = ''; //current live filter value
		    this.is_ajax_running = false;
		    this.td_user_action = ''; // load more or infinite loader (used by the animation)
		    this.header_color = '';
		    this.ajax_pagination_infinite_stop = ''; //show load more at page x
	    }


        // td_js_generator - mini detector
        (function(){
            var htmlTag = document.getElementsByTagName("html")[0];

            if ( navigator.userAgent.indexOf("MSIE 10.0") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' ie10';
            }

            if ( !!navigator.userAgent.match(/Trident.*rv\:11\./) ) {
                htmlTag.className += ' ie11';
            }

            if ( /(iPad|iPhone|iPod)/g.test(navigator.userAgent) ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-ios';
            }

            var user_agent = navigator.userAgent.toLowerCase();
            if ( user_agent.indexOf("android") > -1 ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-android';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Mac OS X')  ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-os-x';
            }

            if ( /chrom(e|ium)/.test(navigator.userAgent.toLowerCase()) ) {
               htmlTag.className += ' td-md-is-chrome';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Firefox') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-firefox';
            }

            if ( -1 !== navigator.userAgent.indexOf('Safari') && -1 === navigator.userAgent.indexOf('Chrome') ) {
                htmlTag.className += ' td-md-is-safari';
            }

        })();




        var tdLocalCache = {};

        ( function () {
            "use strict";

            tdLocalCache = {
                data: {},
                remove: function (resource_id) {
                    delete tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                exist: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data.hasOwnProperty(resource_id) && tdLocalCache.data[resource_id] !== null;
                },
                get: function (resource_id) {
                    return tdLocalCache.data[resource_id];
                },
                set: function (resource_id, cachedData) {
                    tdLocalCache.remove(resource_id);
                    tdLocalCache.data[resource_id] = cachedData;
                }
            };
        })();

    
    
var tds_login_sing_in_widget="show";
var td_viewport_interval_list=[{"limitBottom":767,"sidebarWidth":228},{"limitBottom":1018,"sidebarWidth":300},{"limitBottom":1140,"sidebarWidth":324}];
var td_animation_stack_effect="type0";
var tds_animation_stack=true;
var td_animation_stack_specific_selectors=".entry-thumb, img";
var td_animation_stack_general_selectors=".td-animation-stack img, .post img";
var tds_general_modal_image="yes";
var td_ajax_url="http:\/\/aficionzac.com\/wp-admin\/admin-ajax.php?td_theme_name=Newspaper&v=7.3";
var td_get_template_directory_uri="http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/themes\/Newspaper";
var tds_snap_menu="";
var tds_logo_on_sticky="";
var tds_header_style="10";
var td_please_wait="Por favor espera...";
var td_email_user_pass_incorrect="Usuario o contrase\u00f1a incorrecta!";
var td_email_user_incorrect="Correo electr\u00f3nico o nombre de usuario incorrecto!";
var td_email_incorrect="Correo electr\u00f3nico incorrecto!";
var tds_more_articles_on_post_enable="show";
var tds_more_articles_on_post_time_to_wait="";
var tds_more_articles_on_post_pages_distance_from_top=0;
var tds_theme_color_site_wide="#dd3333";
var tds_smart_sidebar="enabled";
var tdThemeName="Newspaper";
var td_magnific_popup_translation_tPrev="Anterior (tecla de flecha izquierda)";
var td_magnific_popup_translation_tNext="Siguiente (tecla de flecha derecha)";
var td_magnific_popup_translation_tCounter="%curr% de %total%";
var td_magnific_popup_translation_ajax_tError="El contenido de %url% no pudo cargarse.";
var td_magnific_popup_translation_image_tError="La imagen #%curr% no pudo cargarse.";
var td_ad_background_click_link="";
var td_ad_background_click_target="";
</script>


<!-- Header style compiled by theme -->

<style>
    

body {
	background-image:url("http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2016/09/back-300x240.jpg");
}
.td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-item > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-category-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > li > a:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .sfHover > a,
    .td-header-style-12 .td-header-menu-wrap-full,
    .sf-menu > .current-menu-item > a:after,
    .sf-menu > .current-menu-ancestor > a:after,
    .sf-menu > .current-category-ancestor > a:after,
    .sf-menu > li:hover > a:after,
    .sf-menu > .sfHover > a:after,
    .sf-menu ul .td-menu-item > a:hover,
    .sf-menu ul .sfHover > a,
    .sf-menu ul .current-menu-ancestor > a,
    .sf-menu ul .current-category-ancestor > a,
    .sf-menu ul .current-menu-item > a,
    .td-header-style-12 .td-affix,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search:after,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search .btn:hover,
    input[type=submit]:hover,
    .td-read-more a,
    .td-post-category:hover,
    .td-grid-style-1.td-hover-1 .td-big-grid-post:hover .td-post-category,
    .td-grid-style-5.td-hover-1 .td-big-grid-post:hover .td-post-category,
    .td_top_authors .td-active .td-author-post-count,
    .td_top_authors .td-active .td-author-comments-count,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-author-post-count,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-author-comments-count,
    .td-404-sub-sub-title a:hover,
    .td-search-form-widget .wpb_button:hover,
    .td-rating-bar-wrap div,
    .td_category_template_3 .td-current-sub-category,
    .dropcap,
    .td_wrapper_video_playlist .td_video_controls_playlist_wrapper,
    .wpb_default,
    .wpb_default:hover,
    .td-left-smart-list:hover,
    .td-right-smart-list:hover,
    .woocommerce-checkout .woocommerce input.button:hover,
    .woocommerce-page .woocommerce a.button:hover,
    .woocommerce-account div.woocommerce .button:hover,
    #bbpress-forums button:hover,
    .bbp_widget_login .button:hover,
    .td-footer-wrapper .td-post-category,
    .td-footer-wrapper .widget_product_search input[type="submit"]:hover,
    .woocommerce .product a.button:hover,
    .woocommerce .product #respond input#submit:hover,
    .woocommerce .checkout input#place_order:hover,
    .woocommerce .woocommerce.widget .button:hover,
    .single-product .product .summary .cart .button:hover,
    .woocommerce-cart .woocommerce table.cart .button:hover,
    .woocommerce-cart .woocommerce .shipping-calculator-form .button:hover,
    .td-next-prev-wrap a:hover,
    .td-load-more-wrap a:hover,
    .td-post-small-box a:hover,
    .page-nav .current,
    .page-nav:first-child > div,
    .td_category_template_8 .td-category-header .td-category a.td-current-sub-category,
    .td_category_template_4 .td-category-siblings .td-category a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-pagination .current,
    #bbpress-forums #bbp-single-user-details #bbp-user-navigation li.current a,
    .td-theme-slider:hover .slide-meta-cat a,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td-trending-now-wrapper:hover .td-trending-now-title,
    .td-scroll-up,
    .td-smart-list-button:hover,
    .td-weather-information:before,
    .td-weather-week:before,
    .td_block_exchange .td-exchange-header:before,
    .td_block_big_grid_9.td-grid-style-1 .td-post-category,
    .td_block_big_grid_9.td-grid-style-5 .td-post-category,
    .td-grid-style-6.td-hover-1 .td-module-thumb:after {
        background-color: #dd3333;
    }

    .woocommerce .woocommerce-message .button:hover,
    .woocommerce .woocommerce-error .button:hover,
    .woocommerce .woocommerce-info .button:hover {
        background-color: #dd3333 !important;
    }

    .woocommerce .product .onsale,
    .woocommerce.widget .ui-slider .ui-slider-handle {
        background: none #dd3333;
    }

    .woocommerce.widget.widget_layered_nav_filters ul li a {
        background: none repeat scroll 0 0 #dd3333 !important;
    }

    a,
    cite a:hover,
    .td_mega_menu_sub_cats .cur-sub-cat,
    .td-mega-span h3 a:hover,
    .td_mod_mega_menu:hover .entry-title a,
    .header-search-wrap .result-msg a:hover,
    .top-header-menu li a:hover,
    .top-header-menu .current-menu-item > a,
    .top-header-menu .current-menu-ancestor > a,
    .top-header-menu .current-category-ancestor > a,
    .td-social-icon-wrap > a:hover,
    .td-header-sp-top-widget .td-social-icon-wrap a:hover,
    .td-page-content blockquote p,
    .td-post-content blockquote p,
    .mce-content-body blockquote p,
    .comment-content blockquote p,
    .wpb_text_column blockquote p,
    .td_block_text_with_title blockquote p,
    .td_module_wrap:hover .entry-title a,
    .td-subcat-filter .td-subcat-list a:hover,
    .td-subcat-filter .td-subcat-dropdown a:hover,
    .td_quote_on_blocks,
    .dropcap2,
    .dropcap3,
    .td_top_authors .td-active .td-authors-name a,
    .td_top_authors .td_mod_wrap:hover .td-authors-name a,
    .td-post-next-prev-content a:hover,
    .author-box-wrap .td-author-social a:hover,
    .td-author-name a:hover,
    .td-author-url a:hover,
    .td_mod_related_posts:hover h3 > a,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-related-left:hover,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-related-right:hover,
    .td-post-template-11 .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .td-post-template-11 .td_block_related_posts .td-next-prev-wrap a:hover,
    .comment-reply-link:hover,
    .logged-in-as a:hover,
    #cancel-comment-reply-link:hover,
    .td-search-query,
    .td-category-header .td-pulldown-category-filter-link:hover,
    .td-category-siblings .td-subcat-dropdown a:hover,
    .td-category-siblings .td-subcat-dropdown a.td-current-sub-category,
    .widget a:hover,
    .widget_calendar tfoot a:hover,
    .woocommerce a.added_to_cart:hover,
    #bbpress-forums li.bbp-header .bbp-reply-content span a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forum-freshness a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-freshness a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forums-list li a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-forum-title:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-permalink:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-started-by a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-topic-started-in a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-body .super-sticky li.bbp-topic-title .bbp-topic-permalink,
    #bbpress-forums .bbp-body .sticky li.bbp-topic-title .bbp-topic-permalink,
    .widget_display_replies .bbp-author-name,
    .widget_display_topics .bbp-author-name,
    .footer-text-wrap .footer-email-wrap a,
    .td-subfooter-menu li a:hover,
    .footer-social-wrap a:hover,
    a.vc_btn-black:hover,
    .td-smart-list-dropdown-wrap .td-smart-list-button:hover,
    .td_module_17 .td-read-more a:hover,
    .td_module_18 .td-read-more a:hover,
    .td_module_19 .td-post-author-name a:hover,
    .td-instagram-user a {
        color: #dd3333;
    }

    a.vc_btn-black.vc_btn_square_outlined:hover,
    a.vc_btn-black.vc_btn_outlined:hover,
    .td-mega-menu-page .wpb_content_element ul li a:hover {
        color: #dd3333 !important;
    }

    .td-next-prev-wrap a:hover,
    .td-load-more-wrap a:hover,
    .td-post-small-box a:hover,
    .page-nav .current,
    .page-nav:first-child > div,
    .td_category_template_8 .td-category-header .td-category a.td-current-sub-category,
    .td_category_template_4 .td-category-siblings .td-category a:hover,
    #bbpress-forums .bbp-pagination .current,
    .post .td_quote_box,
    .page .td_quote_box,
    a.vc_btn-black:hover {
        border-color: #dd3333;
    }

    .td_wrapper_video_playlist .td_video_currently_playing:after {
        border-color: #dd3333 !important;
    }

    .header-search-wrap .td-drop-down-search:before {
        border-color: transparent transparent #dd3333 transparent;
    }

    .block-title > span,
    .block-title > a,
    .block-title > label,
    .widgettitle,
    .widgettitle:after,
    .td-trending-now-title,
    .td-trending-now-wrapper:hover .td-trending-now-title,
    .wpb_tabs li.ui-tabs-active a,
    .wpb_tabs li:hover a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab.vc_active > a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab:hover > a,
    .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .woocommerce .product .products h2,
    .td-subcat-filter .td-subcat-dropdown:hover .td-subcat-more {
    	background-color: #dd3333;
    }

    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li.active {
    	background-color: #dd3333 !important;
    }

    .block-title,
    .td-related-title,
    .wpb_tabs .wpb_tabs_nav,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container,
    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs:before {
        border-color: #dd3333;
    }
    .td_block_wrap .td-subcat-item .td-cur-simple-item {
	    color: #dd3333;
	}


    
    .td-grid-style-4 .entry-title
    {
        background-color: rgba(221, 51, 51, 0.7);
    }

    
    .block-title > span,
    .block-title > a,
    .widgettitle,
    .td-trending-now-title,
    .wpb_tabs li.ui-tabs-active a,
    .wpb_tabs li:hover a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab.vc_active > a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab:hover > a,
    .td-related-title .td-cur-simple-item,
    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li.active,
    .woocommerce .product .products h2 {
    	color: #222222;
    }


    
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full,
    .td-header-wrap .top-header-menu .sub-menu {
        background-color: #f9f9f9;
    }
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu-full {
        background-color: transparent;
    }
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu-full .td-header-top-menu {
        background-color: #f9f9f9;
        padding-left: 15px;
        padding-right: 15px;
    }

    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full .td-header-top-menu,
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full {
        border-bottom: none;
    }


    
    .td-header-top-menu,
    .td-header-top-menu a,
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full .td-header-top-menu,
    .td-header-wrap .td-header-top-menu-full a,
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu,
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu a {
        color: #2f2f2f;
    }

    
    .top-header-menu .current-menu-item > a,
    .top-header-menu .current-menu-ancestor > a,
    .top-header-menu .current-category-ancestor > a,
    .top-header-menu li a:hover {
        color: #dd3333;
    }

    
    .td-header-wrap .td-header-sp-top-widget .td-icon-font {
        color: #2f2f2f;
    }

    
    .td-header-wrap .td-header-sp-top-widget i.td-icon-font:hover {
        color: #dd3333;
    }


    
    .td-header-wrap .td-header-menu-wrap-full,
    .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .sf-menu > .current-category-ancestor > a,
    .td-header-menu-wrap.td-affix,
    .td-header-style-3 .td-header-main-menu,
    .td-header-style-3 .td-affix .td-header-main-menu,
    .td-header-style-4 .td-header-main-menu,
    .td-header-style-4 .td-affix .td-header-main-menu,
    .td-header-style-8 .td-header-menu-wrap.td-affix,
    .td-header-style-8 .td-header-top-menu-full {
		background-color: #303030;
    }


    .td-boxed-layout .td-header-style-3 .td-header-menu-wrap,
    .td-boxed-layout .td-header-style-4 .td-header-menu-wrap {
    	background-color: #303030 !important;
    }


    @media (min-width: 1019px) {
        .td-header-style-1 .td-header-sp-recs,
        .td-header-style-1 .td-header-sp-logo {
            margin-bottom: 28px;
        }
    }

    @media (min-width: 768px) and (max-width: 1018px) {
        .td-header-style-1 .td-header-sp-recs,
        .td-header-style-1 .td-header-sp-logo {
            margin-bottom: 14px;
        }
    }

    .td-header-style-7 .td-header-top-menu {
        border-bottom: none;
    }


    
    .sf-menu ul .td-menu-item > a:hover,
    .sf-menu ul .sfHover > a,
    .sf-menu ul .current-menu-ancestor > a,
    .sf-menu ul .current-category-ancestor > a,
    .sf-menu ul .current-menu-item > a,
    .sf-menu > .current-menu-item > a:after,
    .sf-menu > .current-menu-ancestor > a:after,
    .sf-menu > .current-category-ancestor > a:after,
    .sf-menu > li:hover > a:after,
    .sf-menu > .sfHover > a:after,
    .td_block_mega_menu .td-next-prev-wrap a:hover,
    .td-mega-span .td-post-category:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > li > a:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .sfHover > a,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search:after,
    .header-search-wrap .td-drop-down-search .btn:hover,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-item > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-menu-ancestor > a,
    .td-header-wrap .black-menu .sf-menu > .current-category-ancestor > a {
        background-color: #020000;
    }


    .td_block_mega_menu .td-next-prev-wrap a:hover {
        border-color: #020000;
    }

    .header-search-wrap .td-drop-down-search:before {
        border-color: transparent transparent #020000 transparent;
    }

    .td_mega_menu_sub_cats .cur-sub-cat,
    .td_mod_mega_menu:hover .entry-title a {
        color: #020000;
    }


    
    .td-header-wrap .td-header-menu-wrap .sf-menu > li > a,
    .td-header-wrap .header-search-wrap .td-icon-search {
        color: #efefef;
    }


    
    .td-menu-background:before,
    .td-search-background:before {
        background: rgba(69,132,112,0.85);
        background: -moz-linear-gradient(top, rgba(69,132,112,0.85) 0%, rgba(18,129,153,0.85) 100%);
        background: -webkit-gradient(left top, left bottom, color-stop(0%, rgba(69,132,112,0.85)), color-stop(100%, rgba(18,129,153,0.85)));
        background: -webkit-linear-gradient(top, rgba(69,132,112,0.85) 0%, rgba(18,129,153,0.85) 100%);
        background: -o-linear-gradient(top, rgba(69,132,112,0.85) 0%, @mobileu_gradient_two_mob 100%);
        background: -ms-linear-gradient(top, rgba(69,132,112,0.85) 0%, rgba(18,129,153,0.85) 100%);
        background: linear-gradient(to bottom, rgba(69,132,112,0.85) 0%, rgba(18,129,153,0.85) 100%);
        filter: progid:DXImageTransform.Microsoft.gradient( startColorstr='rgba(69,132,112,0.85)', endColorstr='rgba(18,129,153,0.85)', GradientType=0 );
    }

    
    .td-mobile-content .current-menu-item > a,
    .td-mobile-content .current-menu-ancestor > a,
    .td-mobile-content .current-category-ancestor > a,
    #td-mobile-nav .td-menu-login-section a:hover,
    #td-mobile-nav .td-register-section a:hover,
    #td-mobile-nav .td-menu-socials-wrap a:hover i,
    .td-search-close a:hover i {
        color: #e9ed6c;
    }

    
    .td-footer-wrapper::before {
        background-size: 100% auto;
    }

    
    .td-footer-wrapper::before {
        opacity: 0.6;
    }



    
    .td-menu-background,
    .td-search-background {
        background-image: url('http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2016/09/1.jpg');
    }

    
    .top-header-menu > li > a,
    .td-weather-top-widget .td-weather-now .td-big-degrees,
    .td-weather-top-widget .td-weather-header .td-weather-city,
    .td-header-sp-top-menu .td_data_time {
        line-height:27px;
	
    }
    
    ul.sf-menu > .td-menu-item > a {
        font-size:13px;
	font-weight:normal;
	text-transform:none;
	
    }
    
    .block-title > span,
    .block-title > a,
    .widgettitle,
    .td-trending-now-title,
    .wpb_tabs li a,
    .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab > a,
    .td-related-title a,
    .woocommerce div.product .woocommerce-tabs ul.tabs li a,
    .woocommerce .product .products h2 {
        font-family:Montserrat;
	font-size:18px;
	font-style:normal;
	font-weight:bold;
	text-transform:uppercase;
	
    }
    
	.td_module_wrap .td-module-title {
		font-family:"Helvetica Neue", Helvetica, Arial, sans-serif;
	
	}
     
    .td_module_mx1 .td-module-title a {
    	font-weight:bold;
	
    }
    
    .td-big-grid-post.td-big-thumb .td-big-grid-meta,
    .td-big-thumb .td-big-grid-meta .entry-title {
        font-family:Poppins;
	font-weight:bold;
	
    }
    
    .td-big-grid-post.td-medium-thumb .td-big-grid-meta,
    .td-medium-thumb .td-big-grid-meta .entry-title {
        font-family:Poppins;
	font-weight:bold;
	
    }
    
    .td-big-grid-post.td-small-thumb .td-big-grid-meta,
    .td-small-thumb .td-big-grid-meta .entry-title {
        font-family:Poppins;
	font-weight:bold;
	
    }
    
    .td-big-grid-post.td-tiny-thumb .td-big-grid-meta,
    .td-tiny-thumb .td-big-grid-meta .entry-title {
        font-family:Poppins;
	font-weight:bold;
	
    }
    
    .homepage-post .td-post-template-8 .td-post-header .entry-title {
        font-family:Poppins;
	font-weight:bold;
	
    }


    
	.post .td-post-header .entry-title {
		font-family:Montserrat;
	
	}
    
    .td-post-template-default .td-post-header .entry-title {
        font-family:Montserrat;
	
    }
    
    .td-header-sp-top-widget .td-social-icon-wrap .td-icon-font {
        line-height: 27px;
    }



/* Style generated by theme for demo: magazine */

.td-magazine .td-header-style-1 .td-header-gradient::before,
		.td-magazine .td-header-style-1 .td-mega-span .td-post-category:hover,
		.td-magazine .td-header-style-1 .header-search-wrap .td-drop-down-search::after {
			background-color: #dd3333;
		}

		.td-magazine .td-header-style-1 .td_mod_mega_menu:hover .entry-title a,
		.td-magazine .td-header-style-1 .td_mega_menu_sub_cats .cur-sub-cat,
		.td-magazine .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab.vc_active > a,
		.td-magazine .vc_tta-container .vc_tta-color-grey.vc_tta-tabs-position-top.vc_tta-style-classic .vc_tta-tabs-container .vc_tta-tab:hover > a,
		.td-magazine .td-related-title .td-cur-simple-item {
			color: #dd3333;
		}

		.td-magazine .td-header-style-1 .header-search-wrap .td-drop-down-search::before {
			border-color: transparent transparent #dd3333;
		}

		.td-magazine .td-header-style-1 .td-header-top-menu-full {
			border-top-color: #dd3333;
		}
</style>

<script>
  (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){
  (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),
  m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)
  })(window,document,'script','https://www.google-analytics.com/analytics.js','ga');

  ga('create', 'UA-63002247-1', 'auto');
  ga('send', 'pageview');

</script><style id="tt-easy-google-font-styles" type="text/css">p { font-family: 'Arial'; font-style: normal; font-weight: 400; }
h1 { font-family: 'Arial'; font-style: normal; font-weight: 700; }
h2 { }
h3 { }
h4 { }
h5 { }
h6 { }
</style><noscript><style type="text/css"> .wpb_animate_when_almost_visible { opacity: 1; }</style></noscript></head>

<body class="post-template-default single single-post postid-52127 single-format-standard presenta-dominguez-campos-informe-de-supervision-a-separos-preventivos-2018 td-magazine single_template wpb-js-composer js-comp-ver-4.12 vc_responsive td-animation-stack-type0 td-boxed-layout" itemscope="itemscope" itemtype="http://schema.org/WebPage">

        <div class="td-scroll-up"><i class="td-icon-menu-up"></i></div>
    
    <div class="td-menu-background"></div>
<div id="td-mobile-nav">
    <div class="td-mobile-container">
        <!-- mobile menu top section -->
        <div class="td-menu-socials-wrap">
            <!-- socials -->
            <div class="td-menu-socials">
                
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/aficion.zac" title="Facebook">
                <i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://plus.google.com/u/0/113315749242267960852" title="Google+">
                <i class="td-icon-font td-icon-googleplus"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.instagram.com/aficion_politica/" title="Instagram">
                <i class="td-icon-font td-icon-instagram"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="http://aficionpolitica.tumblr.com/" title="Tumblr">
                <i class="td-icon-font td-icon-tumblr"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://twitter.com/aficionzac" title="Twitter">
                <i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UC33O_L1w4nGvEy5j-TcgkSQ" title="Youtube">
                <i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i>
            </a>
        </span>            </div>
            <!-- close button -->
            <div class="td-mobile-close">
                <a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
            </div>
        </div>

        <!-- login section -->
                    <div class="td-menu-login-section">
                
    <div class="td-guest-wrap">
        <div class="td-menu-avatar"><div class="td-avatar-container"><img alt='' src='http://2.gravatar.com/avatar/?s=80&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='http://2.gravatar.com/avatar/?s=160&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-80 photo avatar-default' height='80' width='80' /></div></div>
        <div class="td-menu-login"><a id="login-link-mob">Sign in</a></div>
    </div>
            </div>
        
        <!-- menu section -->
        <div class="td-mobile-content">
            <div class="menu-td-demo-header-menu-container"><ul id="menu-td-demo-header-menu" class="td-mobile-main-menu"><li id="menu-item-192" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-home menu-item-first menu-item-192"><a href="http://aficionzac.com/">Inicio</a></li>
<li id="menu-item-257" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-257"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/">Gobierno Estatal<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li id="menu-item-0" class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/atencion-ciudadana/">Atención Ciudadana</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/cedecon/">Cedecon</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/coepla/">Coepla</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/conagua/">Conagua</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/coordinacion-general-juridica/">Coordinación General Jurídica</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/cultura/">Cultura</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/cultura-fisica-y-deporte/">Cultura Física y Deporte</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/desarrollo-integral-de-la-familia/">Desarrollo Integral de la Familia</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/desarrollo-social/">Desarrollo Social</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/edu/">Educación</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/fenaza/">FENAZA</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/finanzas/">Finanzas</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/fiscalia-general/">Fiscalía General</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/inclusion/">Inclusión</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/infraestructura/">Infraestructura</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/inselcap/">Inselcap</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/issstezac/">Issstezac</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/jiapaz/">Jiapaz</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/jovenes/">Jovenes</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/migracion/">Migración</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/monumentos/">Monumentos</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/pgje/">PGJE</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/planeacion/">Planeación</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/proteccion-civil/">Protección Civil</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/sad/">SAD</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/salud/">Salud</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/sama/">Sama</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/secampo/">Secampo</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/secretaria-general-de-gobierno/">Secretaría General de Gobierno</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/sedatu/">Sedatu</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-358" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-358"><a href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/">Partidos Políticos<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/frente-amplio-zacatecano/">Frente Amplio Zacatecano</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/independientes/">Independientes</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/mc-zacatecas/">MC Zacatecas</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/morena-zacatecas/">Morena Zacatecas</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/pan-zacatecas/">PAN Zacatecas</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/panal-zacatecas/">Panal Zacatecas</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/paz-zacatecas/">PAZ Zacatecas</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/pes-zacatecas/">PES Zacatecas</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/prd-zacatecas/">PRD Zacatecas</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/pri-zacatecas/">PRI Zacatecas</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/pt-zacatecas/">PT Zacatecas</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/pvem-zacatecas/">PVEM Zacatecas</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/rsp/">RSP</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-259" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-259"><a href="http://aficionzac.com/category/legislacion/">Legislación<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/legislacion/actividad-de-regidores/">Actividad de Regidores</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/legislacion/diputados-federales/">Diputados Federales</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/legislacion/lxiii-legislatura/">LXIII Legislatura</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/legislacion/senadores/">Senadores</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-258" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-258"><a href="http://aficionzac.com/category/municipios/">Municipios<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/municipios/calera/">Calera</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/municipios/capital/">Capital</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/municipios/fresnillo/">Fresnillo</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/municipios/guadalupe/">Guadalupe</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/municipios/jerez/">Jerez</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/municipios/jimenez-del-teul/">Jiménez del Teul</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/municipios/juan-aldama/">Juan Aldama</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/municipios/mazapil-municipios/">Mazapil</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/municipios/ojocaliente/">Ojocaliente</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/municipios/pinos/">Pinos</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/municipios/tlaltenango/">Tlaltenango</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/municipios/trancoso/">Trancoso</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/municipios/villanueva/">Villanueva</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-260" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-260"><a href="http://aficionzac.com/category/opinion/">Opinión<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/opinion/andres-vera/">Andrés Vera</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/opinion/aquiles-cordova/">Aquiles Córdova</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/opinion/camerino-marquez/">Camerino Márquez</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/opinion/christian-martinez/">Christian Martínez</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/opinion/david-macias/">David Macías</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/opinion/david-monreal/">David Monreal</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/opinion/donato-marquez/">Donato Márquez</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/opinion/heraclio-castillo/">Heraclio Castillo</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/opinion/homero-aguirre-enriquez/">Homero Aguirre Enríquez</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/opinion/irvin-macias/">Irvin Macías</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/opinion/isadora-santivanez/">Isadora Santivañez</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/opinion/jacobo-cruz/">Jacobo Cruz</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/opinion/jaime-chacon-llanas/">Jaime Chacon Llanas</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/opinion/lenin-campos/">Lenin Campos</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/opinion/manuel-medina/">Manuel Medina</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/opinion/miriam-serrano/">Miriam Serrano</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/opinion/osvaldo-avila/">Osvaldo Ávila</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/opinion/salvador-del-hoyo/">Salvador del Hoyo</a></li>
</ul>
</li>
<li id="menu-item-261" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-261"><a href="http://aficionzac.com/category/deporte/">Deporte</a></li>
<li id="menu-item-262" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-262"><a href="http://aficionzac.com/category/mas/">Más<i class="td-icon-menu-right td-element-after"></i></a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/mas/estudio-afpz/">Estudio AFPZ</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/mas/nacional/">Nacional</a></li>
	<li class="menu-item-0"><a href="http://aficionzac.com/category/mas/radio-lata/">Radio Lata</a></li>
</ul>
</li>
</ul></div>        </div>
    </div>

    <!-- register/login section -->
            <div id="login-form-mobile" class="td-register-section">
            
            <div id="td-login-mob" class="td-login-animation td-login-hide-mob">
            	<!-- close button -->
	            <div class="td-login-close">
	                <a href="#" class="td-back-button"><i class="td-icon-read-down"></i></a>
	                <div class="td-login-title">Sign in</div>
	                <!-- close button -->
		            <div class="td-mobile-close">
		                <a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
		            </div>
	            </div>
	            <div class="td-login-form-wrap">
	                <div class="td-login-panel-title"><span>Welcome!</span>Log into your account</div>
	                <div class="td_display_err"></div>
	                <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="text" name="login_email" id="login_email-mob" value="" required><label>tu nombre de usuario</label></div>
	                <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="password" name="login_pass" id="login_pass-mob" value="" required><label>tu contraseña</label></div>
	                <input type="button" name="login_button" id="login_button-mob" class="td-login-button" value="Ingresar">
	                <div class="td-login-info-text"><a href="#" id="forgot-pass-link-mob">¿Olvidaste tu contraseña?</a></div>
                </div>
            </div>

            

            <div id="td-forgot-pass-mob" class="td-login-animation td-login-hide-mob">
                <!-- close button -->
	            <div class="td-forgot-pass-close">
	                <a href="#" class="td-back-button"><i class="td-icon-read-down"></i></a>
	                <div class="td-login-title">Password recovery</div>
	            </div>
	            <div class="td-login-form-wrap">
	                <div class="td-login-panel-title">Recupera tu contraseña</div>
	                <div class="td_display_err"></div>
	                <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="text" name="forgot_email" id="forgot_email-mob" value="" required><label>tu correo electrónico</label></div>
	                <input type="button" name="forgot_button" id="forgot_button-mob" class="td-login-button" value="Enviar mi pase">
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>    <div class="td-search-background"></div>
<div class="td-search-wrap-mob">
	<div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button">
		<form method="get" class="td-search-form" action="http://aficionzac.com/">
			<!-- close button -->
			<div class="td-search-close">
				<a href="#"><i class="td-icon-close-mobile"></i></a>
			</div>
			<div role="search" class="td-search-input">
				<span>Buscar</span>
				<input id="td-header-search-mob" type="text" value="" name="s" autocomplete="off" />
			</div>
		</form>
		<div id="td-aj-search-mob"></div>
	</div>
</div>    
    
    <div id="td-outer-wrap">
    
        <!--
Header style 10
-->

<div class="td-header-wrap td-header-style-10">

	<div class="td-header-top-menu-full">
		<div class="td-container td-header-row td-header-top-menu">
            
    <div class="top-bar-style-1">
        
<div class="td-header-sp-top-menu">


	        <div class="td_data_time">
            <div >

                Viernes, Marzo 15, 2019
            </div>
        </div>
    <ul class="top-header-menu td_ul_login"><li class="menu-item"><a class="td-login-modal-js menu-item" href="#login-form" data-effect="mpf-td-login-effect">Registrarse / Unirse</a><span class="td-sp-ico-login td_sp_login_ico_style"></span></li></ul><div class="menu-top-container"><ul id="menu-td-demo-top-menu" class="top-header-menu"><li id="menu-item-183" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-183"><a href="#">Publicidad</a></li>
<li id="menu-item-184" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-normal-menu menu-item-184"><a href="http://irvmac.blogspot.mx/">Blog de Irv</a></li>
<li id="menu-item-185" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-normal-menu menu-item-185"><a href="#">Contacto</a></li>
</ul></div></div>
        <div class="td-header-sp-top-widget">
    
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/aficion.zac" title="Facebook">
                <i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://plus.google.com/u/0/113315749242267960852" title="Google+">
                <i class="td-icon-font td-icon-googleplus"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.instagram.com/aficion_politica/" title="Instagram">
                <i class="td-icon-font td-icon-instagram"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="http://aficionpolitica.tumblr.com/" title="Tumblr">
                <i class="td-icon-font td-icon-tumblr"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://twitter.com/aficionzac" title="Twitter">
                <i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UC33O_L1w4nGvEy5j-TcgkSQ" title="Youtube">
                <i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i>
            </a>
        </span></div>
    </div>

<!-- LOGIN MODAL -->

                <div  id="login-form" class="white-popup-block mfp-hide mfp-with-anim">
                    <div class="td-login-wrap">
                        <a href="#" class="td-back-button"><i class="td-icon-modal-back"></i></a>
                        <div id="td-login-div" class="td-login-form-div td-display-block">
                            <div class="td-login-panel-title">Sign in</div>
                            <div class="td-login-panel-descr">¡Bienvenido! Ingresa en tu cuenta</div>
                            <div class="td_display_err"></div>
                            <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="text" name="login_email" id="login_email" value="" required><label>tu nombre de usuario</label></div>
	                        <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="password" name="login_pass" id="login_pass" value="" required><label>tu contraseña</label></div>
                            <input type="button" name="login_button" id="login_button" class="wpb_button btn td-login-button" value="Login">
                            <div class="td-login-info-text"><a href="#" id="forgot-pass-link">Forgot your password? Get help</a></div>
                            
                        </div>

                        

                         <div id="td-forgot-pass-div" class="td-login-form-div td-display-none">
                            <div class="td-login-panel-title">Password recovery</div>
                            <div class="td-login-panel-descr">Recupera tu contraseña</div>
                            <div class="td_display_err"></div>
                            <div class="td-login-inputs"><input class="td-login-input" type="text" name="forgot_email" id="forgot_email" value="" required><label>tu correo electrónico</label></div>
                            <input type="button" name="forgot_button" id="forgot_button" class="wpb_button btn td-login-button" value="Send My Password">
                            <div class="td-login-info-text">Se te ha enviado una contraseña por correo electrónico.</div>
                        </div>
                    </div>
                </div>
                		</div>
	</div>

    <div class="td-banner-wrap-full td-logo-wrap-full td-logo-mobile-loaded">
        <div class="td-header-sp-logo">
            		<a class="td-main-logo" href="http://aficionzac.com/">
			<img class="td-retina-data"  data-retina="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2018/07/LogoReal.jpg" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2018/07/LogoReal.jpg" alt=""/>
			<span class="td-visual-hidden">Afición Política</span>
		</a>
	        </div>
    </div>

	<div class="td-header-menu-wrap-full">
		<div class="td-header-menu-wrap td-header-gradient">
			<div class="td-container td-header-row td-header-main-menu">
				<div id="td-header-menu" role="navigation">
    <div id="td-top-mobile-toggle"><a href="#"><i class="td-icon-font td-icon-mobile"></i></a></div>
    <div class="td-main-menu-logo td-logo-in-header">
        		<a class="td-mobile-logo td-sticky-disable" href="http://aficionzac.com/">
			<img class="td-retina-data" data-retina="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2017/06/17web2.jpg" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2017/06/2017web1.jpg" alt=""/>
		</a>
			<a class="td-header-logo td-sticky-disable" href="http://aficionzac.com/">
			<img class="td-retina-data" data-retina="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2018/07/LogoReal.jpg" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2018/07/LogoReal.jpg" alt=""/>
		</a>
	    </div>
    <div class="menu-td-demo-header-menu-container"><ul id="menu-td-demo-header-menu-1" class="sf-menu"><li class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-home menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-192"><a href="http://aficionzac.com/">Inicio</a></li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-257"><a href="http://aficionzac.com/category/godezac/">Gobierno Estatal</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_1_5c8b454214673_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top"  data-td-block-uid="td_uid_1_5c8b454214673" ><script>var block_td_uid_1_5c8b454214673 = new tdBlock();
block_td_uid_1_5c8b454214673.id = "td_uid_1_5c8b454214673";
block_td_uid_1_5c8b454214673.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"15","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todo","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_1_5c8b454214673_rand","offset":"","css":"","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":""}';
block_td_uid_1_5c8b454214673.td_column_number = "3";
block_td_uid_1_5c8b454214673.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_1_5c8b454214673.post_count = "4";
block_td_uid_1_5c8b454214673.found_posts = "5905";
block_td_uid_1_5c8b454214673.header_color = "";
block_td_uid_1_5c8b454214673.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_1_5c8b454214673.max_num_pages = "1477";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_1_5c8b454214673);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c8b454214673));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/respalda-gobernador-a-empresarios-que-impulsan-proyectos-economicos-y-generan-empleos-en-zacatecas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Respalda Gobernador a empresarios que impulsan proyectos econ\u00f3micos y generan empleos en Zacatecas\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/5R7A8357-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Respalda Gobernador a empresarios que impulsan proyectos econ\u00f3micos y generan empleos en Zacatecas\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/sezac\/\" class=\"td-post-category\">Sezac<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/respalda-gobernador-a-empresarios-que-impulsan-proyectos-economicos-y-generan-empleos-en-zacatecas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Respalda Gobernador a empresarios que impulsan proyectos econ\u00f3micos y generan empleos en Zacatecas\">Respalda Gobernador a empresarios que impulsan proyectos econ\u00f3micos y generan empleos...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/emite-cobaez-convocatoria-para-el-concurso-de-oposicion-para-el-ingreso-a-la-educacion-media-superior\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Emite Cobaez convocatoria para el Concurso de Oposici\u00f3n para el Ingreso a la Educaci\u00f3n Media Superior\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/DOCENTES-5-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Emite Cobaez convocatoria para el Concurso de Oposici\u00f3n para el Ingreso a la Educaci\u00f3n Media Superior\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/edu\/\" class=\"td-post-category\">Educaci\u00f3n<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/emite-cobaez-convocatoria-para-el-concurso-de-oposicion-para-el-ingreso-a-la-educacion-media-superior\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Emite Cobaez convocatoria para el Concurso de Oposici\u00f3n para el Ingreso a la Educaci\u00f3n Media Superior\">Emite Cobaez convocatoria para el Concurso de Oposici\u00f3n para el Ingreso...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/beneficiara-gobierno-de-tello-a-856-estudiantes-de-ciencias-ingenierias-y-carreras-de-impacto-tecnologico\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Beneficiar\u00e1 gobierno de Tello a 856 estudiantes de ciencias, ingenier\u00edas y carreras de impacto tecnol\u00f3gico\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/IMG_6195-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Beneficiar\u00e1 gobierno de Tello a 856 estudiantes de ciencias, ingenier\u00edas y carreras de impacto tecnol\u00f3gico\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/edu\/\" class=\"td-post-category\">Educaci\u00f3n<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/beneficiara-gobierno-de-tello-a-856-estudiantes-de-ciencias-ingenierias-y-carreras-de-impacto-tecnologico\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Beneficiar\u00e1 gobierno de Tello a 856 estudiantes de ciencias, ingenier\u00edas y carreras de impacto tecnol\u00f3gico\">Beneficiar\u00e1 gobierno de Tello a 856 estudiantes de ciencias, ingenier\u00edas y...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/la-fiscalia-general-de-justicia-del-estado-es-un-aliado-y-le-apuesta-al-cambio-de-la-sociedad-murillo-ruiseco\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La Fiscal\u00eda General de Justicia del Estado es un aliado y le apuesta al cambio de la sociedad: Murillo Ruiseco\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/TALLER_2-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"La Fiscal\u00eda General de Justicia del Estado es un aliado y le apuesta al cambio de la sociedad: Murillo Ruiseco\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/fiscalia-general\/\" class=\"td-post-category\">Fiscal\u00eda General<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/la-fiscalia-general-de-justicia-del-estado-es-un-aliado-y-le-apuesta-al-cambio-de-la-sociedad-murillo-ruiseco\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La Fiscal\u00eda General de Justicia del Estado es un aliado y le apuesta al cambio de la sociedad: Murillo Ruiseco\">La Fiscal\u00eda General de Justicia del Estado es un aliado y...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c8b454214673","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c8b454214673));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 314;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/estamos-cumpliendo-y-a-las-pruebas-me-remito-alejandro-tello\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Estamos cumpliendo y a las pruebas me remito: Alejandro Tello\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/0T0A0023-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Estamos cumpliendo y a las pruebas me remito: Alejandro Tello\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/atencion-ciudadana\/\" class=\"td-post-category\">Atenci\u00f3n Ciudadana<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/estamos-cumpliendo-y-a-las-pruebas-me-remito-alejandro-tello\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Estamos cumpliendo y a las pruebas me remito: Alejandro Tello\">Estamos cumpliendo y a las pruebas me remito: Alejandro Tello<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/tello-y-miembros-del-colegio-de-abogados-impulsaran-reforma-para-garantizar-imparcialidad-en-designacion-de-magistrados-y-consejeros\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tello y miembros del Colegio de Abogados impulsar\u00e1n reforma para garantizar imparcialidad en designaci\u00f3n de magistrados y consejeros\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/MS_2354-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Tello y miembros del Colegio de Abogados impulsar\u00e1n reforma para garantizar imparcialidad en designaci\u00f3n de magistrados y consejeros\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/atencion-ciudadana\/\" class=\"td-post-category\">Atenci\u00f3n Ciudadana<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/tello-y-miembros-del-colegio-de-abogados-impulsaran-reforma-para-garantizar-imparcialidad-en-designacion-de-magistrados-y-consejeros\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tello y miembros del Colegio de Abogados impulsar\u00e1n reforma para garantizar imparcialidad en designaci\u00f3n de magistrados y consejeros\">Tello y miembros del Colegio de Abogados impulsar\u00e1n reforma para garantizar...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/con-reapertura-de-la-mina-san-martin-cumplo-uno-de-mis-compromisos-mas-importantes-con-las-familias-de-la-region-tello\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Con reapertura de la mina San Mart\u00edn cumplo uno de mis compromisos m\u00e1s importantes con las familias de la regi\u00f3n: Tello\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/MARQUEZ_MS_5162-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Con reapertura de la mina San Mart\u00edn cumplo uno de mis compromisos m\u00e1s importantes con las familias de la regi\u00f3n: Tello\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/atencion-ciudadana\/\" class=\"td-post-category\">Atenci\u00f3n Ciudadana<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/con-reapertura-de-la-mina-san-martin-cumplo-uno-de-mis-compromisos-mas-importantes-con-las-familias-de-la-region-tello\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Con reapertura de la mina San Mart\u00edn cumplo uno de mis compromisos m\u00e1s importantes con las familias de la regi\u00f3n: Tello\">Con reapertura de la mina San Mart\u00edn cumplo uno de mis...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/gobernador-gestiona-soluciones-a-habitantes-de-rincon-guadalupano\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gobernador gestiona soluciones a habitantes de Rinc\u00f3n Guadalupano\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/RINCON-GUADALUPANO-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Gobernador gestiona soluciones a habitantes de Rinc\u00f3n Guadalupano\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/atencion-ciudadana\/\" class=\"td-post-category\">Atenci\u00f3n Ciudadana<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/gobernador-gestiona-soluciones-a-habitantes-de-rincon-guadalupano\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gobernador gestiona soluciones a habitantes de Rinc\u00f3n Guadalupano\">Gobernador gestiona soluciones a habitantes de Rinc\u00f3n Guadalupano<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c8b454214673","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c8b454214673));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1142;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/atiende-comision-de-defensa-del-contribuyente-cerca-de-85-casos-a-un-mes-de-creacion\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Atiende Comisi\u00f3n de Defensa del Contribuyente cerca de 85 casos a un mes de creaci\u00f3n\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/WhatsApp-Image-2019-02-19-at-7.02.44-PM-_1_-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Atiende Comisi\u00f3n de Defensa del Contribuyente cerca de 85 casos a un mes de creaci\u00f3n\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/cedecon\/\" class=\"td-post-category\">Cedecon<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/atiende-comision-de-defensa-del-contribuyente-cerca-de-85-casos-a-un-mes-de-creacion\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Atiende Comisi\u00f3n de Defensa del Contribuyente cerca de 85 casos a un mes de creaci\u00f3n\">Atiende Comisi\u00f3n de Defensa del Contribuyente cerca de 85 casos a...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/tello-coloca-a-zacatecas-a-la-vanguardia-nacional-en-la-defensa-del-contribuyente\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tello coloca a Zacatecas a la vanguardia nacional en la defensa del contribuyente\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/1-1-2-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Tello coloca a Zacatecas a la vanguardia nacional en la defensa del contribuyente\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/cedecon\/\" class=\"td-post-category\">Cedecon<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/tello-coloca-a-zacatecas-a-la-vanguardia-nacional-en-la-defensa-del-contribuyente\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tello coloca a Zacatecas a la vanguardia nacional en la defensa del contribuyente\">Tello coloca a Zacatecas a la vanguardia nacional en la defensa...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c8b454214673","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c8b454214673));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 615;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/contribuye-estado-de-zacatecas-con-programa-prospectivo-2033-al-plan-nacional-de-desarrollo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Contribuye Estado de Zacatecas con Programa Prospectivo 2033 al Plan Nacional de Desarrollo\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/FOTO-01-BOL-08-IMG_2596-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Contribuye Estado de Zacatecas con Programa Prospectivo 2033 al Plan Nacional de Desarrollo\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/coepla\/\" class=\"td-post-category\">Coepla<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/contribuye-estado-de-zacatecas-con-programa-prospectivo-2033-al-plan-nacional-de-desarrollo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Contribuye Estado de Zacatecas con Programa Prospectivo 2033 al Plan Nacional de Desarrollo\">Contribuye Estado de Zacatecas con Programa Prospectivo 2033 al Plan Nacional...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/reciben-funcionarios-del-gobierno-estatal-capacitacion-para-evaluar-programas-sociales\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Reciben funcionarios del gobierno estatal capacitaci\u00f3n para evaluar programas sociales\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/FOTO-03-BOLETIN-06-280219-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Reciben funcionarios del gobierno estatal capacitaci\u00f3n para evaluar programas sociales\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/coepla\/\" class=\"td-post-category\">Coepla<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/reciben-funcionarios-del-gobierno-estatal-capacitacion-para-evaluar-programas-sociales\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Reciben funcionarios del gobierno estatal capacitaci\u00f3n para evaluar programas sociales\">Reciben funcionarios del gobierno estatal capacitaci\u00f3n para evaluar programas sociales<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/debe-la-migracion-atenderse-transversalmente-como-lo-hace-el-gobierno-de-zacatecas-marco-vinicio-flores\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Debe la migraci\u00f3n atenderse transversalmente como lo hace el Gobierno de Zacatecas: Marco Vinicio Flores\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/FOTO-01-BOL3-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Debe la migraci\u00f3n atenderse transversalmente como lo hace el Gobierno de Zacatecas: Marco Vinicio Flores\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/coepla\/\" class=\"td-post-category\">Coepla<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/debe-la-migracion-atenderse-transversalmente-como-lo-hace-el-gobierno-de-zacatecas-marco-vinicio-flores\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Debe la migraci\u00f3n atenderse transversalmente como lo hace el Gobierno de Zacatecas: Marco Vinicio Flores\">Debe la migraci\u00f3n atenderse transversalmente como lo hace el Gobierno de...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/revisa-gobierno-el-programa-de-atencion-a-jornaleros-agricolas-migrantes-y-locales\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Revisa Gobierno el programa de atenci\u00f3n a jornaleros agr\u00edcolas migrantes y locales\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/coepla-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Revisa Gobierno el programa de atenci\u00f3n a jornaleros agr\u00edcolas migrantes y locales\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/coepla\/\" class=\"td-post-category\">Coepla<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/revisa-gobierno-el-programa-de-atencion-a-jornaleros-agricolas-migrantes-y-locales\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Revisa Gobierno el programa de atenci\u00f3n a jornaleros agr\u00edcolas migrantes y locales\">Revisa Gobierno el programa de atenci\u00f3n a jornaleros agr\u00edcolas migrantes y...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c8b454214673","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c8b454214673));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 264;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/avanza-gobierno-del-estado-en-la-construccion-del-sistema-milpillas-con-los-caminos-de-acceso-a-la-presa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Avanza Gobierno del Estado en la construcci\u00f3n del sistema Milpillas con los caminos de acceso a la presa\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/1-3-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Avanza Gobierno del Estado en la construcci\u00f3n del sistema Milpillas con los caminos de acceso a la presa\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/conagua\/\" class=\"td-post-category\">Conagua<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/avanza-gobierno-del-estado-en-la-construccion-del-sistema-milpillas-con-los-caminos-de-acceso-a-la-presa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Avanza Gobierno del Estado en la construcci\u00f3n del sistema Milpillas con los caminos de acceso a la presa\">Avanza Gobierno del Estado en la construcci\u00f3n del sistema Milpillas con...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/con-la-modernizacion-de-la-presa-la-villita-la-tecnificacion-del-campo-es-una-realidad-para-los-habitantes-del-sureste-zacatecano\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Con la modernizaci\u00f3n de la presa La Villita, la tecnificaci\u00f3n del campo es una realidad para los habitantes del sureste zacatecano\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/1-222-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Con la modernizaci\u00f3n de la presa La Villita, la tecnificaci\u00f3n del campo es una realidad para los habitantes del sureste zacatecano\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/conagua\/\" class=\"td-post-category\">Conagua<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/con-la-modernizacion-de-la-presa-la-villita-la-tecnificacion-del-campo-es-una-realidad-para-los-habitantes-del-sureste-zacatecano\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Con la modernizaci\u00f3n de la presa La Villita, la tecnificaci\u00f3n del campo es una realidad para los habitantes del sureste zacatecano\">Con la modernizaci\u00f3n de la presa La Villita, la tecnificaci\u00f3n del...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/inicia-jiapaz-actualizacion-de-padron-de-usuarios\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Inicia JIAPAZ  actualizaci\u00f3n de padr\u00f3n de Usuarios\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/JIAPAZ-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Inicia JIAPAZ  actualizaci\u00f3n de padr\u00f3n de Usuarios\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/conagua\/\" class=\"td-post-category\">Conagua<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/inicia-jiapaz-actualizacion-de-padron-de-usuarios\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Inicia JIAPAZ  actualizaci\u00f3n de padr\u00f3n de Usuarios\">Inicia JIAPAZ  actualizaci\u00f3n de padr\u00f3n de Usuarios<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/gobernador-invita-a-delegaciones-federales-a-trabajar-coordinadamente-con-la-administracion-estatal\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gobernador invita a delegaciones federales a trabajar coordinadamente con la Administraci\u00f3n Estatal\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2017\/07\/1-150-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Gobernador invita a delegaciones federales a trabajar coordinadamente con la Administraci\u00f3n Estatal\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/conagua\/\" class=\"td-post-category\">Conagua<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/gobernador-invita-a-delegaciones-federales-a-trabajar-coordinadamente-con-la-administracion-estatal\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Gobernador invita a delegaciones federales a trabajar coordinadamente con la Administraci\u00f3n Estatal\">Gobernador invita a delegaciones federales a trabajar coordinadamente con la Administraci\u00f3n...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c8b454214673","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c8b454214673));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 270;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/garantiza-gobierno-apego-al-resolutivo-de-la-scjn-para-el-cobro-de-los-impuestos-ecologicos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Garantiza gobierno apego al resolutivo de la SCJN para el cobro de los impuestos ecol\u00f3gicos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/foto-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Garantiza gobierno apego al resolutivo de la SCJN para el cobro de los impuestos ecol\u00f3gicos\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/coordinacion-general-juridica\/\" class=\"td-post-category\">Coordinaci\u00f3n General Jur\u00eddica<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/garantiza-gobierno-apego-al-resolutivo-de-la-scjn-para-el-cobro-de-los-impuestos-ecologicos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Garantiza gobierno apego al resolutivo de la SCJN para el cobro de los impuestos ecol\u00f3gicos\">Garantiza gobierno apego al resolutivo de la SCJN para el cobro...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/refrenda-gobernador-tello-respeto-a-la-autonomia-de-las-y-los-notarios-publicos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Refrenda Gobernador Tello respeto a la autonom\u00eda de las y los notarios p\u00fablicos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/5-40-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Refrenda Gobernador Tello respeto a la autonom\u00eda de las y los notarios p\u00fablicos\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/coordinacion-general-juridica\/\" class=\"td-post-category\">Coordinaci\u00f3n General Jur\u00eddica<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/refrenda-gobernador-tello-respeto-a-la-autonomia-de-las-y-los-notarios-publicos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Refrenda Gobernador Tello respeto a la autonom\u00eda de las y los notarios p\u00fablicos\">Refrenda Gobernador Tello respeto a la autonom\u00eda de las y los...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/equipa-gobierno-a-oficialias-municipales-del-registro-civil\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Equipa gobierno a oficial\u00edas municipales del registro civil\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/ok4-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Equipa gobierno a oficial\u00edas municipales del registro civil\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/coordinacion-general-juridica\/\" class=\"td-post-category\">Coordinaci\u00f3n General Jur\u00eddica<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/equipa-gobierno-a-oficialias-municipales-del-registro-civil\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Equipa gobierno a oficial\u00edas municipales del registro civil\">Equipa gobierno a oficial\u00edas municipales del registro civil<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/concluye-gobierno-estatal-con-programa-de-empleo-temporal-del-registro-civil\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Concluye Gobierno Estatal con programa de empleo temporal del registro civil\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/ei-1-1-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Concluye Gobierno Estatal con programa de empleo temporal del registro civil\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/coordinacion-general-juridica\/\" class=\"td-post-category\">Coordinaci\u00f3n General Jur\u00eddica<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/concluye-gobierno-estatal-con-programa-de-empleo-temporal-del-registro-civil\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Concluye Gobierno Estatal con programa de empleo temporal del registro civil\">Concluye Gobierno Estatal con programa de empleo temporal del registro civil<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c8b454214673","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c8b454214673));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 211;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/prepara-banda-sinfonica-del-estado-magno-concierto-por-su-89-aniversario\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Prepara Banda Sinf\u00f3nica del Estado magno concierto por su 89 aniversario\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG-20190226-WA0012-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Prepara Banda Sinf\u00f3nica del Estado magno concierto por su 89 aniversario\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/cultura\/\" class=\"td-post-category\">Cultura<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/prepara-banda-sinfonica-del-estado-magno-concierto-por-su-89-aniversario\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Prepara Banda Sinf\u00f3nica del Estado magno concierto por su 89 aniversario\">Prepara Banda Sinf\u00f3nica del Estado magno concierto por su 89 aniversario<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/refrenda-gobernador-tello-su-pleno-respeto-a-libertad-de-contenidos-y-autonomia-de-medios-publicos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Refrenda Gobernador Tello su pleno respeto a libertad de contenidos y autonom\u00eda de medios p\u00fablicos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/1-1-2-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Refrenda Gobernador Tello su pleno respeto a libertad de contenidos y autonom\u00eda de medios p\u00fablicos\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/cultura\/\" class=\"td-post-category\">Cultura<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/refrenda-gobernador-tello-su-pleno-respeto-a-libertad-de-contenidos-y-autonomia-de-medios-publicos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Refrenda Gobernador Tello su pleno respeto a libertad de contenidos y autonom\u00eda de medios p\u00fablicos\">Refrenda Gobernador Tello su pleno respeto a libertad de contenidos y...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/recibe-gobernador-tello-a-delegacion-de-orihuela-espana-ciudad-hermana-de-zacatecas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recibe Gobernador Tello a delegaci\u00f3n de Orihuela, Espa\u00f1a, ciudad hermana de Zacatecas\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/3-3-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Recibe Gobernador Tello a delegaci\u00f3n de Orihuela, Espa\u00f1a, ciudad hermana de Zacatecas\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/cultura\/\" class=\"td-post-category\">Cultura<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/recibe-gobernador-tello-a-delegacion-de-orihuela-espana-ciudad-hermana-de-zacatecas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recibe Gobernador Tello a delegaci\u00f3n de Orihuela, Espa\u00f1a, ciudad hermana de Zacatecas\">Recibe Gobernador Tello a delegaci\u00f3n de Orihuela, Espa\u00f1a, ciudad hermana de...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/organiza-gobierno-conferencia-sobre-constitucion-politica-de-1917\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Organiza Gobierno conferencia sobre Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de 1917\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/IMG_6427-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Organiza Gobierno conferencia sobre Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de 1917\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/cultura\/\" class=\"td-post-category\">Cultura<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/organiza-gobierno-conferencia-sobre-constitucion-politica-de-1917\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Organiza Gobierno conferencia sobre Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de 1917\">Organiza Gobierno conferencia sobre Constituci\u00f3n Pol\u00edtica de 1917<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c8b454214673","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_1_5c8b454214673));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 22;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/reconocen-a-trabajadores-de-incufidez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Reconocen a trabajadores de INCUFIDEZ\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/IMG_7910-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Reconocen a trabajadores de INCUFIDEZ\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/cultura-fisica-y-deporte\/\" class=\"td-post-category\">Cultura F\u00edsica y Deporte<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/reconocen-a-trabajadores-de-incufidez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Reconocen a trabajadores de INCUFIDEZ\">Reconocen a trabajadores de INCUFIDEZ<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/programa-ledt-de-basquetbol-try-out-y-draft-en-jerez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Programa LEDT de basquetbol try out y draft en Jerez\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Prensa-Fotos-1774-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Programa LEDT de basquetbol try out y draft en Jerez\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/cultura-fisica-y-deporte\/\" class=\"td-post-category\">Cultura F\u00edsica y Deporte<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/programa-ledt-de-basquetbol-try-out-y-draft-en-jerez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Programa LEDT de basquetbol try out y draft en Jerez\">Programa LEDT de basquetbol try out y draft en Jerez<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/mineros-contra-las-cuerdas-en-playoffs-ante-lenadores\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mineros contra las cuerdas en Playoffs ante Le\u00f1adores\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/2-2-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Mineros contra las cuerdas en Playoffs ante Le\u00f1adores\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/cultura-fisica-y-deporte\/\" class=\"td-post-category\">Cultura F\u00edsica y Deporte<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/mineros-contra-las-cuerdas-en-playoffs-ante-lenadores\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mineros contra las cuerdas en Playoffs ante Le\u00f1adores\">Mineros contra las cuerdas en Playoffs ante Le\u00f1adores<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/se-clasifican-13-ciclistas-de-bmx-a-la-olimpiada-nacional-2019\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Se clasifican 13 ciclistas de BMX a la Olimpiada Nacional 2019\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/WhatsApp-Image-2019-03-04-at-9.12.15-AM-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Se clasifican 13 ciclistas de BMX a la Olimpiada Nacional 2019\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/godezac\/cultura-fisica-y-deporte\/\" class=\"td-post-category\">Cultura F\u00edsica y Deporte<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/se-clasifican-13-ciclistas-de-bmx-a-la-olimpiada-nacional-2019\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Se clasifican 13 ciclistas de BMX a la Olimpiada Nacional 2019\">Se clasifican 13 ciclistas de BMX a la Olimpiada Nacional 2019<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_1_5c8b454214673","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673" id="td_uid_2_5c8b454216f48" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="" href="http://aficionzac.com/category/godezac/">Todo</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_3_5c8b4542172e4" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="314" href="http://aficionzac.com/category/godezac/atencion-ciudadana/">Atención Ciudadana</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_4_5c8b4542176c0" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="1142" href="http://aficionzac.com/category/godezac/cedecon/">Cedecon</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_5_5c8b454217bc4" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="615" href="http://aficionzac.com/category/godezac/coepla/">Coepla</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_6_5c8b454217f7c" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="264" href="http://aficionzac.com/category/godezac/conagua/">Conagua</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_7_5c8b45421831d" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="270" href="http://aficionzac.com/category/godezac/coordinacion-general-juridica/">Coordinación General Jurídica</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_8_5c8b454218887" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="211" href="http://aficionzac.com/category/godezac/cultura/">Cultura</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_9_5c8b454218da1" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="22" href="http://aficionzac.com/category/godezac/cultura-fisica-y-deporte/">Cultura Física y Deporte</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_10_5c8b45421915a" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="83" href="http://aficionzac.com/category/godezac/desarrollo-integral-de-la-familia/">Desarrollo Integral de la Familia</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_11_5c8b4542194f5" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="20" href="http://aficionzac.com/category/godezac/desarrollo-social/">Desarrollo Social</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_12_5c8b4542198b8" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="51" href="http://aficionzac.com/category/godezac/edu/">Educación</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_13_5c8b454219c4f" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="725" href="http://aficionzac.com/category/godezac/fenaza/">FENAZA</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_14_5c8b454219fe3" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="21" href="http://aficionzac.com/category/godezac/finanzas/">Finanzas</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_15_5c8b45421a375" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="989" href="http://aficionzac.com/category/godezac/fiscalia-general/">Fiscalía General</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_16_5c8b45421a705" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="1" href="http://aficionzac.com/category/godezac/inclusion/">Inclusión</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_17_5c8b45421aa91" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="124" href="http://aficionzac.com/category/godezac/infraestructura/">Infraestructura</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_18_5c8b45421ae1d" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="1008" href="http://aficionzac.com/category/godezac/inselcap/">Inselcap</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_19_5c8b45421b19a" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="187" href="http://aficionzac.com/category/godezac/issstezac/">Issstezac</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_20_5c8b45421b522" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="163" href="http://aficionzac.com/category/godezac/jiapaz/">Jiapaz</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_21_5c8b45421b904" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="19" href="http://aficionzac.com/category/godezac/jovenes/">Jovenes</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_22_5c8b45421be80" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="80" href="http://aficionzac.com/category/godezac/migracion/">Migración</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_23_5c8b45421c2e4" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="384" href="http://aficionzac.com/category/godezac/monumentos/">Monumentos</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_24_5c8b45421c750" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="300" href="http://aficionzac.com/category/godezac/pgje/">PGJE</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_25_5c8b45421cb6f" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="466" href="http://aficionzac.com/category/godezac/planeacion/">Planeación</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_26_5c8b45421d144" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="209" href="http://aficionzac.com/category/godezac/proteccion-civil/">Protección Civil</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_27_5c8b45421d4da" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="305" href="http://aficionzac.com/category/godezac/sad/">SAD</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_28_5c8b45421d90a" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="291" href="http://aficionzac.com/category/godezac/salud/">Salud</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_29_5c8b45421dc96" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="210" href="http://aficionzac.com/category/godezac/sama/">Sama</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_30_5c8b45421e08f" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="218" href="http://aficionzac.com/category/godezac/secampo/">Secampo</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_31_5c8b45421e4b1" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="120" href="http://aficionzac.com/category/godezac/secretaria-general-de-gobierno/">Secretaría General de Gobierno</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_1_5c8b454214673"  id="td_uid_32_5c8b45421e930" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673" data-td_filter_value="646" href="http://aficionzac.com/category/godezac/sedatu/">Sedatu</a></div></div><div id=td_uid_1_5c8b454214673 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/respalda-gobernador-a-empresarios-que-impulsan-proyectos-economicos-y-generan-empleos-en-zacatecas/" rel="bookmark" title="Respalda Gobernador a empresarios que impulsan proyectos económicos y generan empleos en Zacatecas"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/5R7A8357-218x150.jpg" alt="" title="Respalda Gobernador a empresarios que impulsan proyectos económicos y generan empleos en Zacatecas"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/godezac/sezac/" class="td-post-category">Sezac</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/respalda-gobernador-a-empresarios-que-impulsan-proyectos-economicos-y-generan-empleos-en-zacatecas/" rel="bookmark" title="Respalda Gobernador a empresarios que impulsan proyectos económicos y generan empleos en Zacatecas">Respalda Gobernador a empresarios que impulsan proyectos económicos y generan empleos&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/emite-cobaez-convocatoria-para-el-concurso-de-oposicion-para-el-ingreso-a-la-educacion-media-superior/" rel="bookmark" title="Emite Cobaez convocatoria para el Concurso de Oposición para el Ingreso a la Educación Media Superior"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/DOCENTES-5-218x150.jpg" alt="" title="Emite Cobaez convocatoria para el Concurso de Oposición para el Ingreso a la Educación Media Superior"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/godezac/edu/" class="td-post-category">Educación</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/emite-cobaez-convocatoria-para-el-concurso-de-oposicion-para-el-ingreso-a-la-educacion-media-superior/" rel="bookmark" title="Emite Cobaez convocatoria para el Concurso de Oposición para el Ingreso a la Educación Media Superior">Emite Cobaez convocatoria para el Concurso de Oposición para el Ingreso&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/beneficiara-gobierno-de-tello-a-856-estudiantes-de-ciencias-ingenierias-y-carreras-de-impacto-tecnologico/" rel="bookmark" title="Beneficiará gobierno de Tello a 856 estudiantes de ciencias, ingenierías y carreras de impacto tecnológico"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/IMG_6195-218x150.jpg" alt="" title="Beneficiará gobierno de Tello a 856 estudiantes de ciencias, ingenierías y carreras de impacto tecnológico"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/godezac/edu/" class="td-post-category">Educación</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/beneficiara-gobierno-de-tello-a-856-estudiantes-de-ciencias-ingenierias-y-carreras-de-impacto-tecnologico/" rel="bookmark" title="Beneficiará gobierno de Tello a 856 estudiantes de ciencias, ingenierías y carreras de impacto tecnológico">Beneficiará gobierno de Tello a 856 estudiantes de ciencias, ingenierías y&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/la-fiscalia-general-de-justicia-del-estado-es-un-aliado-y-le-apuesta-al-cambio-de-la-sociedad-murillo-ruiseco/" rel="bookmark" title="La Fiscalía General de Justicia del Estado es un aliado y le apuesta al cambio de la sociedad: Murillo Ruiseco"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/TALLER_2-218x150.jpg" alt="" title="La Fiscalía General de Justicia del Estado es un aliado y le apuesta al cambio de la sociedad: Murillo Ruiseco"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/godezac/fiscalia-general/" class="td-post-category">Fiscalía General</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/la-fiscalia-general-de-justicia-del-estado-es-un-aliado-y-le-apuesta-al-cambio-de-la-sociedad-murillo-ruiseco/" rel="bookmark" title="La Fiscalía General de Justicia del Estado es un aliado y le apuesta al cambio de la sociedad: Murillo Ruiseco">La Fiscalía General de Justicia del Estado es un aliado y&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_1_5c8b454214673" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_1_5c8b454214673" data-td_block_id="td_uid_1_5c8b454214673"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-358"><a href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/">Partidos Políticos</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_33_5c8b4542741b9_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top"  data-td-block-uid="td_uid_33_5c8b4542741b9" ><script>var block_td_uid_33_5c8b4542741b9 = new tdBlock();
block_td_uid_33_5c8b4542741b9.id = "td_uid_33_5c8b4542741b9";
block_td_uid_33_5c8b4542741b9.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"55","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todo","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_33_5c8b4542741b9_rand","offset":"","css":"","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":""}';
block_td_uid_33_5c8b4542741b9.td_column_number = "3";
block_td_uid_33_5c8b4542741b9.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_33_5c8b4542741b9.post_count = "4";
block_td_uid_33_5c8b4542741b9.found_posts = "1361";
block_td_uid_33_5c8b4542741b9.header_color = "";
block_td_uid_33_5c8b4542741b9.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_33_5c8b4542741b9.max_num_pages = "341";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_33_5c8b4542741b9);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5c8b4542741b9));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/capacitan-a-dirigentes-priistas-en-programa-anual-de-trabajo-para-comites-estatales\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Capacitan a dirigentes priistas en programa anual de trabajo para comit\u00e9s estatales\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/2-1-2-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Capacitan a dirigentes priistas en programa anual de trabajo para comit\u00e9s estatales\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/pri-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">PRI Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/capacitan-a-dirigentes-priistas-en-programa-anual-de-trabajo-para-comites-estatales\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Capacitan a dirigentes priistas en programa anual de trabajo para comit\u00e9s estatales\">Capacitan a dirigentes priistas en programa anual de trabajo para comit\u00e9s...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/pri-solicita-al-ine-organizar-el-proceso-de-renovacion-de-su-dirigencia-gustavo-uribe\/\" rel=\"bookmark\" title=\"PRI solicita al INE organizar el proceso de renovaci\u00f3n de su dirigencia: Gustavo Uribe\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/1-7-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"PRI solicita al INE organizar el proceso de renovaci\u00f3n de su dirigencia: Gustavo Uribe\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/pri-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">PRI Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/pri-solicita-al-ine-organizar-el-proceso-de-renovacion-de-su-dirigencia-gustavo-uribe\/\" rel=\"bookmark\" title=\"PRI solicita al INE organizar el proceso de renovaci\u00f3n de su dirigencia: Gustavo Uribe\">PRI solicita al INE organizar el proceso de renovaci\u00f3n de su...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/revisan-estructura-priista-de-mazapil\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Revisan estructura priista de Mazapil\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/2-6-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Revisan estructura priista de Mazapil\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/pri-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">PRI Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/revisan-estructura-priista-de-mazapil\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Revisan estructura priista de Mazapil\">Revisan estructura priista de Mazapil<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/pri-frente-a-su-mayor-reto-una-renovacion-profunda-ruiz-massieu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"PRI frente a su mayor reto, una renovaci\u00f3n profunda: Ruiz Massieu\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Foto-3-CRM_CNC_130319-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"PRI frente a su mayor reto, una renovaci\u00f3n profunda: Ruiz Massieu\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/pri-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">PRI Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/pri-frente-a-su-mayor-reto-una-renovacion-profunda-ruiz-massieu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"PRI frente a su mayor reto, una renovaci\u00f3n profunda: Ruiz Massieu\">PRI frente a su mayor reto, una renovaci\u00f3n profunda: Ruiz Massieu<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5c8b4542741b9","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5c8b4542741b9));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 768;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/nace-el-frente-amplio-zacatecano\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nace el Frente Amplio Zacatecano\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/FAZ-R_P-4-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Nace el Frente Amplio Zacatecano\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/frente-amplio-zacatecano\/\" class=\"td-post-category\">Frente Amplio Zacatecano<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/nace-el-frente-amplio-zacatecano\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nace el Frente Amplio Zacatecano\">Nace el Frente Amplio Zacatecano<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5c8b4542741b9","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5c8b4542741b9));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 846;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/liderazgos-de-rio-grande-tlaltenango-y-jalpa-se-unen-al-partido-encuentro-social\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Liderazgos de R\u00edo Grande, Tlaltenango y Jalpa se unen al Partido Encuentro Social\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/1-218-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Liderazgos de R\u00edo Grande, Tlaltenango y Jalpa se unen al Partido Encuentro Social\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/independientes\/\" class=\"td-post-category\">Independientes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/liderazgos-de-rio-grande-tlaltenango-y-jalpa-se-unen-al-partido-encuentro-social\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Liderazgos de R\u00edo Grande, Tlaltenango y Jalpa se unen al Partido Encuentro Social\">Liderazgos de R\u00edo Grande, Tlaltenango y Jalpa se unen al Partido...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/supera-margarita-zavala-la-meta-en-recoleccion-de-firmas-en-zacatecas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Supera Margarita Zavala la meta en recolecci\u00f3n de firmas en Zacatecas\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/IMG_7608-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Supera Margarita Zavala la meta en recolecci\u00f3n de firmas en Zacatecas\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/independientes\/\" class=\"td-post-category\">Independientes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/supera-margarita-zavala-la-meta-en-recoleccion-de-firmas-en-zacatecas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Supera Margarita Zavala la meta en recolecci\u00f3n de firmas en Zacatecas\">Supera Margarita Zavala la meta en recolecci\u00f3n de firmas en Zacatecas<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/los-independientes-marcaremos-la-diferencia-rios-piter\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Los independientes marcaremos la diferencia: R\u00edos Piter\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/IMG_5602-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Los independientes marcaremos la diferencia: R\u00edos Piter\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/independientes\/\" class=\"td-post-category\">Independientes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/los-independientes-marcaremos-la-diferencia-rios-piter\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Los independientes marcaremos la diferencia: R\u00edos Piter\">Los independientes marcaremos la diferencia: R\u00edos Piter<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/partidos-politicos-se-han-convertido-en-maquinarias-electorales-armando-rios-piter\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pol\u00edtica partidista, una cadena de 6 palabras que inicia con la letra C, Campa\u00f1a, Compra de voto, Clientelas electorales, Compadres y Crimen: ARP\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/piter-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Pol\u00edtica partidista, una cadena de 6 palabras que inicia con la letra C, Campa\u00f1a, Compra de voto, Clientelas electorales, Compadres y Crimen: ARP\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/independientes\/\" class=\"td-post-category\">Independientes<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/partidos-politicos-se-han-convertido-en-maquinarias-electorales-armando-rios-piter\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Pol\u00edtica partidista, una cadena de 6 palabras que inicia con la letra C, Campa\u00f1a, Compra de voto, Clientelas electorales, Compadres y Crimen: ARP\">Pol\u00edtica partidista, una cadena de 6 palabras que inicia con la...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5c8b4542741b9","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5c8b4542741b9));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 396;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/ser-oposicion-es-amar-a-mexico-alvarez-maynez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ser oposici\u00f3n es amar a M\u00e9xico: \u00c1lvarez M\u00e1ynez\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/IMG_3714-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Ser oposici\u00f3n es amar a M\u00e9xico: \u00c1lvarez M\u00e1ynez\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/mc-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">MC Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/ser-oposicion-es-amar-a-mexico-alvarez-maynez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ser oposici\u00f3n es amar a M\u00e9xico: \u00c1lvarez M\u00e1ynez\">Ser oposici\u00f3n es amar a M\u00e9xico: \u00c1lvarez M\u00e1ynez<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/andres-manuel-es-honesto-pero-eso-no-se-transmite-por-osmosis-a-la-gente-que-lo-rodea-maynez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Andr\u00e9s Manuel es honesto pero eso no se transmite por \u00f3smosis a la gente que lo rodea: M\u00e1ynez\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/36064452_10155326110076607_9075903278184660992_n-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Andr\u00e9s Manuel es honesto pero eso no se transmite por \u00f3smosis a la gente que lo rodea: M\u00e1ynez\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/mc-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">MC Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/andres-manuel-es-honesto-pero-eso-no-se-transmite-por-osmosis-a-la-gente-que-lo-rodea-maynez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Andr\u00e9s Manuel es honesto pero eso no se transmite por \u00f3smosis a la gente que lo rodea: M\u00e1ynez\">Andr\u00e9s Manuel es honesto pero eso no se transmite por \u00f3smosis...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/renuncia-movimiento-ciudadano-al-100-del-financiamiento-publico-a-partidos-politicos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Renuncia Movimiento Ciudadano al 100% del financiamiento p\u00fablico a partidos pol\u00edticos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/DD-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Renuncia Movimiento Ciudadano al 100% del financiamiento p\u00fablico a partidos pol\u00edticos\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/mc-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">MC Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/renuncia-movimiento-ciudadano-al-100-del-financiamiento-publico-a-partidos-politicos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Renuncia Movimiento Ciudadano al 100% del financiamiento p\u00fablico a partidos pol\u00edticos\">Renuncia Movimiento Ciudadano al 100% del financiamiento p\u00fablico a partidos pol\u00edticos<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/piden-al-dr-verver-programas-de-seguridad-y-autoempleo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Piden al Dr. Verver programas de seguridad y autoempleo\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2016\/11\/a3-12-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Piden al Dr. Verver programas de seguridad y autoempleo\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/mc-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">MC Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/piden-al-dr-verver-programas-de-seguridad-y-autoempleo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Piden al Dr. Verver programas de seguridad y autoempleo\">Piden al Dr. Verver programas de seguridad y autoempleo<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5c8b4542741b9","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5c8b4542741b9));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 56;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/la-pelea-contra-la-corrupcion-la-va-a-ganar-el-pueblo-de-mexico-jhh\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Respalda coalici\u00f3n estatal Juntos Haremos Historia estrategia para combatir robo de combustible\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/WhatsApp-Image-2019-01-13-at-14.39.50-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Respalda coalici\u00f3n estatal Juntos Haremos Historia estrategia para combatir robo de combustible\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/morena-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">Morena Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/la-pelea-contra-la-corrupcion-la-va-a-ganar-el-pueblo-de-mexico-jhh\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Respalda coalici\u00f3n estatal Juntos Haremos Historia estrategia para combatir robo de combustible\">Respalda coalici\u00f3n estatal Juntos Haremos Historia estrategia para combatir robo de...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/respalda-coalicion-juntos-haremos-historia-rescate-financiero-para-zacatecas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Respalda coalici\u00f3n Juntos Haremos Historia rescate financiero para Zacatecas\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/WhatsApp-Image-2018-12-10-at-10.49.42-5-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Respalda coalici\u00f3n Juntos Haremos Historia rescate financiero para Zacatecas\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/morena-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">Morena Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/respalda-coalicion-juntos-haremos-historia-rescate-financiero-para-zacatecas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Respalda coalici\u00f3n Juntos Haremos Historia rescate financiero para Zacatecas\">Respalda coalici\u00f3n Juntos Haremos Historia rescate financiero para Zacatecas<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/morena-pt-pes-proponen-soluciones-al-problema-de-pago-al-magisterio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Morena-PT-Pes proponen soluciones al problema del d\u00e9ficit educativo\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/47684732_1232660403539305_6919014463555239936_n-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Morena-PT-Pes proponen soluciones al problema del d\u00e9ficit educativo\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/morena-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">Morena Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/morena-pt-pes-proponen-soluciones-al-problema-de-pago-al-magisterio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Morena-PT-Pes proponen soluciones al problema del d\u00e9ficit educativo\">Morena-PT-Pes proponen soluciones al problema del d\u00e9ficit educativo<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/robo-de-combustible-sera-delito-grave-presidente-lopez-obrador-exhorta-a-familias-mexicanas-a-orientar-a-jovenes\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Robo de combustible ser\u00e1 delito grave; presidente L\u00f3pez Obrador exhorta a familias mexicanas a orientar a j\u00f3venes\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/5-105-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Robo de combustible ser\u00e1 delito grave; presidente L\u00f3pez Obrador exhorta a familias mexicanas a orientar a j\u00f3venes\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/morena-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">Morena Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/robo-de-combustible-sera-delito-grave-presidente-lopez-obrador-exhorta-a-familias-mexicanas-a-orientar-a-jovenes\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Robo de combustible ser\u00e1 delito grave; presidente L\u00f3pez Obrador exhorta a familias mexicanas a orientar a j\u00f3venes\">Robo de combustible ser\u00e1 delito grave; presidente L\u00f3pez Obrador exhorta a...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5c8b4542741b9","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5c8b4542741b9));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 59;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/ratifica-el-cen-del-pan-a-noemi-luna-como-presidenta-del-comite-estatal\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ratifica el CEN del PAN a Noemi Luna como presidenta del comit\u00e9 estatal\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/1-13-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Ratifica el CEN del PAN a Noemi Luna como presidenta del comit\u00e9 estatal\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/pan-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">PAN Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/ratifica-el-cen-del-pan-a-noemi-luna-como-presidenta-del-comite-estatal\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ratifica el CEN del PAN a Noemi Luna como presidenta del comit\u00e9 estatal\">Ratifica el CEN del PAN a Noemi Luna como presidenta del...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/no-mas-luchas-entre-hermanos-por-pluris-noemi-luna\/\" rel=\"bookmark\" title=\"No m\u00e1s luchas entre hermanos por pluris: Noem\u00ed Luna\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/5-8-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"No m\u00e1s luchas entre hermanos por pluris: Noem\u00ed Luna\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/pan-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">PAN Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/no-mas-luchas-entre-hermanos-por-pluris-noemi-luna\/\" rel=\"bookmark\" title=\"No m\u00e1s luchas entre hermanos por pluris: Noem\u00ed Luna\">No m\u00e1s luchas entre hermanos por pluris: Noem\u00ed Luna<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/divididos-los-partidos-politicos-abren-la-via-a-la-dictadura-del-partido-unico-noemi-luna\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Divididos los partidos pol\u00edticos abren la v\u00eda a la dictadura del Partido \u00danico: Noem\u00ed Luna\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/1-144-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Divididos los partidos pol\u00edticos abren la v\u00eda a la dictadura del Partido \u00danico: Noem\u00ed Luna\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/pan-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">PAN Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/divididos-los-partidos-politicos-abren-la-via-a-la-dictadura-del-partido-unico-noemi-luna\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Divididos los partidos pol\u00edticos abren la v\u00eda a la dictadura del Partido \u00danico: Noem\u00ed Luna\">Divididos los partidos pol\u00edticos abren la v\u00eda a la dictadura del...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/seremos-un-partido-de-oposicion-responsable-noemi-luna\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Seremos un partido de oposici\u00f3n responsable: Noem\u00ed Luna\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/45800853_1529091447234676_560845694324178944_n-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Seremos un partido de oposici\u00f3n responsable: Noem\u00ed Luna\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/pan-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">PAN Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/seremos-un-partido-de-oposicion-responsable-noemi-luna\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Seremos un partido de oposici\u00f3n responsable: Noem\u00ed Luna\">Seremos un partido de oposici\u00f3n responsable: Noem\u00ed Luna<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5c8b4542741b9","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5c8b4542741b9));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 61;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/atiende-nueva-alianza-peticion-para-resolver-conflicto-en-el-issstezac\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Atiende Nueva Alianza petici\u00f3n para resolver conflicto en el ISSSTEZAC\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/FB_IMG_1548894739644-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Atiende Nueva Alianza petici\u00f3n para resolver conflicto en el ISSSTEZAC\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/panal-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">Panal Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/atiende-nueva-alianza-peticion-para-resolver-conflicto-en-el-issstezac\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Atiende Nueva Alianza petici\u00f3n para resolver conflicto en el ISSSTEZAC\">Atiende Nueva Alianza petici\u00f3n para resolver conflicto en el ISSSTEZAC<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/exigen-pri-pvem-panal-y-pes-que-se-libere-el-congreso-del-estado\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Exigen PRI, PVEM, PANAL y PES que se libere el Congreso del Estado\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSC_0044-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Exigen PRI, PVEM, PANAL y PES que se libere el Congreso del Estado\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/panal-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">Panal Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/exigen-pri-pvem-panal-y-pes-que-se-libere-el-congreso-del-estado\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Exigen PRI, PVEM, PANAL y PES que se libere el Congreso del Estado\">Exigen PRI, PVEM, PANAL y PES que se libere el Congreso...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5c8b4542741b9","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_33_5c8b4542741b9));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 951;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/estrecha-alianzas-gobernador-tello-con-partido-paz-para-desarrollar-zacatecas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Estrecha alianzas Gobernador Tello con partido PAZ para Desarrollar Zacatecas\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/1-176-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Estrecha alianzas Gobernador Tello con partido PAZ para Desarrollar Zacatecas\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/paz-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">PAZ Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/estrecha-alianzas-gobernador-tello-con-partido-paz-para-desarrollar-zacatecas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Estrecha alianzas Gobernador Tello con partido PAZ para Desarrollar Zacatecas\">Estrecha alianzas Gobernador Tello con partido PAZ para Desarrollar Zacatecas<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/lamenta-el-ro-inseguridad-que-se-vive-en-zacatecas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lamenta el Ro inseguridad que se vive en Zacatecas\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/06\/glez-ort-1-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Lamenta el Ro inseguridad que se vive en Zacatecas\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/paz-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">PAZ Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/lamenta-el-ro-inseguridad-que-se-vive-en-zacatecas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lamenta el Ro inseguridad que se vive en Zacatecas\">Lamenta el Ro inseguridad que se vive en Zacatecas<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/cierra-su-precampana-el-ro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cierra su precampa\u00f1a El Ro\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/1-138-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Cierra su precampa\u00f1a El Ro\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/paz-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">PAZ Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/cierra-su-precampana-el-ro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Cierra su precampa\u00f1a El Ro\">Cierra su precampa\u00f1a El Ro<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/recibe-el-ro-apoyo-de-comerciantes-de-el-ete\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recibe El Ro apoyo de comerciantes de El Ete\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/02\/1-119-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Recibe El Ro apoyo de comerciantes de El Ete\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/paz-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">PAZ Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/recibe-el-ro-apoyo-de-comerciantes-de-el-ete\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recibe El Ro apoyo de comerciantes de El Ete\">Recibe El Ro apoyo de comerciantes de El Ete<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_33_5c8b4542741b9","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5c8b4542741b9" id="td_uid_34_5c8b454276575" data-td_block_id="td_uid_33_5c8b4542741b9" data-td_filter_value="" href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/">Todo</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5c8b4542741b9"  id="td_uid_35_5c8b4542768dd" data-td_block_id="td_uid_33_5c8b4542741b9" data-td_filter_value="768" href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/frente-amplio-zacatecano/">Frente Amplio Zacatecano</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5c8b4542741b9"  id="td_uid_36_5c8b454276d1b" data-td_block_id="td_uid_33_5c8b4542741b9" data-td_filter_value="846" href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/independientes/">Independientes</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5c8b4542741b9"  id="td_uid_37_5c8b4542770d6" data-td_block_id="td_uid_33_5c8b4542741b9" data-td_filter_value="396" href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/mc-zacatecas/">MC Zacatecas</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5c8b4542741b9"  id="td_uid_38_5c8b454277472" data-td_block_id="td_uid_33_5c8b4542741b9" data-td_filter_value="56" href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/morena-zacatecas/">Morena Zacatecas</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5c8b4542741b9"  id="td_uid_39_5c8b45427780a" data-td_block_id="td_uid_33_5c8b4542741b9" data-td_filter_value="59" href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/pan-zacatecas/">PAN Zacatecas</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5c8b4542741b9"  id="td_uid_40_5c8b454277ba4" data-td_block_id="td_uid_33_5c8b4542741b9" data-td_filter_value="61" href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/panal-zacatecas/">Panal Zacatecas</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5c8b4542741b9"  id="td_uid_41_5c8b454277f63" data-td_block_id="td_uid_33_5c8b4542741b9" data-td_filter_value="951" href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/paz-zacatecas/">PAZ Zacatecas</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5c8b4542741b9"  id="td_uid_42_5c8b4542782f2" data-td_block_id="td_uid_33_5c8b4542741b9" data-td_filter_value="358" href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/pes-zacatecas/">PES Zacatecas</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5c8b4542741b9"  id="td_uid_43_5c8b454278686" data-td_block_id="td_uid_33_5c8b4542741b9" data-td_filter_value="58" href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/prd-zacatecas/">PRD Zacatecas</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5c8b4542741b9"  id="td_uid_44_5c8b454278a01" data-td_block_id="td_uid_33_5c8b4542741b9" data-td_filter_value="57" href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/pri-zacatecas/">PRI Zacatecas</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5c8b4542741b9"  id="td_uid_45_5c8b454278db0" data-td_block_id="td_uid_33_5c8b4542741b9" data-td_filter_value="62" href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/pt-zacatecas/">PT Zacatecas</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5c8b4542741b9"  id="td_uid_46_5c8b454279159" data-td_block_id="td_uid_33_5c8b4542741b9" data-td_filter_value="60" href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/pvem-zacatecas/">PVEM Zacatecas</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_33_5c8b4542741b9"  id="td_uid_47_5c8b4542794fe" data-td_block_id="td_uid_33_5c8b4542741b9" data-td_filter_value="1179" href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/rsp/">RSP</a></div></div><div id=td_uid_33_5c8b4542741b9 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/capacitan-a-dirigentes-priistas-en-programa-anual-de-trabajo-para-comites-estatales/" rel="bookmark" title="Capacitan a dirigentes priistas en programa anual de trabajo para comités estatales"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/2-1-2-218x150.jpg" alt="" title="Capacitan a dirigentes priistas en programa anual de trabajo para comités estatales"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/pri-zacatecas/" class="td-post-category">PRI Zacatecas</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/capacitan-a-dirigentes-priistas-en-programa-anual-de-trabajo-para-comites-estatales/" rel="bookmark" title="Capacitan a dirigentes priistas en programa anual de trabajo para comités estatales">Capacitan a dirigentes priistas en programa anual de trabajo para comités&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/pri-solicita-al-ine-organizar-el-proceso-de-renovacion-de-su-dirigencia-gustavo-uribe/" rel="bookmark" title="PRI solicita al INE organizar el proceso de renovación de su dirigencia: Gustavo Uribe"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/1-7-218x150.jpg" alt="" title="PRI solicita al INE organizar el proceso de renovación de su dirigencia: Gustavo Uribe"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/pri-zacatecas/" class="td-post-category">PRI Zacatecas</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/pri-solicita-al-ine-organizar-el-proceso-de-renovacion-de-su-dirigencia-gustavo-uribe/" rel="bookmark" title="PRI solicita al INE organizar el proceso de renovación de su dirigencia: Gustavo Uribe">PRI solicita al INE organizar el proceso de renovación de su&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/revisan-estructura-priista-de-mazapil/" rel="bookmark" title="Revisan estructura priista de Mazapil"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/2-6-218x150.jpg" alt="" title="Revisan estructura priista de Mazapil"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/pri-zacatecas/" class="td-post-category">PRI Zacatecas</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/revisan-estructura-priista-de-mazapil/" rel="bookmark" title="Revisan estructura priista de Mazapil">Revisan estructura priista de Mazapil</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/pri-frente-a-su-mayor-reto-una-renovacion-profunda-ruiz-massieu/" rel="bookmark" title="PRI frente a su mayor reto, una renovación profunda: Ruiz Massieu"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/Foto-3-CRM_CNC_130319-218x150.jpeg" alt="" title="PRI frente a su mayor reto, una renovación profunda: Ruiz Massieu"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/partidos-politicos/pri-zacatecas/" class="td-post-category">PRI Zacatecas</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/pri-frente-a-su-mayor-reto-una-renovacion-profunda-ruiz-massieu/" rel="bookmark" title="PRI frente a su mayor reto, una renovación profunda: Ruiz Massieu">PRI frente a su mayor reto, una renovación profunda: Ruiz Massieu</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_33_5c8b4542741b9" data-td_block_id="td_uid_33_5c8b4542741b9"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_33_5c8b4542741b9" data-td_block_id="td_uid_33_5c8b4542741b9"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-259"><a href="http://aficionzac.com/category/legislacion/">Legislación</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_48_5c8b4542b1d37_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top"  data-td-block-uid="td_uid_48_5c8b4542b1d37" ><script>var block_td_uid_48_5c8b4542b1d37 = new tdBlock();
block_td_uid_48_5c8b4542b1d37.id = "td_uid_48_5c8b4542b1d37";
block_td_uid_48_5c8b4542b1d37.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"31","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todo","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_48_5c8b4542b1d37_rand","offset":"","css":"","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":""}';
block_td_uid_48_5c8b4542b1d37.td_column_number = "3";
block_td_uid_48_5c8b4542b1d37.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_48_5c8b4542b1d37.post_count = "4";
block_td_uid_48_5c8b4542b1d37.found_posts = "903";
block_td_uid_48_5c8b4542b1d37.header_color = "";
block_td_uid_48_5c8b4542b1d37.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_48_5c8b4542b1d37.max_num_pages = "226";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_48_5c8b4542b1d37);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_48_5c8b4542b1d37));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/esclarecer-destino-de-los-bienes-de-los-pinos-una-decision-historica-del-senado-geovanna-banuelos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Esclarecer destino de los bienes de Los Pinos, una decisi\u00f3n hist\u00f3rica del Senado: Geovanna Ba\u00f1uelos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Decisi\u00f3n-hist\u00f3rica-del-Senado-05-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Esclarecer destino de los bienes de Los Pinos, una decisi\u00f3n hist\u00f3rica del Senado: Geovanna Ba\u00f1uelos\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/legislacion\/senadores\/\" class=\"td-post-category\">Senadores<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/esclarecer-destino-de-los-bienes-de-los-pinos-una-decision-historica-del-senado-geovanna-banuelos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Esclarecer destino de los bienes de Los Pinos, una decisi\u00f3n hist\u00f3rica del Senado: Geovanna Ba\u00f1uelos\">Esclarecer destino de los bienes de Los Pinos, una decisi\u00f3n hist\u00f3rica...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/mara-irommy-munoz-galvan-es-elegida-para-recibir-el-reconocimiento-maria-rodriguez-murillo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mara Irommy Mu\u00f1oz Galv\u00e1n, es elegida para recibir el reconocimiento &#8220;Mar\u00eda Rodr\u00edguez Murillo&#8221;\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/1-1-2-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Mara Irommy Mu\u00f1oz Galv\u00e1n, es elegida para recibir el reconocimiento &#8220;Mar\u00eda Rodr\u00edguez Murillo&#8221;\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/legislacion\/lxiii-legislatura\/\" class=\"td-post-category\">LXIII Legislatura<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/mara-irommy-munoz-galvan-es-elegida-para-recibir-el-reconocimiento-maria-rodriguez-murillo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mara Irommy Mu\u00f1oz Galv\u00e1n, es elegida para recibir el reconocimiento &#8220;Mar\u00eda Rodr\u00edguez Murillo&#8221;\">Mara Irommy Mu\u00f1oz Galv\u00e1n, es elegida para recibir el reconocimiento &#8220;Mar\u00eda...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/mejores-politicas-publicas-y-tratamiento-contra-padecimiento-de-endometriosis-dip-omar-carrera\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mejores pol\u00edticas p\u00fablicas y tratamiento contra padecimiento de Endometriosis: Dip. Omar Carrera\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/6-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Mejores pol\u00edticas p\u00fablicas y tratamiento contra padecimiento de Endometriosis: Dip. Omar Carrera\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/legislacion\/lxiii-legislatura\/\" class=\"td-post-category\">LXIII Legislatura<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/mejores-politicas-publicas-y-tratamiento-contra-padecimiento-de-endometriosis-dip-omar-carrera\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mejores pol\u00edticas p\u00fablicas y tratamiento contra padecimiento de Endometriosis: Dip. Omar Carrera\">Mejores pol\u00edticas p\u00fablicas y tratamiento contra padecimiento de Endometriosis: Dip. Omar...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/recibe-comision-de-relaciones-exteriores-al-instituto-regional-del-patrimonio-mundial-categoria-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recibe Comisi\u00f3n de Relaciones Exteriores  al  Instituto Regional del Patrimonio Mundial, Categor\u00eda 2\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/WhatsApp-Image-2019-03-13-at-11.37.53-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Recibe Comisi\u00f3n de Relaciones Exteriores  al  Instituto Regional del Patrimonio Mundial, Categor\u00eda 2\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/legislacion\/diputados-federales\/\" class=\"td-post-category\">Diputados Federales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/recibe-comision-de-relaciones-exteriores-al-instituto-regional-del-patrimonio-mundial-categoria-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recibe Comisi\u00f3n de Relaciones Exteriores  al  Instituto Regional del Patrimonio Mundial, Categor\u00eda 2\">Recibe Comisi\u00f3n de Relaciones Exteriores  al  Instituto Regional del...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_48_5c8b4542b1d37","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_48_5c8b4542b1d37));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 33;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/impulsa-diputado-velazquez-mesa-de-atencion-permanente-para-el-agro-zacatecano\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Impulsa Diputado Vel\u00e1zquez mesa de atenci\u00f3n permanente para el agro Zacatecano\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/DSC_0152-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Impulsa Diputado Vel\u00e1zquez mesa de atenci\u00f3n permanente para el agro Zacatecano\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/legislacion\/actividad-de-regidores\/\" class=\"td-post-category\">Actividad de Regidores<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/impulsa-diputado-velazquez-mesa-de-atencion-permanente-para-el-agro-zacatecano\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Impulsa Diputado Vel\u00e1zquez mesa de atenci\u00f3n permanente para el agro Zacatecano\">Impulsa Diputado Vel\u00e1zquez mesa de atenci\u00f3n permanente para el agro Zacatecano<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_48_5c8b4542b1d37","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_48_5c8b4542b1d37));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 66;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/recibe-comision-de-relaciones-exteriores-al-instituto-regional-del-patrimonio-mundial-categoria-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recibe Comisi\u00f3n de Relaciones Exteriores  al  Instituto Regional del Patrimonio Mundial, Categor\u00eda 2\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/WhatsApp-Image-2019-03-13-at-11.37.53-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Recibe Comisi\u00f3n de Relaciones Exteriores  al  Instituto Regional del Patrimonio Mundial, Categor\u00eda 2\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/legislacion\/diputados-federales\/\" class=\"td-post-category\">Diputados Federales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/recibe-comision-de-relaciones-exteriores-al-instituto-regional-del-patrimonio-mundial-categoria-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recibe Comisi\u00f3n de Relaciones Exteriores  al  Instituto Regional del Patrimonio Mundial, Categor\u00eda 2\">Recibe Comisi\u00f3n de Relaciones Exteriores  al  Instituto Regional del...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/desde-zacatecas-pide-femat-que-no-se-satanice-a-los-migrantes\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Desde Zacatecas, pide Femat que no se satanice a los migrantes\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/IMG-20190308-WA0121-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Desde Zacatecas, pide Femat que no se satanice a los migrantes\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/legislacion\/diputados-federales\/\" class=\"td-post-category\">Diputados Federales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/desde-zacatecas-pide-femat-que-no-se-satanice-a-los-migrantes\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Desde Zacatecas, pide Femat que no se satanice a los migrantes\">Desde Zacatecas, pide Femat que no se satanice a los migrantes<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/recibe-comision-de-relaciones-exteriores-a-embajador-de-republica-checa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recibe comisi\u00f3n de Relaciones Exteriores a embajador de Rep\u00fablica Checa\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/IMG-20190307-WA0018-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Recibe comisi\u00f3n de Relaciones Exteriores a embajador de Rep\u00fablica Checa\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/legislacion\/diputados-federales\/\" class=\"td-post-category\">Diputados Federales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/recibe-comision-de-relaciones-exteriores-a-embajador-de-republica-checa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Recibe comisi\u00f3n de Relaciones Exteriores a embajador de Rep\u00fablica Checa\">Recibe comisi\u00f3n de Relaciones Exteriores a embajador de Rep\u00fablica Checa<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/se-reunen-legisladores-con-embajador-de-cuba\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Se re\u00fanen Legisladores con embajador de Cuba\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/IMG-20190306-WA0084-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Se re\u00fanen Legisladores con embajador de Cuba\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/legislacion\/diputados-federales\/\" class=\"td-post-category\">Diputados Federales<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/se-reunen-legisladores-con-embajador-de-cuba\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Se re\u00fanen Legisladores con embajador de Cuba\">Se re\u00fanen Legisladores con embajador de Cuba<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_48_5c8b4542b1d37","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_48_5c8b4542b1d37));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 34;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/mara-irommy-munoz-galvan-es-elegida-para-recibir-el-reconocimiento-maria-rodriguez-murillo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mara Irommy Mu\u00f1oz Galv\u00e1n, es elegida para recibir el reconocimiento &#8220;Mar\u00eda Rodr\u00edguez Murillo&#8221;\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/1-1-2-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Mara Irommy Mu\u00f1oz Galv\u00e1n, es elegida para recibir el reconocimiento &#8220;Mar\u00eda Rodr\u00edguez Murillo&#8221;\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/legislacion\/lxiii-legislatura\/\" class=\"td-post-category\">LXIII Legislatura<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/mara-irommy-munoz-galvan-es-elegida-para-recibir-el-reconocimiento-maria-rodriguez-murillo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mara Irommy Mu\u00f1oz Galv\u00e1n, es elegida para recibir el reconocimiento &#8220;Mar\u00eda Rodr\u00edguez Murillo&#8221;\">Mara Irommy Mu\u00f1oz Galv\u00e1n, es elegida para recibir el reconocimiento &#8220;Mar\u00eda...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/mejores-politicas-publicas-y-tratamiento-contra-padecimiento-de-endometriosis-dip-omar-carrera\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mejores pol\u00edticas p\u00fablicas y tratamiento contra padecimiento de Endometriosis: Dip. Omar Carrera\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/6-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Mejores pol\u00edticas p\u00fablicas y tratamiento contra padecimiento de Endometriosis: Dip. Omar Carrera\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/legislacion\/lxiii-legislatura\/\" class=\"td-post-category\">LXIII Legislatura<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/mejores-politicas-publicas-y-tratamiento-contra-padecimiento-de-endometriosis-dip-omar-carrera\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Mejores pol\u00edticas p\u00fablicas y tratamiento contra padecimiento de Endometriosis: Dip. Omar Carrera\">Mejores pol\u00edticas p\u00fablicas y tratamiento contra padecimiento de Endometriosis: Dip. Omar...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/sanean-escuela-diputadas-y-alcalde-en-guadalupe\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Sanean escuela, diputadas y alcalde en Guadalupe\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Diputadas7-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Sanean escuela, diputadas y alcalde en Guadalupe\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/legislacion\/lxiii-legislatura\/\" class=\"td-post-category\">LXIII Legislatura<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/sanean-escuela-diputadas-y-alcalde-en-guadalupe\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Sanean escuela, diputadas y alcalde en Guadalupe\">Sanean escuela, diputadas y alcalde en Guadalupe<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/deseable-que-la-paridad-entre-los-generos-sea-una-obligacion-en-las-administraciones-municipales-en-zacatecas-javier-calzada\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Deseable que la paridad entre los g\u00e9neros sea una obligaci\u00f3n en las administraciones municipales en Zacatecas: Javier Calzada\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/IGUALDAD-SUSTANTIVA-218x150.png\" alt=\"\" title=\"Deseable que la paridad entre los g\u00e9neros sea una obligaci\u00f3n en las administraciones municipales en Zacatecas: Javier Calzada\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/legislacion\/lxiii-legislatura\/\" class=\"td-post-category\">LXIII Legislatura<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/deseable-que-la-paridad-entre-los-generos-sea-una-obligacion-en-las-administraciones-municipales-en-zacatecas-javier-calzada\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Deseable que la paridad entre los g\u00e9neros sea una obligaci\u00f3n en las administraciones municipales en Zacatecas: Javier Calzada\">Deseable que la paridad entre los g\u00e9neros sea una obligaci\u00f3n en...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_48_5c8b4542b1d37","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_48_5c8b4542b1d37));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 67;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/esclarecer-destino-de-los-bienes-de-los-pinos-una-decision-historica-del-senado-geovanna-banuelos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Esclarecer destino de los bienes de Los Pinos, una decisi\u00f3n hist\u00f3rica del Senado: Geovanna Ba\u00f1uelos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Decisi\u00f3n-hist\u00f3rica-del-Senado-05-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Esclarecer destino de los bienes de Los Pinos, una decisi\u00f3n hist\u00f3rica del Senado: Geovanna Ba\u00f1uelos\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/legislacion\/senadores\/\" class=\"td-post-category\">Senadores<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/esclarecer-destino-de-los-bienes-de-los-pinos-una-decision-historica-del-senado-geovanna-banuelos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Esclarecer destino de los bienes de Los Pinos, una decisi\u00f3n hist\u00f3rica del Senado: Geovanna Ba\u00f1uelos\">Esclarecer destino de los bienes de Los Pinos, una decisi\u00f3n hist\u00f3rica...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/geovanna-banuelos-nueva-coordinadora-parlamentaria-del-pt-en-el-senado\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Geovanna Ba\u00f1uelos, nueva coordinadora parlamentaria del PT en el Senado\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Geovanna-Ban\u0303uelos-al-frente-del-Grupo-Parlamentario-del-PT-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Geovanna Ba\u00f1uelos, nueva coordinadora parlamentaria del PT en el Senado\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/legislacion\/senadores\/\" class=\"td-post-category\">Senadores<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/geovanna-banuelos-nueva-coordinadora-parlamentaria-del-pt-en-el-senado\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Geovanna Ba\u00f1uelos, nueva coordinadora parlamentaria del PT en el Senado\">Geovanna Ba\u00f1uelos, nueva coordinadora parlamentaria del PT en el Senado<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/propone-claudia-anaya-que-personas-marginadas-participen-en-la-planeacion-nacional\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Propone Claudia Anaya que personas marginadas participen en la Planeaci\u00f3n Nacional\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/SenAnaya7marzo-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Propone Claudia Anaya que personas marginadas participen en la Planeaci\u00f3n Nacional\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/legislacion\/senadores\/\" class=\"td-post-category\">Senadores<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/propone-claudia-anaya-que-personas-marginadas-participen-en-la-planeacion-nacional\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Propone Claudia Anaya que personas marginadas participen en la Planeaci\u00f3n Nacional\">Propone Claudia Anaya que personas marginadas participen en la Planeaci\u00f3n Nacional<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/propone-geovanna-banuelos-vivienda-para-las-personas-trabajadoras-del-hogar\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Propone Geovanna Ba\u00f1uelos vivienda para las personas trabajadoras del hogar\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/WhatsApp-Image-2019-03-01-at-1.31.38-PM-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Propone Geovanna Ba\u00f1uelos vivienda para las personas trabajadoras del hogar\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/legislacion\/senadores\/\" class=\"td-post-category\">Senadores<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/propone-geovanna-banuelos-vivienda-para-las-personas-trabajadoras-del-hogar\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Propone Geovanna Ba\u00f1uelos vivienda para las personas trabajadoras del hogar\">Propone Geovanna Ba\u00f1uelos vivienda para las personas trabajadoras del hogar<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_48_5c8b4542b1d37","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_48_5c8b4542b1d37" id="td_uid_49_5c8b4542b4734" data-td_block_id="td_uid_48_5c8b4542b1d37" data-td_filter_value="" href="http://aficionzac.com/category/legislacion/">Todo</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_48_5c8b4542b1d37"  id="td_uid_50_5c8b4542b4d4b" data-td_block_id="td_uid_48_5c8b4542b1d37" data-td_filter_value="33" href="http://aficionzac.com/category/legislacion/actividad-de-regidores/">Actividad de Regidores</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_48_5c8b4542b1d37"  id="td_uid_51_5c8b4542b53de" data-td_block_id="td_uid_48_5c8b4542b1d37" data-td_filter_value="66" href="http://aficionzac.com/category/legislacion/diputados-federales/">Diputados Federales</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_48_5c8b4542b1d37"  id="td_uid_52_5c8b4542b5a6c" data-td_block_id="td_uid_48_5c8b4542b1d37" data-td_filter_value="34" href="http://aficionzac.com/category/legislacion/lxiii-legislatura/">LXIII Legislatura</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_48_5c8b4542b1d37"  id="td_uid_53_5c8b4542b6085" data-td_block_id="td_uid_48_5c8b4542b1d37" data-td_filter_value="67" href="http://aficionzac.com/category/legislacion/senadores/">Senadores</a></div></div><div id=td_uid_48_5c8b4542b1d37 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/esclarecer-destino-de-los-bienes-de-los-pinos-una-decision-historica-del-senado-geovanna-banuelos/" rel="bookmark" title="Esclarecer destino de los bienes de Los Pinos, una decisión histórica del Senado: Geovanna Bañuelos"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/Decisión-histórica-del-Senado-05-218x150.jpg" alt="" title="Esclarecer destino de los bienes de Los Pinos, una decisión histórica del Senado: Geovanna Bañuelos"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/legislacion/senadores/" class="td-post-category">Senadores</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/esclarecer-destino-de-los-bienes-de-los-pinos-una-decision-historica-del-senado-geovanna-banuelos/" rel="bookmark" title="Esclarecer destino de los bienes de Los Pinos, una decisión histórica del Senado: Geovanna Bañuelos">Esclarecer destino de los bienes de Los Pinos, una decisión histórica&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/mara-irommy-munoz-galvan-es-elegida-para-recibir-el-reconocimiento-maria-rodriguez-murillo/" rel="bookmark" title="Mara Irommy Muñoz Galván, es elegida para recibir el reconocimiento &#8220;María Rodríguez Murillo&#8221;"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/1-1-2-218x150.jpg" alt="" title="Mara Irommy Muñoz Galván, es elegida para recibir el reconocimiento &#8220;María Rodríguez Murillo&#8221;"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/legislacion/lxiii-legislatura/" class="td-post-category">LXIII Legislatura</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/mara-irommy-munoz-galvan-es-elegida-para-recibir-el-reconocimiento-maria-rodriguez-murillo/" rel="bookmark" title="Mara Irommy Muñoz Galván, es elegida para recibir el reconocimiento &#8220;María Rodríguez Murillo&#8221;">Mara Irommy Muñoz Galván, es elegida para recibir el reconocimiento &#8220;María&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/mejores-politicas-publicas-y-tratamiento-contra-padecimiento-de-endometriosis-dip-omar-carrera/" rel="bookmark" title="Mejores políticas públicas y tratamiento contra padecimiento de Endometriosis: Dip. Omar Carrera"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/6-218x150.jpg" alt="" title="Mejores políticas públicas y tratamiento contra padecimiento de Endometriosis: Dip. Omar Carrera"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/legislacion/lxiii-legislatura/" class="td-post-category">LXIII Legislatura</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/mejores-politicas-publicas-y-tratamiento-contra-padecimiento-de-endometriosis-dip-omar-carrera/" rel="bookmark" title="Mejores políticas públicas y tratamiento contra padecimiento de Endometriosis: Dip. Omar Carrera">Mejores políticas públicas y tratamiento contra padecimiento de Endometriosis: Dip. Omar&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/recibe-comision-de-relaciones-exteriores-al-instituto-regional-del-patrimonio-mundial-categoria-2/" rel="bookmark" title="Recibe Comisión de Relaciones Exteriores  al  Instituto Regional del Patrimonio Mundial, Categoría 2"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/WhatsApp-Image-2019-03-13-at-11.37.53-218x150.jpeg" alt="" title="Recibe Comisión de Relaciones Exteriores  al  Instituto Regional del Patrimonio Mundial, Categoría 2"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/legislacion/diputados-federales/" class="td-post-category">Diputados Federales</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/recibe-comision-de-relaciones-exteriores-al-instituto-regional-del-patrimonio-mundial-categoria-2/" rel="bookmark" title="Recibe Comisión de Relaciones Exteriores  al  Instituto Regional del Patrimonio Mundial, Categoría 2">Recibe Comisión de Relaciones Exteriores  al  Instituto Regional del&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_48_5c8b4542b1d37" data-td_block_id="td_uid_48_5c8b4542b1d37"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_48_5c8b4542b1d37" data-td_block_id="td_uid_48_5c8b4542b1d37"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-258"><a href="http://aficionzac.com/category/municipios/">Municipios</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_54_5c8b4542db023_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top"  data-td-block-uid="td_uid_54_5c8b4542db023" ><script>var block_td_uid_54_5c8b4542db023 = new tdBlock();
block_td_uid_54_5c8b4542db023.id = "td_uid_54_5c8b4542db023";
block_td_uid_54_5c8b4542db023.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"24","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todo","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_54_5c8b4542db023_rand","offset":"","css":"","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":""}';
block_td_uid_54_5c8b4542db023.td_column_number = "3";
block_td_uid_54_5c8b4542db023.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_54_5c8b4542db023.post_count = "4";
block_td_uid_54_5c8b4542db023.found_posts = "4890";
block_td_uid_54_5c8b4542db023.header_color = "";
block_td_uid_54_5c8b4542db023.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_54_5c8b4542db023.max_num_pages = "1223";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_54_5c8b4542db023);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5c8b4542db023));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/logra-alcalde-de-guadalupe-oportunidad-inedita-para-ninos-beisbolistas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Logra alcalde de Guadalupe oportunidad in\u00e9dita para ni\u00f1os beisbolistas\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/1-3-1-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Logra alcalde de Guadalupe oportunidad in\u00e9dita para ni\u00f1os beisbolistas\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/guadalupe\/\" class=\"td-post-category\">Guadalupe<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/logra-alcalde-de-guadalupe-oportunidad-inedita-para-ninos-beisbolistas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Logra alcalde de Guadalupe oportunidad in\u00e9dita para ni\u00f1os beisbolistas\">Logra alcalde de Guadalupe oportunidad in\u00e9dita para ni\u00f1os beisbolistas<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/lleva-julio-cesar-chavez-superacion-academica-a-trabajadores-del-ayuntamiento-de-guadalupe\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lleva Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez superaci\u00f3n acad\u00e9mica a trabajadores del Ayuntamiento de Guadalupe\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/1-2-2-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Lleva Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez superaci\u00f3n acad\u00e9mica a trabajadores del Ayuntamiento de Guadalupe\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/guadalupe\/\" class=\"td-post-category\">Guadalupe<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/lleva-julio-cesar-chavez-superacion-academica-a-trabajadores-del-ayuntamiento-de-guadalupe\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lleva Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez superaci\u00f3n acad\u00e9mica a trabajadores del Ayuntamiento de Guadalupe\">Lleva Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez superaci\u00f3n acad\u00e9mica a trabajadores del Ayuntamiento de...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/se-amplia-la-participacion-ciudadana-con-sesiones-de-cabildo-abierto-en-zacatecas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Se ampl\u00eda la participaci\u00f3n ciudadana con sesiones de &#8220;Cabildo Abierto&#8221; en Zacatecas\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/COMUNICADO-178-2-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Se ampl\u00eda la participaci\u00f3n ciudadana con sesiones de &#8220;Cabildo Abierto&#8221; en Zacatecas\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/capital\/\" class=\"td-post-category\">Capital<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/se-amplia-la-participacion-ciudadana-con-sesiones-de-cabildo-abierto-en-zacatecas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Se ampl\u00eda la participaci\u00f3n ciudadana con sesiones de &#8220;Cabildo Abierto&#8221; en Zacatecas\">Se ampl\u00eda la participaci\u00f3n ciudadana con sesiones de &#8220;Cabildo Abierto&#8221; en...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/se-capacitan-jueces-municipales-y-regidores-de-toda-la-entidad-en-materia-de-derechos-humanos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Se capacitan jueces municipales y regidores de toda la entidad en materia de derechos humanos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/SMA_0783_1-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Se capacitan jueces municipales y regidores de toda la entidad en materia de derechos humanos\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/fresnillo\/\" class=\"td-post-category\">Fresnillo<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/se-capacitan-jueces-municipales-y-regidores-de-toda-la-entidad-en-materia-de-derechos-humanos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Se capacitan jueces municipales y regidores de toda la entidad en materia de derechos humanos\">Se capacitan jueces municipales y regidores de toda la entidad en...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_54_5c8b4542db023","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5c8b4542db023));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 326;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/es-calera-uno-de-los-municipios-generadores-de-empleo-mas-importantes-para-los-zacatecanos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Es Calera uno de los municipios generadores de empleo m\u00e1s importantes para los zacatecanos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/1-132-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Es Calera uno de los municipios generadores de empleo m\u00e1s importantes para los zacatecanos\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/calera\/\" class=\"td-post-category\">Calera<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/es-calera-uno-de-los-municipios-generadores-de-empleo-mas-importantes-para-los-zacatecanos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Es Calera uno de los municipios generadores de empleo m\u00e1s importantes para los zacatecanos\">Es Calera uno de los municipios generadores de empleo m\u00e1s importantes...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/conmemoran-el-dia-mundial-de-la-alimentacion-en-calera\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Conmemoran el D\u00eda Mundial de la Alimentaci\u00f3n en Calera\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2016\/10\/a10-11-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Conmemoran el D\u00eda Mundial de la Alimentaci\u00f3n en Calera\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/calera\/\" class=\"td-post-category\">Calera<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/conmemoran-el-dia-mundial-de-la-alimentacion-en-calera\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Conmemoran el D\u00eda Mundial de la Alimentaci\u00f3n en Calera\">Conmemoran el D\u00eda Mundial de la Alimentaci\u00f3n en Calera<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_54_5c8b4542db023","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5c8b4542db023));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 30;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/se-amplia-la-participacion-ciudadana-con-sesiones-de-cabildo-abierto-en-zacatecas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Se ampl\u00eda la participaci\u00f3n ciudadana con sesiones de &#8220;Cabildo Abierto&#8221; en Zacatecas\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/COMUNICADO-178-2-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Se ampl\u00eda la participaci\u00f3n ciudadana con sesiones de &#8220;Cabildo Abierto&#8221; en Zacatecas\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/capital\/\" class=\"td-post-category\">Capital<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/se-amplia-la-participacion-ciudadana-con-sesiones-de-cabildo-abierto-en-zacatecas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Se ampl\u00eda la participaci\u00f3n ciudadana con sesiones de &#8220;Cabildo Abierto&#8221; en Zacatecas\">Se ampl\u00eda la participaci\u00f3n ciudadana con sesiones de &#8220;Cabildo Abierto&#8221; en...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/con-programa-de-sanidad-animal-ulises-mejia-ratifica-apoyo-para-el-sector-ganadero-del-municipio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Con programa de sanidad animal, Ulises Mej\u00eda ratifica apoyo para el sector ganadero del municipio\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/COMUNICADO-177-3-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Con programa de sanidad animal, Ulises Mej\u00eda ratifica apoyo para el sector ganadero del municipio\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/capital\/\" class=\"td-post-category\">Capital<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/con-programa-de-sanidad-animal-ulises-mejia-ratifica-apoyo-para-el-sector-ganadero-del-municipio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Con programa de sanidad animal, Ulises Mej\u00eda ratifica apoyo para el sector ganadero del municipio\">Con programa de sanidad animal, Ulises Mej\u00eda ratifica apoyo para el...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/por-primera-vez-alcalde-y-funcionarios-de-primer-nivel-se-capacitan-para-mejorar-la-atencion-ciudadana\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Por primera vez alcalde y funcionarios de primer nivel se capacitan para mejorar la atenci\u00f3n ciudadana\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/COMUNICADO-176-1-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Por primera vez alcalde y funcionarios de primer nivel se capacitan para mejorar la atenci\u00f3n ciudadana\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/capital\/\" class=\"td-post-category\">Capital<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/por-primera-vez-alcalde-y-funcionarios-de-primer-nivel-se-capacitan-para-mejorar-la-atencion-ciudadana\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Por primera vez alcalde y funcionarios de primer nivel se capacitan para mejorar la atenci\u00f3n ciudadana\">Por primera vez alcalde y funcionarios de primer nivel se capacitan...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/ulises-mejia-trae-a-la-capital-el-festival-de-eurojazz-para-fortalecer-intercambio-cultural\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ulises Mej\u00eda trae a la capital el festival de eurojazz para fortalecer intercambio cultural\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/COMUNICADO-175-2-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Ulises Mej\u00eda trae a la capital el festival de eurojazz para fortalecer intercambio cultural\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/capital\/\" class=\"td-post-category\">Capital<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/ulises-mejia-trae-a-la-capital-el-festival-de-eurojazz-para-fortalecer-intercambio-cultural\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Ulises Mej\u00eda trae a la capital el festival de eurojazz para fortalecer intercambio cultural\">Ulises Mej\u00eda trae a la capital el festival de eurojazz para...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_54_5c8b4542db023","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5c8b4542db023));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 27;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/se-capacitan-jueces-municipales-y-regidores-de-toda-la-entidad-en-materia-de-derechos-humanos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Se capacitan jueces municipales y regidores de toda la entidad en materia de derechos humanos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/SMA_0783_1-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Se capacitan jueces municipales y regidores de toda la entidad en materia de derechos humanos\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/fresnillo\/\" class=\"td-post-category\">Fresnillo<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/se-capacitan-jueces-municipales-y-regidores-de-toda-la-entidad-en-materia-de-derechos-humanos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Se capacitan jueces municipales y regidores de toda la entidad en materia de derechos humanos\">Se capacitan jueces municipales y regidores de toda la entidad en...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/fresnillo-se-convierte-en-la-capital-mexicana-de-la-charreria\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fresnillo se convierte en la capital mexicana de la charrer\u00eda\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/SMA_0691-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Fresnillo se convierte en la capital mexicana de la charrer\u00eda\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/fresnillo\/\" class=\"td-post-category\">Fresnillo<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/fresnillo-se-convierte-en-la-capital-mexicana-de-la-charreria\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Fresnillo se convierte en la capital mexicana de la charrer\u00eda\">Fresnillo se convierte en la capital mexicana de la charrer\u00eda<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/respaldara-saul-monreal-acciones-de-coordinacion-para-la-prevencion-del-delito\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Respaldar\u00e1 Sa\u00fal Monreal acciones de coordinaci\u00f3n para la prevenci\u00f3n del delito\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/SMA_0574-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Respaldar\u00e1 Sa\u00fal Monreal acciones de coordinaci\u00f3n para la prevenci\u00f3n del delito\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/fresnillo\/\" class=\"td-post-category\">Fresnillo<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/respaldara-saul-monreal-acciones-de-coordinacion-para-la-prevencion-del-delito\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Respaldar\u00e1 Sa\u00fal Monreal acciones de coordinaci\u00f3n para la prevenci\u00f3n del delito\">Respaldar\u00e1 Sa\u00fal Monreal acciones de coordinaci\u00f3n para la prevenci\u00f3n del delito<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/saul-monreal-es-testigo-de-honor-de-la-firma-de-convenio-entre-upz-y-secampo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Sa\u00fal Monreal es testigo de honor de la firma de convenio entre UPZ y SECAMPO\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/SMA_0552-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Sa\u00fal Monreal es testigo de honor de la firma de convenio entre UPZ y SECAMPO\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/fresnillo\/\" class=\"td-post-category\">Fresnillo<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/saul-monreal-es-testigo-de-honor-de-la-firma-de-convenio-entre-upz-y-secampo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Sa\u00fal Monreal es testigo de honor de la firma de convenio entre UPZ y SECAMPO\">Sa\u00fal Monreal es testigo de honor de la firma de convenio...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_54_5c8b4542db023","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5c8b4542db023));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 29;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/logra-alcalde-de-guadalupe-oportunidad-inedita-para-ninos-beisbolistas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Logra alcalde de Guadalupe oportunidad in\u00e9dita para ni\u00f1os beisbolistas\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/1-3-1-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Logra alcalde de Guadalupe oportunidad in\u00e9dita para ni\u00f1os beisbolistas\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/guadalupe\/\" class=\"td-post-category\">Guadalupe<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/logra-alcalde-de-guadalupe-oportunidad-inedita-para-ninos-beisbolistas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Logra alcalde de Guadalupe oportunidad in\u00e9dita para ni\u00f1os beisbolistas\">Logra alcalde de Guadalupe oportunidad in\u00e9dita para ni\u00f1os beisbolistas<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/lleva-julio-cesar-chavez-superacion-academica-a-trabajadores-del-ayuntamiento-de-guadalupe\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lleva Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez superaci\u00f3n acad\u00e9mica a trabajadores del Ayuntamiento de Guadalupe\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/1-2-2-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Lleva Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez superaci\u00f3n acad\u00e9mica a trabajadores del Ayuntamiento de Guadalupe\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/guadalupe\/\" class=\"td-post-category\">Guadalupe<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/lleva-julio-cesar-chavez-superacion-academica-a-trabajadores-del-ayuntamiento-de-guadalupe\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lleva Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez superaci\u00f3n acad\u00e9mica a trabajadores del Ayuntamiento de Guadalupe\">Lleva Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez superaci\u00f3n acad\u00e9mica a trabajadores del Ayuntamiento de...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/julio-cesar-chavez-llevara-a-guadalupe-a-la-modernizacion-tecnologica\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez llevar\u00e1 a Guadalupe a la modernizaci\u00f3n tecnol\u00f3gica\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/2-5-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez llevar\u00e1 a Guadalupe a la modernizaci\u00f3n tecnol\u00f3gica\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/guadalupe\/\" class=\"td-post-category\">Guadalupe<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/julio-cesar-chavez-llevara-a-guadalupe-a-la-modernizacion-tecnologica\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez llevar\u00e1 a Guadalupe a la modernizaci\u00f3n tecnol\u00f3gica\">Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez llevar\u00e1 a Guadalupe a la modernizaci\u00f3n tecnol\u00f3gica<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/julio-cesar-chavez-rescata-espacios-publicos-para-convertirlos-en-parques-deportivos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez rescata espacios p\u00fablicos para convertirlos en parques deportivos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/2-4-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez rescata espacios p\u00fablicos para convertirlos en parques deportivos\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/guadalupe\/\" class=\"td-post-category\">Guadalupe<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/julio-cesar-chavez-rescata-espacios-publicos-para-convertirlos-en-parques-deportivos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez rescata espacios p\u00fablicos para convertirlos en parques deportivos\">Julio C\u00e9sar Ch\u00e1vez rescata espacios p\u00fablicos para convertirlos en parques deportivos<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_54_5c8b4542db023","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5c8b4542db023));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 25;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/promueven-proyecto-cultural-para-el-cereso-de-jerez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Promueven proyecto cultural para el CERESO de Jerez\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/B0147-5-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Promueven proyecto cultural para el CERESO de Jerez\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/jerez\/\" class=\"td-post-category\">Jerez<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/promueven-proyecto-cultural-para-el-cereso-de-jerez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Promueven proyecto cultural para el CERESO de Jerez\">Promueven proyecto cultural para el CERESO de Jerez<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/implementaran-nueva-estrategia-de-seguridad-para-el-centro-de-jerez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Implementar\u00e1n nueva estrategia de seguridad para el centro de Jerez\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/B046-1-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Implementar\u00e1n nueva estrategia de seguridad para el centro de Jerez\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/jerez\/\" class=\"td-post-category\">Jerez<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/implementaran-nueva-estrategia-de-seguridad-para-el-centro-de-jerez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Implementar\u00e1n nueva estrategia de seguridad para el centro de Jerez\">Implementar\u00e1n nueva estrategia de seguridad para el centro de Jerez<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/productores-jerezanos-reciben-primer-paquete-de-analisis-de-suelo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Productores jerezanos reciben primer paquete de an\u00e1lisis de suelo\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/B0145-5-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Productores jerezanos reciben primer paquete de an\u00e1lisis de suelo\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/jerez\/\" class=\"td-post-category\">Jerez<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/productores-jerezanos-reciben-primer-paquete-de-analisis-de-suelo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Productores jerezanos reciben primer paquete de an\u00e1lisis de suelo\">Productores jerezanos reciben primer paquete de an\u00e1lisis de suelo<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/arranca-en-jerez-la-caravana-cultural-escolar-2019\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Arranca en Jerez la caravana cultural escolar 2019\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/CE-17-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Arranca en Jerez la caravana cultural escolar 2019\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/jerez\/\" class=\"td-post-category\">Jerez<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/arranca-en-jerez-la-caravana-cultural-escolar-2019\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Arranca en Jerez la caravana cultural escolar 2019\">Arranca en Jerez la caravana cultural escolar 2019<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_54_5c8b4542db023","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5c8b4542db023));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1069;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/nada-justifica-que-por-el-desacuerdo-a-la-construccion-de-la-presa-milpillas-de-algunos-pobladores-se-dane-fisicamente-a-un-trabajador-zacatecano\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nada justifica que por el desacuerdo a la construcci\u00f3n de la presa Milpillas de algunos pobladores, se da\u00f1e f\u00edsicamente a un trabajador zacatecano\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/WhatsApp-Image-2018-10-28-at-7.49.07-PM-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Nada justifica que por el desacuerdo a la construcci\u00f3n de la presa Milpillas de algunos pobladores, se da\u00f1e f\u00edsicamente a un trabajador zacatecano\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/jimenez-del-teul\/\" class=\"td-post-category\">Jim\u00e9nez del Teul<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/nada-justifica-que-por-el-desacuerdo-a-la-construccion-de-la-presa-milpillas-de-algunos-pobladores-se-dane-fisicamente-a-un-trabajador-zacatecano\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Nada justifica que por el desacuerdo a la construcci\u00f3n de la presa Milpillas de algunos pobladores, se da\u00f1e f\u00edsicamente a un trabajador zacatecano\">Nada justifica que por el desacuerdo a la construcci\u00f3n de la...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_54_5c8b4542db023","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_54_5c8b4542db023));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 190;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/toma-protesta-rafael-castillo-como-nuevo-alcalde-de-juan-aldama\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Toma protesta Rafael Castillo como nuevo alcalde de Juan Aldama\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/ald-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Toma protesta Rafael Castillo como nuevo alcalde de Juan Aldama\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/municipios\/juan-aldama\/\" class=\"td-post-category\">Juan Aldama<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/toma-protesta-rafael-castillo-como-nuevo-alcalde-de-juan-aldama\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Toma protesta Rafael Castillo como nuevo alcalde de Juan Aldama\">Toma protesta Rafael Castillo como nuevo alcalde de Juan Aldama<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_54_5c8b4542db023","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_54_5c8b4542db023" id="td_uid_55_5c8b4542dce05" data-td_block_id="td_uid_54_5c8b4542db023" data-td_filter_value="" href="http://aficionzac.com/category/municipios/">Todo</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_54_5c8b4542db023"  id="td_uid_56_5c8b4542dd1b9" data-td_block_id="td_uid_54_5c8b4542db023" data-td_filter_value="326" href="http://aficionzac.com/category/municipios/calera/">Calera</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_54_5c8b4542db023"  id="td_uid_57_5c8b4542dd6d4" data-td_block_id="td_uid_54_5c8b4542db023" data-td_filter_value="30" href="http://aficionzac.com/category/municipios/capital/">Capital</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_54_5c8b4542db023"  id="td_uid_58_5c8b4542ddae6" data-td_block_id="td_uid_54_5c8b4542db023" data-td_filter_value="27" href="http://aficionzac.com/category/municipios/fresnillo/">Fresnillo</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_54_5c8b4542db023"  id="td_uid_59_5c8b4542ddeb7" data-td_block_id="td_uid_54_5c8b4542db023" data-td_filter_value="29" href="http://aficionzac.com/category/municipios/guadalupe/">Guadalupe</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_54_5c8b4542db023"  id="td_uid_60_5c8b4542de274" data-td_block_id="td_uid_54_5c8b4542db023" data-td_filter_value="25" href="http://aficionzac.com/category/municipios/jerez/">Jerez</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_54_5c8b4542db023"  id="td_uid_61_5c8b4542de62a" data-td_block_id="td_uid_54_5c8b4542db023" data-td_filter_value="1069" href="http://aficionzac.com/category/municipios/jimenez-del-teul/">Jiménez del Teul</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_54_5c8b4542db023"  id="td_uid_62_5c8b4542de9d5" data-td_block_id="td_uid_54_5c8b4542db023" data-td_filter_value="190" href="http://aficionzac.com/category/municipios/juan-aldama/">Juan Aldama</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_54_5c8b4542db023"  id="td_uid_63_5c8b4542ded7c" data-td_block_id="td_uid_54_5c8b4542db023" data-td_filter_value="166" href="http://aficionzac.com/category/municipios/mazapil-municipios/">Mazapil</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_54_5c8b4542db023"  id="td_uid_64_5c8b4542df108" data-td_block_id="td_uid_54_5c8b4542db023" data-td_filter_value="555" href="http://aficionzac.com/category/municipios/ojocaliente/">Ojocaliente</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_54_5c8b4542db023"  id="td_uid_65_5c8b4542df49a" data-td_block_id="td_uid_54_5c8b4542db023" data-td_filter_value="519" href="http://aficionzac.com/category/municipios/pinos/">Pinos</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_54_5c8b4542db023"  id="td_uid_66_5c8b4542df86f" data-td_block_id="td_uid_54_5c8b4542db023" data-td_filter_value="681" href="http://aficionzac.com/category/municipios/tlaltenango/">Tlaltenango</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_54_5c8b4542db023"  id="td_uid_67_5c8b4542dfc49" data-td_block_id="td_uid_54_5c8b4542db023" data-td_filter_value="26" href="http://aficionzac.com/category/municipios/trancoso/">Trancoso</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_54_5c8b4542db023"  id="td_uid_68_5c8b4542e00df" data-td_block_id="td_uid_54_5c8b4542db023" data-td_filter_value="28" href="http://aficionzac.com/category/municipios/villanueva/">Villanueva</a></div></div><div id=td_uid_54_5c8b4542db023 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/logra-alcalde-de-guadalupe-oportunidad-inedita-para-ninos-beisbolistas/" rel="bookmark" title="Logra alcalde de Guadalupe oportunidad inédita para niños beisbolistas"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/1-3-1-218x150.jpg" alt="" title="Logra alcalde de Guadalupe oportunidad inédita para niños beisbolistas"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/municipios/guadalupe/" class="td-post-category">Guadalupe</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/logra-alcalde-de-guadalupe-oportunidad-inedita-para-ninos-beisbolistas/" rel="bookmark" title="Logra alcalde de Guadalupe oportunidad inédita para niños beisbolistas">Logra alcalde de Guadalupe oportunidad inédita para niños beisbolistas</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/lleva-julio-cesar-chavez-superacion-academica-a-trabajadores-del-ayuntamiento-de-guadalupe/" rel="bookmark" title="Lleva Julio César Chávez superación académica a trabajadores del Ayuntamiento de Guadalupe"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/1-2-2-218x150.jpg" alt="" title="Lleva Julio César Chávez superación académica a trabajadores del Ayuntamiento de Guadalupe"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/municipios/guadalupe/" class="td-post-category">Guadalupe</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/lleva-julio-cesar-chavez-superacion-academica-a-trabajadores-del-ayuntamiento-de-guadalupe/" rel="bookmark" title="Lleva Julio César Chávez superación académica a trabajadores del Ayuntamiento de Guadalupe">Lleva Julio César Chávez superación académica a trabajadores del Ayuntamiento de&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/se-amplia-la-participacion-ciudadana-con-sesiones-de-cabildo-abierto-en-zacatecas/" rel="bookmark" title="Se amplía la participación ciudadana con sesiones de &#8220;Cabildo Abierto&#8221; en Zacatecas"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/COMUNICADO-178-2-218x150.jpeg" alt="" title="Se amplía la participación ciudadana con sesiones de &#8220;Cabildo Abierto&#8221; en Zacatecas"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/municipios/capital/" class="td-post-category">Capital</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/se-amplia-la-participacion-ciudadana-con-sesiones-de-cabildo-abierto-en-zacatecas/" rel="bookmark" title="Se amplía la participación ciudadana con sesiones de &#8220;Cabildo Abierto&#8221; en Zacatecas">Se amplía la participación ciudadana con sesiones de &#8220;Cabildo Abierto&#8221; en&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/se-capacitan-jueces-municipales-y-regidores-de-toda-la-entidad-en-materia-de-derechos-humanos/" rel="bookmark" title="Se capacitan jueces municipales y regidores de toda la entidad en materia de derechos humanos"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/SMA_0783_1-218x150.jpg" alt="" title="Se capacitan jueces municipales y regidores de toda la entidad en materia de derechos humanos"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/municipios/fresnillo/" class="td-post-category">Fresnillo</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/se-capacitan-jueces-municipales-y-regidores-de-toda-la-entidad-en-materia-de-derechos-humanos/" rel="bookmark" title="Se capacitan jueces municipales y regidores de toda la entidad en materia de derechos humanos">Se capacitan jueces municipales y regidores de toda la entidad en&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_54_5c8b4542db023" data-td_block_id="td_uid_54_5c8b4542db023"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_54_5c8b4542db023" data-td_block_id="td_uid_54_5c8b4542db023"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-260"><a href="http://aficionzac.com/category/opinion/">Opinión</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_69_5c8b45431429b_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top"  data-td-block-uid="td_uid_69_5c8b45431429b" ><script>var block_td_uid_69_5c8b45431429b = new tdBlock();
block_td_uid_69_5c8b45431429b.id = "td_uid_69_5c8b45431429b";
block_td_uid_69_5c8b45431429b.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"35","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todo","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_69_5c8b45431429b_rand","offset":"","css":"","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":""}';
block_td_uid_69_5c8b45431429b.td_column_number = "3";
block_td_uid_69_5c8b45431429b.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_69_5c8b45431429b.post_count = "4";
block_td_uid_69_5c8b45431429b.found_posts = "432";
block_td_uid_69_5c8b45431429b.header_color = "";
block_td_uid_69_5c8b45431429b.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_69_5c8b45431429b.max_num_pages = "108";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_69_5c8b45431429b);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_69_5c8b45431429b));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/dr-julio-huato-un-comentario-con-sapiencia-y-verdadera-honradez-profesional\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dr. Julio Huato: un comentario con sapiencia y verdadera honradez profesional\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/aquiles-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Dr. Julio Huato: un comentario con sapiencia y verdadera honradez profesional\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/aquiles-cordova\/\" class=\"td-post-category\">Aquiles C\u00f3rdova<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/dr-julio-huato-un-comentario-con-sapiencia-y-verdadera-honradez-profesional\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dr. Julio Huato: un comentario con sapiencia y verdadera honradez profesional\">Dr. Julio Huato: un comentario con sapiencia y verdadera honradez profesional<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/el-valor-de-la-palabra\/\" rel=\"bookmark\" title=\"El valor de la palabra\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/CONFERENCIAS-FEB-copy-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"El valor de la palabra\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/david-monreal\/\" class=\"td-post-category\">David Monreal<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/el-valor-de-la-palabra\/\" rel=\"bookmark\" title=\"El valor de la palabra\">El valor de la palabra<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/tello-un-gobierno-decente-y-de-progreso\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tello un Gobierno decente y de progreso\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/53825961_10156340485663250_9150315892985298944_o-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Tello un Gobierno decente y de progreso\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/david-macias\/\" class=\"td-post-category\">David Mac\u00edas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/tello-un-gobierno-decente-y-de-progreso\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tello un Gobierno decente y de progreso\">Tello un Gobierno decente y de progreso<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/calumnia-que-algo-queda-esa-es-la-consigna\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Calumnia, que algo queda! esa es la consigna\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/oat-134-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Calumnia, que algo queda! esa es la consigna\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/osvaldo-avila\/\" class=\"td-post-category\">Osvaldo \u00c1vila<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/calumnia-que-algo-queda-esa-es-la-consigna\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Calumnia, que algo queda! esa es la consigna\">Calumnia, que algo queda! esa es la consigna<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_69_5c8b45431429b","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_69_5c8b45431429b));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 512;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/otro-delegado-del-pri-que-se-va\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00bfOtro delegado del PRI que se va?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/05\/20303-1-13_46_05-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"\u00bfOtro delegado del PRI que se va?\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/andres-vera\/\" class=\"td-post-category\">Andr\u00e9s Vera<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/otro-delegado-del-pri-que-se-va\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00bfOtro delegado del PRI que se va?\">\u00bfOtro delegado del PRI que se va?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/33371-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00bfQui\u00e9n gan\u00f3 el debate?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Publica-INE-mecanica-de-Primer-Debate-Presidencial-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"\u00bfQui\u00e9n gan\u00f3 el debate?\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/andres-vera\/\" class=\"td-post-category\">Andr\u00e9s Vera<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/33371-2\/\" rel=\"bookmark\" title=\"\u00bfQui\u00e9n gan\u00f3 el debate?\">\u00bfQui\u00e9n gan\u00f3 el debate?<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/comunicadoras-a-cargos-de-eleccion-popular-vision-de-cambio-desde-el-periodismo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Comunicadoras a cargos de elecci\u00f3n popular, \u00bfvisi\u00f3n de cambio desde el periodismo?\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/30072800_10156000004795395_4832471544428487671_o-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Comunicadoras a cargos de elecci\u00f3n popular, \u00bfvisi\u00f3n de cambio desde el periodismo?\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/andres-vera\/\" class=\"td-post-category\">Andr\u00e9s Vera<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/comunicadoras-a-cargos-de-eleccion-popular-vision-de-cambio-desde-el-periodismo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Comunicadoras a cargos de elecci\u00f3n popular, \u00bfvisi\u00f3n de cambio desde el periodismo?\">Comunicadoras a cargos de elecci\u00f3n popular, \u00bfvisi\u00f3n de cambio desde el...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/la-gira-de-amlo-la-autenticidad-contra-el-fariseismo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La gira de AMLO, la autenticidad contra el farise\u00edsmo\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/photo_2018-04-10_21-32-01-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"La gira de AMLO, la autenticidad contra el farise\u00edsmo\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/andres-vera\/\" class=\"td-post-category\">Andr\u00e9s Vera<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/la-gira-de-amlo-la-autenticidad-contra-el-fariseismo\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La gira de AMLO, la autenticidad contra el farise\u00edsmo\">La gira de AMLO, la autenticidad contra el farise\u00edsmo<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_69_5c8b45431429b","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_69_5c8b45431429b));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 41;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/dr-julio-huato-un-comentario-con-sapiencia-y-verdadera-honradez-profesional\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dr. Julio Huato: un comentario con sapiencia y verdadera honradez profesional\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/aquiles-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Dr. Julio Huato: un comentario con sapiencia y verdadera honradez profesional\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/aquiles-cordova\/\" class=\"td-post-category\">Aquiles C\u00f3rdova<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/dr-julio-huato-un-comentario-con-sapiencia-y-verdadera-honradez-profesional\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Dr. Julio Huato: un comentario con sapiencia y verdadera honradez profesional\">Dr. Julio Huato: un comentario con sapiencia y verdadera honradez profesional<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/la-poderosa-fuerza-del-prejuicio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La poderosa fuerza del prejuicio\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/aquiles-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"La poderosa fuerza del prejuicio\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/aquiles-cordova\/\" class=\"td-post-category\">Aquiles C\u00f3rdova<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/la-poderosa-fuerza-del-prejuicio\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La poderosa fuerza del prejuicio\">La poderosa fuerza del prejuicio<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/arrecian-los-ataques-continua-nuestra-defensa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Arrecian los ataques, contin\u00faa nuestra defensa\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/aquiles-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Arrecian los ataques, contin\u00faa nuestra defensa\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/aquiles-cordova\/\" class=\"td-post-category\">Aquiles C\u00f3rdova<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/arrecian-los-ataques-continua-nuestra-defensa\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Arrecian los ataques, contin\u00faa nuestra defensa\">Arrecian los ataques, contin\u00faa nuestra defensa<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/la-aplicacion-profesional-de-la-ley-no-admite-delitos-prefabricados\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La aplicaci\u00f3n profesional de la ley, no admite delitos prefabricados\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2017\/03\/antorcha-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"La aplicaci\u00f3n profesional de la ley, no admite delitos prefabricados\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/aquiles-cordova\/\" class=\"td-post-category\">Aquiles C\u00f3rdova<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/la-aplicacion-profesional-de-la-ley-no-admite-delitos-prefabricados\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La aplicaci\u00f3n profesional de la ley, no admite delitos prefabricados\">La aplicaci\u00f3n profesional de la ley, no admite delitos prefabricados<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_69_5c8b45431429b","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_69_5c8b45431429b));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 39;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/la-apatia-ciudadana-para-el-pri-y-aliados\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La apat\u00eda ciudadana para el PRI y aliados\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Camerino1-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"La apat\u00eda ciudadana para el PRI y aliados\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/camerino-marquez\/\" class=\"td-post-category\">Camerino M\u00e1rquez<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/la-apatia-ciudadana-para-el-pri-y-aliados\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La apat\u00eda ciudadana para el PRI y aliados\">La apat\u00eda ciudadana para el PRI y aliados<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/la-trascendencia-de-la-fiscalizacion-en-los-procesos-electorales\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La trascendencia de la fiscalizaci\u00f3n en los procesos electorales\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Camerino1-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"La trascendencia de la fiscalizaci\u00f3n en los procesos electorales\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/camerino-marquez\/\" class=\"td-post-category\">Camerino M\u00e1rquez<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/la-trascendencia-de-la-fiscalizacion-en-los-procesos-electorales\/\" rel=\"bookmark\" title=\"La trascendencia de la fiscalizaci\u00f3n en los procesos electorales\">La trascendencia de la fiscalizaci\u00f3n en los procesos electorales<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/el-crecimiento-de-por-mexico-al-frente-a-nivel-local\/\" rel=\"bookmark\" title=\"El crecimiento de \u201cPor M\u00e9xico al Frente\u201d a nivel local\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Camerino1-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"El crecimiento de \u201cPor M\u00e9xico al Frente\u201d a nivel local\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/camerino-marquez\/\" class=\"td-post-category\">Camerino M\u00e1rquez<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/el-crecimiento-de-por-mexico-al-frente-a-nivel-local\/\" rel=\"bookmark\" title=\"El crecimiento de \u201cPor M\u00e9xico al Frente\u201d a nivel local\">El crecimiento de \u201cPor M\u00e9xico al Frente\u201d a nivel local<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/2018-el-reto-a-vencer-de-las-autoridades-electorales\/\" rel=\"bookmark\" title=\"2018: El reto a vencer de las autoridades electorales\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2017\/06\/Camerino1-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"2018: El reto a vencer de las autoridades electorales\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/camerino-marquez\/\" class=\"td-post-category\">Camerino M\u00e1rquez<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/2018-el-reto-a-vencer-de-las-autoridades-electorales\/\" rel=\"bookmark\" title=\"2018: El reto a vencer de las autoridades electorales\">2018: El reto a vencer de las autoridades electorales<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_69_5c8b45431429b","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_69_5c8b45431429b));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 1171;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/los-retos-del-antorchismo-guadalupense\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Los retos del antorchismo guadalupense\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/oi-36-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Los retos del antorchismo guadalupense\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/christian-martinez\/\" class=\"td-post-category\">Christian Mart\u00ednez<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/los-retos-del-antorchismo-guadalupense\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Los retos del antorchismo guadalupense\">Los retos del antorchismo guadalupense<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/algunas-tareas-del-pueblo-organizado\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Algunas tareas del pueblo organizado\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/marcha-1-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Algunas tareas del pueblo organizado\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/christian-martinez\/\" class=\"td-post-category\">Christian Mart\u00ednez<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/algunas-tareas-del-pueblo-organizado\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Algunas tareas del pueblo organizado\">Algunas tareas del pueblo organizado<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_69_5c8b45431429b","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_69_5c8b45431429b));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 38;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/tello-un-gobierno-decente-y-de-progreso\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tello un Gobierno decente y de progreso\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/53825961_10156340485663250_9150315892985298944_o-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Tello un Gobierno decente y de progreso\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/david-macias\/\" class=\"td-post-category\">David Mac\u00edas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/tello-un-gobierno-decente-y-de-progreso\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Tello un Gobierno decente y de progreso\">Tello un Gobierno decente y de progreso<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/asuntos-generales-12-de-nov\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Asuntos generales (12 de Nov.)\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/45235912_2458666217507598_9221460875192303616_n-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Asuntos generales (12 de Nov.)\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/david-macias\/\" class=\"td-post-category\">David Mac\u00edas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/asuntos-generales-12-de-nov\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Asuntos generales (12 de Nov.)\">Asuntos generales (12 de Nov.)<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/guadalupe-pueblo-magico-un-logro-mas-de-la-anterior-administracion\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Guadalupe, Pueblo M\u00e1gico, un logro m\u00e1s de la anterior administraci\u00f3n\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/2-1-1-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"Guadalupe, Pueblo M\u00e1gico, un logro m\u00e1s de la anterior administraci\u00f3n\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/david-macias\/\" class=\"td-post-category\">David Mac\u00edas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/guadalupe-pueblo-magico-un-logro-mas-de-la-anterior-administracion\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Guadalupe, Pueblo M\u00e1gico, un logro m\u00e1s de la anterior administraci\u00f3n\">Guadalupe, Pueblo M\u00e1gico, un logro m\u00e1s de la anterior administraci\u00f3n<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/trabajo-unido-las-campanas-terminaron\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Trabajo Unido, las campa\u00f1as terminaron\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/Captura-de-pantalla-2018-10-07-a-las-22.44.23-218x150.png\" alt=\"\" title=\"Trabajo Unido, las campa\u00f1as terminaron\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/david-macias\/\" class=\"td-post-category\">David Mac\u00edas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/trabajo-unido-las-campanas-terminaron\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Trabajo Unido, las campa\u00f1as terminaron\">Trabajo Unido, las campa\u00f1as terminaron<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_69_5c8b45431429b","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_69_5c8b45431429b));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 37;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/el-valor-de-la-palabra\/\" rel=\"bookmark\" title=\"El valor de la palabra\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/CONFERENCIAS-FEB-copy-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"El valor de la palabra\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/david-monreal\/\" class=\"td-post-category\">David Monreal<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/el-valor-de-la-palabra\/\" rel=\"bookmark\" title=\"El valor de la palabra\">El valor de la palabra<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/las-queremos-vivas-libres-y-seguras\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Las queremos vivas, libres y seguras: David Monreal \u00c1.\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Confe-David-Monreal-A-2-1000x600-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Las queremos vivas, libres y seguras: David Monreal \u00c1.\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/david-monreal\/\" class=\"td-post-category\">David Monreal<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/las-queremos-vivas-libres-y-seguras\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Las queremos vivas, libres y seguras: David Monreal \u00c1.\">Las queremos vivas, libres y seguras: David Monreal \u00c1.<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/constitucion-mexicana-de-la-revolucion-a-la-transformacion\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Constituci\u00f3n mexicana: de la revoluci\u00f3n a la transformaci\u00f3n\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/05-02-19-CONSTITUCION-copy-1160x604-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Constituci\u00f3n mexicana: de la revoluci\u00f3n a la transformaci\u00f3n\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/david-monreal\/\" class=\"td-post-category\">David Monreal<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/constitucion-mexicana-de-la-revolucion-a-la-transformacion\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Constituci\u00f3n mexicana: de la revoluci\u00f3n a la transformaci\u00f3n\">Constituci\u00f3n mexicana: de la revoluci\u00f3n a la transformaci\u00f3n<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/2018-el-ano-que-cambio-la-historia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"2018, el a\u00f1o que cambi\u00f3 la historia\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/dma1-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"2018, el a\u00f1o que cambi\u00f3 la historia\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/david-monreal\/\" class=\"td-post-category\">David Monreal<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/2018-el-ano-que-cambio-la-historia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"2018, el a\u00f1o que cambi\u00f3 la historia\">2018, el a\u00f1o que cambi\u00f3 la historia<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_69_5c8b45431429b","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_69_5c8b45431429b));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 973;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/trancoso-construyamos-un-gobierno-popular\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Trancoso: construyamos un gobierno popular\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/1-1-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Trancoso: construyamos un gobierno popular\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/donato-marquez\/\" class=\"td-post-category\">Donato M\u00e1rquez<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/trancoso-construyamos-un-gobierno-popular\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Trancoso: construyamos un gobierno popular\">Trancoso: construyamos un gobierno popular<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/suenan-las-campanas-anunciado-agresion-donato-marquez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Suenan Las Campanas Anunciado Agresi\u00f3n: Donato M\u00e1rquez\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/DSC_1103-1-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Suenan Las Campanas Anunciado Agresi\u00f3n: Donato M\u00e1rquez\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/donato-marquez\/\" class=\"td-post-category\">Donato M\u00e1rquez<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/suenan-las-campanas-anunciado-agresion-donato-marquez\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Suenan Las Campanas Anunciado Agresi\u00f3n: Donato M\u00e1rquez\">Suenan Las Campanas Anunciado Agresi\u00f3n: Donato M\u00e1rquez<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/trancoso-se-viste-de-gala-con-el-arte-antorchista\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Trancoso se viste de gala con el arte antorchista\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/03\/IMG-20180323-WA0010-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Trancoso se viste de gala con el arte antorchista\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/opinion\/donato-marquez\/\" class=\"td-post-category\">Donato M\u00e1rquez<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/trancoso-se-viste-de-gala-con-el-arte-antorchista\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Trancoso se viste de gala con el arte antorchista\">Trancoso se viste de gala con el arte antorchista<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_69_5c8b45431429b","td_hide_prev":true,"td_hide_next":true}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_69_5c8b45431429b" id="td_uid_70_5c8b454316ae8" data-td_block_id="td_uid_69_5c8b45431429b" data-td_filter_value="" href="http://aficionzac.com/category/opinion/">Todo</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_69_5c8b45431429b"  id="td_uid_71_5c8b454317004" data-td_block_id="td_uid_69_5c8b45431429b" data-td_filter_value="512" href="http://aficionzac.com/category/opinion/andres-vera/">Andrés Vera</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_69_5c8b45431429b"  id="td_uid_72_5c8b454317446" data-td_block_id="td_uid_69_5c8b45431429b" data-td_filter_value="41" href="http://aficionzac.com/category/opinion/aquiles-cordova/">Aquiles Córdova</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_69_5c8b45431429b"  id="td_uid_73_5c8b454317896" data-td_block_id="td_uid_69_5c8b45431429b" data-td_filter_value="39" href="http://aficionzac.com/category/opinion/camerino-marquez/">Camerino Márquez</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_69_5c8b45431429b"  id="td_uid_74_5c8b454317cd2" data-td_block_id="td_uid_69_5c8b45431429b" data-td_filter_value="1171" href="http://aficionzac.com/category/opinion/christian-martinez/">Christian Martínez</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_69_5c8b45431429b"  id="td_uid_75_5c8b4543180cf" data-td_block_id="td_uid_69_5c8b45431429b" data-td_filter_value="38" href="http://aficionzac.com/category/opinion/david-macias/">David Macías</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_69_5c8b45431429b"  id="td_uid_76_5c8b4543184d8" data-td_block_id="td_uid_69_5c8b45431429b" data-td_filter_value="37" href="http://aficionzac.com/category/opinion/david-monreal/">David Monreal</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_69_5c8b45431429b"  id="td_uid_77_5c8b45431890a" data-td_block_id="td_uid_69_5c8b45431429b" data-td_filter_value="973" href="http://aficionzac.com/category/opinion/donato-marquez/">Donato Márquez</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_69_5c8b45431429b"  id="td_uid_78_5c8b454318dab" data-td_block_id="td_uid_69_5c8b45431429b" data-td_filter_value="719" href="http://aficionzac.com/category/opinion/heraclio-castillo/">Heraclio Castillo</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_69_5c8b45431429b"  id="td_uid_79_5c8b4543191c3" data-td_block_id="td_uid_69_5c8b45431429b" data-td_filter_value="1135" href="http://aficionzac.com/category/opinion/homero-aguirre-enriquez/">Homero Aguirre Enríquez</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_69_5c8b45431429b"  id="td_uid_80_5c8b454319581" data-td_block_id="td_uid_69_5c8b45431429b" data-td_filter_value="43" href="http://aficionzac.com/category/opinion/irvin-macias/">Irvin Macías</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_69_5c8b45431429b"  id="td_uid_81_5c8b45431995c" data-td_block_id="td_uid_69_5c8b45431429b" data-td_filter_value="698" href="http://aficionzac.com/category/opinion/isadora-santivanez/">Isadora Santivañez</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_69_5c8b45431429b"  id="td_uid_82_5c8b454319e2e" data-td_block_id="td_uid_69_5c8b45431429b" data-td_filter_value="42" href="http://aficionzac.com/category/opinion/jacobo-cruz/">Jacobo Cruz</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_69_5c8b45431429b"  id="td_uid_83_5c8b45431a210" data-td_block_id="td_uid_69_5c8b45431429b" data-td_filter_value="745" href="http://aficionzac.com/category/opinion/jaime-chacon-llanas/">Jaime Chacon Llanas</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_69_5c8b45431429b"  id="td_uid_84_5c8b45431a5e7" data-td_block_id="td_uid_69_5c8b45431429b" data-td_filter_value="912" href="http://aficionzac.com/category/opinion/lenin-campos/">Lenin Campos</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_69_5c8b45431429b"  id="td_uid_85_5c8b45431a9a2" data-td_block_id="td_uid_69_5c8b45431429b" data-td_filter_value="982" href="http://aficionzac.com/category/opinion/manuel-medina/">Manuel Medina</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_69_5c8b45431429b"  id="td_uid_86_5c8b45431ad68" data-td_block_id="td_uid_69_5c8b45431429b" data-td_filter_value="285" href="http://aficionzac.com/category/opinion/miriam-serrano/">Miriam Serrano</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_69_5c8b45431429b"  id="td_uid_87_5c8b45431b11f" data-td_block_id="td_uid_69_5c8b45431429b" data-td_filter_value="333" href="http://aficionzac.com/category/opinion/osvaldo-avila/">Osvaldo Ávila</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_69_5c8b45431429b"  id="td_uid_88_5c8b45431b59c" data-td_block_id="td_uid_69_5c8b45431429b" data-td_filter_value="605" href="http://aficionzac.com/category/opinion/salvador-del-hoyo/">Salvador del Hoyo</a></div></div><div id=td_uid_69_5c8b45431429b class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/dr-julio-huato-un-comentario-con-sapiencia-y-verdadera-honradez-profesional/" rel="bookmark" title="Dr. Julio Huato: un comentario con sapiencia y verdadera honradez profesional"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2018/12/aquiles-218x150.jpg" alt="" title="Dr. Julio Huato: un comentario con sapiencia y verdadera honradez profesional"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/opinion/aquiles-cordova/" class="td-post-category">Aquiles Córdova</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/dr-julio-huato-un-comentario-con-sapiencia-y-verdadera-honradez-profesional/" rel="bookmark" title="Dr. Julio Huato: un comentario con sapiencia y verdadera honradez profesional">Dr. Julio Huato: un comentario con sapiencia y verdadera honradez profesional</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/el-valor-de-la-palabra/" rel="bookmark" title="El valor de la palabra"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/02/CONFERENCIAS-FEB-copy-218x150.jpg" alt="" title="El valor de la palabra"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/opinion/david-monreal/" class="td-post-category">David Monreal</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/el-valor-de-la-palabra/" rel="bookmark" title="El valor de la palabra">El valor de la palabra</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/tello-un-gobierno-decente-y-de-progreso/" rel="bookmark" title="Tello un Gobierno decente y de progreso"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/53825961_10156340485663250_9150315892985298944_o-218x150.jpg" alt="" title="Tello un Gobierno decente y de progreso"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/opinion/david-macias/" class="td-post-category">David Macías</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/tello-un-gobierno-decente-y-de-progreso/" rel="bookmark" title="Tello un Gobierno decente y de progreso">Tello un Gobierno decente y de progreso</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/calumnia-que-algo-queda-esa-es-la-consigna/" rel="bookmark" title="Calumnia, que algo queda! esa es la consigna"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/oat-134-218x150.jpeg" alt="" title="Calumnia, que algo queda! esa es la consigna"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/opinion/osvaldo-avila/" class="td-post-category">Osvaldo Ávila</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/calumnia-que-algo-queda-esa-es-la-consigna/" rel="bookmark" title="Calumnia, que algo queda! esa es la consigna">Calumnia, que algo queda! esa es la consigna</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_69_5c8b45431429b" data-td_block_id="td_uid_69_5c8b45431429b"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_69_5c8b45431429b" data-td_block_id="td_uid_69_5c8b45431429b"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-261"><a href="http://aficionzac.com/category/deporte/">Deporte</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_89_5c8b45434ba4e_rand td-no-subcats td_with_ajax_pagination td-pb-border-top"  data-td-block-uid="td_uid_89_5c8b45434ba4e" ><script>var block_td_uid_89_5c8b45434ba4e = new tdBlock();
block_td_uid_89_5c8b45434ba4e.id = "td_uid_89_5c8b45434ba4e";
block_td_uid_89_5c8b45434ba4e.atts = '{"limit":"5","sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"44","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todo","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_89_5c8b45434ba4e_rand","offset":"","css":"","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":""}';
block_td_uid_89_5c8b45434ba4e.td_column_number = "3";
block_td_uid_89_5c8b45434ba4e.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_89_5c8b45434ba4e.post_count = "5";
block_td_uid_89_5c8b45434ba4e.found_posts = "400";
block_td_uid_89_5c8b45434ba4e.header_color = "";
block_td_uid_89_5c8b45434ba4e.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_89_5c8b45434ba4e.max_num_pages = "80";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_89_5c8b45434ba4e);
</script><div id=td_uid_89_5c8b45434ba4e class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/presentan-oficialmente-el-campeonato-regional-de-off-road-zacatecas-2019/" rel="bookmark" title="Presentan oficialmente el campeonato regional de Off Road Zacatecas 2019"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/IMG_9543-218x150.jpg" alt="" title="Presentan oficialmente el campeonato regional de Off Road Zacatecas 2019"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/deporte/" class="td-post-category">Deporte</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/presentan-oficialmente-el-campeonato-regional-de-off-road-zacatecas-2019/" rel="bookmark" title="Presentan oficialmente el campeonato regional de Off Road Zacatecas 2019">Presentan oficialmente el campeonato regional de Off Road Zacatecas 2019</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/8-nadadores-con-boleto-al-campeonato-nacional-de-aguas-abierta/" rel="bookmark" title="8 Nadadores con boleto al Campeonato Nacional de Aguas Abierta"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/WhatsApp-Image-2019-03-12-at-9.05.07-PM-218x150.jpeg" alt="" title="8 Nadadores con boleto al Campeonato Nacional de Aguas Abierta"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/deporte/" class="td-post-category">Deporte</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/8-nadadores-con-boleto-al-campeonato-nacional-de-aguas-abierta/" rel="bookmark" title="8 Nadadores con boleto al Campeonato Nacional de Aguas Abierta">8 Nadadores con boleto al Campeonato Nacional de Aguas Abierta</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/en-puerta-macro-regional-on-y-nj/" rel="bookmark" title="En puerta macro-regional ON y NJ"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/IMG_1863-2-218x150.jpg" alt="" title="En puerta macro-regional ON y NJ"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/deporte/" class="td-post-category">Deporte</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/en-puerta-macro-regional-on-y-nj/" rel="bookmark" title="En puerta macro-regional ON y NJ">En puerta macro-regional ON y NJ</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/los-tuzos-ligan-su-segunda-derrota-en-la-liga-premier/" rel="bookmark" title="Los Tuzos ligan su segunda derrota en la Liga Premier"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/IMG_1339-218x150.jpg" alt="" title="Los Tuzos ligan su segunda derrota en la Liga Premier"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/deporte/" class="td-post-category">Deporte</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/los-tuzos-ligan-su-segunda-derrota-en-la-liga-premier/" rel="bookmark" title="Los Tuzos ligan su segunda derrota en la Liga Premier">Los Tuzos ligan su segunda derrota en la Liga Premier</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/definen-subsedes-para-olimpiada-de-zona-2/" rel="bookmark" title="Definen subsedes para olimpiada de zona 2"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/IMG_6132-218x150.jpg" alt="" title="Definen subsedes para olimpiada de zona 2"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/deporte/" class="td-post-category">Deporte</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/definen-subsedes-para-olimpiada-de-zona-2/" rel="bookmark" title="Definen subsedes para olimpiada de zona 2">Definen subsedes para olimpiada de zona 2</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_89_5c8b45434ba4e" data-td_block_id="td_uid_89_5c8b45434ba4e"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_89_5c8b45434ba4e" data-td_block_id="td_uid_89_5c8b45434ba4e"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
<li class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category td-menu-item td-mega-menu menu-item-262"><a href="http://aficionzac.com/category/mas/">Más</a>
<ul class="sub-menu">
	<li class="menu-item-0"><div class="td-container-border"><div class="td-mega-grid"><div class="td_block_wrap td_block_mega_menu td_uid_90_5c8b454352a04_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top"  data-td-block-uid="td_uid_90_5c8b454352a04" ><script>var block_td_uid_90_5c8b454352a04 = new tdBlock();
block_td_uid_90_5c8b454352a04.id = "td_uid_90_5c8b454352a04";
block_td_uid_90_5c8b454352a04.atts = '{"limit":4,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"45","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":30,"sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"preload","td_ajax_filter_type":"td_category_ids_filter","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todo","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_90_5c8b454352a04_rand","offset":"","css":"","live_filter":"","live_filter_cur_post_id":"","live_filter_cur_post_author":""}';
block_td_uid_90_5c8b454352a04.td_column_number = "3";
block_td_uid_90_5c8b454352a04.block_type = "td_block_mega_menu";
block_td_uid_90_5c8b454352a04.post_count = "4";
block_td_uid_90_5c8b454352a04.found_posts = "52";
block_td_uid_90_5c8b454352a04.header_color = "";
block_td_uid_90_5c8b454352a04.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_90_5c8b454352a04.max_num_pages = "13";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_90_5c8b454352a04);
</script>            <script>
                var tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_90_5c8b454352a04));
                tmpObj.is_ajax_running = true;
                var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/a-traves-del-irh-pri-firma-acuerdo-de-colaboracion-con-el-psoe-y-pp-espanol\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A trav\u00e9s del IRH; PRI firma acuerdo de colaboraci\u00f3n con el PSOE y PP espa\u00f1ol\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/thumbnail_Paul-Ospital-1-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"A trav\u00e9s del IRH; PRI firma acuerdo de colaboraci\u00f3n con el PSOE y PP espa\u00f1ol\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/mas\/nacional\/\" class=\"td-post-category\">Nacional<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/a-traves-del-irh-pri-firma-acuerdo-de-colaboracion-con-el-psoe-y-pp-espanol\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A trav\u00e9s del IRH; PRI firma acuerdo de colaboraci\u00f3n con el PSOE y PP espa\u00f1ol\">A trav\u00e9s del IRH; PRI firma acuerdo de colaboraci\u00f3n con el...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/bajo-ingreso-y-un-alto-costo-de-erogacion-de-recurso-para-mantener-centros-acuaticos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bajo ingreso y un alto costo de erogaci\u00f3n de recurso para mantener centros acu\u00e1ticos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Captura-de-pantalla-2019-02-07-a-las-23.33.12-218x150.png\" alt=\"\" title=\"Bajo ingreso y un alto costo de erogaci\u00f3n de recurso para mantener centros acu\u00e1ticos\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/mas\/estudio-afpz\/\" class=\"td-post-category\">Estudio AFPZ<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/bajo-ingreso-y-un-alto-costo-de-erogacion-de-recurso-para-mantener-centros-acuaticos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bajo ingreso y un alto costo de erogaci\u00f3n de recurso para mantener centros acu\u00e1ticos\">Bajo ingreso y un alto costo de erogaci\u00f3n de recurso para...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/levantate-en-pie-defiende-tus-derechos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lev\u00e1ntate en pie, defiende tus derechos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Entrada-a-la-sede-del-Congreso-del-Estado-de-Zacatecas-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Lev\u00e1ntate en pie, defiende tus derechos\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/mas\/estudio-afpz\/\" class=\"td-post-category\">Estudio AFPZ<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/levantate-en-pie-defiende-tus-derechos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lev\u00e1ntate en pie, defiende tus derechos\">Lev\u00e1ntate en pie, defiende tus derechos<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/noche-de-muertos-en-tzintzuntzan\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Noche de Muertos en Tzintzuntzan\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/1-23-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Noche de Muertos en Tzintzuntzan\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/mas\/estudio-afpz\/\" class=\"td-post-category\">Estudio AFPZ<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/noche-de-muertos-en-tzintzuntzan\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Noche de Muertos en Tzintzuntzan\">Noche de Muertos en Tzintzuntzan<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_90_5c8b454352a04","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                            tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_90_5c8b454352a04));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 48;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/bajo-ingreso-y-un-alto-costo-de-erogacion-de-recurso-para-mantener-centros-acuaticos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bajo ingreso y un alto costo de erogaci\u00f3n de recurso para mantener centros acu\u00e1ticos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Captura-de-pantalla-2019-02-07-a-las-23.33.12-218x150.png\" alt=\"\" title=\"Bajo ingreso y un alto costo de erogaci\u00f3n de recurso para mantener centros acu\u00e1ticos\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/mas\/estudio-afpz\/\" class=\"td-post-category\">Estudio AFPZ<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/bajo-ingreso-y-un-alto-costo-de-erogacion-de-recurso-para-mantener-centros-acuaticos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Bajo ingreso y un alto costo de erogaci\u00f3n de recurso para mantener centros acu\u00e1ticos\">Bajo ingreso y un alto costo de erogaci\u00f3n de recurso para...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/levantate-en-pie-defiende-tus-derechos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lev\u00e1ntate en pie, defiende tus derechos\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/Entrada-a-la-sede-del-Congreso-del-Estado-de-Zacatecas-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Lev\u00e1ntate en pie, defiende tus derechos\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/mas\/estudio-afpz\/\" class=\"td-post-category\">Estudio AFPZ<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/levantate-en-pie-defiende-tus-derechos\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Lev\u00e1ntate en pie, defiende tus derechos\">Lev\u00e1ntate en pie, defiende tus derechos<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/noche-de-muertos-en-tzintzuntzan\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Noche de Muertos en Tzintzuntzan\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/1-23-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Noche de Muertos en Tzintzuntzan\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/mas\/estudio-afpz\/\" class=\"td-post-category\">Estudio AFPZ<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/noche-de-muertos-en-tzintzuntzan\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Noche de Muertos en Tzintzuntzan\">Noche de Muertos en Tzintzuntzan<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/el-gobierno-de-tello-escucha-atiende-y-da-respuesta-con-sensibilidad-y-vocacion-de-servicio-fgt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"El Gobierno de Tello escucha, atiende y da respuesta, con sensibilidad y vocaci\u00f3n de servicio: FGT\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/Captura-de-pantalla-2018-08-17-a-las-15.29.26-218x150.png\" alt=\"\" title=\"El Gobierno de Tello escucha, atiende y da respuesta, con sensibilidad y vocaci\u00f3n de servicio: FGT\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/mas\/estudio-afpz\/\" class=\"td-post-category\">Estudio AFPZ<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/el-gobierno-de-tello-escucha-atiende-y-da-respuesta-con-sensibilidad-y-vocacion-de-servicio-fgt\/\" rel=\"bookmark\" title=\"El Gobierno de Tello escucha, atiende y da respuesta, con sensibilidad y vocaci\u00f3n de servicio: FGT\">El Gobierno de Tello escucha, atiende y da respuesta, con sensibilidad...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_90_5c8b454352a04","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_90_5c8b454352a04));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 661;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/a-traves-del-irh-pri-firma-acuerdo-de-colaboracion-con-el-psoe-y-pp-espanol\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A trav\u00e9s del IRH; PRI firma acuerdo de colaboraci\u00f3n con el PSOE y PP espa\u00f1ol\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/thumbnail_Paul-Ospital-1-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"A trav\u00e9s del IRH; PRI firma acuerdo de colaboraci\u00f3n con el PSOE y PP espa\u00f1ol\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/mas\/nacional\/\" class=\"td-post-category\">Nacional<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/a-traves-del-irh-pri-firma-acuerdo-de-colaboracion-con-el-psoe-y-pp-espanol\/\" rel=\"bookmark\" title=\"A trav\u00e9s del IRH; PRI firma acuerdo de colaboraci\u00f3n con el PSOE y PP espa\u00f1ol\">A trav\u00e9s del IRH; PRI firma acuerdo de colaboraci\u00f3n con el...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/david-monreal-inicia-transicion-a-coordinacion-general-de-ganaderia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"David Monreal inicia transici\u00f3n a Coordinaci\u00f3n General de Ganader\u00eda\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/photo4950017901507749874-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"David Monreal inicia transici\u00f3n a Coordinaci\u00f3n General de Ganader\u00eda\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/morena-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">Morena Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/david-monreal-inicia-transicion-a-coordinacion-general-de-ganaderia\/\" rel=\"bookmark\" title=\"David Monreal inicia transici\u00f3n a Coordinaci\u00f3n General de Ganader\u00eda\">David Monreal inicia transici\u00f3n a Coordinaci\u00f3n General de Ganader\u00eda<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/juan-ramon-de-la-fuente-sera-el-embajador-de-mexico-ante-la-onu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"AMLO propone a Juan Ram\u00f3n de la Fuente para ser el embajador de M\u00e9xico ante la ONU\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/26-julio-2018-AMLO-Juan-Ramo\u0301n-de-la-Fuente-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"AMLO propone a Juan Ram\u00f3n de la Fuente para ser el embajador de M\u00e9xico ante la ONU\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/partidos-politicos\/morena-zacatecas\/\" class=\"td-post-category\">Morena Zacatecas<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/juan-ramon-de-la-fuente-sera-el-embajador-de-mexico-ante-la-onu\/\" rel=\"bookmark\" title=\"AMLO propone a Juan Ram\u00f3n de la Fuente para ser el embajador de M\u00e9xico ante la ONU\">AMLO propone a Juan Ram\u00f3n de la Fuente para ser el...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/el-rector-emerito-del-tecnologico-de-monterrey-presenta-su-nuevo-libro-en-zacatecas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"El Rector Em\u00e9rito del Tecnol\u00f3gico de Monterrey, presenta su nuevo libro en Zacatecas\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/IMG_7515-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"El Rector Em\u00e9rito del Tecnol\u00f3gico de Monterrey, presenta su nuevo libro en Zacatecas\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/mas\/nacional\/\" class=\"td-post-category\">Nacional<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/el-rector-emerito-del-tecnologico-de-monterrey-presenta-su-nuevo-libro-en-zacatecas\/\" rel=\"bookmark\" title=\"El Rector Em\u00e9rito del Tecnol\u00f3gico de Monterrey, presenta su nuevo libro en Zacatecas\">El Rector Em\u00e9rito del Tecnol\u00f3gico de Monterrey, presenta su nuevo libro...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_90_5c8b454352a04","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                                    tmpObj = JSON.parse(JSON.stringify(block_td_uid_90_5c8b454352a04));
                            tmpObj.is_ajax_running = true;
                            tmpObj.td_current_page = 1;
                            tmpObj.td_filter_value = 47;
                            var currentBlockObjSignature = JSON.stringify(tmpObj);
                            tdLocalCache.set(currentBlockObjSignature, JSON.stringify({"td_data":"<div class=\"td-mega-row\"><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/empresa-zacatecana-conectalia-instala-internet-gratuito-en-el-transporte-publico-urbano\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Empresa zacatecana &#8220;Conectalia&#8221; instala internet gratuito en el transporte p\u00fablico urbano\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2017\/11\/aaaf01bc-0df8-406d-a27b-3435c78b6e2d-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Empresa zacatecana &#8220;Conectalia&#8221; instala internet gratuito en el transporte p\u00fablico urbano\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/mas\/radio-lata\/\" class=\"td-post-category\">Radio Lata<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/empresa-zacatecana-conectalia-instala-internet-gratuito-en-el-transporte-publico-urbano\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Empresa zacatecana &#8220;Conectalia&#8221; instala internet gratuito en el transporte p\u00fablico urbano\">Empresa zacatecana &#8220;Conectalia&#8221; instala internet gratuito en el transporte p\u00fablico urbano<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/apple-presenta-el-iphone-x-y-los-iphone-8-y-8-plus\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Apple presenta el iPhone X y los iPhone 8 y 8 plus\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2017\/09\/Captura-de-pantalla-2017-09-12-a-las-22.26.23-218x150.png\" alt=\"\" title=\"Apple presenta el iPhone X y los iPhone 8 y 8 plus\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/mas\/radio-lata\/\" class=\"td-post-category\">Radio Lata<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/apple-presenta-el-iphone-x-y-los-iphone-8-y-8-plus\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Apple presenta el iPhone X y los iPhone 8 y 8 plus\">Apple presenta el iPhone X y los iPhone 8 y 8...<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/ps4-pro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"PS4 pro?&#8230;\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/ps4-218x150.jpeg\" alt=\"\" title=\"PS4 pro?&#8230;\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/mas\/radio-lata\/\" class=\"td-post-category\">Radio Lata<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/ps4-pro\/\" rel=\"bookmark\" title=\"PS4 pro?&#8230;\">PS4 pro?&#8230;<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><div class=\"td-mega-span\">\r\n        <div class=\"td_module_mega_menu td_mod_mega_menu\">\r\n            <div class=\"td-module-image\">\r\n                <div class=\"td-module-thumb\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/algunas-novedades-de-ios-10\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Algunas novedades de iOS 10\"><img width=\"218\" height=\"150\" class=\"entry-thumb\" src=\"http:\/\/aficionzac.com\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/ios10-218x150.jpg\" alt=\"\" title=\"Algunas novedades de iOS 10\"\/><\/a><\/div>                <a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/category\/mas\/radio-lata\/\" class=\"td-post-category\">Radio Lata<\/a>            <\/div>\r\n\r\n            <div class=\"item-details\">\r\n                <h3 class=\"entry-title td-module-title\"><a href=\"http:\/\/aficionzac.com\/algunas-novedades-de-ios-10\/\" rel=\"bookmark\" title=\"Algunas novedades de iOS 10\">Algunas novedades de iOS 10<\/a><\/h3>            <\/div>\r\n        <\/div>\r\n        <\/div><\/div>","td_block_id":"td_uid_90_5c8b454352a04","td_hide_prev":true,"td_hide_next":false}));
                                    </script>
            <div class="td_mega_menu_sub_cats"><div class="block-mega-child-cats"><a class="cur-sub-cat mega-menu-sub-cat-td_uid_90_5c8b454352a04" id="td_uid_91_5c8b454354096" data-td_block_id="td_uid_90_5c8b454352a04" data-td_filter_value="" href="http://aficionzac.com/category/mas/">Todo</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_90_5c8b454352a04"  id="td_uid_92_5c8b4543544c9" data-td_block_id="td_uid_90_5c8b454352a04" data-td_filter_value="48" href="http://aficionzac.com/category/mas/estudio-afpz/">Estudio AFPZ</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_90_5c8b454352a04"  id="td_uid_93_5c8b4543549e5" data-td_block_id="td_uid_90_5c8b454352a04" data-td_filter_value="661" href="http://aficionzac.com/category/mas/nacional/">Nacional</a><a class="mega-menu-sub-cat-td_uid_90_5c8b454352a04"  id="td_uid_94_5c8b454354df3" data-td_block_id="td_uid_90_5c8b454352a04" data-td_filter_value="47" href="http://aficionzac.com/category/mas/radio-lata/">Radio Lata</a></div></div><div id=td_uid_90_5c8b454352a04 class="td_block_inner"><div class="td-mega-row"><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/a-traves-del-irh-pri-firma-acuerdo-de-colaboracion-con-el-psoe-y-pp-espanol/" rel="bookmark" title="A través del IRH; PRI firma acuerdo de colaboración con el PSOE y PP español"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/02/thumbnail_Paul-Ospital-1-218x150.jpg" alt="" title="A través del IRH; PRI firma acuerdo de colaboración con el PSOE y PP español"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/mas/nacional/" class="td-post-category">Nacional</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/a-traves-del-irh-pri-firma-acuerdo-de-colaboracion-con-el-psoe-y-pp-espanol/" rel="bookmark" title="A través del IRH; PRI firma acuerdo de colaboración con el PSOE y PP español">A través del IRH; PRI firma acuerdo de colaboración con el&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/bajo-ingreso-y-un-alto-costo-de-erogacion-de-recurso-para-mantener-centros-acuaticos/" rel="bookmark" title="Bajo ingreso y un alto costo de erogación de recurso para mantener centros acuáticos"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/02/Captura-de-pantalla-2019-02-07-a-las-23.33.12-218x150.png" alt="" title="Bajo ingreso y un alto costo de erogación de recurso para mantener centros acuáticos"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/mas/estudio-afpz/" class="td-post-category">Estudio AFPZ</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/bajo-ingreso-y-un-alto-costo-de-erogacion-de-recurso-para-mantener-centros-acuaticos/" rel="bookmark" title="Bajo ingreso y un alto costo de erogación de recurso para mantener centros acuáticos">Bajo ingreso y un alto costo de erogación de recurso para&#8230;</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/levantate-en-pie-defiende-tus-derechos/" rel="bookmark" title="Levántate en pie, defiende tus derechos"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/01/Entrada-a-la-sede-del-Congreso-del-Estado-de-Zacatecas-218x150.jpg" alt="" title="Levántate en pie, defiende tus derechos"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/mas/estudio-afpz/" class="td-post-category">Estudio AFPZ</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/levantate-en-pie-defiende-tus-derechos/" rel="bookmark" title="Levántate en pie, defiende tus derechos">Levántate en pie, defiende tus derechos</a></h3>            </div>
        </div>
        </div><div class="td-mega-span">
        <div class="td_module_mega_menu td_mod_mega_menu">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/noche-de-muertos-en-tzintzuntzan/" rel="bookmark" title="Noche de Muertos en Tzintzuntzan"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2018/11/1-23-218x150.jpg" alt="" title="Noche de Muertos en Tzintzuntzan"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/mas/estudio-afpz/" class="td-post-category">Estudio AFPZ</a>            </div>

            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/noche-de-muertos-en-tzintzuntzan/" rel="bookmark" title="Noche de Muertos en Tzintzuntzan">Noche de Muertos en Tzintzuntzan</a></h3>            </div>
        </div>
        </div></div></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_90_5c8b454352a04" data-td_block_id="td_uid_90_5c8b454352a04"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_90_5c8b454352a04" data-td_block_id="td_uid_90_5c8b454352a04"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div><div class="clearfix"></div></div> <!-- ./block1 --></div></div></li>
</ul>
</li>
</ul></div></div>


<div class="td-search-wrapper">
    <div id="td-top-search">
        <!-- Search -->
        <div class="header-search-wrap">
            <div class="dropdown header-search">
                <a id="td-header-search-button" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a>
                <a id="td-header-search-button-mob" href="#" role="button" class="dropdown-toggle " data-toggle="dropdown"><i class="td-icon-search"></i></a>
            </div>
        </div>
    </div>
</div>

<div class="header-search-wrap">
	<div class="dropdown header-search">
		<div class="td-drop-down-search" aria-labelledby="td-header-search-button">
			<form method="get" class="td-search-form" action="http://aficionzac.com/">
				<div role="search" class="td-head-form-search-wrap">
					<input id="td-header-search" type="text" value="" name="s" autocomplete="off" /><input class="wpb_button wpb_btn-inverse btn" type="submit" id="td-header-search-top" value="Buscar" />
				</div>
			</form>
			<div id="td-aj-search"></div>
		</div>
	</div>
</div>			</div>
		</div>
	</div>

    <div class="td-banner-wrap-full td-banner-bg">
        <div class="td-container-header td-header-row td-header-header">
            <div class="td-header-sp-recs">
                <div class="td-header-rec-wrap">
    
</div>            </div>
        </div>
    </div>

</div><div class="td-main-content-wrap">

    <div class="td-container td-post-template-default ">
        <div class="td-crumb-container"><div class="entry-crumbs"><span itemscope itemtype="http://data-vocabulary.org/Breadcrumb"><a title="" class="entry-crumb" itemprop="url" href="http://aficionzac.com/"><span itemprop="title">Inicio</span></a></span> <i class="td-icon-right td-bread-sep"></i> <span itemscope itemtype="http://data-vocabulary.org/Breadcrumb"><a title="Ver todas las publicaciones en CDHEZ" class="entry-crumb" itemprop="url" href="http://aficionzac.com/category/cdhez/"><span itemprop="title">CDHEZ</span></a></span> <i class="td-icon-right td-bread-sep td-bred-no-url-last"></i> <span class="td-bred-no-url-last" itemscope itemtype="http://data-vocabulary.org/Breadcrumb"><meta itemprop="title" content = "Presenta Domínguez Campos Informe de Supervisión a Separos Preventivos 2018"><meta itemprop="url" content = "http://aficionzac.com/presenta-dominguez-campos-informe-de-supervision-a-separos-preventivos-2018/">Presenta Domínguez Campos Informe de Supervisión a Separos Preventivos 2018</span></div></div>

        <div class="td-pb-row">
                                    <div class="td-pb-span8 td-main-content" role="main">
                            <div class="td-ss-main-content">
                                
    <article id="post-52127" class="post-52127 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail hentry category-cdhez tag-cdhez tag-maria-de-la-luz-dominguez" itemscope itemtype="http://schema.org/Article">
        <div class="td-post-header">

            <ul class="td-category"><li class="entry-category"><a  href="http://aficionzac.com/category/cdhez/">CDHEZ</a></li></ul>
            <header class="td-post-title">
                <h1 class="entry-title">Presenta Domínguez Campos Informe de Supervisión a Separos Preventivos 2018</h1>

                

                <div class="td-module-meta-info">
                    <div class="td-post-author-name"><div class="td-author-by">Por</div> <a href="http://aficionzac.com/author/irvintastik/">Redacción</a><div class="td-author-line"> - </div> </div>                    <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-03-01T22:26:53+00:00" >Marzo 1, 2019</time></span>                    <div class="td-post-comments"><a href="http://aficionzac.com/presenta-dominguez-campos-informe-de-supervision-a-separos-preventivos-2018/#respond"><i class="td-icon-comments"></i>0</a></div>                    <div class="td-post-views"><i class="td-icon-views"></i><span class="td-nr-views-52127">12</span></div>                </div>

            </header>

        </div>

        <div class="td-post-sharing td-post-sharing-top ">
				<div class="td-default-sharing">
		            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-facebook" href="http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Faficionzac.com%2Fpresenta-dominguez-campos-informe-de-supervision-a-separos-preventivos-2018%2F" onclick="window.open(this.href, 'mywin','left=50,top=50,width=600,height=350,toolbar=0'); return false;"><i class="td-icon-facebook"></i><div class="td-social-but-text">Compartir en Facebook</div></a>
		            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-twitter" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Presenta+Dom%C3%ADnguez+Campos+Informe+de+Supervisi%C3%B3n+a+Separos+Preventivos+2018&url=http%3A%2F%2Faficionzac.com%2Fpresenta-dominguez-campos-informe-de-supervision-a-separos-preventivos-2018%2F&via=aficionzac"  ><i class="td-icon-twitter"></i><div class="td-social-but-text">Compartir en Twitter</div></a>
		            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-google" href="http://plus.google.com/share?url=http://aficionzac.com/presenta-dominguez-campos-informe-de-supervision-a-separos-preventivos-2018/" onclick="window.open(this.href, 'mywin','left=50,top=50,width=600,height=350,toolbar=0'); return false;"><i class="td-icon-googleplus"></i></a>
		            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-pinterest" href="http://pinterest.com/pin/create/button/?url=http://aficionzac.com/presenta-dominguez-campos-informe-de-supervision-a-separos-preventivos-2018/&amp;media=http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/4.jpg&description=Presenta+Dom%C3%ADnguez+Campos+Informe+de+Supervisi%C3%B3n+a+Separos+Preventivos+2018" onclick="window.open(this.href, 'mywin','left=50,top=50,width=600,height=350,toolbar=0'); return false;"><i class="td-icon-pinterest"></i></a>
		            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-whatsapp" href="whatsapp://send?text=Presenta+Dom%C3%ADnguez+Campos+Informe+de+Supervisi%C3%B3n+a+Separos+Preventivos+2018%20-%20http%3A%2F%2Faficionzac.com%2Fpresenta-dominguez-campos-informe-de-supervision-a-separos-preventivos-2018%2F" ><i class="td-icon-whatsapp"></i></a>
	            </div></div>

        <div class="td-post-content">

        <div class="td-post-featured-image"><a href="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/4.jpg" data-caption=""><img width="696" height="464" class="entry-thumb td-modal-image" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/4-696x464.jpg" alt="" title=""/></a></div>
        <ul>
<li style="text-align: justify;"><em><strong>Déficit de más de 3 mil 181 Policías Preventivos Municipales; 11 municipios no cuentan con jueces comunitarios.</strong></em></li>
<li style="text-align: justify;"><em><strong>El 37 separos preventivos no cuentan con la infraestructura adecuada.</strong></em></li>
<li style="text-align: justify;"><em><strong>La Ombudsperson Observó que en 52 municipios no cuentan con personal médico.</strong></em></li>
</ul>
<p style="text-align: justify;">La Dra. Ma. de la Luz Domínguez Campos, Presidenta de la Comisión de Derechos Humanos del Estado de Zacatecas (CDHEZ) presentó los resultados de la Supervisión a los Separos Preventivos de los 58 Municipios del Estado de Zacatecas realizada durante 2018, y de la cual deriva la Recomendación General que se dirige a los 58 Presidentes y Presidentas Municipales e integrantes de los Ayuntamientos de la entidad.</p>
<p style="text-align: justify;">En conferencia de prensa, la titular del Organismo Defensor de los Derechos Humanos, explicó que el Derecho Internacional, Nacional y Local establece una serie de obligaciones a las autoridades municipales relativas a respetar y garantizar los derechos humanos de todas las personas que se encuentran privadas de su libertad en separos preventivos.</p>
<p style="text-align: justify;">Domínguez Campos señaló las condiciones de alojamiento que deben tener las celdas donde se les detiene legalmente a las personas, deben contar con óptimas condiciones de infraestructura, equipo, servicios y personal, tales como: adecuadas condiciones físicas de las instalaciones, higiene, ventilación, iluminación, sanitario, lavabo, suministro de agua para saneamiento sanitario, disposición de agua para el aseo personal, planchas para dormir, puertas y ventanas adecuadas para prevenir suicidios, circuito cerrado de video grabación, alimentación, entre otras.</p>
<p style="text-align: justify;">Indicó que, además, deben contar con mecanismos y procedimientos expeditos para la puesta a disposición inmediata ante el juez comunitario para que éste lleve a cabo el procedimiento correspondiente y en su caso, imponga la sanción respectiva.</p>
<p style="text-align: justify;">Asimismo, aseveró que se debe contar con el personal de seguridad, personal médico e insumos como son materiales y medicamentos para atender situaciones de urgencia y brindar la atención médica inmediata; personal administrativo necesario tanto de psicología, como de trabajo social, jurídico y de prevención del delito, que cumplan con perfiles profesionales correspondientes, para que se garantice la seguridad y el respeto a los derechos humanos de las personas privadas de su libertad.</p>
<p style="text-align: justify;">En ese sentido, Domínguez Campos enfatizó que corresponde a los Ayuntamientos y sus integrantes Presidentes, Presidentas, Síndicos, Síndicas, Regidoras y Regidores, así como a las autoridades vinculadas a la seguridad pública respetar, promover, proteger y garantizar el derecho a la vida, la integridad –física, psicológica y moral- y la dignidad de las personas privada de su libertad por presuntas infracciones a los reglamentos gubernativos y de policía. En virtud a que la custodia y atención de las personas detenidas en separos preventivos deben cumplir con los estándares internacionales y respetar los derechos humanos inderogables de dichas personas.</p>
<p style="text-align: justify;">Indicó que del 2008 al 2019, han perdido la vida 15 personas en los Separos Preventivos de 13 municipios del estado como Atolinga, Villa Hidalgo, Concepción del Oro, Chalchihuites, Cañitas de Felipe Pescador, Río Grande, Jerez, Fresnillo, Guadalupe, Apozol, Sombrerete, Zacatecas y Jalpa; siendo Zacatecas el municipio con el mayor número de decesos, debido a que en el 2014, 2017 y 2018, tres personas perdieron la vida; mientras que en los separos preventivos del municipio de Jalpa, se presentó el primer deceso durante el mes de febrero del año 2019.</p>
<p style="text-align: justify;">La Presidenta de la CDHEZ, señaló que existe un déficit de más de 3 mil 181 Policías Preventivos Municipales, lo que representa el 70.4 por ciento del un total de 4 mil 517 elementos de seguridad municipal con los que deben contar, conforme a los estándares internacionales. Además 11 municipios no cuentan con jueces comunitarios.</p>
<p style="text-align: justify;"><strong>Observaciones a Separos Preventivos Municipales</strong></p>
<p style="text-align: justify;">La Dra. Ma. de la Luz Domínguez, señaló que en 37 municipios, las condiciones de infraestructura de los separos preventivos es de regular a mala; y añadió que en el municipio de Pánuco, Zacatecas no tiene en funcionamiento las instalaciones de Separos Preventivos.</p>
<p style="text-align: justify;">La Ombudsperson enfatizó que un dato alarmante, es que 23 municipios no cuentan con libro de registro de personas detenidas, lo que calificó como grave, debido a que la autoridad debe contar con un instrumento en donde registre puntualmente quienes son las personas detenidas, sus datos generales, las partencias con las que llegan, causas de la detención y la sanción impuesta por el juez, con la finalidad respetar la legalidad y seguridad jurídica, y prevenir el delito de Desaparición Forzada.</p>
<p style="text-align: justify;">Observó que en 52 municipios no cuentan con personal médico, lo que alertó como importante, debido a que desde el momento en que son detenidas las personas, éstas deben ser certificadas respecto del estado de salud que presentan y en ese momento observar si la persona tiene algún padecimiento, o presenta estado de intoxicación por medicamentos o drogas legales e ilegales y si es el caso, debe ser puestas a disposición de personal de instituciones médicas para su atención inmediata, y con ello evitar afectaciones graves a su salud o bien, pérdida de la vida.</p>
<p style="text-align: justify;">Además, en 50 y 52 municipios respectivamente, no se cuenta con puertas y ventanas adecuadas para prevenir suicidios, por lo que al interior de los separos preventivos se han utilizado los barrotes de dichas puertas y ventanas para provocarse la muerte.</p>
<p style="text-align: justify;">La titular de la CDHEZ, especificó que en 30 municipios los separos preventivos no cuentan con áreas para albergar a mujeres; y en 51 municipios, no cuentan con áreas para albergar a menores de edad.</p>
<p style="text-align: justify;">Informó que en los Separos Preventivos de 32 municipios no cuentan con ninguna sistema de videograbación, en 11 municipios sí tienen circuito de videograbación pero no funciona y en 14 municipios si cuentan con sistema de circuito de videograbación funcionando; aspecto que consideró fundamental, porque permite monitorear el comportamiento de las personas detenidas y evitar los caso en los que se den la intención de hacerse daño, o poder evitar riñas al interior, además para monitorear el comportamiento de los elementos policiacos, y demás servidores públicos, para evitar un comportamiento abusivo e ilegal.</p>
<p style="text-align: justify;">En las celdas de los separos preventivos de 46 municipios sí cuentan con planchas para dormir o descansar en caso que la sanción impuesta por el juez comunitario sea el arresto, mientras que en 11 municipio no hay, por lo que tiene que pasar las noches en el suelo; el servicio de alimentación a los detenidos no se otorga en 49 municipios.</p>
<p style="text-align: justify;">En las áreas administrativas, 55 municipio no cuentan con áreas médica, psicológica, jurídica, de trabajo social y de prevención del delito; mientras que en 48 municipios no cuentan con Reglamentos de Separos Preventivos; en 50 municipios no cuentan con Manuales y protocolos de actuación; en 21 municipios no tienen actualizados sus Bandos de Policía y Buen Gobierno; y en 53 municipios no existe procedimiento para remitir quejas a la Comisión de Derechos Humanos del Estado de Zacatecas.</p>
<p style="text-align: justify;">Finalmente, aseveró que se emite la Recomendación General que se dirige a los 58 Presidentes y Presidentas Municipales e integrantes de los Ayuntamientos del Estado, a efecto de que adopten las medidas normativas, administrativas y presupuestales para adecuar, modificar y mejorar la infraestructura y mobiliario de las instalaciones, así como de los servicios y llevar a cabo la contratación de personal de seguridad, médico, de psicología, de trabajo social, jurídico y de prevención del delito.</p>
        </div>


        <footer>
                        
            <div class="td-post-source-tags">
                                <ul class="td-tags td-post-small-box clearfix"><li><span>Etiquetas</span></li><li><a href="http://aficionzac.com/tag/cdhez/">CDHEZ</a></li><li><a href="http://aficionzac.com/tag/maria-de-la-luz-dominguez/">María de la Luz Domínguez</a></li></ul>            </div>

            <div class="td-post-sharing td-post-sharing-bottom td-with-like"><span class="td-post-share-title">Compartir</span>
            <div class="td-default-sharing">
	            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-facebook" href="http://www.facebook.com/sharer.php?u=http%3A%2F%2Faficionzac.com%2Fpresenta-dominguez-campos-informe-de-supervision-a-separos-preventivos-2018%2F" onclick="window.open(this.href, 'mywin','left=50,top=50,width=600,height=350,toolbar=0'); return false;"><i class="td-icon-facebook"></i><div class="td-social-but-text">Facebook</div></a>
	            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-twitter" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Presenta+Dom%C3%ADnguez+Campos+Informe+de+Supervisi%C3%B3n+a+Separos+Preventivos+2018&url=http%3A%2F%2Faficionzac.com%2Fpresenta-dominguez-campos-informe-de-supervision-a-separos-preventivos-2018%2F&via=aficionzac"><i class="td-icon-twitter"></i><div class="td-social-but-text">Twitter</div></a>
	            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-google" href="http://plus.google.com/share?url=http://aficionzac.com/presenta-dominguez-campos-informe-de-supervision-a-separos-preventivos-2018/" onclick="window.open(this.href, 'mywin','left=50,top=50,width=600,height=350,toolbar=0'); return false;"><i class="td-icon-googleplus"></i></a>
	            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-pinterest" href="http://pinterest.com/pin/create/button/?url=http://aficionzac.com/presenta-dominguez-campos-informe-de-supervision-a-separos-preventivos-2018/&amp;media=http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/4.jpg&description=Presenta+Dom%C3%ADnguez+Campos+Informe+de+Supervisi%C3%B3n+a+Separos+Preventivos+2018" onclick="window.open(this.href, 'mywin','left=50,top=50,width=600,height=350,toolbar=0'); return false;"><i class="td-icon-pinterest"></i></a>
	            <a class="td-social-sharing-buttons td-social-whatsapp" href="whatsapp://send?text=Presenta+Dom%C3%ADnguez+Campos+Informe+de+Supervisi%C3%B3n+a+Separos+Preventivos+2018%20-%20http%3A%2F%2Faficionzac.com%2Fpresenta-dominguez-campos-informe-de-supervision-a-separos-preventivos-2018%2F" ><i class="td-icon-whatsapp"></i></a>
            </div><div class="td-classic-sharing"><ul><li class="td-classic-facebook"><iframe frameBorder="0" src="http://www.facebook.com/plugins/like.php?href=http://aficionzac.com/presenta-dominguez-campos-informe-de-supervision-a-separos-preventivos-2018/&amp;layout=button_count&amp;show_faces=false&amp;width=105&amp;action=like&amp;colorscheme=light&amp;height=21" style="border:none; overflow:hidden; width:105px; height:21px; background-color:transparent;"></iframe></li><li class="td-classic-twitter"><a href="https://twitter.com/share" class="twitter-share-button" data-url="http://aficionzac.com/presenta-dominguez-campos-informe-de-supervision-a-separos-preventivos-2018/" data-text="Presenta Domínguez Campos Informe de Supervisión a Separos Preventivos 2018" data-via="" data-lang="en">tweet</a> <script>!function(d,s,id){var js,fjs=d.getElementsByTagName(s)[0];if(!d.getElementById(id)){js=d.createElement(s);js.id=id;js.src="//platform.twitter.com/widgets.js";fjs.parentNode.insertBefore(js,fjs);}}(document,"script","twitter-wjs");</script></li></ul></div></div>            <div class="td-block-row td-post-next-prev"><div class="td-block-span6 td-post-prev-post"><div class="td-post-next-prev-content"><span>Artículo anterior</span><a href="http://aficionzac.com/antorcha-logro-construccion-de-aulas-propias-para-emsad-de-sauceda/">Antorcha logró construcción de aulas propias para EMSaD de Sauceda.</a></div></div><div class="td-next-prev-separator"></div><div class="td-block-span6 td-post-next-post"><div class="td-post-next-prev-content"><span>Artículo siguiente</span><a href="http://aficionzac.com/entre-priistas-de-carne-y-hueso-la-presidenta-nacional-del-pri-ofrece-apertura-inclusion-y-triunfos-electorales/">Entre priistas de carne y hueso, la presidenta nacional del PRI ofrece apertura, inclusión y triunfos electorales</a></div></div></div>            <div class="author-box-wrap"><a href="http://aficionzac.com/author/irvintastik/"><img alt='' src='http://0.gravatar.com/avatar/66a6f5ebc631699b4475434ce56ed2dd?s=96&#038;d=mm&#038;r=g' srcset='http://0.gravatar.com/avatar/66a6f5ebc631699b4475434ce56ed2dd?s=192&#038;d=mm&#038;r=g 2x' class='avatar avatar-96 photo' height='96' width='96' /></a><div class="desc"><div class="td-author-name vcard author"><span class="fn"><a href="http://aficionzac.com/author/irvintastik/">Redacción</a></span></div><div class="td-author-description"></div><div class="td-author-social"></div><div class="clearfix"></div></div></div>	        <span style="display: none;" itemprop="author" itemscope itemtype="https://schema.org/Person"><meta itemprop="name" content="Redacción"></span><meta itemprop="datePublished" content="2019-03-01T22:26:53+00:00"><meta itemprop="dateModified" content="2019-03-01T22:26:53-06:00"><meta itemscope itemprop="mainEntityOfPage" itemType="https://schema.org/WebPage" itemid="http://aficionzac.com/presenta-dominguez-campos-informe-de-supervision-a-separos-preventivos-2018/"/><span style="display: none;" itemprop="publisher" itemscope itemtype="https://schema.org/Organization"><span style="display: none;" itemprop="logo" itemscope itemtype="https://schema.org/ImageObject"><meta itemprop="url" content="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2018/07/LogoReal.jpg"></span><meta itemprop="name" content="Afición Política"></span><meta itemprop="headline " content="Presenta Domínguez Campos Informe de Supervisión a Separos Preventivos 2018"><span style="display: none;" itemprop="image" itemscope itemtype="https://schema.org/ImageObject"><meta itemprop="url" content="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/4.jpg"><meta itemprop="width" content="1280"><meta itemprop="height" content="853"></span>        </footer>

    </article> <!-- /.post -->

    <div class="td_block_wrap td_block_related_posts td_uid_96_5c8b45438e012_rand td_with_ajax_pagination td-pb-border-top"  data-td-block-uid="td_uid_96_5c8b45438e012" ><script>var block_td_uid_96_5c8b45438e012 = new tdBlock();
block_td_uid_96_5c8b45438e012.id = "td_uid_96_5c8b45438e012";
block_td_uid_96_5c8b45438e012.atts = '{"limit":6,"sort":"","post_ids":"","tag_slug":"","autors_id":"","installed_post_types":"","category_id":"","category_ids":"","custom_title":"","custom_url":"","show_child_cat":"","sub_cat_ajax":"","ajax_pagination":"next_prev","header_color":"","header_text_color":"","ajax_pagination_infinite_stop":"","td_column_number":3,"td_ajax_preloading":"","td_ajax_filter_type":"td_custom_related","td_ajax_filter_ids":"","td_filter_default_txt":"Todo","color_preset":"","border_top":"","class":"td_uid_96_5c8b45438e012_rand","offset":"","css":"","live_filter":"cur_post_same_categories","live_filter_cur_post_id":52127,"live_filter_cur_post_author":"1"}';
block_td_uid_96_5c8b45438e012.td_column_number = "3";
block_td_uid_96_5c8b45438e012.block_type = "td_block_related_posts";
block_td_uid_96_5c8b45438e012.post_count = "6";
block_td_uid_96_5c8b45438e012.found_posts = "82";
block_td_uid_96_5c8b45438e012.header_color = "";
block_td_uid_96_5c8b45438e012.ajax_pagination_infinite_stop = "";
block_td_uid_96_5c8b45438e012.max_num_pages = "14";
tdBlocksArray.push(block_td_uid_96_5c8b45438e012);
</script><h4 class="td-related-title"><a id="td_uid_97_5c8b4543a242d" class="td-related-left td-cur-simple-item" data-td_filter_value="" data-td_block_id="td_uid_96_5c8b45438e012" href="#">Artículo relacionados</a><a id="td_uid_98_5c8b4543a247c" class="td-related-right" data-td_filter_value="td_related_more_from_author" data-td_block_id="td_uid_96_5c8b45438e012" href="#">Más del autor</a></h4><div id=td_uid_96_5c8b45438e012 class="td_block_inner">

	<div class="td-related-row">

	<div class="td-related-span4">

        <div class="td_module_related_posts td-animation-stack td_mod_related_posts">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/realizan-con-exito-el-panel-paridad-y-derechos-humanos/" rel="bookmark" title="Realizan con éxito el Panel &#8220;Paridad y Derechos Humanos&#8221;"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/IMG_0139-218x150.jpg" alt="" title="Realizan con éxito el Panel &#8220;Paridad y Derechos Humanos&#8221;"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/cdhez/" class="td-post-category">CDHEZ</a>            </div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/realizan-con-exito-el-panel-paridad-y-derechos-humanos/" rel="bookmark" title="Realizan con éxito el Panel &#8220;Paridad y Derechos Humanos&#8221;">Realizan con éxito el Panel &#8220;Paridad y Derechos Humanos&#8221;</a></h3>            </div>
        </div>
        
	</div> <!-- ./td-related-span4 -->

	<div class="td-related-span4">

        <div class="td_module_related_posts td-animation-stack td_mod_related_posts">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/la-cdhez-capacita-a-mas-de-500-jovenes-de-villa-gonzalez-ortega/" rel="bookmark" title="La CDHEZ capacita a más de 500 jóvenes de Villa González Ortega"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/IMG_4525-218x150.jpg" alt="" title="La CDHEZ capacita a más de 500 jóvenes de Villa González Ortega"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/cdhez/" class="td-post-category">CDHEZ</a>            </div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/la-cdhez-capacita-a-mas-de-500-jovenes-de-villa-gonzalez-ortega/" rel="bookmark" title="La CDHEZ capacita a más de 500 jóvenes de Villa González Ortega">La CDHEZ capacita a más de 500 jóvenes de Villa González Ortega</a></h3>            </div>
        </div>
        
	</div> <!-- ./td-related-span4 -->

	<div class="td-related-span4">

        <div class="td_module_related_posts td-animation-stack td_mod_related_posts">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/reune-cdhez-a-consulados-sociedad-civil-autoridades-estatales-y-federales-a-trabajar-por-los-migrantes/" rel="bookmark" title="Reúne CDHEZ a consulados, sociedad civil, autoridades estatales y federales a trabajar por los migrantes"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/IMG_2814-218x150.jpg" alt="" title="Reúne CDHEZ a consulados, sociedad civil, autoridades estatales y federales a trabajar por los migrantes"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/cdhez/" class="td-post-category">CDHEZ</a>            </div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/reune-cdhez-a-consulados-sociedad-civil-autoridades-estatales-y-federales-a-trabajar-por-los-migrantes/" rel="bookmark" title="Reúne CDHEZ a consulados, sociedad civil, autoridades estatales y federales a trabajar por los migrantes">Reúne CDHEZ a consulados, sociedad civil, autoridades estatales y federales a trabajar por los migrantes</a></h3>            </div>
        </div>
        
	</div> <!-- ./td-related-span4 --></div><!--./row-fluid-->

	<div class="td-related-row">

	<div class="td-related-span4">

        <div class="td_module_related_posts td-animation-stack td_mod_related_posts">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/revisan-presidenta-de-cdhez-y-el-alcalde-de-francisco-r-murguia-zacatecas-los-separos-preventivos-de-la-dspm/" rel="bookmark" title="Revisan Presidenta de CDHEZ y el Alcalde de Francisco R. Murguía, Zacatecas los Separos Preventivos de la DSPM"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/PHOTO-2019-03-05-19-29-18-218x150.jpg" alt="" title="Revisan Presidenta de CDHEZ y el Alcalde de Francisco R. Murguía, Zacatecas los Separos Preventivos de la DSPM"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/cdhez/" class="td-post-category">CDHEZ</a>            </div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/revisan-presidenta-de-cdhez-y-el-alcalde-de-francisco-r-murguia-zacatecas-los-separos-preventivos-de-la-dspm/" rel="bookmark" title="Revisan Presidenta de CDHEZ y el Alcalde de Francisco R. Murguía, Zacatecas los Separos Preventivos de la DSPM">Revisan Presidenta de CDHEZ y el Alcalde de Francisco R. Murguía, Zacatecas los Separos Preventivos de la DSPM</a></h3>            </div>
        </div>
        
	</div> <!-- ./td-related-span4 -->

	<div class="td-related-span4">

        <div class="td_module_related_posts td-animation-stack td_mod_related_posts">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/firma-la-cdhez-y-el-ayuntamiento-de-zacatecas-convenio-de-colaboracion/" rel="bookmark" title="Firma la CDHEZ y el Ayuntamiento de Zacatecas convenio de colaboración"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/02/IMG_9758-218x150.jpg" alt="" title="Firma la CDHEZ y el Ayuntamiento de Zacatecas convenio de colaboración"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/cdhez/" class="td-post-category">CDHEZ</a>            </div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/firma-la-cdhez-y-el-ayuntamiento-de-zacatecas-convenio-de-colaboracion/" rel="bookmark" title="Firma la CDHEZ y el Ayuntamiento de Zacatecas convenio de colaboración">Firma la CDHEZ y el Ayuntamiento de Zacatecas convenio de colaboración</a></h3>            </div>
        </div>
        
	</div> <!-- ./td-related-span4 -->

	<div class="td-related-span4">

        <div class="td_module_related_posts td-animation-stack td_mod_related_posts">
            <div class="td-module-image">
                <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/realiza-cdhez-intensa-jornada-de-capacitacion-en-sain-alto/" rel="bookmark" title="Realiza CDHEZ intensa jornada de capacitación en Sain Alto"><img width="218" height="150" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/02/IMG_8984-218x150.jpg" alt="" title="Realiza CDHEZ intensa jornada de capacitación en Sain Alto"/></a></div>                <a href="http://aficionzac.com/category/cdhez/" class="td-post-category">CDHEZ</a>            </div>
            <div class="item-details">
                <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/realiza-cdhez-intensa-jornada-de-capacitacion-en-sain-alto/" rel="bookmark" title="Realiza CDHEZ intensa jornada de capacitación en Sain Alto">Realiza CDHEZ intensa jornada de capacitación en Sain Alto</a></h3>            </div>
        </div>
        
	</div> <!-- ./td-related-span4 --></div><!--./row-fluid--></div><div class="td-next-prev-wrap"><a href="#" class="td-ajax-prev-page ajax-page-disabled" id="prev-page-td_uid_96_5c8b45438e012" data-td_block_id="td_uid_96_5c8b45438e012"><i class="td-icon-font td-icon-menu-left"></i></a><a href="#"  class="td-ajax-next-page" id="next-page-td_uid_96_5c8b45438e012" data-td_block_id="td_uid_96_5c8b45438e012"><i class="td-icon-font td-icon-menu-right"></i></a></div></div> <!-- ./block -->

	<div class="comments" id="comments">
        	<div id="respond" class="comment-respond">
		<h3 id="reply-title" class="comment-reply-title">Dejar respuesta <small><a rel="nofollow" id="cancel-comment-reply-link" href="/presenta-dominguez-campos-informe-de-supervision-a-separos-preventivos-2018/#respond" style="display:none;">Cancelar respuesta</a></small></h3>			<form action="http://aficionzac.com/wp-comments-post.php" method="post" id="commentform" class="comment-form" novalidate>
				<div class="clearfix"></div>
				<p class="comment-form-input-wrap td-form-comment">
					<textarea placeholder="Comentario:" id="comment" name="comment" cols="45" rows="8" aria-required="true"></textarea>
		        </p><p class="comment-form-input-wrap td-form-author">
			            <span class="comment-req-wrap">
			            	<input class="" id="author" name="author" placeholder="Nombre:" type="text" value="" size="30" /></span></p>
<p class="comment-form-input-wrap td-form-email">
			            <span class="comment-req-wrap"><input class="" id="email" name="email" placeholder="Correo electrónico:" type="text" value="" size="30" /></span></p>
<p class="comment-form-input-wrap td-form-url">
			            <input class="" id="url" name="url" placeholder="Sitio web:" type="text" value="" size="30" /></p>
<p class="form-submit"><input name="submit" type="submit" id="submit" class="submit" value="Publicar comentario" /> <input type='hidden' name='comment_post_ID' value='52127' id='comment_post_ID' />
<input type='hidden' name='comment_parent' id='comment_parent' value='0' />
</p>			</form>
			</div><!-- #respond -->
	    </div> <!-- /.content -->
                            </div>
                        </div>
                        <div class="td-pb-span4 td-main-sidebar" role="complementary">
                            <div class="td-ss-main-sidebar">
                                <div class="td-a-rec td-a-rec-id-sidebar  "><div class="td-all-devices"><a href="https://www.zacatecas.gob.mx/"><img src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/02/AFICION-POLITICA_banner-MIL-OBRAS-SEGUNDA-ETAPA_986X1280.jpg"/></a></div>

<div class="td-all-devices"><a href="http://www.jerez.gob.mx"><img src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/53364392_1919592754830624_4943475368779579392_n.jpg"/></a></div></div>                            </div>
                        </div>
                            </div> <!-- /.td-pb-row -->
    </div> <!-- /.td-container -->
</div> <!-- /.td-main-content-wrap -->


<!-- Instagram -->



<!-- Footer -->
<div class="td-footer-wrapper">
    <div class="td-container">

	    <div class="td-pb-row">
		    <div class="td-pb-span12">
                		    </div>
	    </div>

        <div class="td-pb-row">

            <div class="td-pb-span12">
                            </div>
        </div>
    </div>

    <div class="td-footer-bottom-full">
        <div class="td-container">
            <div class="td-pb-row">
                <div class="td-pb-span3"><aside class="footer-logo-wrap"><a href="http://aficionzac.com/"><img class="td-retina-data" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2017/06/17pie1-300x111.png" data-retina="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2017/06/17pie2-300x111.png" alt="" title=""/></a></aside></div><div class="td-pb-span5"><aside class="footer-text-wrap"><div class="block-title"><span>SOBRE NOSOTROS</span></div>Afición Política es un medio de comunicación exclusivo de política. Proveemos la información más relevante en el ámbito nacional y local.<div class="footer-email-wrap">Contáctanos: <a href="mailto:aficionzac@hotmail.com">aficionzac@hotmail.com</a></div></aside></div><div class="td-pb-span4"><aside class="footer-social-wrap td-social-style-2"><div class="block-title"><span>SÍGUENOS</span></div>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.facebook.com/aficion.zac" title="Facebook">
                <i class="td-icon-font td-icon-facebook"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://plus.google.com/u/0/113315749242267960852" title="Google+">
                <i class="td-icon-font td-icon-googleplus"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.instagram.com/aficion_politica/" title="Instagram">
                <i class="td-icon-font td-icon-instagram"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="http://aficionpolitica.tumblr.com/" title="Tumblr">
                <i class="td-icon-font td-icon-tumblr"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://twitter.com/aficionzac" title="Twitter">
                <i class="td-icon-font td-icon-twitter"></i>
            </a>
        </span>
        <span class="td-social-icon-wrap">
            <a target="_blank" href="https://www.youtube.com/channel/UC33O_L1w4nGvEy5j-TcgkSQ" title="Youtube">
                <i class="td-icon-font td-icon-youtube"></i>
            </a>
        </span></aside></div>            </div>
        </div>
    </div>
</div>

<!-- Sub Footer -->
    <div class="td-sub-footer-container">
        <div class="td-container">
            <div class="td-pb-row">
                <div class="td-pb-span7 td-sub-footer-menu">
                        <div class="menu-td-demo-footer-menu-container"><ul id="menu-td-demo-footer-menu" class="td-subfooter-menu"><li id="menu-item-187" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-first td-menu-item td-normal-menu menu-item-187"><a href="#">Publicidad</a></li>
<li id="menu-item-188" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-normal-menu menu-item-188"><a href="#">Blog de Irv</a></li>
<li id="menu-item-189" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom td-menu-item td-normal-menu menu-item-189"><a href="#">Contacto</a></li>
</ul></div>                </div>

                <div class="td-pb-span5 td-sub-footer-copy">
                    &copy; Irv Mac 2010                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
</div><!--close td-outer-wrap-->

<!-- analytics-counter google analytics tracking code --><script>
    (function(i,s,o,g,r,a,m){i['GoogleAnalyticsObject']=r;i[r]=i[r]||function(){
            (i[r].q=i[r].q||[]).push(arguments)},i[r].l=1*new Date();a=s.createElement(o),
        m=s.getElementsByTagName(o)[0];a.async=1;a.src=g;m.parentNode.insertBefore(a,m)
    })(window,document,'script','//www.google-analytics.com/analytics.js','ga');

    ga('create', 'UA-63002247-1', 'auto');

    ga('set', 'anonymizeIp', true);    ga('send', 'pageview');

</script><!--  -->                <div class="td-more-articles-box">
                    <i class="td-icon-close td-close-more-articles-box"></i>
                    <span class="td-more-articles-box-title">Más historias</span>
                    <div class="td-content-more-articles-box">

                    
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/respalda-gobernador-a-empresarios-que-impulsan-proyectos-economicos-y-generan-empleos-en-zacatecas/" rel="bookmark" title="Respalda Gobernador a empresarios que impulsan proyectos económicos y generan empleos en Zacatecas"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/5R7A8357-100x70.jpg" alt="" title="Respalda Gobernador a empresarios que impulsan proyectos económicos y generan empleos en Zacatecas"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/respalda-gobernador-a-empresarios-que-impulsan-proyectos-economicos-y-generan-empleos-en-zacatecas/" rel="bookmark" title="Respalda Gobernador a empresarios que impulsan proyectos económicos y generan empleos en Zacatecas">Respalda Gobernador a empresarios que impulsan proyectos económicos y generan empleos...</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-03-14T21:53:03+00:00" >Marzo 14, 2019</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/logra-alcalde-de-guadalupe-oportunidad-inedita-para-ninos-beisbolistas/" rel="bookmark" title="Logra alcalde de Guadalupe oportunidad inédita para niños beisbolistas"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/1-3-1-100x70.jpg" alt="" title="Logra alcalde de Guadalupe oportunidad inédita para niños beisbolistas"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/logra-alcalde-de-guadalupe-oportunidad-inedita-para-ninos-beisbolistas/" rel="bookmark" title="Logra alcalde de Guadalupe oportunidad inédita para niños beisbolistas">Logra alcalde de Guadalupe oportunidad inédita para niños beisbolistas</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-03-14T21:52:25+00:00" >Marzo 14, 2019</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

        
        <div class="td_module_6 td_module_wrap td-animation-stack">

        <div class="td-module-thumb"><a href="http://aficionzac.com/lleva-julio-cesar-chavez-superacion-academica-a-trabajadores-del-ayuntamiento-de-guadalupe/" rel="bookmark" title="Lleva Julio César Chávez superación académica a trabajadores del Ayuntamiento de Guadalupe"><img width="100" height="70" class="entry-thumb" src="http://aficionzac.com/wp-content/uploads/2019/03/1-2-2-100x70.jpg" alt="" title="Lleva Julio César Chávez superación académica a trabajadores del Ayuntamiento de Guadalupe"/></a></div>
        <div class="item-details">
            <h3 class="entry-title td-module-title"><a href="http://aficionzac.com/lleva-julio-cesar-chavez-superacion-academica-a-trabajadores-del-ayuntamiento-de-guadalupe/" rel="bookmark" title="Lleva Julio César Chávez superación académica a trabajadores del Ayuntamiento de Guadalupe">Lleva Julio César Chávez superación académica a trabajadores del Ayuntamiento de...</a></h3>            <div class="td-module-meta-info">
                                                <span class="td-post-date"><time class="entry-date updated td-module-date" datetime="2019-03-14T21:49:54+00:00" >Marzo 14, 2019</time></span>                            </div>
        </div>

        </div>

                            </div>
                </div>

    <!--

        Theme: Newspaper by tagDiv 2016
        Version: 7.3 (rara)
        Deploy mode: deploy
        
        uid: 5c8b4543d30c0
    -->

    <script type='text/javascript' src='http://aficionzac.com/wp-content/themes/Newspaper/js/tagdiv_theme.js?ver=7.3'></script>
<script type='text/javascript' src='http://aficionzac.com/wp-includes/js/comment-reply.min.js?ver=5.1'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var GEM = {"thankyou":"Thank you for signing up!","thankyou_suppressed":"Thank you for signing up! Please check your email to confirm your subscription.","oops":"Oops! There was a problem. Please try again.","email":"Please enter a valid email address.","required":"%s is a required field."};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' src='http://aficionzac.com/wp-content/plugins/godaddy-email-marketing-sign-up-forms/js/gem.min.js?ver=1.4.2'></script>
<script type='text/javascript' src='http://aficionzac.com/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=5.1'></script>

<!-- JS generated by theme -->

<script>
    

	

		(function(){
			var html_jquery_obj = jQuery('html');

			if (html_jquery_obj.length && (html_jquery_obj.is('.ie8') || html_jquery_obj.is('.ie9'))) {

				var path = 'http://aficionzac.com/wp-content/themes/Newspaper/style.css';

				jQuery.get(path, function(data) {

					var str_split_separator = '#td_css_split_separator';
					var arr_splits = data.split(str_split_separator);
					var arr_length = arr_splits.length;

					if (arr_length > 1) {

						var dir_path = 'http://aficionzac.com/wp-content/themes/Newspaper';
						var splited_css = '';

						for (var i = 0; i < arr_length; i++) {
							if (i > 0) {
								arr_splits[i] = str_split_separator + ' ' + arr_splits[i];
							}
							//jQuery('head').append('<style>' + arr_splits[i] + '</style>');

							var formated_str = arr_splits[i].replace(/\surl\(\'(?!data\:)/gi, function regex_function(str) {
								return ' url(\'' + dir_path + '/' + str.replace(/url\(\'/gi, '').replace(/^\s+|\s+$/gm,'');
							});

							splited_css += "<style>" + formated_str + "</style>";
						}

						var td_theme_css = jQuery('link#td-theme-css');

						if (td_theme_css.length) {
							td_theme_css.after(splited_css);
						}
					}
				});
			}
		})();

	
	
</script>


</body>
</html>