
<!--[if lt IE 7]><html lang="pt-br" class="no-js lt-ie9 lt-ie8 lt-ie7"><![endif]-->
<!--[if IE 7]><html lang="pt-br" class="no-js lt-ie9 lt-ie8"><![endif]-->
<!--[if IE 8]><html lang="pt-br" class="no-js lt-ie9"><![endif]-->
<!--[if gt IE 8]><!--><!DOCTYPE html>
<html class="no-js" lang="pt-BR"><!--<![endif]-->
<head>
  <title>Iniciativas contra assédio e preconceito marcam carnaval em Brasília - Cidades</title>
  <meta name="keywords" content="iniciativas assédio preconceito carnaval brasília carnavalcb2019" />
  <meta name="description" content="Órgãos de segurança píFlica do DF lançam campanhas contra o assédio na primeira folia desde a sanção da lei que tipifica como crime a importunação sexual. Dele" />
  <meta name="DC.date.created" content="2019-02-28 06:00:00" />
  <meta name="DC.date.modified" content="2019-02-27 23:08:00" />
  <meta name="cms" content="Presslab" />
  <meta name="editoria" content="Cidades"/>
    <link rel="amphtml" href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/28/interna_cidadesdf,740308/amp.html">


  <base href="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/" />

  <meta charset="ISO-8859-1" />
  <meta name="referrer" content="always" />
  <meta name="robots" content="index, follow" />
  <meta name="viewport" content="width=device-width, user-scalable=no" />
  
  <script type="text/javascript">var BASEXJ = "https://app2.correiobraziliense.com.br/";
var BASEDX = "https://app2.correiobraziliense.com.br/";
</script>
  
  



    <!-- Visual Revenue -->
    <meta name="vr:content_id" content="740308">
    <!-- Google -->
    <meta name="application-name"
          content="Correio Braziliense - Notícias" />
    <meta name="abstract"
          content="Órgãos de segurança píFlica do DF lançam campanhas contra o assédio na primeira folia desde a sanção da lei que tipifica como crime a importunação sexual. Delegacia vai distribuir apito para mulheres usarem quando se sentirem ameaçadas" />
    <meta name="author" content="Correio Braziliense" />
    <!-- Facebook -->
    <meta property="fb:app_id" content="1916610978567674" />
    <meta property="og:site_name"
          itemprop="sourceOrganization"
          content="Correio Braziliense" />
    <meta property="og:type" name="vr:type" content="article" />
    <meta itemprop="author" name="author"
          content="Correio Braziliense" />
    <meta itemprop="name"
          content="Iniciativas contra assédio e preconceito marcam carnaval em Brasília">
    <meta itemprop="image"
          content="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/28/740308/20190227230659224055o.jpg">
    <meta property="article:publisher" content="https://www.facebook.com/correiobraziliense/" />
    <meta property="article:section" content="Cidades">
    <meta property="article:tag" itemprop="keywords"
          name="vr:category"
          content="iniciativas, assédio, preconceito, carnaval, brasília, carnavalcb2019">
    <meta property="article:published_time"
          content="2019-02-28T06:00:00-03:00" />
    <meta property="article:modified_time"
          content="2019-02-27T23:08:00-03:00" />
    <meta property="og:title" itemprop="headline"
          content="Iniciativas contra assédio e preconceito marcam carnaval em Brasília" />
    <meta property="og:description" itemprop="description"
          content="Órgãos de segurança píFlica do DF lançam campanhas contra o assédio na primeira folia desde a sanção da lei que tipifica como crime a importunação sexual. Delegacia vai distribuir apito para mulheres usarem quando se sentirem ameaçadas" />
    <meta property="og:image"
          content="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/28/740308/20190227230659224055o.jpg" />
    <meta property="og:locale" content="pt_BR" />
    <meta property="og:url"
          content="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/28/interna_cidadesdf,740308/iniciativas-contra-assedio-e-preconceito-marcam-carnaval-em-brasilia.shtml" />
    <!-- canonical -->
    <link rel="canonical"
          href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/28/interna_cidadesdf,740308/iniciativas-contra-assedio-e-preconceito-marcam-carnaval-em-brasilia.shtml" />
    <!-- Twitter -->
    <meta name="twitter:card" content="summary_large_image">
    <meta name="twitter:site" content="@correio">
    <meta name="twitter:title"
          content="Iniciativas contra assédio e preconceito marcam carnaval em Brasília" />
    <meta name="twitter:description"
          content="Órgãos de segurança píFlica do DF lançam campanhas contra o assédio na primeira folia desde a sanção da lei que tipifica como crime a importunação sexual. Delegacia vai distribuir apito para mulheres usarem quando se sentirem ameaçadas" />
    <meta name="twitter:image:src"
          content="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/28/740308/20190227230659224055o.jpg" />








<script type='text/javascript'>
var AUTORES_NOTICIA = ['Mariana Machado - Especial para o Correio'];
</script>

<script>var noticias_recomendadas = {"debug": {"version": 2, "update": "2019-03-15 03:08:37.905686"}, "status": "done", "mais_lidas": [{"imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Is3-sV6Em-5D5qm5PVsCbwp0UgA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/foto_127989356258/2019/03/14/7956/20190314092626700961u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/galeria-de-fotos/2019/03/14/interna_galeriafotos,7956/14-3-velorio-das-vitimas-do-massacre-em-suzano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Galeria de fotos", "conteudo": "foto", "data": "09:23 - 14/03/2019", "titulo": "14/3 - Vel\u00f3rio das v\u00edtimas do massacre em Suzano", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/fpKDWQHtkNWf-LUcuB2isB4fQ2g=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742877/20190314124300304615e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,742877/heroi-aluno-morto-em-suzano-voltou-a-escola-para-salvar-a-namorada.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "12:56 - 14/03/2019", "titulo": "Her\u00f3i, aluno morto em Suzano voltou \u00e0 escola para salvar a namorada", "descricao": "Epis\u00f3dio foi contado por parentes de Douglas Celestino nesta quinta-feira, durante o vel\u00f3rio do jovem"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/7y9fMzCfudymeXe734YXyTt9V_Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742884/20190314094604590283a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,742884/site-de-extremista-brasiliense-deu-dicas-a-autores-de-massacre-suzano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:36 - 14/03/2019", "titulo": "Site de extremista brasiliense deu dicas a autores de massacre em Suzano", "descricao": "P\u00e1gina era comandada por Marcelo Mello at\u00e9 maio de 2018, quando policiais federais o prenderam. Mas o site continua ativo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/G5vJzrdlWHAKV42wIm5tatCfqI0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742846/20190313233952825906o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/03/14/interna_politica,742846/guedes-ameaca-deixar-o-governo-se-a-pec-da-previdencia-for-desidratada.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/03/2019", "titulo": "Guedes amea\u00e7a deixar o governo se a PEC da Previd\u00eancia for desidratada ", "descricao": "Ministro da Economia deixa at\u00f4nitos os presentes \u00e0 cerim\u00f4nia de posse do novo presidente do BC ao insinuar a possibilidade de abandonar o cargo se a PEC da Previd\u00eancia for desidratada. Segundo ele, o atual sistema faliu antes de a popula\u00e7\u00e3o envelhecer "}, {"imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Q-RiTh6hH-XlxKsQkImARJEbSgk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/foto_127989356258/2019/03/13/7954/20190313154947249652o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/galeria-de-fotos/2019/03/13/interna_galeriafotos,7954/13-3-guilherme-taucci-monteiro-atirador-de-suzano-sp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Galeria de fotos", "conteudo": "foto", "data": "15:47 - 13/03/2019", "titulo": "13/3 - Guilherme Taucci Monteiro, atirador de Suzano (SP)", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/P3bNoBCWlnEyfZViSFdYX8v0vdA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/15/743101/20190315004856564386i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/15/interna_mundo,743101/tiroteio-em-mesquita-da-nova-zelandia-deixa-varios-mortos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "00:13 - 15/03/2019", "titulo": "Tiroteios em mesquitas da Nova Zel\u00e2ndia deixam v\u00e1rios mortos", "descricao": "Todas as escolas de Christchurch est\u00e3o fechadas e a pol\u00edcia pediu \"\u00e0s pessoas no centro da cidade que evitem permanecer nas ruas e informem qualquer comportamento suspeito\""}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LxsMky4EaFHMf-r81UHUfzvAoq4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742891/20190314101802447149i.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742891/gdf-assina-acordo-com-tap-e-brasilia-entra-na-rota-de-cidades-stopover.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "10:13 - 14/03/2019", "titulo": "GDF assina acordo com TAP e Bras\u00edlia entra na rota de cidades \"stopover\"", "descricao": "Passageiros que viajarem de Lisboa para o Brasil, com conex\u00e3o em solo candango, poder\u00e3o permanecer na cidade por um per\u00edodo de dois a cinco dias, sem custos extras na passagem"}, {"imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/dlXjlNmIRRulzcyU04xtLbiEyYI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/foto_127989356258/2019/03/13/7951/20190313124532517339o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/galeria-de-fotos/2019/03/13/interna_galeriafotos,7951/13-3-massacre-em-escola-de-suzano-sp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Galeria de fotos", "conteudo": "foto", "data": "11:52 - 13/03/2019", "titulo": "13/3 - Massacre em escola de Suzano (SP)", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/H09QNB2tkDCsw6JekBz3WgnZ20g=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742986/20190314152040448402i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,742986/jovem-provoca-panico-em-mg-ao-apoiar-massacre-em-suzano-e-ameacar-esco.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:19 - 14/03/2019", "titulo": "Jovem provoca p\u00e2nico em MG ao apoiar massacre em Suzano e amea\u00e7ar escola", "descricao": "O rapaz utilizou o Facebook para postar mensagens favor\u00e1veis ao ataque no interior de S\u00e3o Paulo. Al\u00e9m disso, amea\u00e7ou atacar uma escola do distrito onde mora em Minas Gerais\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ySuHBSgC2SFRkTLwYuU2ROQCG5s=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742902/20190314113614527243o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742902/elevador-de-hospital-despenca-nove-andares-com-16-pessoas-dentro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "11:05 - 14/03/2019", "titulo": "Elevador de hospital despenca nove andares com 16 pessoas dentro", "descricao": "Dezesseis oper\u00e1rios ficaram presos no equipamento. De acordo com o hospital, eles sofreram apenas ferimentos leves, foram atendidos e j\u00e1 receberam alta"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LawsHQq-17aqveuqvz7syN7-TG4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742768/20190313180349925931i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/13/interna-brasil,742768/mae-de-atirador-de-suzano-diz-que-adolescente-sofria-bullying.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "18:22 - 13/03/2019", "titulo": "M\u00e3e de atirador de Suzano diz que adolescente sofria bullying na escola", "descricao": "M\u00e3e de Guilherme, um dos atiradores de Suzano, disse a r\u00e1dio que o adolescente havia deixado a escola por ser alvo de bullying"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LawsHQq-17aqveuqvz7syN7-TG4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742768/20190313180349925931i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/13/interna-brasil,742768/mae-de-atirador-de-suzano-diz-que-adolescente-sofria-bullying.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "18:22 - 13/03/2019", "titulo": "M\u00e3e de atirador de Suzano diz que adolescente sofria bullying na escola", "descricao": "M\u00e3e de Guilherme, um dos atiradores de Suzano, disse a r\u00e1dio que o adolescente havia deixado a escola por ser alvo de bullying"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ucsJKz2etmpJ05SpbZhR6Xf1hOc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743034/20190314181436647345i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,743034/policia-pede-apreensao-de-terceiro-jovem-envolvido-em-ataque-a-escola.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "18:11 - 14/03/2019", "titulo": "Pol\u00edcia pede apreens\u00e3o de jovem suspeito de ajudar atiradores de Suzano", "descricao": "Adolescente de 17 anos teria participado do planejamento da a\u00e7\u00e3o. Massacre deixou 10 pessoas mortas, em Suzano (SP)"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/SPHERt7ryucjtm91nRUHQbsSigg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742806/20190313200556649279a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/13/interna-brasil,742806/circuito-interno-da-escola-mostra-acao-de-assassinos-em-suzano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "20:04 - 13/03/2019", "titulo": "Circuito interno da escola mostra a\u00e7\u00e3o de assassinos em Suzano", "descricao": "Cinco alunos e duas funcion\u00e1rias da unidade de ensino foram brutalmente assassinados, a tiros, machadadas e disparos de besta, um tipo de arma medieval. Filmagem mostra como o ataque ocorreu"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/POyiQPLISIc5jNwsKg3Bf_Xkmdw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742896/20190314104345429731a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742896/ponte-costa-e-silva-e-rebatizada-em-homenagem-a-marielle-franco.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "10:23 - 14/03/2019", "titulo": "Ponte Costa e Silva \u00e9 'rebatizada' em homenagem a Marielle Franco", "descricao": "Ativistas feministas e o Movimento Olga Ben\u00e1rio 'rebatizaram' a Ponte Costa e Siva para lembrar um ano da execu\u00e7\u00e3o da vereadora Marielle Franco e do motorista Anderson Gomes. "}, {"imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Q-RiTh6hH-XlxKsQkImARJEbSgk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/foto_127989356258/2019/03/13/7954/20190313154947249652o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/galeria-de-fotos/2019/03/13/interna_galeriafotos,7954/13-3-guilherme-taucci-monteiro-atirador-de-suzano-sp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Galeria de fotos", "conteudo": "foto", "data": "15:47 - 13/03/2019", "titulo": "13/3 - Guilherme Taucci Monteiro, atirador de Suzano (SP)", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/SHr3iqTRum1NUfH5p8uRrZ7s21g=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742740/20190313165310394952i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/13/interna-brasil,742740/atirador-publicou-fotos-minutos-antes-de-massacre-em-escola-de-suzano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "16:52 - 13/03/2019", "titulo": "Atirador publicou fotos minutos antes de massacre em escola de Suzano (SP)", "descricao": "Guilherme Taucci, de 17 anos, postou as imagens nas redes sociais pouco antes de protagonizar o maior massacre do estado de S\u00e3o Paulo, que deixou 10 mortos"}, {"imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/dlXjlNmIRRulzcyU04xtLbiEyYI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/foto_127989356258/2019/03/13/7951/20190313124532517339o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/galeria-de-fotos/2019/03/13/interna_galeriafotos,7951/13-3-massacre-em-escola-de-suzano-sp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Galeria de fotos", "conteudo": "foto", "data": "11:52 - 13/03/2019", "titulo": "13/3 - Massacre em escola de Suzano (SP)", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8n8nQfI1oc0h7AYqwdvIvdv_ltg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742738/20190313190211221650e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/13/interna-brasil,742738/videos-e-fotos-mostram-panico-em-escola-atacada-em-suzano-sp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "16:41 - 13/03/2019", "titulo": "V\u00eddeos e fotos mostram p\u00e2nico em escola atacada em Suzano (SP)", "descricao": "Dez pessoas morreram no massacre, incluindo os dois respons\u00e1veis pelo ataque"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_9j-6SoXcVzvDd2dFVVf3_182CM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742607/20190313121339715137o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/13/interna-brasil,742607/ataque-a-tiros-em-escola-deixa-ao-menos-10-mortos-em-suzano-sp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "10:15 - 13/03/2019", "titulo": "Ataque a tiros em escola deixa ao menos 10 mortos, em Suzano (SP)", "descricao": "O ataque ocorreu na Escola Raul Brasil, que atende alunos do ensinos fundamental e m\u00e9dio"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/FTo_fFvOqOat9Zyn0xK2ekc1M-c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742657/20190313173523683069e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/13/interna-brasil,742657/quem-sao-os-dois-atiradores-que-mataram-ao-menos-8-em-escola-de-suzano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "13:21 - 13/03/2019", "titulo": "Quem s\u00e3o os dois atiradores que mataram ao menos 8 em escola de Suzano", "descricao": "Pol\u00edcia identificou os dois airadores como Gilherme Taucci Monteiro, 17 anos, e Lu\u00eds Henrique de Castro, 25 anos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/fpKDWQHtkNWf-LUcuB2isB4fQ2g=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742877/20190314124300304615e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,742877/heroi-aluno-morto-em-suzano-voltou-a-escola-para-salvar-a-namorada.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "12:56 - 14/03/2019", "titulo": "Her\u00f3i, aluno morto em Suzano voltou \u00e0 escola para salvar a namorada", "descricao": "Epis\u00f3dio foi contado por parentes de Douglas Celestino nesta quinta-feira, durante o vel\u00f3rio do jovem"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/lMx1Ht5-sGDYHJfhrwdtd20Vxzg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742801/20190313200024619814e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/13/interna_diversao_arte,742801/ingressos-show-de-sandy-junior-em-brasilia-sao-os-mais-caros-do-pais.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "19:56 - 13/03/2019", "titulo": "Ingressos para show de Sandy & Junior em Bras\u00edlia s\u00e3o os mais caros do pa\u00eds", "descricao": "Dupla anunciou uma turn\u00ea de retorno, ap\u00f3s hiato de 12 anos. Bilhetes para a apresenta\u00e7\u00e3o na capital variam de R$ 110 a R$ 260 (meia)"}, {"imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Q-RiTh6hH-XlxKsQkImARJEbSgk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/foto_127989356258/2019/03/13/7954/20190313154947249652o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/galeria-de-fotos/2019/03/13/interna_galeriafotos,7954/13-3-guilherme-taucci-monteiro-atirador-de-suzano-sp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Galeria de fotos", "conteudo": "foto", "data": "15:47 - 13/03/2019", "titulo": "13/3 - Guilherme Taucci Monteiro, atirador de Suzano (SP)", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/d2sKvAOjyiC07lH4nlauSBrxttE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742898/20190314105833843478i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/14/interna_mundo,742898/galinhas-se-unem-e-matam-raposa-que-invadiu-fazenda-na-franca.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "10:56 - 14/03/2019", "titulo": "Galinhas se unem e matam raposa que invadiu fazenda, na Fran\u00e7a", "descricao": "Caso aconteceu em uma fazenda-escola na cidade de Brittany, no nordeste franc\u00eas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_2O5kXPjHA9c7FtN0w1TfAUS2s4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742848/20190314000849996220a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,742848/especialistas-analisam-possiveis-motivacoes-dos-assassinos-de-suzano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/03/2019", "titulo": "Especialistas analisam poss\u00edveis motiva\u00e7\u00f5es dos assassinos de Suzano ", "descricao": "Especialistas analisam as motiva\u00e7\u00f5es para atos violentos e destacam a necessidade de apoio psicol\u00f3gico a sobreviventes "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/kkJKtNjcTk576iempZFzOlN2OwA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742989/20190314153510912178e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,742989/suzano-doria-diz-que-indenizacoes-podem-chegar-a-r-100-mil-por-famil.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:32 - 14/03/2019", "titulo": "Doria diz que indeniza\u00e7\u00f5es podem chegar a R$ 100 mil por fam\u00edlia de mortos", "descricao": "Governador quer acelerar pagamentos aos parentes das v\u00edtimas. O governador ressaltou que essa indeniza\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 condicionada\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/TdsieOrqq9EP2H1HsSsRMr9YTgw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743004/20190314171453473933i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,743004/madrasta-admite-que-matou-bernardo-e-inocenta-pai-pela-morte-de-filho.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:16 - 14/03/2019", "titulo": "Madrasta admite que matou Bernardo e inocenta pai pela morte de filho", "descricao": "Graciele Ungulini afirmou que deu cinco doses do medicamento ritalina para acalmar o menino"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/o6HEtmF0ZpLtHyc0BonX5RGX0A4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742996/20190314154404601893o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742996/motorista-invade-a-contramao-e-tenta-fugir-apos-ser-abordado-detran.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "17:00 - 14/03/2019", "titulo": "Motorista invade a contram\u00e3o e tenta fugir ap\u00f3s ser abordado pelo Detran", "descricao": "O ve\u00edculo havia sido roubado 15 minutos antes na Asa Norte. Ao avistarem as viaturas, o motorista invadiu a contram\u00e3o da via, atingiu uma placa e fugiu, abandonando o carro"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Wu2aJn7Pa00AavNw7ehI_YPGf84=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743062/20190314210936816202e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,743062/lula-leva-premio-de-direitos-humanos-george-meany-lane-kirkland-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "21:10 - 14/03/2019", "titulo": "Lula recebe Pr\u00eamio de Direitos Humanos George Meany-Lane Kirkland 2019", "descricao": "Honraria \u00e9 oferecida pelas centrais sindicais dos Estados Unidos e Canad\u00e1"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4FXmNTpvNuidCc70uXEfEHMKG7w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742684/20190313143859732761e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/13/interna-brasil,742684/mourao-sobre-suzano-jovens-estao-muito-viciados-em-videogames-violen.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "14:34 - 13/03/2019", "titulo": "Mour\u00e3o sobre Suzano: 'Jovens est\u00e3o muito viciados em videogames violentos'", "descricao": "Vice-presidente afirmou, ainda, que a rotina de trabalho de pais e m\u00e3es dificulta a cria\u00e7\u00e3o dos jovens, que praticamente n\u00e3o contam com escolas p\u00fablicas em tempo integral"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/y_muLUpCu4LoGUsONvAf0OmgiEE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/14/680435/20180514114138862917u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2018/05/14/internas_economia,680435/vale-a-pena-o-servidor-mudar-para-o-regime-de-previdencia-complementar.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/05/2018", "titulo": "Vale a pena o servidor mudar para o Regime de Previd\u00eancia Complementar?", "descricao": "Servidores t\u00eam at\u00e9 27 de julho para decidir se migram do Regime Pr\u00f3prio de Previd\u00eancia Social (RPPS) para o Regime de Previd\u00eancia Complementar (RPC). Tire suas d\u00favidas sobre o assunto"}, {"imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/dlXjlNmIRRulzcyU04xtLbiEyYI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/foto_127989356258/2019/03/13/7951/20190313124532517339o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/galeria-de-fotos/2019/03/13/interna_galeriafotos,7951/13-3-massacre-em-escola-de-suzano-sp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Galeria de fotos", "conteudo": "foto", "data": "11:52 - 13/03/2019", "titulo": "13/3 - Massacre em escola de Suzano (SP)", "descricao": null}, {"imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/dlXjlNmIRRulzcyU04xtLbiEyYI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/foto_127989356258/2019/03/13/7951/20190313124532517339o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/galeria-de-fotos/2019/03/13/interna_galeriafotos,7951/13-3-massacre-em-escola-de-suzano-sp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Galeria de fotos", "conteudo": "foto", "data": "11:52 - 13/03/2019", "titulo": "13/3 - Massacre em escola de Suzano (SP)", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/FMQbjm9XKVe793u032tGVC43ivc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742994/20190314154108619355a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,742994/atiradores-do-massacre-sao-sepultados-em-suzano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:50 - 14/03/2019", "titulo": "Atiradores do massacre de Suzano s\u00e3o sepultados em cerim\u00f4nia r\u00e1pida", "descricao": "Luiz Henrique de Castro e Guilherme Taucci n\u00e3o tiveram os corpos velados"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/y9CzV2wUpCdmegfDzQch3vpl4qo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/16/737901/20190215234901722754u.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/16/internas_economia,737901/regras-de-transicao-reforma-da-previdencia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 16/02/2019", "titulo": "Reforma da Previd\u00eancia ter\u00e1 3 regras de transi\u00e7\u00e3o para quem est\u00e1 na ativa", "descricao": "Bolsonaro tamb\u00e9m pretendia uma transi\u00e7\u00e3o mais longa, mas \u00e9 dado como certo por alguns aliados que esse ponto ser\u00e1 alterado pelos parlamentares"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/-eZ-RtMH6o9al6MaqGJy0RfU1es=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742682/20190313163934553270o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/03/13/interna_politica,742682/governo-anuncia-corte-de-21-mil-cargos-gratificacoes-e-funcoes.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:11 - 13/03/2019", "titulo": "Governo anuncia corte de 21 mil cargos, fun\u00e7\u00f5es e gratifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas", "descricao": "Decis\u00e3o est\u00e1 publicada no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o (DOU) e traz os quantitativos de cada vaga extinta, mas sem esclarecer quais minist\u00e9rios e \u00f3rg\u00e3os que ser\u00e3o atingidos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/jk-onHgs6LbZ2aELE6LfTzxLbic=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/10/741968/20190309211409684401u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/10/interna-brasil,741968/desemprego-entre-mestres-e-doutores-no-brasil-chega-a-25.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 10/03/2019", "titulo": "Desemprego entre mestres e doutores no Brasil chega a 25% ", "descricao": "No mundo, a taxa de desocupa\u00e7\u00e3o desse grupo gira em torno de 2%"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/0L7N2UvKwK3-5ZVHujNNWfClPus=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742897/20190314104642805314i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,742897/gamers-protestam-contra-fala-de-mourao-sobre-videogames.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:08 - 14/03/2019", "titulo": "Ap\u00f3s Mour\u00e3o relacionar massacre de Suzano com jogos, gamers se defendem", "descricao": "Adeptos dos videogames reclamam das declara\u00e7\u00f5es e tornaram a hashtag #SomosGamersN\u00e3oAssassinos uma das mais comentadas no Twitter nesta quinta-feira"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/xnyEYbelb4Ivw_FblnGIyNoCVjI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742533/20190312200053955161a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/13/interna_diversao_arte,742533/saiba-mais-sobre-o-emprego-de-tecnicas-subliminares-no-audiovisual.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 13/03/2019", "titulo": "Saiba mais sobre o emprego de t\u00e9cnicas subliminares no audiovisual", "descricao": "Emprego de t\u00e9cnicas subliminares e o uso concentrado de luzes nas produ\u00e7\u00f5es de cinema fazem parte do dia a dia do consumidor de entretenimento, que, muitas vezes, nem atenta para efeitos do uso"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/74EIbd18oHxDbcglZVUueu79JdI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742756/20190313175038724624i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/13/interna_diversao_arte,742756/show-de-sandy-junior-em-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "17:47 - 13/03/2019", "titulo": "Bras\u00edlia receber\u00e1 um dos shows da turn\u00ea 'Nossa hist\u00f3ria', de Sandy & Junior", "descricao": "A turn\u00ea comemora os 30 anos da primeira apari\u00e7\u00e3o p\u00fablica dos irm\u00e3os e passar\u00e1 por 10 cidades brasileiras. Em Bras\u00edlia, o show ser\u00e1 em julho"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/VOcP0_TjepMwdt5NfvFIT5kw3sY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742895/20190314103122135014e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742895/portao-aberto-facilitou-acao-de-ladroes-em-condominio-do-park-way.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "10:20 - 14/03/2019", "titulo": "Port\u00e3o aberto facilitou a\u00e7\u00e3o de ladr\u00f5es em condom\u00ednio do Park Way ", "descricao": "Mulheres e crian\u00e7as foram trancadas em arm\u00e1rio durante assalto a casa no bairro nobre. Condom\u00ednio estava aberto por causa de obras. Trio fugiu antes da chegada da pol\u00edcia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/JUhW0e3Jfq9AqZeUhTR2cRCQ_I4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743047/20190314191618883612o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/03/14/interna_politica,743047/stf-decide-que-justica-eleitoral-deve-julgar-crimes-associados-a-caixa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "19:17 - 14/03/2019", "titulo": "STF decide que Justi\u00e7a Eleitoral deve julgar crimes associados a caixa 2", "descricao": "Resultado imp\u00f5e uma derrota a for\u00e7a-tarefa da Lava-Jato, que nas \u00faltimas semanas criticou a possibilidade de mudan\u00e7a na compet\u00eancia para analisar os processos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/o5xSyR1t8M9ck6f89yY8raHdBN0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742555/20190312222804779682o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742555/cochilo-pode-ter-causado-tragedia-na-br-215-que-matou-duas-mulheres.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 13/03/2019", "titulo": "Cochilo pode ter causado trag\u00e9dia na BR-251 que matou duas mulheres", "descricao": "Carro em que estavam duas moradoras de Una\u00ed seguia para a Papuda, onde elas trabalhavam, come\u00e7ou a ziguezaguear, at\u00e9 bater de frente em \u00f4nibus escolar, na zona rural do Parano\u00e1: 16 estudantes ficaram feridos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/27VmjTrGaJR9zww7dz7Sj8M7ktI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/08/741644/20190308004431961074a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/03/08/interna_politica,741644/movimento-pressiona-pelo-impeachment-de-quatro-ministros-do-supremo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 08/03/2019", "titulo": "Movimento pressiona pelo impeachment de quatro ministros do Supremo", "descricao": "A press\u00e3o das ruas, com apoio de congressistas, est\u00e1 incomodando magistrados e despertando uma crise que pode envolver o governo federal"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DhfGBOk6G7edLIZiIqjaL0s9kPo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/08/741684/20190308093816924568o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/03/08/interna_politica,741684/bolsonaro-tenta-explicar-gastos-com-cartao-mas-se-equivoca-na-base-de.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:38 - 08/03/2019", "titulo": "Bolsonaro tenta explicar gastos com cart\u00e3o, mas se equivoca na base de compara\u00e7\u00e3o", "descricao": "A reportagem, no entanto, fez o comparativo com a m\u00e9dia dos \u00faltimos quatro anos, e considerou, ainda, a infla\u00e7\u00e3o do per\u00edodo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/7l6mI-6M7QWxD064mlnMUOThjwA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742942/20190314131202268557o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742942/ato-na-em-brasilia-lembra-um-ano-da-morte-da-vereadora-marielle-franco.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "14:25 - 14/03/2019", "titulo": "Ato em Bras\u00edlia lembra um ano da morte da vereadora Marielle Franco", "descricao": "O ato contou com performances, falas, m\u00fasicas, a distribui\u00e7\u00e3o de 365 placas representando os 365 dias do assassinato de Marielle Franco e Anderson Gomes"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/flayUXUa4-xqCGLvtY42-nKN7_c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742965/20190314144552919467u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/03/14/interna_politica,742965/toffoli-determina-abertura-de-investigacao-contra-fake-news-sobre-o-st.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "14:41 - 14/03/2019", "titulo": "Toffoli determina abertura de investiga\u00e7\u00e3o contra fake news sobre o STF", "descricao": "Ministro afirmou que os integrantes da Corte est\u00e3o sendo alvos de uma rede difamat\u00f3ria com o intuito de enfraquecer a Justi\u00e7a\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ma0iPTsIQa0JCGPMeWY7dqJFmxg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742832/20190314003446981805a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/13/interna-brasil,742832/no-3-dia-de-julgamento-pai-do-menino-bernardo-culpa-madrasta-pelo-cr.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "22:17 - 13/03/2019", "titulo": "No 3\u00ba dia de julgamento, pai do menino Bernardo culpa madrasta pelo crime ", "descricao": "Bernardo Boldrini, de 11 anos, foi morto por superdosagem de medicamento sedativo em abril de 2014 "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RWbQqEChh1-d6thZXC_Uzzrrue8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/05/735507/20190205123251172532o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/05/internas_economia,735507/previdencia-proposta-altera-regras-para-militares-e-servidores.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "12:19 - 05/02/2019", "titulo": "Previd\u00eancia: proposta altera regras para militares, servidores e pol\u00edticos", "descricao": "O texto final da PEC da reforma da Previd\u00eancia ainda n\u00e3o est\u00e1 fechado, segundo o governo, mas documento preliminar d\u00e1 pistas das mudan\u00e7as que o Planalto pretende fazer nas regras para aposentadoria"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ovKJvOQwVIe8pTS0jXHJaEEaggk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/06/741394/20190306200726731418u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/06/interna_cidadesdf,741394/iml-nao-consegue-descobrir-qual-foi-a-causa-da-morte-de-medica-do-hrt.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "20:00 - 06/03/2019", "titulo": "IML n\u00e3o aponta a causa da morte de m\u00e9dica assassinada por ex-motorista", "descricao": "Corpo da cirurgi\u00e3 Gabriela Cunha estava em \"avan\u00e7ado estado de decomposi\u00e7\u00e3o\", o que impossibilitou a produ\u00e7\u00e3o de um laudo preciso"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/nEVKcJr9x2BoT9cj4Q2RYl43_Uo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743099/20190315000253834093i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743099/dois-homens-sao-mortos-a-tiros-em-ceilandia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "23:46 - 14/03/2019", "titulo": "Dois homens s\u00e3o mortos a tiros em Ceil\u00e2ndia", "descricao": "V\u00edtimas foram encontradas com marcas de bala pelo corpo. Casos aconteceram na QNN 24 e na QNN 3"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DLqwirrPmbPWyYBG9KdSm0B6csw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742792/20190313191935789544o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/13/interna-brasil,742792/maior-acesso-a-armas-geraria-mais-tragedias-como-a-de-suzano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "21:28 - 13/03/2019", "titulo": "Especialistas: maior acesso a armas geraria mais trag\u00e9dias como a de Suzano", "descricao": "Ataque a uma escola na cidade paulista provoca debate sobre a flexibiliza\u00e7\u00e3o do Estatuto do Desarmamento "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/jZNV17zH3iA0oJ2r0_L9co_S5rU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/06/741309/20190306140454106777o.webp", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/06/interna-brasil,741309/policia-procura-namorado-que-teria-espancado-vendedora-no-espirito-san.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "14:15 - 06/03/2019", "titulo": "Pol\u00edcia procura namorado que teria espancado vendedora no Esp\u00edrito Santo", "descricao": "A v\u00edtima foi encontrada pelos irm\u00e3os seminua, desmaiada e torturada, na estrada que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional do Capara\u00f3 pelo Esp\u00edrito Santo"}, {"categoria": null, "imagem": null, "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,743077/multidao-se-despede-de-vitimas-de-suzano-em-velorio-coletivo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "22:00 - 14/03/2019", "titulo": "Multid\u00e3o se despede de v\u00edtimas de Suzano em vel\u00f3rio coletivo", "descricao": "Milhares de pessoas passaram emocionadas pelo vel\u00f3rio coletivo na Arena Suzano, cidade situada a 50 km de S\u00e3o Paulo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/3W0k6I2bJzNLfJAMR-xmXymQ2tc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/12/742524/20190312182837980573i.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/12/interna_cidadesdf,742524/chuva-forte-derrua-letreiro-do-mcdonald-s-em-valparaiso.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "19:33 - 12/03/2019", "titulo": "Chuva forte derruba letreiro do McDonald's e causa estragos em Valpara\u00edso", "descricao": "Al\u00e9m das quedas, a chuva causou alagamento na via paralela \u00e0 BR 040, pr\u00f3xima ao Shopping Sul"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/G5vJzrdlWHAKV42wIm5tatCfqI0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742846/20190313233952825906o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/03/14/interna_politica,742846/guedes-ameaca-deixar-o-governo-se-a-pec-da-previdencia-for-desidratada.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/03/2019", "titulo": "Guedes amea\u00e7a deixar o governo se a PEC da Previd\u00eancia for desidratada ", "descricao": "Ministro da Economia deixa at\u00f4nitos os presentes \u00e0 cerim\u00f4nia de posse do novo presidente do BC ao insinuar a possibilidade de abandonar o cargo se a PEC da Previd\u00eancia for desidratada. Segundo ele, o atual sistema faliu antes de a popula\u00e7\u00e3o envelhecer "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/7pOSLdoMP3Ty6_0MVLgwCbXBhno=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/08/741687/20190308102126817280u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/08/interna-brasil,741687/jovem-que-foi-queimada-pelo-namorado-em-sp-sera-enterrada-nesta-sexta.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "10:20 - 08/03/2019", "titulo": "Jovem que foi queimada pelo namorado em SP ser\u00e1 enterrada nesta sexta-feira", "descricao": "Isabela teria sido abusada sexualmente pelo cunhado, enquanto dormia ap\u00f3s passar mal. O namorado teria flagrado os dois e achou que o ato era consensual. Ele espancou Isabela e ateou fogo no c\u00f4modo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/rNIejumQqtO-G5tqoukbYuwaBZA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742630/20190313121752184304a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/13/interna-brasil,742630/relembre-casos-de-atiradores-em-escolas-no-brasil.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "13:02 - 13/03/2019", "titulo": "Relembre casos de atiradores em escolas no Brasil ", "descricao": "O Brasil j\u00e1 enfrentou ataques semelhantes em diferente estados, sendo o mais emblem\u00e1tico o caso de Realengo, ocorrido em abril de 2011"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/SZYMsFuCj_y5ssLe2-zjid-kWRM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742640/20190313124224203137i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/13/interna-brasil,742640/adolescentes-usaram-revolver-e-arma-medieval-em-ataque-em-suzano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "12:38 - 13/03/2019", "titulo": "Adolescentes usaram rev\u00f3lver e arma medieval em ataque em Suzano", "descricao": "Segundo os policiais, os atiradores atacaram, inicialmente, um lava-jato que estava ao lado do col\u00e9gio e depois entraram na escola atirando "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/lKpvm2Izq9fkysq2da0Ety4t1gE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742859/20190314091253323543u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,742859/um-dia-depois-da-tragedia-suzano-se-prepara-para-velorios-e-enterros.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:27 - 14/03/2019", "titulo": "Corpos de seis das v\u00edtimas do massacre em escola de Suzano s\u00e3o velados", "descricao": "Cidade paulista mudou a rotina para apoiar fam\u00edlias e amigos das v\u00edtimas do massacre que deixou dez mortos e 11 feridos\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/fWGWWiBKBClu8VT75WNjNgGhecQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/27/740291/20190227210829536013a.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/27/interna_cidadesdf,740291/aeroporto-de-brasilia-recebe-pouso-inedito-de-aviao-mais-moderno-tap.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "20:42 - 27/02/2019", "titulo": "Aeroporto de Bras\u00edlia recebe pouso in\u00e9dito do avi\u00e3o mais moderno da Airbus", "descricao": "O modelo A330-900neo pousou no Distrito Federal \u00e0s 17h desta quarta-feira (27/2) e foi \"batizado\" por jatos d'\u00e1gua de caminh\u00f5es da Inframerica"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_KUf7SQwoU0nIFg3fBXkzsbs19Q=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/10/29/715501/20181027135059291871o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2018/10/29/interna_diversao_arte,715501/alok-vintage-culture-e-cat-dealers-estao-entre-os-melhores-do-mundo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "06:30 - 29/10/2018", "titulo": "Tr\u00eas brasileiros est\u00e3o na lista dos 100 melhores DJs da revista Mag", "descricao": "Alok, Vintage Culture e Cat Dealers entraram para a lista mais cobi\u00e7ada da m\u00fasica eletr\u00f4nica"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DuqLo6DxsIionq0-1AmaaeI6m_8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739178/20190222095855842656a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/02/22/internas_economia,739178/novas-regras-para-declaracao-do-imposto-de-renda-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:54 - 22/02/2019", "titulo": "Receita divulga regras para declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda 2019", "descricao": "As regras para o Imposto de Renda 2019 foram divulgadas no Di\u00e1rio Oficial. A declara\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria para quem teve rendimentos superiores a R$ 28.559,70"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/NUvJS7ml4oakMHBf7IgcbUSKKp0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/05/741078/20190304171151326631u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/03/05/internas_economia,741078/sete-pontos-fundamentais-sobre-a-declaracao-do-imposto-de-renda-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 05/03/2019", "titulo": "Sete pontos fundamentais sobre a declara\u00e7\u00e3o do Imposto de Renda em 2019", "descricao": "Saiba o que mudou no IR em 2019, qual o prazo de entrega, quais gastos podem ser deduzidos, quem \u00e9 considerado dependente e outras d\u00favidas comuns"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_JDrwx7DXwA4IBT0vfGc6Xu0Okw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/12/742453/20190312150740437088u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/03/12/interna_politica,742453/bolsonaro-tambem-estou-interessado-em-saber-quem-mandou-me-matar.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:01 - 12/03/2019", "titulo": "Bolsonaro: 'Tamb\u00e9m estou interessado em saber quem mandou me matar'", "descricao": "O presidente disse ser importante que se apontem os mandantes do assassinato de Marielle Franco, mas ressaltou que tamb\u00e9m tem interesse em saber que est\u00e1 por tr\u00e1s do atentado que sofreu em setembro passado"}, {"imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/dTTIjeJvE11d0r1P-3Kt3gA3HYA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/foto_127989356258/2019/03/13/7955/20190313211328553888e.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/galeria-de-fotos/2019/03/13/interna_galeriafotos,7955/13-3-saiba-quem-sao-as-vitimas-do-massacre-de-suzano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Galeria de fotos", "conteudo": "foto", "data": "21:07 - 13/03/2019", "titulo": "13/3 - Saiba quem s\u00e3o as v\u00edtimas do massacre de Suzano", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/7y9fMzCfudymeXe734YXyTt9V_Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742884/20190314094604590283a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,742884/site-de-extremista-brasiliense-deu-dicas-a-autores-de-massacre-suzano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:36 - 14/03/2019", "titulo": "Site de extremista brasiliense deu dicas a autores de massacre em Suzano", "descricao": "P\u00e1gina era comandada por Marcelo Mello at\u00e9 maio de 2018, quando policiais federais o prenderam. Mas o site continua ativo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mdS16RJhSIT3jph_IqTaz_GtBxs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/23/739361/20190223084846690007o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/02/23/interna_mundo,739361/peixes-gigantes-surgem-em-praia-no-japao-e-provocam-temor-de-tsunamis.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "08:48 - 23/02/2019", "titulo": "Peixes gigantes surgem em praia no Jap\u00e3o e provocam temor de tsunamis", "descricao": "A presen\u00e7a do animal, tamb\u00e9m conhecido como 'mensageiro do Pal\u00e1cio do Mar de Deus', pode ser ind\u00edcio de trag\u00e9dia. Dois dos peixes chegaram a medir 11 metros de comprimento"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/XtTqIpQ-cpXa3GjAb1BQx5NFM1I=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743045/20190314191049155186u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/03/14/interna_tecnologia,743045/numero-tres-do-facebook-e-chefe-do-whatsapp-deixam-a-empresa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "19:10 - 14/03/2019", "titulo": "'N\u00famero tr\u00eas' do Facebook e chefe do WhatsApp deixam a empresa", "descricao": "Sa\u00eddas estam relacionada ao an\u00fancio feito por Mark Zuckerberg na semana passada, no qual revelou os planos para o futuro da empresa"}, {"imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/dlXjlNmIRRulzcyU04xtLbiEyYI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/foto_127989356258/2019/03/13/7951/20190313124532517339o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/galeria-de-fotos/2019/03/13/interna_galeriafotos,7951/13-3-massacre-em-escola-de-suzano-sp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Galeria de fotos", "conteudo": "foto", "data": "11:52 - 13/03/2019", "titulo": "13/3 - Massacre em escola de Suzano (SP)", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/hwuUW7p3iFHBwRE3l8QcxYkikWY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742734/20190313163413111714i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/13/interna-brasil,742734/flavio-bolsonaro-associa-tragedia-a-maioridade-penal-e-ao-desarmamento.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "16:28 - 13/03/2019", "titulo": "Fl\u00e1vio Bolsonaro associa trag\u00e9dia \u00e0 maioridade penal e ao desarmamento", "descricao": "\"Mais uma trag\u00e9dia protagonizada por menor de idade e que atesta o fracasso do malfadado estatuto do desarmamento, ainda em vigor\", disse o senador"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/d7Yc1tiPxsTMzPZOZYkMYN-o46s=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742943/20190314131731262519a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,742943/video-diretora-de-escola-e-agredida-por-assessor-de-vereador-goiano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "14:52 - 14/03/2019", "titulo": "V\u00cdDEO: diretora de escola \u00e9 agredida por assessor de vereador em Goi\u00e2nia", "descricao": "O assessor do vereador Paulo Magalh\u00e3es (PSD) agrediu a educadora ap\u00f3s ela reclamar de coloca\u00e7\u00e3o de faixa elogiosa ao pol\u00edtico em frente \u00e0 escola "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ssVkmTxK9szeAYlHlC5KYHFrzL0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/03/11/579902/20170313081238714547e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2017/03/11/interna_ciencia_saude,579902/como-ter-uma-memoria-de-alta-performance.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 11/03/2017", "titulo": "Treinamento permite que qualquer pessoa tenha mem\u00f3ria de alta performance", "descricao": "Pesquisadores mostram que, em 40 dias, uma pessoa comum pode ficar com um desempenho similar ao dos atletas da mem\u00f3ria"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/71PgDdYzs7Nc8ELqu0xT4T_XeH8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/13/725222/20181213174447229344o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2018/12/13/interna_ciencia_saude,725222/sifilis-volta-a-ser-uma-epidemia-no-brasil-e-preocupa-especialistas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "17:35 - 13/12/2018", "titulo": "S\u00edfilis volta a ser epidemia no Brasil e preocupa especialistas", "descricao": "Preocupa, especialmente, o crescimento da s\u00edfilis entre rec\u00e9m-nascidos. O total de casos da forma cong\u00eanita da doen\u00e7a passou 21.183, em 2016, para 24.666, em 2017"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/CPJZne7QJJ5jI9P_bfIu1QzQWmo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/24/739514/20190224153644469110u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/02/24/interna_diversao_arte,739514/bruno-gagliasso-ironiza-boatos-envolvendo-fernando-de-noronha.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "15:30 - 24/02/2019", "titulo": "Bruno Gagliasso ironiza boatos envolvendo Fernando de Noronha", "descricao": "O nome do local, inclusive, entrou para os temais mais comentados do Twitter nos \u00faltimos dias"}, {"imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Is3-sV6Em-5D5qm5PVsCbwp0UgA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/foto_127989356258/2019/03/14/7956/20190314092626700961u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/galeria-de-fotos/2019/03/14/interna_galeriafotos,7956/14-3-velorio-das-vitimas-do-massacre-em-suzano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Galeria de fotos", "conteudo": "foto", "data": "09:23 - 14/03/2019", "titulo": "14/3 - Vel\u00f3rio das v\u00edtimas do massacre em Suzano", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Vsrm5FfGyHF0CXXNz94GTL8r_Lo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/27/740105/20190227123416108926e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/27/interna-brasil,740105/homem-que-espancou-empresaria-deixou-local-achando-que-ela-estava-mort.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "12:20 - 27/02/2019", "titulo": "Homem que espancou empres\u00e1ria deixou local achando que ela estava morta, diz MP", "descricao": "Vin\u00edcius Batista Serra, de 27 anos, espancou a paisagista Elaine Perez Caparroz, de 55 anos, durante quase quatro horas, no \u00faltimo dia 16"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/pl93kQYA4Osz_T5iCt_F5ioeob8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742695/20190313150315961379a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/13/interna-brasil,742695/saiba-quem-sao-as-vitimas-do-tiroteio-em-suzano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:00 - 13/03/2019", "titulo": "Saiba quem s\u00e3o as v\u00edtimas do tiroteio em escola de Suzano ", "descricao": "Cinco s\u00e3o alunos, duas, funcion\u00e1rias da unidade de ensino, e o propriet\u00e1rio de uma locadora de carros, que trabalhava pr\u00f3ximo ao col\u00e9gio"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/VdlgPVxhSvL9Ieb6mBQZJkp7Fls=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/11/742259/20190311182124975825o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/03/11/interna_politica,742259/entenda-o-caso-envolvendo-bolsonaro-e-fake-news-sobre-jornalista.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "19:30 - 11/03/2019", "titulo": "Entenda a pol\u00eamica envolvendo Bolsonaro e fake news sobre jornalista", "descricao": "Jair Bolsonaro compartilhou publica\u00e7\u00e3o, mais tarde desmentida, segundo a qual jornalista teria admitido inten\u00e7\u00e3o de arruinar o governo e a fam\u00edlia do presidente "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/-0qgrFns0pq1b_VmaIJoJ7GzUDs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/12/742362/20190312110624306894o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/12/interna-brasil,742362/foto-de-bolsonaro-ao-lado-de-suspeito-de-matar-marielle-circula-na-web.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:11 - 12/03/2019", "titulo": "Foto de Bolsonaro ao lado de suspeito de matar Marielle circula na internet", "descricao": "Imagem teria sido postada pelo ex-PM Elcio Queiroz em uma rede social em outubro passado, antes do primeiro turno das elei\u00e7\u00f5es"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/rORNn9d1t_aS0qHdKe-q4ymkqXM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742889/20190314101249815121i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/14/interna_diversao_arte,742889/vingadores-ultimato-ganha-novo-poster-e-trailer-com-cenas-ineditas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "origem": "analytics", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "10:09 - 14/03/2019", "titulo": "'Vingadores: ultimato' ganha novo p\u00f4ster e trailer com cenas in\u00e9ditas", "descricao": "Capit\u00e3 Marvel aparece contracenando com o personagem Thor no fim do v\u00eddeo \n"}], "ultimas": {"noticia/capa do dia": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/kslD1NXH1Kk3kHuQ2hcM2qoJMjE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742850/20190314040340978522a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/03/14/interna_capa_do_dia,742850/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-14-03-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 14/03/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 14/03/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LO0jTNH_ALp2L_EcJSpXR8TjjoY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742570/20190313040430931230a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/03/13/interna_capa_do_dia,742570/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-13-03-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 13/03/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 13/03/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1YndV0Xp0CI0BCdw3S5uOPkQHiY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/12/742334/20190312040352672225a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/03/12/interna_capa_do_dia,742334/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-12-03-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 12/03/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 12/03/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/qblFCCMEMTv-QIgb5bgcbWxvD5M=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/11/742084/20190311040508286587e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/03/11/interna_capa_do_dia,742084/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-11-03-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 11/03/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 11/03/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/r7w9ZGEkmpQ61gAGu0SvUbxspfg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/10/741978/20190310040344795624a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/03/10/interna_capa_do_dia,741978/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-10-03-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 10/03/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 10/03/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/2-AlufYkUO7HikX0pAM1BDvnOdc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/09/741874/20190309040347640701o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/03/09/interna_capa_do_dia,741874/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-09-03-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 09/03/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 09/03/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/3EDzMUixiJwQzgndRHsS5X4yEZc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/08/741645/20190308040437672734e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/03/08/interna_capa_do_dia,741645/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-08-03-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 08/03/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 08/03/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/-_03mp1kA-QOpRp2J1EOR4VwIAc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/07/741421/20190307040359449495a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/03/07/interna_capa_do_dia,741421/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-07-03-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 07/03/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 07/03/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RJ_X4R_daQ5CAU5jXfywLVcOjK4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/06/741233/20190306040344936544u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/03/06/interna_capa_do_dia,741233/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-06-03-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 06/03/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 06/03/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/aGurTXUGhX2brQ_kAmX96Db1X9w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/05/741116/20190305040343808968i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/03/05/interna_capa_do_dia,741116/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-05-03-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 05/03/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 05/03/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vUsNXGHehirXJdnY8reUZTpdVUE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/04/740989/20190304040427118272i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/03/04/interna_capa_do_dia,740989/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-04-03-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 04/03/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 04/03/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/iQhYLT7BazpwbxKvuae_ZsMPpBc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/03/740891/20190303040432382597e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/03/03/interna_capa_do_dia,740891/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-03-03-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 03/03/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 03/03/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/0YH5Di2MVOvtLtb8Jol6rHbDubM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/02/740771/20190302040429877076i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/03/02/interna_capa_do_dia,740771/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-02-03-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 02/03/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 02/03/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/lUaIMd160yJxwlNUebjbNJq8FEc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/01/740545/20190301040437163746o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/03/01/interna_capa_do_dia,740545/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-01-03-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 01/03/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 01/03/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Hh10mU9ay4FLF4j3MCmtssRxoCk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/28/740317/20190228040344134669u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/28/interna_capa_do_dia,740317/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-28-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 28/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 28/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/6QBKxVixuqpFCd85SX2CV_6g9YM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/27/740079/20190227090732186983u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/27/interna_capa_do_dia,740079/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-27-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 27/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "09:07 - 27/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ybjUsXUOFQBFDDEbUZgoAAyDM-w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/27/740186/20190227143327858752a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/27/interna_capa_do_dia,740186/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-27-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 27/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 27/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/2tjvVjNJYrDQ_l0BRzOWq1jhtxQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/26/739835/20190226111019118969i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/26/interna_capa_do_dia,739835/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-26-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 26/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "11:09 - 26/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/F-ryR1lHtjMcCl8LcYXheD0ZluI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/25/739567/20190225040426919103i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/25/interna_capa_do_dia,739567/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-25-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 25/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 25/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/nbcYMK5OcUy6CeSuJuvdcYUxf2E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/24/739450/20190224040357894600i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/capa-do-dia/2019/02/24/interna_capa_do_dia,739450/confira-a-capa-do-jornal-correio-braziliense-do-dia-24-02-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira a Capa do Jornal Correio Braziliense do dia 24/02/2019", "pasta": "Noticia/Capa do Dia", "conteudo": "noticia", "data": "04:00 - 24/02/2019", "descricao": null}], "noticia/carnaval2019": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mdsiSAORtma0CbXmBtJIv1Vh-eQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/04/741051/20190304135128380701o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2019/2019/03/04/interna-carnaval2019,741051/tradicional-desfile-dos-bonecos-gigantes-de-olinda-acontece-nesta-terc.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Tradicional Desfile dos Bonecos Gigantes de Olinda acontece nesta ter\u00e7a (4)", "pasta": "Noticia/Carnaval2019", "conteudo": "noticia", "data": "13:48 - 04/03/2019", "descricao": "Evento deste ano homenagear\u00e1 o artista pl\u00e1stico Jo\u00e3o Andrade"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LLXgrijPZnL64PHmWbBI0Q4gpL0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/27/740103/20190308191300407724u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2019/2019/02/27/interna-carnaval2019,740103/trofeu-correio-braziliense-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "'Bloco das Montadas' leva pr\u00eamio de melhor agremia\u00e7\u00e3o do carnaval de Bras\u00edlia", "pasta": "Noticia/Carnaval2019", "conteudo": "noticia", "data": "10:40 - 27/02/2019", "descricao": "Folia LGBT foi escolhida pelos leitores do <b>Correio</b> por meio de enquete no site do jornal"}], "noticia/carnaval2018": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/E6DOounMZG62TxK7Dh-Dty6w65o=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659939/20180214185129235055a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659939/eduardo-e-monica-leva-o-trofeu-de-melhor-bloco-do-carnaval-de-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Eduardo e M\u00f4nica leva o trof\u00e9u de melhor bloco do carnaval de Bras\u00edlia", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "18:55 - 14/02/2018", "descricao": "Eduardo e M\u00f4nica foi escolhido pelos foli\u00f5es, em uma enquete realizada pelo Correio Braziliense"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/XS9_pUv0lzZ75pmqHsB7dnQ5-dY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659893/20180214170207783436a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659893/com-enredo-sobre-corrupcao-beija-flor-e-campea-do-carnaval-do-rio.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Com enredo sobre corrup\u00e7\u00e3o, Beija-Flor \u00e9 campe\u00e3 do carnaval do Rio", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "16:59 - 14/02/2018", "descricao": "Escola de Nil\u00f3polis alcan\u00e7ou 259,6 pontos e conquistou seu 14\u00ba t\u00edtulo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/la2FtzpJDCheOd9jJTyjmJzq59Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659897/20180214162911808418e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659897/carnaval-de-2018-tem-metade-do-publico-do-ano-passado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Sem Babydoll de Nylon, carnaval do DF tem metade do p\u00fablico do ano passado", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "16:21 - 14/02/2018", "descricao": "Cerca de 750 mil pessoas foram \u00e0s ruas em 2018; o n\u00famero passa longe dos 1.5 milh\u00e3o de 2017 "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/FguIuybw1se7F_HMZKin-Z-ZW7A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659730/20180209210159414344u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659730/quarta-feira-de-cinzas-ainda-tem-bloco-de-carnaval-de-rua-em-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Quarta-feira de Cinzas ainda tem bloco de carnaval de rua em Bras\u00edlia ", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "06:10 - 14/02/2018", "descricao": "Bloco Filhos de Z\u00e9 comanda a folia hoje em frente ao Museu da Rep\u00fablica "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/D3a8sqNOlEkiGg8v12tN7dj1LMc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659732/20180214062641440331e.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659732/ultimo-dia-de-carnaval-reune-155-4-mil-pessoas-nos-blocos-de-rua.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "\u00daltimo dia de carnaval re\u00fane 155,4 mil pessoas nos blocos de rua", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "06:01 - 14/02/2018", "descricao": "Os tradicionais Raparigueiros e Baratona atra\u00edram 110 mil pessoas. \u00daltimo dia de folia ocorreu sem o registro de ocorr\u00eancias graves. N\u00famero mais expressivo foi o de autua\u00e7\u00f5es por embriaguez ao volante\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/PAx_Sp7yxXPVHg2t0Ufd_htG2Pk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/14/659716/20180213231239115118o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/14/noticia_interna_carnaval2018,659716/rio-de-janeiro-conhece-hoje-a-nova-campea-do-carnaval-2018.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Rio de Janeiro conhece hoje a nova campe\u00e3 do carnaval 2018", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/02/2018", "descricao": "A partir das 16h, come\u00e7a a apura\u00e7\u00e3o dos desfiles e despontam como favoritas Beija-Flor, Salgueiro, Portela e Mangueira"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/7MhJozBdZRxfXzWZtezfNjBH2-0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659720/20180213231253878323o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659720/casal-e-preso-depois-de-fazer-gesto-obsceno-em-frente-a-viatura-da-pm.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Casal \u00e9 preso depois de fazer gesto obsceno em frente a viatura da PM", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "22:59 - 13/02/2018", "descricao": "Policiais militares viram a cena na Rodovi\u00e1ria do Plano Piloto e prenderam os dois por desacato, que pode render at\u00e9 dois anos de reclus\u00e3o "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/109ikIrrth7_3XYkRtKIPEjZNxg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659721/20180213221726231186i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659721/pm-prende-foragido-durante-desfile-dos-blocos-raparigueiros-e-baratona.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "PM prende foragido durante desfile dos blocos Raparigueiros e Baratona", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "22:05 - 13/02/2018", "descricao": "Homem foi abordado ap\u00f3s apresentar atitude suspeita, segundo a PM. Um menor foi apreendido por vender drogas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4AwIMqQcskz8LwLJdzNP4tPON1c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659687/20180213170904955581u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659687/bebes-fantasias-e-polemicas-os-5-momentos-mais-marcantes-do-carnaval.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Beb\u00eas, fantasias e pol\u00eamicas: os 5 momentos mais marcantes do carnaval 2018", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "20:30 - 13/02/2018", "descricao": "O Correio elege os cinco fatos/pessoas que mais se destacaram no carnaval de 2018. Confira a lista"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/k_u4MchS55rcrhLHwEFepRNikeY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659697/20180213192935430739o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659697/academicos-do-tatuape-comemora-titulo-do-carnaval.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Presidente da Acad\u00eamicos do Tatuap\u00e9 comemora t\u00edtulo do carnaval de SP", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "19:13 - 13/02/2018", "descricao": "Com o enredo Maranh\u00e3o, os tambores v\u00e3o ecoar na terra da encantaria, a Acad\u00eamicos do Tatuap\u00e9 contou um pouco da hist\u00f3ria do estado"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/23cNOH_7xqq0CWe_ROOthmRwinM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659696/20180213191959681172u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659696/bloco-raparigueiros-volta-as-ruas-na-tarde-desta-terca-feira.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Raparigueiros e Baratona voltam ao Eixo Monumental para fechar o carnaval", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "18:56 - 13/02/2018", "descricao": "M\u00fasicas dos estilos sertanejo, funk, rock e eletr\u00f4nica agitam os foli\u00f5es. Organizadores aguardam at\u00e9 250 mil pessoas "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/zN_zA5xO2fintOItctz8mr6Rkms=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659677/20180213181659943210u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659677/academicos-do-tatuape-e-a-campea-do-carnaval-de-sao-paulo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Acad\u00eamicos do Tatuap\u00e9 \u00e9 a campe\u00e3 do carnaval de S\u00e3o Paulo em 2018", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "18:13 - 13/02/2018", "descricao": "A bicampe\u00e3 Acad\u00eamicos do Tatuap\u00e9 n\u00e3o recebeu patroc\u00ednio e apostou no reaproveitamento de penas, pedras e outros materiais"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/WuUszIt3dMFCCwY1JbIB298WIYA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659690/20180213181143269633u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659690/bloco-pacotao-sai-as-ruas-pela-segunda-vez-no-ultimo-dia-de-carnaval.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bloco Pacot\u00e3o sai \u00e0s ruas pela segunda vez no \u00faltimo dia de carnaval", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "18:08 - 13/02/2018", "descricao": "Segundo organizadores, o tradicional bloco que tem na cr\u00edtica pol\u00edtica sua principal caracter\u00edstica, juntou cerca de 8 mil pessoas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/iA-Z6GPRV8H80ILl8VjjnetfCzQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659669/20180213175846715960u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659669/bagunca-meu-coreto-mantem-tradicao-de-reunir-gente-de-todas-as-idades.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bagun\u00e7a Meu Coreto mant\u00e9m tradi\u00e7\u00e3o de reunir gente de todas as idades no RJ", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "17:57 - 13/02/2018", "descricao": " cortejo \u00e9 organizado desde 2005, quando um grupo de residentes se juntou para fundar o bloco, unindo a vontade de se divertir com a necessidade de escapar da superlota\u00e7\u00e3o dos desfiles"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/oQcFtHMIoqwtJ2YVfiKL7Mohnic=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659666/20180213175500329262i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659666/companhia-de-limpeza-do-rio-retira-222-toneladas-de-lixo-do-sambodromo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Companhia de limpeza do Rio retira 222 toneladas de lixo do Samb\u00f3dromo", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "17:53 - 13/02/2018", "descricao": "O programa ter\u00e1 continuidade at\u00e9 o encerramento do carnaval"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/H329_Icu4d-EZsymqmpbE69RzBE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659664/20180213174308718012u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659664/rebanhao-catolico-reune-20-mil-pessoas-durante-tres-dias-em-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Rebanh\u00e3o Cat\u00f3lico re\u00fane 20 mil pessoas durante tr\u00eas dias no Nilson Nelson", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "17:28 - 13/02/2018", "descricao": "Pessoas de todas as idades passaram e rezaram no local. No encerramento, foi programada missa com o arcebispo de Bras\u00edlia, dom S\u00e9rgio Cardeal da Rocha"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/qLKc06cNRAwRGS23_QuCWqjgcNs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659691/20180213185537966180u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659691/bloco-da-baratinha-anima-a-criancada-na-terca-feira-de-carnaval.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bloco da Baratinha anima a crian\u00e7ada na ter\u00e7a-feira de carnaval ", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "17:02 - 13/02/2018", "descricao": "O segundo dia do bloco contou com muita espuma de sab\u00e3o e fantasias de unic\u00f3rnio \n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/WDQXZQn67b0Jf-yUaYUbwftgO20=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659628/20180213151838900397i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659628/beija-flor-usa-frankenstein-para-fazer-critica-social-na-sapucai.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Beija-Flor usa 'Frankenstein' para fazer cr\u00edtica social na Sapuca\u00ed", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "15:09 - 13/02/2018", "descricao": "A Beija-Flor fez um paralelo entre as mazelas brasileiras e o romance \"Frankenstein\", publicado h\u00e1 exatos 200 anos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/94Qi0uB35Lbm_Cqrkb4U-d-dJl8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659597/20180213121013672258e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659597/sabrina-sato-mostra-noivo-cobrindo-seus-machucados-antes-de-desfile.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Sabrina Sato mostra noivo cobrindo seus machucados antes de desfile", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "12:07 - 13/02/2018", "descricao": "Esfor\u00e7o para desfilar por muitas escolas em poucos dias leva a les\u00f5es nas costas da bailarina, modelo e apresentadora de TV\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/XBpZ1Z2oktshodYS6Lub40Kmxbk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/13/659590/20180213112857444256a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2018/2018/02/13/noticia_interna_carnaval2018,659590/juliana-paes-e-assaltada-a-caminho-da-sapucai.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Atriz Juliana Paes \u00e9 assaltada a caminho de desfiles no Rio", "pasta": "Noticia/Carnaval2018", "conteudo": "noticia", "data": "11:27 - 13/02/2018", "descricao": "Bandidos reconheceram a global e levaram apenas os celulares dos passageiros"}], "noticia/polatica brasil economia": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/hqflB2FF9J4n66kw65JWhT5yqkg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/15/743100/20190315001212442914e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/15/interna-brasil,743100/ativistas-e-politicos-df-homenageiam-marielle-franco-e-pedem-justica.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ativistas e pol\u00edticos do DF homenageiam Marielle Franco e pedem justi\u00e7a", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "00:10 - 15/03/2019", "descricao": "Houve um ato na Pra\u00e7a Zumbi dos Palmares, seguido do lan\u00e7amento de um livro, fruto da disserta\u00e7\u00e3o de mestrado de Marielle, e, por fim, uma solenidade na C\u00e2mara Legislativa do DF (CLDF)"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/CW84Tew-gxSV_pHI2StAJyQg-DM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743090/20190314223425235915i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/03/14/interna_politica,743090/juiz-de-formosa-que-mandou-recolher-as-urnas-podera-voltar-ao-cargo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Juiz de Formosa que mandou recolher as urnas poder\u00e1 voltar ao cargo", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "22:31 - 14/03/2019", "descricao": "Ministro Marco Aur\u00e9lio, do STF, acolheu pedido da defesa e reverteu afastamento que havia sido determinado pelo CNJ"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Wu2aJn7Pa00AavNw7ehI_YPGf84=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743062/20190314210936816202e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,743062/lula-leva-premio-de-direitos-humanos-george-meany-lane-kirkland-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Lula recebe Pr\u00eamio de Direitos Humanos George Meany-Lane Kirkland 2019", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "21:10 - 14/03/2019", "descricao": "Honraria \u00e9 oferecida pelas centrais sindicais dos Estados Unidos e Canad\u00e1"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Izdu9SeXXH4OupZbS4IYd5zxRCM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743057/20190314193547761584e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/03/14/interna_politica,743057/mpf-denuncia-joesley-mantega-e-palocci-por-rombo-de-r-1-6-bi-no-bnde.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "MPF denuncia Joesley, Mantega e Palocci por rombo de R$ 1,6 bi no BNDES", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "19:36 - 14/03/2019", "descricao": "Al\u00e9m disso, os procuradores pedem uma indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 3,7 bilh\u00f5es a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos causados ao banco"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/JUhW0e3Jfq9AqZeUhTR2cRCQ_I4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743047/20190314191618883612o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/03/14/interna_politica,743047/stf-decide-que-justica-eleitoral-deve-julgar-crimes-associados-a-caixa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "STF decide que Justi\u00e7a Eleitoral deve julgar crimes associados a caixa 2", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "19:17 - 14/03/2019", "descricao": "Resultado imp\u00f5e uma derrota a for\u00e7a-tarefa da Lava-Jato, que nas \u00faltimas semanas criticou a possibilidade de mudan\u00e7a na compet\u00eancia para analisar os processos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/51KQ6vQ08AufDGePBU6dN7c2z04=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743036/20190314184926326219u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,743036/major-olimpio-volta-a-criticar-politica-desarmamentista-picaretagem.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Major Olimpio volta a criticar pol\u00edtica desarmamentista: 'picaretagem'", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "18:48 - 14/03/2019", "descricao": "Segundo o senador, se algum cidad\u00e3o tivesse com uma arma regular dentro da escola, a trag\u00e9dia poderia ter sido minimizada"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ucsJKz2etmpJ05SpbZhR6Xf1hOc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743034/20190314181436647345i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,743034/policia-pede-apreensao-de-terceiro-jovem-envolvido-em-ataque-a-escola.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pol\u00edcia pede apreens\u00e3o de jovem suspeito de ajudar atiradores de Suzano", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "18:11 - 14/03/2019", "descricao": "Adolescente de 17 anos teria participado do planejamento da a\u00e7\u00e3o. Massacre deixou 10 pessoas mortas, em Suzano (SP)"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/zD6SLKGXuHeRtO1zzrLBY7oXXIM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743021/20190314175228327673i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,743021/tres-dos-11-pacientes-internados-apos-ataque-em-suzano-recebem-alta.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Tr\u00eas dos 11 pacientes internados ap\u00f3s ataque em Suzano recebem alta", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:54 - 14/03/2019", "descricao": "Nos hospitais estaduais, tr\u00eas v\u00edtimas permanecem na UTI, mas com quadro est\u00e1vel"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/FMQbjm9XKVe793u032tGVC43ivc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742994/20190314154108619355a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,742994/atiradores-do-massacre-sao-sepultados-em-suzano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Atiradores do massacre de Suzano s\u00e3o sepultados em cerim\u00f4nia r\u00e1pida", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:50 - 14/03/2019", "descricao": "Luiz Henrique de Castro e Guilherme Taucci n\u00e3o tiveram os corpos velados"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/osCoaDvTyqK5dEzyIs2SS9TvRAM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743028/20190314183642299990a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/03/14/interna_politica,743028/lewandowski-vota-contra-separar-corrupcao-de-caixa-2-gilmar-mendes-vo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Lewandowski vota contra separar corrup\u00e7\u00e3o de caixa 2; Gilmar Mendes vota agora", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:42 - 14/03/2019", "descricao": "Lewandowski \u00e9 o terceiro ministro a se posicionar dessa forma, contra cinco ministros que entendem que as investiga\u00e7\u00f5es devem ser separadas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/dn88-3-1D3nJOxZdQa99xXvw1Ko=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743027/20190314183530993001i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/03/14/interna_politica,743027/carmen-e-5-voto-a-favor-de-separar-corrupcao-de-caixa-2.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "C\u00e1rmen \u00e9 5\u00ba voto a favor de separar corrup\u00e7\u00e3o de caixa 2", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:36 - 14/03/2019", "descricao": "Ainda quatro ministros precisam votar no caso: Gilmar Mendes, Ricardo Lewandowski, Celso de Mello e Dias Toffoli"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Pl8PyuVMW7Y-5TAzUczOCOO9FcI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743022/20190314175604282382e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,743022/convertida-em-provisoria-a-prisao-em-flagrante-de-acusados-na-morte-de.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Convertida em provis\u00f3ria a pris\u00e3o em flagrante de acusados na morte de Marielle", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:17 - 14/03/2019", "descricao": "A pris\u00e3o em flagrante dos dois, na \u00faltima ter\u00e7a-feira, foi convertida em provis\u00f3ria pela Justi\u00e7a"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/TdsieOrqq9EP2H1HsSsRMr9YTgw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743004/20190314171453473933i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,743004/madrasta-admite-que-matou-bernardo-e-inocenta-pai-pela-morte-de-filho.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Madrasta admite que matou Bernardo e inocenta pai pela morte de filho", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:16 - 14/03/2019", "descricao": "Graciele Ungulini afirmou que deu cinco doses do medicamento ritalina para acalmar o menino"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/F9ITOBu1WzMpqJXVP8rTeE7MzVI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743023/20190314182231701613e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/03/14/interna_politica,743023/em-acao-contra-pena-em-segunda-instancia-pdt-pede-indenizacao-a-absol.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Em a\u00e7\u00e3o contra pena em segunda inst\u00e2ncia, PDT pede indeniza\u00e7\u00e3o a absolvidos", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:10 - 14/03/2019", "descricao": "A legenda pede que os ministros, caso decidam reverter a execu\u00e7\u00e3o de penas ap\u00f3s exaurido o segundo grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, mande soltar todos os presos que ainda n\u00e3o tenham o tr\u00e2nsito julgado e indeniz\u00e1-los"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/MgQaEdAeYe7fANODtauu5SorAxs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743003/20190314165141490627a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,743003/missa-de-1-ano-da-morte-de-marielle-e-marcada-por-emocao-no-rio.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Missa de 1 ano da morte de Marielle \u00e9 marcada por emo\u00e7\u00e3o no Rio", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "16:56 - 14/03/2019", "descricao": "Solenidade aconteceu na Igreja da Candel\u00e1ria e reuniu fam\u00edlia da vereadora, al\u00e9m de amigos e pol\u00edticos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ZLl2x9thOzQz8WiBFZD_G8nrb1k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743019/20190314181745253126e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/03/14/interna_politica,743019/stf-tem-4-votos-a-2-para-separar-investigacao-de-corrupcao-de-caixa-do.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "STF tem 4 votos a 2 para separar investiga\u00e7\u00e3o de corrup\u00e7\u00e3o de caixa dois", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "16:43 - 14/03/2019", "descricao": "Para Fux e os ministros Edson Fachin, Lu\u00eds Roberto Barroso e Rosa Weber as investiga\u00e7\u00f5es devem ser separadas, para que os crimes comuns sejam remetidos \u00e0 Justi\u00e7a Federal"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Er4ENDSw509gVqqzJ7HzLRvLtlw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743018/20190314181037501608i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/03/14/interna_politica,743018/barroso-e-rosa-seguem-fachin-e-viram-placar-a-favor-da-separacao-de-in.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Barroso e Rosa seguem Fachin e viram placar a favor da separa\u00e7\u00e3o de investiga\u00e7\u00f5es", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "16:41 - 14/03/2019", "descricao": "Ministra Rosa Weber, presidente do TSE, seguiu o voto de Barroso e Fachin, mas fez uma defesa da Justi\u00e7a Eleitoral"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/EuMqZelerst1WXbYoMkKSHvxUmc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743015/20190314180107949783i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,743015/ong-acolhe-68-filhotes-de-saguis-apreendidos-em-operacao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "ONG acolhe 68 filhotes de saguis apreendidos em opera\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "16:38 - 14/03/2019", "descricao": "Os animais estavam sendo comercializados por R$ 100 cada por tr\u00eas pessoas, que responder\u00e3o por maus tratos e com\u00e9rcio ilegal"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/kkJKtNjcTk576iempZFzOlN2OwA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742989/20190314153510912178e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,742989/suzano-doria-diz-que-indenizacoes-podem-chegar-a-r-100-mil-por-famil.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Doria diz que indeniza\u00e7\u00f5es podem chegar a R$ 100 mil por fam\u00edlia de mortos", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:32 - 14/03/2019", "descricao": "Governador quer acelerar pagamentos aos parentes das v\u00edtimas. O governador ressaltou que essa indeniza\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 condicionada\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/H09QNB2tkDCsw6JekBz3WgnZ20g=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742986/20190314152040448402i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/03/14/interna-brasil,742986/jovem-provoca-panico-em-mg-ao-apoiar-massacre-em-suzano-e-ameacar-esco.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Jovem provoca p\u00e2nico em MG ao apoiar massacre em Suzano e amea\u00e7ar escola", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:19 - 14/03/2019", "descricao": "O rapaz utilizou o Facebook para postar mensagens favor\u00e1veis ao ataque no interior de S\u00e3o Paulo. Al\u00e9m disso, amea\u00e7ou atacar uma escola do distrito onde mora em Minas Gerais\n"}], "noticia/diversao e arte": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_FFnqcRVl69g2D-TMg-Xeoxbg18=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743094/20190314232147346697a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/14/interna_diversao_arte,743094/gabriela-vence-prova-e-e-a-lider-da-semana-no-bbb19.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Gabriela vence prova e \u00e9 a l\u00edder da semana no BBB19", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "23:20 - 14/03/2019", "descricao": "Na prova desta quinta, os brothers precisavam mergulhar em uma piscina de bolinhas e achar placas com letras. O objetivo era completar uma sequ\u00eancia de palavras"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Lnsg310yjp48jrhcNqrib1y8-Cc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743054/20190314200054902296a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/14/interna_diversao_arte,743054/projeto-estacao-do-choro-reune-talentos-no-sesc-da-504-sul.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Projeto Esta\u00e7\u00e3o do Choro re\u00fane talentos no SESC da 504 Sul", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "22:12 - 14/03/2019", "descricao": "Shows acontecem toda \u00faltima sexta-feira do m\u00eas, at\u00e9 junho"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/kGJnJ4ehkXuaTlFZ0LE9xTY2PSU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743024/20190314173442463819u.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/14/interna_diversao_arte,743024/dido-vira-para-o-brasil.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cantora Dido confirma show no Brasil", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "17:51 - 14/03/2019", "descricao": "Ela tamb\u00e9m passar\u00e1 por outros pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/z4cPCBCzXQ40KSYEeWaCREBKqfs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743010/20190314172318771653u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/14/interna_diversao_arte,743010/netflix-anuncia-cancelamento-de-serie-one-day-at-a-time.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Netflix anuncia cancelamento de s\u00e9rie 'One day at a time'", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "17:20 - 14/03/2019", "descricao": "One day at a time \u00e9 a nova vers\u00e3o de uma s\u00e9rie norte-americana de mesmo nome transmitida originalmente entre 1975 e 1984"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/tWPSrb83b57X7XdFjCqhQYZh8n0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743017/20190314170737647112o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/14/interna_diversao_arte,743017/inscricoes-abertas-para-mostra-de-arte-em-planaltina.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mostra de arte visual em Planaltina abre inscri\u00e7\u00f5es para artistas locais", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "17:15 - 14/03/2019", "descricao": "O II Sal\u00e3o Mestre D'Armas - Arte Contempor\u00e2nea contemplar\u00e1 os selecionados com at\u00e9 R$ 10 mil"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/N5H_WFVjKhBWB_1MDLdwtPycKQ4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743020/20190314171356597714e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/14/interna_diversao_arte,743020/italiano-alberto-mezzetti-do-grande-fratello-vai-entrar-no-bbb-19.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Italiano Alberto Mezzetti, do Grande fratello, vai entrar no 'BBB 19'", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "17:12 - 14/03/2019", "descricao": "O participante venceu a edi\u00e7\u00e3o de 2018 do Grande fratello, o Big brother Brasil da It\u00e1lia e far\u00e1 uma visita a casa do 'BBB'"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/nS6kg2DTn77y30K5Y2qPESvuhNI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743012/20190314165749473586e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/14/interna_diversao_arte,743012/ignacio-de-loyola-brandao-e-eleito-para-a-abl-por-unanimidade.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ign\u00e1cio de Loyola Brand\u00e3o \u00e9 eleito para a ABL por unanimidade", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "16:56 - 14/03/2019", "descricao": "Elei\u00e7\u00e3o ocorreu nesta quinta (14/03) na sede da ABL, no Rio de Janeiro"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ODYcru6OnH2H3eCyO6HPIPufZlk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742983/20190314160010146966u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/14/interna_diversao_arte,742983/david-schwimmer-o-ross-de-friends-nao-gostava-de-gravar-com-o-maca.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "David Schwimmer, o Ross de 'Friends', n\u00e3o gostava de gravar com o macaco Marcel", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "16:00 - 14/03/2019", "descricao": "\"Ele era o que mais tinha que trabalhar com ela, mas sempre falava: 'de novo essa macaca'\", relembra"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vcF7gMjzLmNnZMZ-9_ev1NZ5MnA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742948/20190314145005698811a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/14/interna_diversao_arte,742948/lady-gaga-confirma-producao-de-sexto-album-de-estudio.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Lady Gaga confirma produ\u00e7\u00e3o de sexto \u00e1lbum de est\u00fadio", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "14:55 - 14/03/2019", "descricao": "A cantora fez a revela\u00e7\u00e3o no Twitter"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/0knRvRimT_ozokLvPfMVv_gMtQk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742925/20190314161110685057o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/14/interna_diversao_arte,742925/abl-elege-imortal-ignacio-de-loyola-brandao-e-o-favorito.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "ABL elege imortal; Ign\u00e1cio de Loyola Brand\u00e3o \u00e9 o favorito", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "14:47 - 14/03/2019", "descricao": "O vencedor precisa ter a maioria absoluta dos votos para ser eleito"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/YA4ToI04zGlFXGN4gq0k7jGVeI8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742927/20190314143721851400e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/14/interna_diversao_arte,742927/pabllo-vittar-sera-atracao-na-parada-lgbt-de-nova-york.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pabllo Vittar ser\u00e1 atra\u00e7\u00e3o na Parada LGBT de Nova York", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "14:38 - 14/03/2019", "descricao": "O evento ocorre nos dias 29 e 30 de junho, mas os artistas que animar\u00e3o o p\u00fablico j\u00e1 foram divulgados"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ZDzBthTBed19fV7OgNkOpnDD-58=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742908/20190314143549202245i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/14/interna_diversao_arte,742908/criadora-de-friends-acaba-com-especulacoes-e-descarta-continuacao-da.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Criadora de 'Friends' acaba com especula\u00e7\u00f5es e descarta continua\u00e7\u00e3o da s\u00e9rie", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "14:36 - 14/03/2019", "descricao": "Essa declara\u00e7\u00e3o de uma das criadores frustra milhares de f\u00e3s do seriado espalhados pelo mundo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/rORNn9d1t_aS0qHdKe-q4ymkqXM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742889/20190314101249815121i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/14/interna_diversao_arte,742889/vingadores-ultimato-ganha-novo-poster-e-trailer-com-cenas-ineditas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "'Vingadores: ultimato' ganha novo p\u00f4ster e trailer com cenas in\u00e9ditas", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "10:09 - 14/03/2019", "descricao": "Capit\u00e3 Marvel aparece contracenando com o personagem Thor no fim do v\u00eddeo \n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/c8Vx1E5TZszDbcKgx_EiC0SYHas=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742885/20190314093500644035o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/14/interna_diversao_arte,742885/2-temporada-de-u2018samantha-u2019-ganha-trailer-e-data-de-estreia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "2\u00aa temporada de 'Samantha!' ganha trailer e data de estreia oficial", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "09:30 - 14/03/2019", "descricao": "A s\u00e9rie da Netflix \u00e9 estrelada por Emanuelle Ara\u00fajo e fala sobre uma ex-celebridade dos anos 1980"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Nno-DkHaMPm8VPRo0iICHVt239Q=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742752/20190313171602651197a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/14/interna_diversao_arte,742752/peppino-di-capri-traz-a-brasilia-o-melhor-da-musica-romantica-italiana.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Peppino di Capri traz a Bras\u00edlia o melhor da m\u00fasica rom\u00e2ntica italiana", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "06:30 - 14/03/2019", "descricao": "Cantor vai dividir o palco com Zizi Possi em participa\u00e7\u00e3o especial da brasileira"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RvraZKNxB59zeE4Mwup1A4l6_po=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742755/20190313174633159871i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/14/interna_diversao_arte,742755/afoxe-ogum-pa-faz-trabalho-de-divulgacao-da-cultura-afro-no-df.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Afox\u00e9 Ogum P\u00e1 faz trabalho de divulga\u00e7\u00e3o da cultura afro no DF", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "06:30 - 14/03/2019", "descricao": "O grupo \u00e9 um dos poucos que celebram essa cultura no Distrito Federal"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Ml3VdBfe1aFxanDd05cmjE3oMIs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742749/20190313170833451551a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/14/interna_diversao_arte,742749/politica-e-empoderamento-feminino-entre-os-lancamentos-da-semana.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pol\u00edtica e empoderamento feminino entre os lan\u00e7amentos da semana", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "06:30 - 14/03/2019", "descricao": "'Suprema' \u00e9 cinebiografia de advogada pioneira"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/lMx1Ht5-sGDYHJfhrwdtd20Vxzg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742801/20190313200024619814e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/13/interna_diversao_arte,742801/ingressos-show-de-sandy-junior-em-brasilia-sao-os-mais-caros-do-pais.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ingressos para show de Sandy & Junior em Bras\u00edlia s\u00e3o os mais caros do pa\u00eds", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "19:56 - 13/03/2019", "descricao": "Dupla anunciou uma turn\u00ea de retorno, ap\u00f3s hiato de 12 anos. Bilhetes para a apresenta\u00e7\u00e3o na capital variam de R$ 110 a R$ 260 (meia)"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/XtIIjRsyYYlGNtEzK8cHopqaiNc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742796/20190313193757727989a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/13/interna_diversao_arte,742796/documentario-sobre-olavo-de-carvalho.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Document\u00e1rio sobre Olavo de Carvalho ser\u00e1 exibido em hotel de Trump", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "19:42 - 13/03/2019", "descricao": "'O jardim das afli\u00e7\u00f5es' seria exibido durante visita de Jair Bolsonaro a Donald Trump"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/WcDqEReHGl2Seqpi5aHFdaeIZ1c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742778/20190313184100312139i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diversao-e-arte/2019/03/13/interna_diversao_arte,742778/novo-clipe-dona-onete.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Em forma de marionete, Dona Onete lan\u00e7a clipe de 'Carimb\u00f3 arrepiado'", "pasta": "Noticia/Divers\u00e3o e Arte", "conteudo": "noticia", "data": "19:10 - 13/03/2019", "descricao": "Artista do Par\u00e1 tem 79 anos"}], "noticia/mundo": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/P3bNoBCWlnEyfZViSFdYX8v0vdA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/15/743101/20190315004856564386i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/15/interna_mundo,743101/tiroteio-em-mesquita-da-nova-zelandia-deixa-varios-mortos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Tiroteios em mesquitas da Nova Zel\u00e2ndia deixam v\u00e1rios mortos", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "00:13 - 15/03/2019", "descricao": "Todas as escolas de Christchurch est\u00e3o fechadas e a pol\u00edcia pediu \"\u00e0s pessoas no centro da cidade que evitem permanecer nas ruas e informem qualquer comportamento suspeito\""}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Jr4bBuMJt6henvVEsR1L1kWNtMM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743038/20190314182952990143i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/14/interna_mundo,743038/senado-dos-eua-derruba-manobra-de-trump-para-erguer-muro-na-fronteira.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Senado dos EUA derruba manobra de Trump para erguer muro na fronteira sul", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "18:27 - 14/03/2019", "descricao": "A decis\u00e3o da casa foi um duro golpe para Trump, j\u00e1 que membros do seu pr\u00f3prio partido foram contra sua proposta"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/5fBu9qrdOtGHtIIC8Xm5KGIeOGs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743013/20190314170731955316u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/14/interna_mundo,743013/embraer-fecha-2018-com-perdas-por-queda-na-venda-de-jatos-executivos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Embraer fecha 2018 com perdas por queda na venda de jatos executivos", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "17:04 - 14/03/2019", "descricao": "Este \u00e9 o primeiro exerc\u00edcio anual deficit\u00e1rio da Embraer desde 1997"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/petRTE1G3_6CXyAZmL-5gJPBLUI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743008/20190314164408443098u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/14/interna_mundo,743008/bolsonaro-visita-trump-para-selar-alianca-conservadora.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bolsonaro visita Trump para selar alian\u00e7a conservadora", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "16:41 - 14/03/2019", "descricao": "Al\u00e9m da 'reuni\u00e3o privada' com Trump prevista para a ter\u00e7a-feira, o presidente aproveitar\u00e1 sua estada na capital americana para se reunir com o secret\u00e1rio-geral da Organiza\u00e7\u00e3o de Estados Americanos (OEA), Luis Almagro"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/jvUd-7Mo93bPzLv193d4EJA2sYI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743002/20190314163404838800a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/14/interna_mundo,743002/venezuela-perdeu-us-875-milhoes-com-apagao-diz-consultoria.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Venezuela perdeu US$ 875 milh\u00f5es com apag\u00e3o, diz consultoria", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "16:01 - 14/03/2019", "descricao": "Segundo a empresa de consultoria Ecoan\u00e1litica, as perdas causada pelo apag\u00e3o j\u00e1 chegam a US$ 875 milh\u00f5es"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/K6_DtpFP6bN81uBT0DJUhLPoEKE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742999/20190314160349831872i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/14/interna_mundo,742999/eua-anunciam-que-todos-seus-diplomatas-deixaram-a-venezuela.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "EUA anunciam que todos seus diplomatas deixaram a Venezuela", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "15:52 - 14/03/2019", "descricao": "Todos os funcion\u00e1rios e diplomatas dos EUA que atuam na Venezuela deixar\u00e3o o pa\u00eds nos pr\u00f3ximos dias  "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/5lU8sNT5GisRBUBhGDwSvYHFEHA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742998/20190314155439788911o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/14/interna_mundo,742998/deputados-britanicos-aprovam-atrasar-o-brexit.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Deputados brit\u00e2nicos aprovam atrasar o Brexit", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "15:37 - 14/03/2019", "descricao": "Segundo a mo\u00e7\u00e3o, aprovada por 412 votos a 202, o Parlamento aceita que o governo busque um acordo com a Uni\u00e3o Europeia para adiar a data em que o Reino Unido deveria deixar o bloco,  definida at\u00e9 o dia 29 de mar\u00e7o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/OKRMZu0JXZFdYc-17AB_u_nuYOE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742967/20190314145821931020o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/14/interna_mundo,742967/venezuelanos-teriam-mais-chance-se-tivessem-armas-diz-eduardo-bolsona.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Venezuelanos teriam mais chance se tivessem armas, diz Eduardo Bolsonaro", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "14:56 - 14/03/2019", "descricao": "Para o parlamentar, os venezuelanos teriam mais chances de se defender do regime de Nicolas Maduro se as pessoas pudessem ter armas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/-qvXOHNi-9xRF7vzqxMJNtI52kc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742968/20190314145416657978e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/14/interna_mundo,742968/tres-tanques-de-armazenamento-de-petroleo-pegam-fogo-na-venezuela.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Tr\u00eas tanques de armazenamento de petr\u00f3leo pegam fogo na Venezuela", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "14:29 - 14/03/2019", "descricao": "O ministro do Petr\u00f3leo e presidente da PDVSA, general Manuel Quevedo caraterizou o inc\u00eandio como um ataque terrorista dos EUA"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_S1ti7f7G5HlERnzf3Q5QNLqfZk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742958/20190314141452538749a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/14/interna_mundo,742958/caixas-pretas-do-boeing-737-max-serao-analisadas-na-franca.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Caixas-pretas do Boeing 737 MAX ser\u00e3o analisadas na Fran\u00e7a", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "14:08 - 14/03/2019", "descricao": "A companhia Ethiopian Airlines anunciou, nesta quinta, que as duas caixas-pretas foram levadas para Paris, porque a Eti\u00f3pia n\u00e3o disp\u00f5e do equipamento necess\u00e1rio para analis\u00e1-las"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/jOhe3bW2VbB8ekANGkEfQr0F-xc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742954/20190314135349965206u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/14/interna_mundo,742954/arabia-saudita-rejeita-investigacao-internacional-sobre-khashoggi.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ar\u00e1bia Saudita rejeita investiga\u00e7\u00e3o internacional sobre Khashoggi", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "13:53 - 14/03/2019", "descricao": "Bandar Al Aiban, que dirige a comiss\u00e3o de direitos humanos da Ar\u00e1bia Saudita, declarou perante o Conselho de Direitos Humanos da ONU em Genebra que o seu pa\u00eds tem adotado todas as medidas necess\u00e1rias para resolver o crime"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/nypcEPrrWIq7f53n2GhFIvlbWME=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742946/20190314133020899038o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/14/interna_mundo,742946/diplomatas-abandonam-reuniao-da-onu-por-presenca-de-chanceler.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Diplomatas abandonam reuni\u00e3o da ONU por presen\u00e7a de chanceler da Venezuela", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "13:21 - 14/03/2019", "descricao": "Representantes de pa\u00edses latino-americanos, e tamb\u00e9m dos EUA, Canad\u00e1 e Fran\u00e7a abandonaram a sala quando Arreaza subiu ao p\u00f3dio para falar."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/PiM2BhxWhOm_NOCO1MGOc9T1TC4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742928/20190314120703618781u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/14/interna_mundo,742928/adolescente-sueca-ativista-do-clima-e-indicada-ao-nobel-da-paz.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Adolescente sueca ativista do clima \u00e9 indicada ao Nobel da Paz", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "12:11 - 14/03/2019", "descricao": "Greta Thunberg foi idealizadora de uma greve estudantil para pedir a\u00e7\u00f5es contra as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/d2sKvAOjyiC07lH4nlauSBrxttE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742898/20190314105833843478i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/14/interna_mundo,742898/galinhas-se-unem-e-matam-raposa-que-invadiu-fazenda-na-franca.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Galinhas se unem e matam raposa que invadiu fazenda, na Fran\u00e7a", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "10:56 - 14/03/2019", "descricao": "Caso aconteceu em uma fazenda-escola na cidade de Brittany, no nordeste franc\u00eas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/eQpm3Gl0yHDgn6aVzY1g9Keu10o=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742892/20190314104539263501u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/14/interna_mundo,742892/democrata-beto-o-rourke-entra-na-disputa-presidencial-nos-eua.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Democrata Beto O'Rourke entra na disputa presidencial nos Estados Unidos", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "10:45 - 14/03/2019", "descricao": "O'Rourke se une ao um numeroso grupo de candidatos que desejam desafiar Donald Trump em 2020."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Lml6EYPP5h7vxW93exQAAD_0KB4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742870/20190314103433608671u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/14/interna_mundo,742870/tusk-diz-que-vai-defender-longo-adiamento-para-saida-do-reino-unido-da.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Tusk diz que vai defender longo adiamento para sa\u00edda do Reino Unido da UE", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "10:35 - 14/03/2019", "descricao": "Parlamento brit\u00e2nico ir\u00e1 votar hoje uma proposta para adiar a data final para a implementa\u00e7\u00e3o do Brexit, marcada para o dia 29. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/-aZ7iSGh_Ch9t2UdQ80rQ0P4LmE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742851/20190314081227343107a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/14/interna_mundo,742851/parlamento-britanico-rejeita-brexit-sem-acordo-com-uniao-europeia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Parlamento brit\u00e2nico rejeita Brexit sem acordo com Uni\u00e3o Europeia", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "07:19 - 14/03/2019", "descricao": "C\u00e2mara dos Comuns deve decidir ainda hoje sobre um pedido de extens\u00e3o do prazo para negociar o div\u00f3rcio com o bloco. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/YBR-olT8TUOk9JxWhojnj9suHyQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742798/20190313195427808364a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/13/interna_mundo,742798/california-decreta-suspensao-das-penas-de-morte.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Calif\u00f3rnia decreta suspens\u00e3o das penas de morte", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "19:43 - 13/03/2019", "descricao": "Calif\u00f3rnia segue uma tend\u00eancia que est\u00e1 crescendo e se une assim aos estados do Colorado, Oregon e Pensilv\u00e2nia, que impuseram proibi\u00e7\u00f5es similares"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LJvuGXdEJ_3Pk0ZmStmcgwkqcPI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742710/20190313155355113757o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/13/interna_mundo,742710/ex-chefe-de-campanha-de-trump-condenado-a-mais-43-meses-de-prisao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ex-chefe de campanha de Trump condenado a mais 43 meses de pris\u00e3o", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "15:53 - 13/03/2019", "descricao": "Paul Manafort foi sentenciado nesta quarta-feira a mais 43 meses de pris\u00e3o por conspira\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/9JQ7N3SyWXFqAvq_xt_Mz_Y3cMA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742708/20190313154800138003o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/mundo/2019/03/13/interna_mundo,742708/tribunal-condena-tres-empresarios-a-36-meses-de-prisao-por-caso-odebre.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Tribunal condena tr\u00eas empres\u00e1rios a 36 meses de pris\u00e3o por caso Odebrecht", "pasta": "Noticia/Mundo", "conteudo": "noticia", "data": "15:40 - 13/03/2019", "descricao": "Tribunal peruano sentenciou a 36 meses de pris\u00e3o tr\u00eas empres\u00e1rios acusados de lavagem de dinheiro"}], "noticia/parceiros": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/tr9kTOayPDmUmhAmUdSWHUpZrPc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736953/20190212155109637036i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/imp/2019/02/12/noticia-publicidade-impconcursos,736953/aprendizado-em-sala-de-aula-e-mais-eficaz-afirma-especialista.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Aprendizado em sala de aula \u00e9 mais eficaz, afirma especialista", "pasta": "Noticia/Parceiros/IMP", "conteudo": "noticia", "data": "10:43 - 12/02/2019", "descricao": "Estudar sozinho pode ser uma op\u00e7\u00e3o, mas para fazer o sonho do concurso p\u00fablico virar realidade, a melhor estrat\u00e9gia \u00e9 apostar na viv\u00eancia que s\u00f3 um curso presencial pode oferecer"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/laedYR9PEK7WCNWY_PGjfXYr6l0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/21/731849/20190121094752382151u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/sigma/2018/2019/01/21/publicidade-SIGMA,731849/quais-as-melhores-escolas-de-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ensino de excel\u00eancia com tecnologia de ponta \u00e9 aposta em escola de Bras\u00edlia", "pasta": "Noticia/Parceiros/Sigma/2018", "conteudo": "noticia", "data": "09:18 - 21/01/2019", "descricao": "Com foco na forma\u00e7\u00e3o de cidad\u00e3os transformadores, escola combina experi\u00eancia com renova\u00e7\u00e3o e oferece educa\u00e7\u00e3o de qualidade com projetos de multidisciplinares significativos e grande novidade para 2019"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/wgBlWsje32O9zixDGlh4JxZrUPs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/17/731283/20190117092103662639e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/thomasjefferson/2019/01/17/noticia-publicidade-thomasjefferson,731283/afinal-que-historia-e-essa-de-ensino-bilingue.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Afinal, que hist\u00f3ria \u00e9 essa de ensino bil\u00edngue?", "pasta": "Noticia/Parceiros/thomasjefferson", "conteudo": "noticia", "data": "09:12 - 17/01/2019", "descricao": "A superintendente acad\u00eamica da Thomas Jefferson explica as tend\u00eancias escolares para o ensino de ingl\u00eas e o que \u00e9 importante prestar aten\u00e7\u00e3o na hora de escolher uma institui\u00e7\u00e3o. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Wzh3VsnTWI5KZTIw5AhEJkz9MKw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/14/730692/20190114102802199140a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/mackenzie/2019/01/14/noticia-publicidade-mackenzie-2018,730692/mackenzie-onde-estudantes-e-professores-aprendem-todo-dia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mackenzie, onde estudantes e professores aprendem todo dia", "pasta": "Noticia/Parceiros/Mackenzie", "conteudo": "noticia", "data": "10:18 - 14/01/2019", "descricao": "Escola que tem mais de duas d\u00e9cadas em Bras\u00edlia est\u00e1 na vanguarda do ensino brasileiro por diversos motivos, entre eles, o de promover as compet\u00eancias gerais estabelecidas na BNCC em sua proposta de ensino. Aqui professores est\u00e3o em constante atualiza\u00e7\u00e3o para oferecer aos estudantes uma forma\u00e7\u00e3o integrada do ponto de vista cognitivo e socioemocional, ajudando a transform\u00e1-los em protagonistas de seu tempo."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/YsaSBG-ONUKjWifqRV8v3H9d5ME=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/14/730683/20190114093622654012e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/ideal/2019/01/14/noticia-publicidade-ideal,730683/educar-e-motivar-o-crescimento.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Educar \u00e9 motivar o crescimento", "pasta": "Noticia/Parceiros/ideal", "conteudo": "noticia", "data": "09:30 - 14/01/2019", "descricao": "Col\u00e9gio Ideal busca conciliar a metodologia conteudista com o desenvolvimento s\u00f3cio-emocional de seus alunos, incentivando a liberdade de express\u00e3o, o desenvolvimento de hobbies e o protagonismo na execu\u00e7\u00e3o de projetos. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/MsACGejSdhCnd7AmBtdScJnRMLc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/19/726316/20181219131630805901u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/ambev/2018/12/19/noticia-publicidade-ambev,726316/impulsionando-o-terceiro-setor.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Impulsionando o terceiro setor", "pasta": "Noticia/Parceiros/Ambev", "conteudo": "noticia", "data": "12:53 - 19/12/2018", "descricao": "Programa de voluntariado da cervejaria Ambev capacita l\u00edderes de organiza\u00e7\u00f5es sem fins lucrativos com t\u00e9cnicas de gest\u00e3o utilizadas pela pr\u00f3pria empresa"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/oAIIIGNMlGBNBmYHkN1h_ZLU3Jo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/18/726127/20181218163417890479a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/anahp/2018/12/18/noticia-publicidade-Anahp2018,726127/em-busca-de-qualidade-e-eficiencia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Em busca de qualidade e efici\u00eancia", "pasta": "Noticia/Parceiros/Anahp", "conteudo": "noticia", "data": "15:54 - 18/12/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/7C37nRhfjylX-7En4bOOJAy1j8Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/17/725896/20181217165447951671e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/ambev/2018/12/17/noticia-publicidade-ambev,725896/o-fim-da-peregrinacao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "O fim da peregrina\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Parceiros/Ambev", "conteudo": "noticia", "data": "16:46 - 17/12/2018", "descricao": "A AMA, \u00e1gua mineral da Ambev, financia projetos de acesso \u00e0 \u00e1gua em comunidades rurais do semi\u00e1rido, que chegavam a passar seis horas por dia em busca desse recurso"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/07sWgEzneBN_LiTjAmz9c2jbCgI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/14/725444/20181214163849695000o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/ambev/2018/12/14/noticia-publicidade-ambev,725444/como-e-feita-a-seguranca-no-transito.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Como \u00e9 feita a seguran\u00e7a no tr\u00e2nsito?", "pasta": "Noticia/Parceiros/Ambev", "conteudo": "noticia", "data": "16:30 - 14/12/2018", "descricao": "Trabalho em equipe, tecnologia e criatividade s\u00e3o a f\u00f3rmula para a elabora\u00e7\u00e3o de solu\u00e7\u00f5es simples e efetivas para o combate a mortes e acidentes."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/EukshxvQPoFHMXxgobf2gUvJZKY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/10/724442/20181210193901388363o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/ambev/2018/12/10/noticia-publicidade-ambev,724442/beber-agua-ajuda-comunidades-rurais-do-semiarido.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Beber \u00e1gua ajuda comunidades rurais do semi\u00e1rido", "pasta": "Noticia/Parceiros/Ambev", "conteudo": "noticia", "data": "19:20 - 10/12/2018", "descricao": "Primeiro neg\u00f3cio 100% social de grande empresa no Brasil, desenvolvido pela Cervejaria Ambev, destina todo o lucro para projetos de acesso \u00e0 \u00e1gua no semi\u00e1rido brasileiro"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/dbyUuCXqn7JJGIZ25fEzB1esYmY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/07/724001/20181207192644329646i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/ambev/2018/12/07/noticia-publicidade-ambev,724001/ambev-conclui-primeiro-ano-de-seu-programa-de-voluntariado-com-12-mil.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ambev conclui primeiro ano de seu programa de voluntariado", "pasta": "Noticia/Parceiros/Ambev", "conteudo": "noticia", "data": "18:21 - 07/12/2018", "descricao": "Com 12 mil horas dedicadas e mobiliza\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds, o Programa VOA compartilha conhecimento em gest\u00e3o com organiza\u00e7\u00f5es sociais de todo o pa\u00eds; ONG Casa Azul, em Samambaia, recebeu mutir\u00e3o de benfeitorias na sua sede."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/GlED3YtUgk9vvBpBf-faE5Jyl_U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/06/723638/20181206105252411111a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/thomasjefferson/2018/12/06/noticia-publicidade-thomasjefferson,723638/inovacao-educacional-vai-muito-alem-da-aquisicao-de-tecnologias.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Inova\u00e7\u00e3o educacional vai muito al\u00e9m da aquisi\u00e7\u00e3o de tecnologias", "pasta": "Noticia/Parceiros/thomasjefferson", "conteudo": "noticia", "data": "10:39 - 06/12/2018", "descricao": "A Casa Thomas Jefferson \u00e9 pioneira em novas tend\u00eancias de educa\u00e7\u00e3o no DF e sua equipe de inova\u00e7\u00e3o ressalta a import\u00e2ncia da capacita\u00e7\u00e3o do profissional para garantir que sejam identificadas oportunidades nas ferramentas dispon\u00edveis"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/trIBMtbegPvUhgNtcAIX6HvBftY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/04/723127/20181204110843544109e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/dfplaza/2018/12/04/noticia-publicidade-DFPlaza,723127/a-estrategia-do-bom-natal-e-a-antecedencia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "A estrat\u00e9gia do bom Natal \u00e9 a anteced\u00eancia", "pasta": "Noticia/Parceiros/DFPlaza", "conteudo": "noticia", "data": "09:48 - 04/12/2018", "descricao": "Adiantar as compras de presentes e decora\u00e7\u00f5es \u00e9 uma boa pedida para reduzir gastos e otimizar a agenda de final de ano"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/PWsVSXLV0faa9q1G0BZ1Rhtk3vI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/03/722955/20181203154359995300o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/sigma/2018/2018/12/03/publicidade-SIGMA,722955/para-estudar-fora-e-preciso-um-preparo-de-excelencia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Para estudar fora \u00e9 preciso um preparo de excel\u00eancia", "pasta": "Noticia/Parceiros/Sigma/2018", "conteudo": "noticia", "data": "15:31 - 03/12/2018", "descricao": "Sigma faz parceria que oferece a oportunidade de diploma americano com apenas 4h a mais de aulas na semana"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/5tPNUI0rxJvxk2a9l5bZppmLBwA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/29/722378/20181129180731902258u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/ambev/2018/11/29/noticia-publicidade-ambev,722378/o-combate-aos-acidentes-de-transito-agora-virou-lei-federal.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "O combate aos acidentes de tr\u00e2nsito agora virou lei federal", "pasta": "Noticia/Parceiros/Ambev", "conteudo": "noticia", "data": "16:19 - 29/11/2018", "descricao": "Projeto nacional que visa reduzir pela metade a quantidade de acidentes fatais no tr\u00e2nsito j\u00e1 est\u00e1 em fase inicial de execu\u00e7\u00e3o, com o agrupamento de dados estaduais em uma \u00fanica plataforma. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/oJf6qcyTRPavS7e2SsDp0Ptq998=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/27/721793/20181127122934650179i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/ambev/2018/11/27/noticia-publicidade-ambev,721793/em-busca-de-ruas-que-perdoem-os-erros-humanos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Parceria p\u00fablico-privada no Distrito Federal reduz em 35% o n\u00famero de \u00f3bitos no tr\u00e2nsito", "pasta": "Noticia/Parceiros/Ambev", "conteudo": "noticia", "data": "12:11 - 27/11/2018", "descricao": "Com levantamento de dados e projetos de impacto em engenharia, parceria coloca a capital federal entre as cinco cidades que mais diminuem acidentes fatais"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/SjAadVYti3_YYLSZQDSbWQ6dO48=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/26/721617/20181126162205590569o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/griffo/2018/11/26/noticia-publicidade-griffo,721617/as-vantagens-do-servico-de-terceirizacao-o-caminho-para-o-sucesso.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "As vantagens do servi\u00e7o de terceiriza\u00e7\u00e3o: o caminho para o sucesso", "pasta": "Noticia/Parceiros/Griffo", "conteudo": "noticia", "data": "15:58 - 26/11/2018", "descricao": "Saiba como funciona essa din\u00e2mica empresarial, desmistifique poss\u00edveis preconceitos e entenda como ela pode alavancar seu neg\u00f3cio\t"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/L1hdXiGnaxOhSzUzMkY5-z8g01o=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/07/718086/20181107145029879927a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/sescdf/2018/11/07/noticia-publicidade-sescdf,718086/chega-de-quedas-entre-os-idosos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Chega de quedas entre os idosos!", "pasta": "Noticia/Parceiros/SescDF", "conteudo": "noticia", "data": "14:45 - 07/11/2018", "descricao": "Conhe\u00e7a o novo circuito de preven\u00e7\u00e3o e equil\u00edbrio que est\u00e1 sendo desenvolvido no Sesc, em parceria com a UnB  "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/X_Erserdq2BI9euFbrRW99b39AM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/10/23/714481/20181023142235475108i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/catolica/2018/10/23/noticia-publicidade-catolica,714481/mantenha-a-calma-tudo-vai-dar-certo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mantenha a calma! Tudo vai dar certo", "pasta": "Noticia/Parceiros/catolica", "conteudo": "noticia", "data": "12:13 - 23/10/2018", "descricao": "Entenda o que \u00e9 preciso para n\u00e3o deixar o stress tomar conta e ir tranquilo para a prova do ENEM\t"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RkDZKO-W30U6J4lZbTxpIk4UVcw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/10/22/714265/20181022160152112780u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/parceiros/cecan/2018/2018/10/22/noticia-publicidade-cecan,714265/ensino-prazeroso-e-evolucao-constante.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ensino prazeroso \u00e9 uma evolu\u00e7\u00e3o constante", "pasta": "Noticia/Parceiros/CECAN/2018", "conteudo": "noticia", "data": "15:53 - 22/10/2018", "descricao": "Cecan utiliza tecnologias e gamifica\u00e7\u00e3o para explorar as diferentes qualidades dos alunos e incentivar o aprendizado aut\u00f4nomo"}], "noticia/carnaval2017": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RFdfIracFqys797A0nTXf1Y4q0c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/03/01/577318/20170301114421291234o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/03/01/interna_2017,577318/ultima-dia-para-votar-e-escolher-os-melhores-blocos-de-rua-de-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "\u00daltimo dia para votar e escolher os melhores blocos de rua de Bras\u00edlia", "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "11:43 - 01/03/2017", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mxI05J5FvgVOc-SrBD2nzyf-k-A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/24/576426/20170225124131152564u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/24/interna_2017,576426/correio-faz-concurso-para-escolher-melhor-bloco-de-carnaval-de-brasili.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Correio faz concurso para escolher melhor bloco de carnaval de Bras\u00edlia ", "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "14:37 - 24/02/2017", "descricao": "A vota\u00e7\u00e3o fica aberta a partir desta sexta-feira (24/2) at\u00e9 a Quarta-feira de Cinzas (1\u00ba/3)"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/e8qBzy-UqM73m3VAm5H-qeXGkh8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/21/575642/20170221214008601327a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/21/interna_2017,575642/qual-e-a-melhor-fantasia-para-o-carnaval.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Melhor fantasia: amigos se 'vestem' de montanha-russa para curtir o carnaval", "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "21:38 - 21/02/2017", "descricao": "Grupo de Belo Horizonte conquistou a internet com fantasia super criativa para curtir a folia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/0NXEqSJ7xA1W1yeOdzRt_tHupXA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/21/575517/20170221155204676441u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/21/interna_2017,575517/ministerio-da-saude-vai-distribuir-77-milhoes-de-camisinhas-ate-o-carn.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade vai distribuir 77 milh\u00f5es de camisinhas at\u00e9 o carnaval", "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "15:47 - 21/02/2017", "descricao": "A a\u00e7\u00e3o faz parte da campanha nacional de preven\u00e7\u00e3o \u00e0s doen\u00e7as sexualmente transmiss\u00edveis (DSTs), sobretudo HIV/Aids, lan\u00e7ada nesta ter\u00e7a-feira"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/01pNG9o_0z4z3FMLtTf0ooZDdTM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/19/574886/20170218184131890177o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/19/interna_2017,574886/programacao-de-blocos-de-carnaval-em-brasilia-em-19-2.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Folia de pr\u00e9-carnaval continua no domingo; confira programa\u00e7\u00e3o de blocos", "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 19/02/2017", "descricao": "Pelo menos seis blocos de carnaval desfilam neste domingo em diferentes \u00e1reas de Bras\u00edlia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/6VRm2jgJhUPRLZGPeMtCby_uYUY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/15/573994/20170215171123323647o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/15/interna_2017,573994/carnaval-adaptado-para-pessoas-com-autismo-e-sindrome-de-down.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "DF ter\u00e1 bloquinho de carnaval adaptado para pessoas com autismo e S\u00edndrome de Down", "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "17:01 - 15/02/2017", "descricao": "O bloco Bom Para Todos vai sair no s\u00e1bado (18/2), \u00e0s 14h,  no Parque Vivencial II, do Lago Norte"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/cVLFjVxicbrnWtmGDlhLYqkzwbk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/11/572837/20170211000616140320o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/11/interna_2017,572837/especialistas-analisam-exclusao-de-marchinhas-politicamente-incorretas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Especialistas analisam exclus\u00e3o de marchinhas politicamente incorretas de repert\u00f3rio do carnaval", "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "09:00 - 11/02/2017", "descricao": "As can\u00e7\u00f5es <i> O teu cabelo n\u00e3o nega </i>, <i> \u00cdndio quer apito? </i>, <i>Maria Sapat\u00e3o </i> e <i> Cabeleria do Zez\u00e9 </i> foram consideradas preconceituosas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ohjEYLmB1ypPEzfpYR4onKyKRwg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/02/01/570128/20170206201042279322e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2017/noticas/2017/02/01/interna_2017,570128/saiba-porque-cidades-do-entorno-nao-terao-carnaval-em-2017.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cidades de MG pr\u00f3ximas ao DF cancelam carnaval por falta de verba", "pasta": "Noticia/Carnaval2017/Noticas", "conteudo": "noticia", "data": "19:51 - 01/02/2017", "descricao": "Pouco dinheiro no caixa, falta de itens b\u00e1sicos e sal\u00e1rios atrasados de servidores despontam como argumentos dos gestores municipais para suspens\u00e3o; Decis\u00e3o divide opini\u00f5es"}], "noticia/carnaval2016": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/34Q6rDwp5r7ePD0yzyzoMCXT504=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/13/517700/20160213205957373771e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/13/interna_2016,517700/bloco-da-preta-reune-40-mil-pessoas-no-estacionamento-do-ginasio-nilso.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bloco da Preta re\u00fane 40 mil foli\u00f5es no estacionamento do Gin\u00e1sio Nilson Nelson", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "21:21 - 13/02/2016", "descricao": "Apesar da tarde chuvosa, brasilienses aproveitaram o s\u00e1bado com a cantora Preta Gil no trio el\u00e9trico"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/PobMerFwP6ZftnptDUnESjbEdog=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/13/517695/20160213190700300176o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/13/interna_2016,517695/brasilienses-se-reunem-em-frente-ao-nilson-nelson-para-curtir-o-bloco.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Foli\u00f5es se re\u00fanem para o Bloco da Preta na ressaca do carnaval", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "19:01 - 13/02/2016", "descricao": "Essa \u00e9 a primeira vez que a cantora Preta Gil traz seu bloquinho para Bras\u00edlia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Rtmu2lDr-qA9LMOn4hXQEAiZQJ8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/11/517386/20160211110744130500o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/11/interna_2016,517386/trofeu-correio-braziliense-hoje-termina-a-votacao-do-melhor-bloco-de.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Trof\u00e9u Correio Braziliense: hoje termina a vota\u00e7\u00e3o do melhor bloco de rua de Bras\u00edlia", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "11:06 - 11/02/2016", "descricao": "Pela primeira vez em 56 carnavais, o Correio Braziliense vai entregar um trof\u00e9u aos tr\u00eas mais votados pelo leitor"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vfPs03Bv6CkcTS3m-7DlWC4JXck=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/11/517345/20160211073457624924i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/11/interna_2016,517345/bloco-resgata-marchinhas-frevos-e-sambas-nas-ruelas-da-vila-planalto.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bloco resgata marchinhas, frevos e sambas nas ruelas da Vila Planalto", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:31 - 11/02/2016", "descricao": "Evento conta com participa\u00e7\u00e3o da bateria Acad\u00eamicos da Asa Norte, da Orquestra Popular Marafreboi e do grupo Divinas Tetas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/QU6GwQIbOy6eYOWa5Gt30MS_U8k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/11/517344/20160211073107403902i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/11/interna_2016,517344/bloco-comandado-pela-cantora-preta-gil-estreia-em-brasilia-no-sabado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bloco comandado pela cantora Preta Gil estreia em Bras\u00edlia no s\u00e1bado", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:26 - 11/02/2016", "descricao": "Folia ser\u00e1 realizada no estacionamento do Gin\u00e1sio Nilson Nelson. A entrada \u00e9 franca"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Xj4EKhocTAw_3IrP3M2ZS2waX0k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/10/517312/20160210181730996218i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/10/interna_2016,517312/mangueira-e-a-escola-de-samba-campea-do-rio-de-janeiro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mangueira \u00e9 a escola de samba campe\u00e3 do Rio de Janeiro", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "18:17 - 10/02/2016", "descricao": "A escola tem 87 anos e \u00e9 uma das mais tradicionais do carnaval do Rio"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DxD84Jdy9cbpkhXyjREK8gHk_qw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/10/517259/20160210105728372339i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/10/interna_2016,517259/escola-de-samba-campea-do-carnaval-carioca-sera-conhecida-nesta-tarde.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Escola de samba campe\u00e3 do carnaval carioca ser\u00e1 conhecida nesta tarde", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "10:56 - 10/02/2016", "descricao": " A apura\u00e7\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 \u00e0s 15h45, na Pra\u00e7a da Apoteose, no Samb\u00f3dromo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4riQhmpm4oZ5UVDR6qHtmE8KN-M=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/10/517214/20160210063710374844u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/10/interna_2016,517214/blocos-no-df-arrastaram-um-milhao-de-pessoas-em-quatro-dias-de-carnava.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Blocos no DF arrastaram um milh\u00e3o de pessoas em quatro dias de carnaval ", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "06:31 - 10/02/2016", "descricao": "Pelo segundo ano consecutivo, os grupos tomaram as avenidas da capital federal com irrever\u00eancia, bom humor e uma dose de protesto"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LXz8gdOzYMU36I3UY5XqW0fq5F8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517198/20160209204520691383u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517198/rebanhao-reune-34-mil-catolicos-no-nilson-nelson-durante-o-carnaval.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Rebanh\u00e3o re\u00fane 34 mil cat\u00f3licos no Nilson Nelson durante o carnaval", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "19:35 - 09/02/2016", "descricao": "Esta \u00e9 a 30\u00aa edi\u00e7\u00e3o do evento da igreja cat\u00f3lica, realizado pela Renova\u00e7\u00e3o Carism\u00e1tica Cat\u00f3lica"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/l0J-70fNrYCWiNFzi4WKd82bZD8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517192/20160209181845282392e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517192/imperio-da-casa-verde-ganha-titulo-do-carnaval-paulista.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Imp\u00e9rio de Casa Verde ganha t\u00edtulo do carnaval paulista ", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "18:12 - 09/02/2016", "descricao": "A escola n\u00e3o ganhava t\u00edtulos h\u00e1 dez anos. Apura\u00e7\u00e3o foi marcada por confus\u00f5es e brigas e acabou com a pris\u00e3o de um membro da Unidos da Vila Maria."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/PJ-bvxBgsOpkVSj02eLvdLveqtk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517184/20160209171321736763i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517184/pai-fantasiado-de-aladdin-veste-filho-de-abu-e-rebate-acusacoes-de-rac.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pai fantasiado de Aladdin veste filho de Abu e rebate acusa\u00e7\u00f5es de racismo ", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "17:11 - 09/02/2016", "descricao": "Em seu perfil, o pai do menino, o artista de teatro Fernando Bustamante, justificou dizendo que jamais teve a inten\u00e7\u00e3o ou imaginou tal tipo de repercuss\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/X4mlkPW2SF-y0FjzGj9iSgCMiFc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517118/20160209082411169165i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517118/mangueira-encerra-noite-do-segundo-dia-de-desfiles-no-rio-de-janeiro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mangueira encerra noite do segundo dia de desfiles no Rio de Janeiro", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "08:06 - 09/02/2016", "descricao": "Outras cinco escolas tamb\u00e9m passaram pela Marqu\u00eas de Sapuca\u00ed. Grande campe\u00e3 do grupo de elite do carnaval ser\u00e1 conhecida nesta quarta-feira"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/A2-Q7Pkn_7Y9az2g8T4s79kAst8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517116/20160209082107999282i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517116/preocupacao-com-o-respeito-as-mulheres-toma-conta-do-carnaval-brasilie.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Preocupa\u00e7\u00e3o com o respeito \u00e0s mulheres toma conta do carnaval brasiliense", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:10 - 09/02/2016", "descricao": "Frase repetida \u00e0 exaust\u00e3o durante a folia do Babydoll de Nylon se espalhou pelo carnaval de Bras\u00edlia com o intuito de inibir os abusos cometidos contra as mulheres. Algumas delas usam estrat\u00e9gias para escapar das abordagens mais agressivas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/3EXavMEEf66Ec6ve9Ru8pvxtMSc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517114/20160208234654575300e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517114/terceiro-dia-de-carnaval-no-df-segue-sem-registro-de-ocorrencias-grave.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Terceiro dia de carnaval no DF segue sem registro de ocorr\u00eancias graves", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:10 - 09/02/2016", "descricao": "Blocos de Taguatinga e do Plano atra\u00edram mais de 25 mil pessoas no 3\u00ba dia de festa"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/dbQqon25K8ojVTRw7liM0UYV9YE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/09/517115/20160208235541302113a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/09/interna_2016,517115/na-avenida-o-bloco-do-alcool-jovens-embriagados-no-volante-preocupam.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Na avenida, o bloco do \u00e1lcool: jovens embriagados ao volante preocupam Detran", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:10 - 09/02/2016", "descricao": "Al\u00e9m da folia e da irrever\u00eancia, \u00e9 comum encontrar jovens, muitos deles adolescentes, a circular embriagados pelos blocos de rua. A situa\u00e7\u00e3o se mostra ainda mais preocupante quando esse mesmo grupo assume o volante. O Detran fez 41 flagrantes no carnaval"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mEqiBANL__12wEj8ppqvO78QKDs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517110/20160208232026392333u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/08/interna_2016,517110/na-sapucai-escolas-de-samba-tem-desfiles-de-tom-politico.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Na Sapuca\u00ed, escola de samba tem desfile de tom pol\u00edtico", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "22:55 - 08/02/2016", "descricao": "S\u00e3o Clemente promete replicar, ao fim do desfile, os panela\u00e7os que tomaram o Pa\u00eds no ano passado contra o PT e a presidente Dilma Rousseff."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/G1Tj5IuG_oFViw9hd1oGqkkHWu8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517072/20160208165215553262u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/08/interna_2016,517072/bloco-calango-careta-e-destaque-na-programcao-da-cidade.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bloco Calango Careta \u00e9 destaque na programa\u00e7\u00e3o da cidade para esta segunda", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "19:39 - 08/02/2016", "descricao": "M\u00fasica ao vivo, oficinas e desfile de fantasia s\u00e3o alguns dos destaques do evento "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/aw9nbT1zPdvMj6MSyPlI68cJyAY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517049/20160208123539931772o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/08/interna_2016,517049/carnapati-leva-criancas-a-201-norte.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Carnapati animou dezenas de crian\u00e7as na 201/202 Norte", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "12:35 - 08/02/2016", "descricao": "O bloco infantil \u00e9 organizado pela companhia de teatro Mapati"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/jM5FpJ2Oom8pQMYZ3VuCq85wNHw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/08/517022/20160208074841660268i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/08/interna_2016,517022/unidos-da-tijuca-encerra-primeira-noite-de-desfiles-na-sapucai.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Unidos da Tijuca encerra primeira noite de desfiles na Sapuca\u00ed", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "07:39 - 08/02/2016", "descricao": "Seis escolas desfilaram na elite do carnaval carioca com os mais variados enredos e fantasias"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/FqgX4fIzAAAfcFdG0V7kgjpSUY8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/07/517013/20160207222424738935i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval2016/noticias/2016/02/07/interna_2016,517013/pacotao-termina-o-segundo-dia-de-carnaval-em-clima-pacifico.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pacot\u00e3o termina o segundo dia de carnaval em clima pac\u00edfico", "pasta": "Noticia/Carnaval2016/Noticias", "conteudo": "noticia", "data": "22:20 - 07/02/2016", "descricao": "Durante as 5h de festa, n\u00e3o houve registro de confus\u00e3o pela Pol\u00edcia Militar em um dos blocos de rua mais tradicionais de Bras\u00edlia"}], "noticia/comunidade ei": [{"categoria": "DESENVOLVIMENTO HUMANO", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/7KqilUht9girYxSDfPwjOkHU3WQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/12/742495/20190312173122672877e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2019/03/12/noticias-comunidadeei,742495/artigo-estilos-de-cultura-organizacional-para-transformar-seu-negocio.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Artigo: Estilos de Cultura Organizacional para transformar seu neg\u00f3cio", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "17:23 - 12/03/2019", "descricao": "O mentor da Comunidade Ei Wankes Leandro apresenta os estilos, caracter\u00edsticas, vantagens e desvantagens da cultura organizacional"}, {"categoria": "DESENVOLVIMENTO HUMANO", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/zLnWXJHjURtuEe7iFIbvu71rEXE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/07/736081/20190207151037722079a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2019/02/07/noticias-comunidadeei,736081/artigo-a-importancia-do-autoconhecimento-para-empreender.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Artigo: A import\u00e2ncia do autoconhecimento para empreender", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "15:23 - 07/02/2019", "descricao": "A coach da Comunidade Ei Enza Jardim traz 4 passos simples que podem ampliar as chances de sucesso na sua jornada empreendedora"}, {"categoria": "INOVA\u00c7\u00c3O", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/YkJrJ6FGdR5D88mztCWInP83dT4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/24/732631/20190125155952922160a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2019/01/24/noticias-comunidadeei,732631/artigo-negocios-disruptivos-imprimem-nova-cara-ao-empreendedorismo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Artigo: Neg\u00f3cios disruptivos imprimem nova cara ao empreendedorismo", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "11:31 - 24/01/2019", "descricao": "Mas afinal, por que vale a pena empreender com disrup\u00e7\u00e3o? E como isso afeta os neg\u00f3cios? Quem explica \u00e9 Mariana Borges, da Comunidade Ei"}, {"categoria": "STARTUPS", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/KIS4fplsrAmL_LYtoKgixwYPZyE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/05/731208/20190116154804423579o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2019/01/05/noticias-comunidadeei,731208/panorama-e-desafios-do-empreendedorismo-para-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Entrevista: Panorama e desafios do empreendedorismo para 2019", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 05/01/2019", "descricao": "Cen\u00e1rio econ\u00f4mico \u00e9 favor\u00e1vel para startups este ano, avalia investidor Samuel Arantes"}, {"categoria": "STARTUPS", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/qvxyABFaRPQpwfnA1_MRWrmjjuc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/27/725893/20181227185425504813a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/12/27/noticias-comunidadeei,725893/startup-democratiza-acesso-a-conteudos-educativos-na-area-da-saude.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Democratizar acesso a conte\u00fados educativos na \u00e1rea da sa\u00fade \u00e9 a proposta de startup brasiliense", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "18:56 - 27/12/2018", "descricao": "Science Play nasce em Bras\u00edlia para elevar n\u00edvel de conhecimento e manter profissionais atualizados sobre novidades e tend\u00eancias de nutri\u00e7\u00e3o, medicina e treinamento"}, {"categoria": "VENDAS", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/D47Tq4GNZ23z5VeAnvrD0F5U7vs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/13/725897/20181219202015927058a.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/12/13/noticias-comunidadeei,725897/entenda-como-o-marketing-digital-e-usado-para-atrair-clientes.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Entenda como o marketing digital \u00e9 usado para atrair clientes", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "16:00 - 13/12/2018", "descricao": "Estrat\u00e9gias de marketing digital e inbound marketing adaptaram as vendas de produtos e servi\u00e7os e a capta\u00e7\u00e3o de clientes utilizando sites e redes sociais"}, {"categoria": "EMPREENDEDORISMO", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RAqR1cU6osv31bOvYw_kww0iXOY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/07/725262/20181214110256637199e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/12/07/noticias-comunidadeei,725262/junto-a-tecnologia-capital-humano-faz-diferenca-no-futuro-de-negocios.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Aliado \u00e0 tecnologia, capital humano far\u00e1 diferen\u00e7a no futuro dos neg\u00f3cios", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "20:00 - 07/12/2018", "descricao": "Diferencial para sucesso no mundo da tecnologia e inova\u00e7\u00e3o est\u00e1 ligado a neg\u00f3cios colaborativos, com prop\u00f3sito e solu\u00e7\u00f5es de impacto para o mundo"}, {"categoria": "STARTUPS", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vtkRaV803JVJ1iIVyB6xzMInnz4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/29/722968/20181203171534888799u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/11/29/noticias-comunidadeei,722968/startup-brasiliense-combina-criptomoedas-e-mercado-tradicional.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Startup brasiliense combina mundo das criptomoedas com mercado tradicional", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "17:15 - 29/11/2018", "descricao": "Fundadores da Octabank, empresa que torna as tecnologias financeiras acess\u00edveis, contam sobre o processo de constru\u00e7\u00e3o desse projeto"}, {"categoria": "FRANQUIAS", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/VkmCeNhPf3ja2iA2eqPbaijL2Zw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/23/720885/20181123201917172394e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/11/23/noticias-comunidadeei,720885/entenda-o-universo-das-franquias-e-fique-atento-antes-de-abrir-uma.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Entenda o universo do franchising e os pontos de aten\u00e7\u00e3o antes de abrir uma franquia no Brasil", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "20:25 - 23/11/2018", "descricao": "Pa\u00eds ocupa quinta posi\u00e7\u00e3o no ranking mundial de franquias. Especialista refor\u00e7a import\u00e2ncia de autoan\u00e1lise do perfil do empreendedor e pesquisa aprofundada para decis\u00e3o sobre o segmento a ser adotado"}, {"categoria": "STARTUPS", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Pej2TDeF2Hu3f3xsvGfM_vS3Pno=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/16/719889/20181116153545970176o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/11/16/noticias-comunidadeei,719889/aplicativo-facilita-vida-de-participantes-de-campeonatos-de-futebol.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Aplicativo facilita vida de organizadores e participantes de campeonatos de futebol ", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "15:01 - 16/11/2018", "descricao": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da startup brasiliense iFut, que une a paix\u00e3o pelo esporte com tecnologia e inova\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": "EMPREENDEDORISMO", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/5a75p6Lz8j-iU8f04Yg6CxFdBwo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/13/719235/20181113124759955453i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/11/13/noticias-comunidadeei,719235/brasilia-celebra-dia-do-empreendedorismo-feminino-com-homenagens.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bras\u00edlia celebra Dia do Empreendedorismo Feminino com homenagem a mulheres que v\u00eam gerando impacto no pa\u00eds", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "12:39 - 13/11/2018", "descricao": "Data \u00e9 lembrada em outras duas cidades brasileiras e 145 pa\u00edses, com cerca de 1,5mil mulheres homenageadas pela organiza\u00e7\u00e3o internacional Wedo"}, {"categoria": "BRANDING", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_QKoa6h6xHZLvjjSb526_2AdV1M=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/07/718178/20181107225017544497i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/11/07/noticias-comunidadeei,718178/empreender-com-proposito-e-diferencial-para-o-sucesso-nos-negocios.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Empreender com prop\u00f3sito \u00e9 diferencial para o sucesso nos neg\u00f3cios", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "20:56 - 07/11/2018", "descricao": "Pedro Superti, Ana Couto e \u00c9rico Martins defendem import\u00e2ncia do autoconhecimento para a constru\u00e7\u00e3o de uma marca \u00fanica e que apaixone clientes "}, {"categoria": "STARTUPS", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_LC0nUUTGkzrvuRsYh2OIp-62KE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/07/718163/20181107212302752075a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/11/07/noticias-comunidadeei,718163/fases-de-investimento-em-startups-e-tipos-de-investidor-para-negocios.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Descubra as fases de investimento em startups e os tipos de investidor para cada neg\u00f3cio", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "20:00 - 07/11/2018", "descricao": "Franklin Luzes avalia setor e Camila Farani, do Shark Tank Brasil, d\u00e1 dicas sobre o que o empreendedor precisa definir antes de procurar por investimento"}, {"categoria": "EMPREENDEDORISMO", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8PBw6S2__Hcg6Elj5dYJsE83uFs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/07/718042/20181107164345712844i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/11/07/noticias-comunidadeei,718042/educacao-empreendedora-pode-mudar-a-forma-de-encarar-o-mundo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Educa\u00e7\u00e3o empreendedora pode mudar a forma de encarar o mundo e resolver problemas", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "12:57 - 07/11/2018", "descricao": "Diferente do modelo tradicional, a educa\u00e7\u00e3o voltada para o empreendedorismo diminui chances de fracasso de neg\u00f3cios e desenvolve habilidades para a carreira e a vida"}, {"categoria": "STARTUPS", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/yyNxgGpeFVb38_CJkmJQGDTxvOI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/07/718424/20181108194743815321a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/11/07/noticias-comunidadeei,718424/startup-de-brasilia-no-maior-evento-de-tecnologia-e-empreendedorismo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Startup representa Bras\u00edlia no maior evento de tecnologia e empreendedorismo do mundo", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "10:30 - 07/11/2018", "descricao": "Brasiliense Shimejito foi uma das 200 selecionadas para participar do Web Summit 2018 em Lisboa e apresentar projeto para investidores e mentores"}, {"categoria": "NOVIDADES", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/15vloJJiBO2CgeBfsY9-b4Mu5a0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/06/718289/20181108123443259035o.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/11/06/noticias-comunidadeei,718289/receba-as-novidades-da-comunidade-ei-no-seu-whatsapp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Receba as novidades da Comunidade Ei no seu WhatsApp", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "11:00 - 06/11/2018", "descricao": "\u00c9 simples e gratuito: basta enviar uma mensagem do seu celular para o n\u00famero (61) 3214-1059"}, {"categoria": "EMPREENDEDORISMO", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/JMN6TMvBE6QGAGMU6JdM5dCME3E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/05/718183/20181107234432364629u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/comunidade-ei/2018/11/05/noticias-comunidadeei,718183/comunidade-ei-participa-da-semana-global-do-empreendedorismo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": " Comunidade Ei participa da Semana Global do Empreendedorismo", "pasta": "Noticia/Comunidade Ei", "conteudo": "noticia", "data": "10:30 - 05/11/2018", "descricao": "Oficinas de branding, comunica\u00e7\u00e3o e tecnologia integram programa\u00e7\u00e3o. A semana tamb\u00e9m conta com lan\u00e7amento de canal web de conte\u00fados sobre empreendedorismo e inova\u00e7\u00e3o"}], "noticia/politica brasil economia": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/w1GE2fcCEkHpIAfXdZPoECuslEI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732424/20190123153420197125e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732424/ernesto-araujo-defende-em-almoco-libertacao-das-ideologias.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ernesto Ara\u00fajo defende, em almo\u00e7o, liberta\u00e7\u00e3o das 'ideologias'", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:54 - 23/01/2019", "descricao": "O discurso foi realizado na manh\u00e3 desta quarta-feira (23/1), durante encontro entre autoridades e investidores, ao lado do presidente Jair Bolsonaro, em Davos, na Su\u00ed\u00e7a. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/NwOMcYmWE4W19DIu2zfo9Y1p3CU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732421/20190123153435293007o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732421/mourao-possibilidade-de-fechar-embaixada-da-palestina-e-retorica-e-i.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mour\u00e3o: possibilidade de fechar embaixada da Palestina \u00e9 'ret\u00f3rica e ila\u00e7\u00e3o'", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:17 - 23/01/2019", "descricao": "Durante a campanha eleitoral, no ano passado, o presidente Jair Bolsonaro prometeu que iria retirar a representa\u00e7\u00e3o diplom\u00e1tica em Bras\u00edlia porque \"a Palestina n\u00e3o \u00e9 um pa\u00eds.\""}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/AeYR6hYTJmb2Vf8x5yuJBqT6x0g=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732420/20190123152932320442u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732420/leo-pinheiro-assina-acordo-de-colaboracao-premiada-com-pgr.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "L\u00e9o Pinheiro assina acordo de colabora\u00e7\u00e3o premiada com PGR", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:08 - 23/01/2019", "descricao": "O ministro Edson Fachin, relator da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato na Corte, deve decidir se homologa ou n\u00e3o o acordo de colabora\u00e7\u00e3o premiada depois que o tribunal retomar suas atividades, em fevereiro"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/27K9z9Udnyp-rNoArYLSId9f9Q4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732389/20190123132158494016o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732389/participacao-de-bolsonaro-em-coletiva-em-davos-e-retirada-da-agenda.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Participa\u00e7\u00e3o de Bolsonaro em coletiva, em Davos, \u00e9 retirada da agenda", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "13:22 - 23/01/2019", "descricao": "O Planalto n\u00e3o informou o motivo da desist\u00eancia, apenas informou que 'por enquanto, est\u00e1 suspensa a declara\u00e7\u00e3o'"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/z956lTgnUiTkCdwNt6-AEJSdHoA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732382/20190123131750404336e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732382/procuradoria-arquiva-investigacao-sobre-morte-de-teori-zavascki.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Procuradoria arquiva investiga\u00e7\u00e3o sobre morte de Teori Zavascki em acidente a\u00e9reo", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "13:19 - 23/01/2019", "descricao": "Al\u00e9m dele, outras quatro pessoas morreram no acidente. Os procuradores afastaram completamente a hip\u00f3tese de homic\u00eddio"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/3zAFPsydamEEj9ADvPBBjQqEG-g=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732364/20190123121324719702u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732364/pacote-de-moro-propoe-ampliar-confisco-de-bens.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pacote do ministro S\u00e9rgio Moro prop\u00f5e ampliar confisco de bens", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "12:14 - 23/01/2019", "descricao": "Conjunto de medidas prev\u00ea sequestro de propriedades de condenados mesmo sem comprova\u00e7\u00e3o da obten\u00e7\u00e3o il\u00edcita\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/5PxmmxCy-ykm1dFnoQwxmvYKGNM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732351/20190123115640168636a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732351/bolsonaro-comemora-fim-de-contrato-de-assessoria-de-imprensa-internaci.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bolsonaro comemora fim de contrato de assessoria de imprensa internacional", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:58 - 23/01/2019", "descricao": "Nesta ter\u00e7a-feira (22/1), o Minist\u00e9rio da Secretaria de Governo, Carlos Santos Cruz, anunciou que n\u00e3o ir\u00e1 renovar um contrato com a CDN no valor de R$ 30 milh\u00f5es para assessoria internacional do Pal\u00e1cio do Planalto"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/wanz8bfYqDKQcwz3An-c_4JEgwE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732358/20190123120559708227e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732358/receita-decide-investigar-nomes-citados-pelo-coaf.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Receita decide investigar citados pelo Coaf com movimenta\u00e7\u00f5es at\u00edpicas ", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:54 - 23/01/2019", "descricao": "Entre os alvos, est\u00e3o Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL) e seu ex-assessor Fabr\u00edcio de Queiroz. A partir desta semana, o Fisco come\u00e7a a fazer o cruzamento das informa\u00e7\u00f5es "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4f_YV_5TvoBXbcTnEs91qJPUUoo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732300/20190123114825318706u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732300/governo-agora-ve-rejeicao-a-renan-como-trunfo-no-senado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Governo agora v\u00ea rejei\u00e7\u00e3o a Renan como trunfo na elei\u00e7\u00e3o do Senado", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:48 - 23/01/2019", "descricao": "Estrat\u00e9gia prev\u00ea usar oposi\u00e7\u00e3o da opini\u00e3o p\u00fablica ao emedebista para turbinar candidatura afinada ao Planalto\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/W-4p9gBTIv-LtyuQsgJXVp8zmcs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732354/20190123113909157064o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/01/23/interna-brasil,732354/no-22-dia-de-acoes-violentas-criminosos-atacam-posto-de-combustivel.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "No 22\u00ba dia de a\u00e7\u00f5es violentas, criminosos atacam posto de combust\u00edvel no Cear\u00e1", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:40 - 23/01/2019", "descricao": "A Secretaria da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social (SSPDS) informa que 412 suspeitos j\u00e1 foram capturados por envolvimento nos atos criminosos registrados no Cear\u00e1"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mjxd1cUR_tgwfzPGSitcgngdF9U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732324/20190123110328135770o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732324/mourao-diz-que-nao-ha-interferencia-do-governo-na-eleicao-do-senado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mour\u00e3o diz que n\u00e3o h\u00e1 interfer\u00eancia do governo na elei\u00e7\u00e3o do Senado", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "11:04 - 23/01/2019", "descricao": "Major Olimpio disse que v\u00ea com inc\u00f4modo a suposta interfer\u00eancia do ministro da Casa Civil, Onyx Lorenzoni, em prol de seu partida"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/VJ5lcNETKnfg7pB5uIrWYEL-fnE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732327/20190123102455853037o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732327/se-flavio-errou-ele-tera-de-pagar-e-eu-lamento-como-pai-diz-bolsonaro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Se for provado que Fl\u00e1vio errou, ele dever\u00e1 pagar o pre\u00e7o, afirma Bolsonaro", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "10:27 - 23/01/2019", "descricao": "Em Davos, presidente diz que filho, senador eleito pelo PSL-RJ, ter\u00e1 de pagar por eventuais a\u00e7\u00f5es que seriam 'inaceit\u00e1veis'"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/syJ4ZVGvLSEGmA9gVlPsj_Uo4kg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732325/20190123101203699042o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732325/justica-aceita-pedido-da-pf-e-prorroga-inquerito-sobre-facada-em-bolso.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Justi\u00e7a aceita pedido da PF e prorroga inqu\u00e9rito sobre facada em Bolsonaro", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "10:12 - 23/01/2019", "descricao": "Dilig\u00eancias foram estendidas por mais 90 dias e buscam identificar a eventual participa\u00e7\u00e3o de terceiros no crime\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/JEBUzO0AzL7z5tjLGWmxSMSmCvk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732315/20190123092042268153u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/01/23/interna-brasil,732315/rio-escutas-revelam-ameacas-de-milicianos-presos-contra-moradores.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Rio: escutas revelam amea\u00e7as de milicianos presos contra moradores de comunidade", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:24 - 23/01/2019", "descricao": "Grava\u00e7\u00f5es fazem parte de den\u00fancia que prendeu cinco supostos integrantes de mil\u00edcia que atua em Rio das Pedras; rela\u00e7\u00e3o com morte da vereadora Marielle \u00e9 apurada\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/G75avMV2xSmaxXKz9CPOBTqtkp8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732304/20190123091209954868e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/01/23/interna-brasil,732304/acao-popular-pede-suspensao-imediata-do-decreto-sobre-armas-de-fogo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "A\u00e7\u00e3o popular pede suspens\u00e3o imediata do decreto sobre armas de fogo de Bolsonaro", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "09:14 - 23/01/2019", "descricao": "Advogado Carlos Klomfahs alega \u00e0 Justi\u00e7a Federal em S\u00e3o Paulo que existe 'uma rela\u00e7\u00e3o causal entre a disponibilidade de armas de fogo e homic\u00eddios'\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LqIwiBhbvRy7LK_ukOR5mGkjdyA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732258/20190123085454370416o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/01/23/interna-brasil,732258/bolsonaro-davos-que-o-brasil-por-ora-permanece-no-acordo-de-paris.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bolsonaro diz em Davos que o Brasil, 'por ora', permanece no Acordo de Paris", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "08:56 - 23/01/2019", "descricao": "Ele deu a declara\u00e7\u00e3o ap\u00f3s ser cobrado pelos empres\u00e1rios sobre o que ele pretendia fazer sobre o problema das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/b0IUxuSyCimmlylxnJvtF7FuLws=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732306/20190123084106269876i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732306/duvidas-sobre-foro-privilegiado-cercam-flavio-bolsonaro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "D\u00favidas sobre foro privilegiado cercam Fl\u00e1vio Bolsonaro, diz constitucionalista", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "08:42 - 23/01/2019", "descricao": "Advogada Vera Chemim considera que, caso senador eleito seja mesmo alvo de investiga\u00e7\u00e3o e processo, a compet\u00eancia \u00e9 da primeira inst\u00e2ncia judicial"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/w-9nkaZ7viluwSNOIfwNilGtpek=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732278/20190122233040928004u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732278/para-especialistas-discurso-de-bolsonaro-em-davos-foi-superficial.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Para especialistas, discurso de Bolsonaro em Davos foi superficial", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 23/01/2019", "descricao": "Com discurso de seis minutos em Davos, bem abaixo do tempo estipulado, Bolsonaro enfatiza a necessidade de mudan\u00e7a \u00e9tica, de reformas, de abertura comercial e de concilia\u00e7\u00e3o do meio ambiente com desenvolvimento"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/r3bMzzm_G4TsIk2hcuJP6vkyvRE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732280/20190123000146621616a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732280/simone-tebet-teme-hegemonia-caso-dem-conquiste-a-presidencia-do-senado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Simone Tebet teme hegemonia caso DEM conquiste a Presid\u00eancia do Senado", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 23/01/2019", "descricao": "Para a senadora sul-mato-grossense, pretens\u00e3o de demistas \u00e0 presid\u00eancia da Casa prejudica governabilidade"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/w7acqmtHJ1R0_UfFXCNcs1ASHvc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732281/20190123000341699647o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/23/interna_politica,732281/partidos-de-esquerda-tentam-formar-bloco-unico-de-oposicao-na-camara.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Partidos de esquerda tentam formar bloco \u00fanico de oposi\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara", "pasta": "Noticia/Pol\u00edtica Brasil Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 23/01/2019", "descricao": "PT, PSol e PSB se reuniram por alian\u00e7a. A inten\u00e7\u00e3o dos tr\u00eas partidos \u00e9 tentar ampliar o grupo com o PCdoB, o PDT e a Rede"}], "noticia/brasil": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/KnwDIJS056zbGS4eVZTbYKLbD34=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/01/734689/20190201112850713634e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2019/02/01/interna-brasil,734689/colunista-espanhol-sugere-nobel-da-paz-para-bombeiros-de-brumadinho.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Colunista espanhol sugere Nobel da Paz para bombeiros de Brumadinho", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "11:24 - 01/02/2019", "descricao": "Juan Arias, do El Pais, lembra que o Brasil nunca recebeu o pr\u00eamio da Academia Sueca. 'O que o pa\u00eds precisa \u00e9 acreditar que ainda \u00e9 poss\u00edvel encontrar pessoas comuns e an\u00f4nimas capazes de oferecer um exemplo de abnega\u00e7\u00e3o e de luta', diz"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/grpZji1QhvVdUnmzgh0IOzmvCOQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/08/699628/20180808085553838679a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/08/08/interna-brasil,699628/reparo-em-carros-danificados-pelo-granizo-em-mg-pode-custar-ate-r-3-m.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Reparo em carros danificados pelo granizo em MG pode custar at\u00e9 R$ 3 mil", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "08:53 - 08/08/2018", "descricao": "Principal vantagem do martelinho de ouro \u00e9 manter a pintura e a chapa do ve\u00edculo originais. O custo m\u00e9dio de um carro atingido por granizo varia entre R$ 1,5 mil e R$ 3 mil\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/o8qqEdorTYyUU1u1DYnr9pyTYHs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/08/699619/20180808073933693260e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/08/08/interna-brasil,699619/bombeiros-localizam-frances-marc-meslin-perdido-ha-7-dias-em-mata-do.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bombeiros localizam franc\u00eas Marc Meslin, perdido h\u00e1 7 dias em mata do Rio", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "07:35 - 08/08/2018", "descricao": "A opera\u00e7\u00e3o de buscas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os come\u00e7ou sexta-feira passada (3/8) e contou com bombeiros de cinco unidades operacionais"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/E09AOfqUIrByVClx_FFvv0GFITU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/03/699192/20180803203521697460e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/08/03/interna-brasil,699192/justica-liberta-executivos-da-raizen-presos-na-operacao-margem-control.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Justi\u00e7a liberta executivos da Ra\u00edzen presos na opera\u00e7\u00e3o Margem Controlada", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "20:25 - 03/08/2018", "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o investiga pr\u00e1ticas ilegais para definir pre\u00e7o de combust\u00edvel"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/cFD1_nW9iiVT21X4ZwQCDFB3Nn8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697351/20180725135756287133u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/07/25/interna-brasil,697351/dr-bumbum-trabalhou-no-planalto-e-em-hospital-militar.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Dr. Bumbum trabalhou no Pal\u00e1cio do Planalto e em hospital militar", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "13:56 - 25/07/2018", "descricao": "Governo federal confirmou que o m\u00e9dico atuou no Planalto em 2012, mas n\u00e3o chegou a atender a ex-presidente Dilma ou parentes dela\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_IedBhJRaGxW1KgRFFLaQit0NUs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/24/697030/20180724124538903382e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/07/24/interna-brasil,697030/homem-morto-em-sp-levava-r-73-3-mil-no-carro-e-pode-ter-ligacao-com-o.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Homem morto em SP levava R$ 73,3 mil no carro e pode ter liga\u00e7\u00e3o com o PCC", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "12:39 - 24/07/2018", "descricao": "Suspeito foi morto com tiros de fuzil em um carro blindado. Relatos preliminares apontam que mais de 70 tiros de fuzil foram disparados"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/GLfyNz7_uWhazOmshMsFDyT1Vzg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/23/696738/20180723113818529886i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/07/23/interna-brasil,696738/motorista-de-onibus-tem-60-do-corpo-queimado-apos-ataque-em-mg.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Motorista de \u00f4nibus tem 60% do corpo queimado ap\u00f3s ataque em MG", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "11:36 - 23/07/2018", "descricao": "Homem armado e tr\u00eas comparsas renderam motorista pr\u00f3ximo ao ponto final da linha. Ele sofreu queimaduras e foi levado para o Hospital Jo\u00e3o XXIII\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/yu3wu5ewiimrX25iuOfStRtGMN4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/05/693080/20180705134141676807o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/07/05/interna-brasil,693080/governo-de-minas-concede-licenca-para-construcao-do-novo-bento-rodrigu.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Governo de Minas concede licen\u00e7a para constru\u00e7\u00e3o do novo Bento Rodrigues", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "13:40 - 05/07/2018", "descricao": "Regi\u00e3o conhecida como Lavoura j\u00e1 tem aval necess\u00e1rio para come\u00e7ar a receber as casas que foram destru\u00eddas pela trag\u00e9dia de Mariana\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1nuAvzoJ9AER1Ql5qbQLrwApfTw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/08/687221/20180608165118549010o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/06/08/interna-brasil,687221/jovem-toma-choque-e-morre-ao-carregar-celular-no-computador.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Jovem toma choque e morre ao carregar celular no computador", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "16:31 - 08/06/2018", "descricao": "O acidente aconteceu na escola particular onde Iago Aguiar Mendes estudava"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/c_ShkXnz7EOIrChIADY47dAE0yg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/29/684536/20180529130120918430i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/05/29/interna-brasil,684536/cidadaos-registram-video-de-abastecimento-com-valor-acima-de-r-1-mil.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cidad\u00e3os registram v\u00eddeo de abastecimento com valor acima de R$ 1 mil", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "12:57 - 29/05/2018", "descricao": "Segundo respons\u00e1vel pelo estabelecimento, bomba de combust\u00edvel n\u00e3o permite alcan\u00e7ar tal valor; cidad\u00e3os protestaram na fila\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/0xaAGpWKwDmUj5wjJhwMfBZmgd4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/18/681604/20180518120742686572o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/05/18/interna-brasil,681604/apenas-68-4-dos-jovens-de-15-a-17-anos-estao-no-ensino-medio-diz-ibg.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Apenas 68,4% dos jovens de 15 a 17 anos est\u00e3o no ensino m\u00e9dio, diz IBGE", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "12:00 - 18/05/2018", "descricao": "Isso significa que cerca de 1,3 milh\u00e3o de adolescentes dessa faixa et\u00e1ria est\u00e3o fora da escola, enquanto outros 2 milh\u00f5es est\u00e3o atrasados"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/sTJsHgsC41DZqqO4_0nWxv7xm2Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/18/681560/20180518085814516675o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/05/18/interna-brasil,681560/acao-reduz-cracolandia-de-sao-paulo-que-resiste-fragmentada.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "A\u00e7\u00e3o reduz Cracol\u00e2ndia de S\u00e3o Paulo, que resiste fragmentada", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "08:50 - 18/05/2018", "descricao": "Com obras, desapropria\u00e7\u00f5es e demoli\u00e7\u00f5es em andamento, frequentadores e moradores vivem clima de incerteza - e o acirramento da tens\u00e3o tem provocado conflitos com guardas-civis e policiais"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/QUO1CeQj-AUuAvGhwgFIkLz1Rxs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/03/678151/20180503164810406790o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/05/03/interna-brasil,678151/vitimas-do-desabamento-receberao-auxilio-moradia-a-partir-de-segunda.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "V\u00edtimas do desabamento receber\u00e3o aux\u00edlio-moradia a partir de segunda", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "16:46 - 03/05/2018", "descricao": "O pagamento ser\u00e1 liberado, inicialmente, para 56 fam\u00edlias que est\u00e3o aptas a receber o benef\u00edcio e comprovadamente estavam na ocupa\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/c5DRiDX2nWSrb0Sn1e6KPG4nLhA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/05/02/677710/20180502114119446645a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/05/02/interna-brasil,677710/o-que-ja-se-sabe-sobre-a-queda-do-predio-ocupado-em-sao-paulo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "O que j\u00e1 se sabe sobre a queda do pr\u00e9dio ocupado em S\u00e3o Paulo?", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "10:51 - 02/05/2018", "descricao": "Ap\u00f3s quase 30 horas do desabamento, h\u00e1 mais perguntas que respostas sobre a trag\u00e9dia. Confira o que j\u00e1 se sabe sobre o desmoronamento do edif\u00edcio ocupado por 170 fam\u00edlias"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/R1ByRLnA5nG-madoeM3wFCKDc0I=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/26/676632/20180426204032863495a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/04/26/interna-brasil,676632/bebe-de-um-ano-morre-apos-comer-bolo-feito-pela-mae-no-acre.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Beb\u00ea de um ano morre ap\u00f3s comer bolo feito pela m\u00e3e, no Acre", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "21:17 - 26/04/2018", "descricao": "Pol\u00edcia investiga den\u00fancias de que o bolo seria levado para o pai da crian\u00e7a, que est\u00e1 preso"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/tqmHks1MWb4YBz2EHVp8IaokLA0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/21/667617/20180321124400150139u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/03/21/interna-brasil,667617/pudim-bacon-coxinha-cerveja-veja-lista-de-ovos-de-pascoa-diferen.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pudim, bacon, coxinha, cerveja... veja lista de ovos de p\u00e1scoa diferentes", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "12:28 - 21/03/2018", "descricao": "Em 2017, a febre foi uma op\u00e7\u00e3o para aqueles que n\u00e3o curtem chocolate, o famoso Ovo de Coxinha. Esse ano, por\u00e9m, a inven\u00e7\u00e3o \u00e9 dedicada aos que curtem uma p\u00e1scoa mais doce, com o inovador ovo de colher recheado com pudim de leite condensado"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ishXOFUPF27IdR3VvVX7w29NOeU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/02/20/660897/20180220080446355405a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/02/20/interna-brasil,660897/exercito-quer-usar-mandado-coletivo-populacao-e-especialistas-temem-a.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ex\u00e9rcito quer usar mandado coletivo; popula\u00e7\u00e3o e especialistas temem abuso", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 20/02/2018", "descricao": "Ainda n\u00e3o h\u00e1 defini\u00e7\u00e3o de como, quando e onde isso ser\u00e1 feito. A ideia \u00e9 que a a\u00e7\u00e3o, uma vez concedida, possa ser executada pelas Pol\u00edcias Militar ou Civil ou pelas For\u00e7as Armadas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/OB_IFpF2TEpMmEgjODB2_6aSkjM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/04/651310/20180104120555664198o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2018/01/04/interna-brasil,651310/ministro-da-saude-confirma-saida-do-governo-mas-data-ainda-e-indefini.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ministro da Sa\u00fade confirma sa\u00edda do governo, mas data ainda \u00e9 indefinida", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "12:03 - 04/01/2018", "descricao": " O prazo limite para a desincompatibiliza\u00e7\u00e3o vai at\u00e9 7 de abril. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/QzxiFJqakm9Mz_BmGHaynvas0WY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/28/650243/20171228075942116341e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2017/12/28/interna-brasil,650243/cadela-tem-faca-encravada-nas-costas-e-causa-comocao-em-minas-gerais.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cadela tem faca encravada nas costas e causa como\u00e7\u00e3o em Minas Gerais ", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "07:57 - 28/12/2017", "descricao": "Suspeito do crime negou agress\u00e3o, mas policiais militares registraram boletim de ocorr\u00eancia com base em informa\u00e7\u00f5es de testemunhas e ele foi multado em mais de R$ 19 mil\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/S51VBM8Q1SyD56J0NAj_aQfr93w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/09/646740/20171209145752277127o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/brasil/2017/12/09/interna-brasil,646740/mega-sena-pode-pagar-r-28-milhoes-neste-sabado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mega-Sena pode pagar R$ 28 milh\u00f5es neste s\u00e1bado", "pasta": "Noticia/Brasil", "conteudo": "noticia", "data": "14:55 - 09/12/2017", "descricao": "As apostas podem ser feitas at\u00e9 as 19h em qualquer lot\u00e9rica do pa\u00eds e custam a partir de R$ 3,50"}], "noticia/forummundialdaagua": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ELFyOv-8vZouxzNdVnupjWiGaz4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/24/668337/20180323233659772920e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/24/interna_forum_mundial_agua,668337/criancada-do-df-tambem-teve-educacao-e-diversao-no-forum-mundial-da-ag.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Crian\u00e7ada do DF tamb\u00e9m teve educa\u00e7\u00e3o e divers\u00e3o no F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua ", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 24/03/2018", "descricao": "F\u00f3rum Mundial, que terminou ontem, reservou espa\u00e7os para a garotada. Locais mais procurados foram a Esta\u00e7\u00e3o Ant\u00e1rtica e a Asa Delta "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/z3W0lwEG4a4FWbtS66k1t1v0hZI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/24/668343/20180324000804504027o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/24/interna_forum_mundial_agua,668343/participacao-no-8-forum-mundial-da-agua-e-a-maior-da-historia-do-even.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Participa\u00e7\u00e3o no 8\u00ba F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua \u00e9 a maior da hist\u00f3ria do evento", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 24/03/2018", "descricao": "Mais de 100 mil pessoas circularam, na semana, pelo Centro de Conven\u00e7\u00f5es e pelas instala\u00e7\u00f5es da Vila Cidad\u00e3, espa\u00e7o aberto ao p\u00fablico para discutir o uso da \u00e1gua. 50% eram crian\u00e7as "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/2BaZl4uZBQdjbJn98a0IvFstTxs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668203/20180323152208915091u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/23/interna_forum_mundial_agua,668203/falta-de-informacoes-faz-captacao-de-agua-subterranea-ser-incerta.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Falta de informa\u00e7\u00f5es faz capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua subterr\u00e2nea ser incerta ", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "15:08 - 23/03/2018", "descricao": "Reservat\u00f3rios embaixo da terra abrigam mais \u00e1gua pot\u00e1vel do que \u00e9 encontrada na superf\u00edcie "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/I3igIu5i2xMsHyp6Qh609PpV-lQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668199/20180323150559141358e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/23/interna_forum_mundial_agua,668199/setor-de-transportes-reivindica-espaco-no-debate-da-escassez-hidrica.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Setor de Transportes reivindica espa\u00e7o no debate da escassez h\u00eddrica ", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "14:59 - 23/03/2018", "descricao": "Representantes se reuniram no 8\u00ba F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua para cobrar pol\u00edticas de uso m\u00faltiplo das \u00e1guas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/kEh1hJc9aK_RosBs_AB0_uRkoCM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668188/20180323141338272742o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/23/interna_forum_mundial_agua,668188/100-mil-pessoas-8-forum-mundial-chega-ao-fim-com-publico-recorde.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "100 mil pessoas: 8\u00ba F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua chega ao fim com p\u00fablico recorde ", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "14:09 - 23/03/2018", "descricao": "O pr\u00f3ximo encontro para debater o tema \u00e1gua est\u00e1 marcado para 2021, em Dakar, no Senegal \n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vwiw3X5lhAv0-WODETRMZqwXNC4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668072/20180322223501692624i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/23/interna_forum_mundial_agua,668072/nascentes-de-rios-do-pantanal-podem-secar-alertam-especialistas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Nascentes de rios do Pantanal podem secar, alertam especialistas", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 23/03/2018", "descricao": "H\u00e1 \u00e1reas em que o desmatamento chega a 55%. Governos de Brasil, Paraguai e Bol\u00edvia se comprometem em adotar medidas protetivas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/24P7urMjxJHXW2c-Pdv0dmYYm2I=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668080/20180323001203813651a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/23/interna_forum_mundial_agua,668080/presidente-da-eletrobras-defende-privatizacao-mas-publico-contesta.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Presidente da Eletrobras defende privatiza\u00e7\u00e3o, mas p\u00fablico contesta", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 23/03/2018", "descricao": "Para Wilson Ferreira J\u00fanior, a desestatiza\u00e7\u00e3o seria a solu\u00e7\u00e3o para a economia e a preserva\u00e7\u00e3o h\u00eddrica"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/eeBkKsEXN4xiLlSA79FB7TwTU6Q=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668084/20180323004402512113u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/23/interna_forum_mundial_agua,668084/legado-do-forum-evento-que-acaba-hoje-deve-bater-recorde-de-publico.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Legado do F\u00f3rum: evento que acaba hoje deve bater recorde de p\u00fablico", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 23/03/2018", "descricao": "A expectativa \u00e9 de que o evento tenha recebido at\u00e9 hoje, dia do encerramento, 105 mil participantes, entre congressistas e visitantes. Evento tamb\u00e9m deixa de heran\u00e7a declara\u00e7\u00f5es \u00e0 comunidade internacional sobre o tema"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8lLCU2NAwyiJkQJ6sBSG2obditQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/23/668085/20180323005205408476i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/23/interna_forum_mundial_agua,668085/presenca-de-estrangeiros-turbina-o-mercado-da-prostituicao-no-df.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Presen\u00e7a de estrangeiros turbina o mercado da prostitui\u00e7\u00e3o no DF", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 23/03/2018", "descricao": "Em uma casa de shows er\u00f3ticos de \u00c1guas Claras, o faturamento aumentou cerca de 10% em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 semana anterior, e praticamente todas as dan\u00e7arinas receberam gorjetas de tr\u00eas d\u00edgitos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DyZYfX2MSeHTHG_EANZDg0yWvy0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/22/667811/20180322005557751023o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/22/interna_forum_mundial_agua,667811/em-dia-mundial-da-agua-onu-alerta-para-uso-consciente-da-agua.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Em Dia Mundial da \u00c1gua, 8\u00ba F\u00f3rum Mundial alerta para vulnerabilidade dos mais pobres", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 22/03/2018", "descricao": "Situa\u00e7\u00e3o \u00e9 cr\u00edtica em regi\u00f5es de favela no mundo. No Brasil, \u00e9 necess\u00e1rio investir R$ 150 bi em tratamento de esgoto"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Jy0Udws165tj9jATuASxNYSn6yw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/22/667812/20180322010138671997u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/22/interna_forum_mundial_agua,667812/projetos-buscam-incentivar-conscientizacao-de-jovens-para-uso-da-agua.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Projetos buscam incentivar conscientiza\u00e7\u00e3o de jovens para uso da \u00e1gua", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 22/03/2018", "descricao": "Projetos no Brasil, no Egito e no Camboja procuram estimular a juventude de baixa renda a empreender de forma sustent\u00e1vel e a desenvolver alternativas por meio do conhecimento"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/QuwgcUuKe8LX-gEVPpktfgR_IY4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/21/667575/20180321100018220679u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/21/interna_forum_mundial_agua,667575/oceanos-recebem-25-milhoes-de-toneladas-de-lixo-ao-ano-revela-estudo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Oceanos recebem 25 milh\u00f5es de toneladas de lixo ao ano, revela estudo", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "09:56 - 21/03/2018", "descricao": "O estudo, divulgado nessa ter\u00e7a-feira (20/3) no F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua, que \u00e9 realizado em Bras\u00edlia at\u00e9 o fim da semana, avalia que cerca de metade desse lixo que vai parar no oceano \u00e9 pl\u00e1stico"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/l4DmMFQ9w8TNrV0BLxHAtIaRRKk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/21/667520/20180320225641824918a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/21/interna_forum_mundial_agua,667520/aquecimento-ameaca-complexo-do-everest-utilizado-por-240-milhoes-de-p.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Aquecimento amea\u00e7a complexo do Everest, utilizado por 240 milh\u00f5es de pessoas", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 21/03/2018", "descricao": "O aumento da temperatura tem alterado padr\u00f5es de chuva e neve no sistema h\u00eddrico da regi\u00e3o do hindu kushi do Himalaia, utilizado por um sexto da popula\u00e7\u00e3o do planeta. Estudo mostra ainda que 33% do gelo da \u00e1rea deve sumir ainda neste s\u00e9culo "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/PCic44lYdqwE8mrY2MQX6ixld7Q=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/21/667523/20180320230826589707o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/21/interna_forum_mundial_agua,667523/falta-de-recursos-limita-oferta-de-agua-e-saneamento-nos-paises-latino.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Falta de recursos limita oferta de \u00e1gua e saneamento nos pa\u00edses latinos ", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 21/03/2018", "descricao": "Aus\u00eancia de projetos e baixa capacidade financeira de estados e munic\u00edpios comprometem atendimento da popula\u00e7\u00e3o nos setores de infraestrutura h\u00eddrica e de saneamento b\u00e1sico"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/rlgXsCG4dBSoDWJnA54-AZPVlRc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667393/20180320154856404201o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/20/interna_forum_mundial_agua,667393/90-da-agua-na-producao-agricola-no-brasil-vem-de-chuvas-diz-ministro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "90% da \u00e1gua na produ\u00e7\u00e3o agr\u00edcola no Brasil v\u00eam de chuvas, diz ministro da Agricultura", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "15:46 - 20/03/2018", "descricao": "Segundo ele, apenas 10% do setor utilizam \u00e1gua captada por sistemas de irriga\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/fBmXc2OajqQP2xw67xo6wCXecgE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667340/20180320131257177417e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/20/interna_forum_mundial_agua,667340/data-para-fim-do-racionamento-sera-anunciada-em-maio-diz-rollemberg.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Data para fim do racionamento ser\u00e1 anunciada em maio, diz Rollemberg", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "13:10 - 20/03/2018", "descricao": "Segundo o governador, com o fim do per\u00edodo da chuva, ser\u00e1 poss\u00edvel calcular uma data segura para suspender os cortes no abastecimento, iniciados em 2017"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/oIPJIORMQErb6Y6O0BqCroOjXxY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667331/20180320123050189288o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/20/interna_forum_mundial_agua,667331/brasil-esta-entre-os-paises-que-mais-pesquisam-sobre-agua-na-internet.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Brasil est\u00e1 entre os pa\u00edses que mais pesquisam sobre \u00e1gua na internet", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "12:30 - 20/03/2018", "descricao": "Em 2017, o pa\u00eds foi respons\u00e1vel por 14% das buscas relacionadas ao tema no Google, atr\u00e1s apenas de Portugal e Som\u00e1lia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/HTwnjmtBKAKd9JCGCsnJ_treMEg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667247/20180319223857343060a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/20/interna_forum_mundial_agua,667247/turistas-aproveitam-forum-mundial-da-agua-para-conhecer-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Turistas aproveitam F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua para conhecer Bras\u00edlia", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 20/03/2018", "descricao": "Participantes aproveitam a estada na capital federal para visitar principais pontos tur\u00edsticos, mas nem todos tiveram a sorte de encontrar os locais abertos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/2BMjJj2hWMDBH-H8BlJv3EWhmlI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667251/20180319231238349254a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/20/interna_forum_mundial_agua,667251/catastrofes-relacionados-a-agua-causaram-perdas-de-us-306-bilhoes.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cat\u00e1strofes relacionadas \u00e0 \u00e1gua causaram perdas mundiais de US$ 306 bi em 2017", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 20/03/2018", "descricao": "Especialistas avaliam que a tend\u00eancia \u00e9 de que a cifra continue a subir caso n\u00e3o sejam tomadas provid\u00eancias na preserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas de florestas tropicais e grandes rios"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/oTlKbQ2SxCP1xjk34LZayadKgcE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/20/667252/20180319232507599924e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/forummundialdaagua/2018/03/20/interna_forum_mundial_agua,667252/temer-assina-decreto-que-amplia-areas-de-preservacao-marinha-no-brasil.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Temer assina decreto que amplia \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o marinha no Brasil", "pasta": "Noticia/ForumMundialdaAgua", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 20/03/2018", "descricao": "Quatro ilhas oce\u00e2nicas passar\u00e3o a integrar a \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o marinha a partir de hoje. Norma que prev\u00ea a expans\u00e3o determina ainda o aumento da \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de 1,5% para 25% do territ\u00f3rio ap\u00f3s o continente"}], "noticia/diadospais": [{"categoria": "Beleza ", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/uqv4W6w-ok1JF5XA1Ioa-fIEb1Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699966/20180810165003796408e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699966/cresce-a-procura-dos-homens-por-tratamentos-esteticos-e-cosmeticos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Vaidade sem g\u00eanero ", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Cresce a procura dos homens por tratamentos est\u00e9ticos e cosm\u00e9ticos\n"}, {"categoria": "Bichos", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/l2USURecS1KbPqc40yQf2LdSKqI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699969/20180810164834831837u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699969/como-os-nossos-filhos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Os pais de pet", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Para muitos tutores, a rela\u00e7\u00e3o com os c\u00e3es \u00e9, quase sempre, paternal"}, {"categoria": "MODA ", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/V1ggQQ1AQSIEz0ctXjnEwBUnIYU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699974/20180810170635987988e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699974/roupa-ideal-para-pais-de-varios-estilos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "A roupa ideal para o paiz\u00e3o", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Do roqueiro ao cl\u00e1ssico, do praiano ao moderno... Dicas para se vestir com muita personalidade e celebrar juntinho ao filho"}, {"categoria": "Casa", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/H6nbKx9t4-sAs-JQtceT4uyFYSY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699975/20180810171158134759u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699975/decoracao-divertida.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Decora\u00e7\u00e3o divertida ", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Levar o personagem de quadrinho preferido para dentro do lar pode se tornar uma \u00f3tima curti\u00e7\u00e3o para pais e filhos \n"}, {"categoria": "Comportamento", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LC-N-kG7ZqYRMtaAmHfoUv-1gPs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699960/20180810163108679256i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699960/cuidado-em-dose-dupla.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cuidado em dose dupla", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Eles fazem jus ao t\u00edtulo de pai duas vezes. Os av\u00f4s t\u00eam conquistado papel relevante na cria\u00e7\u00e3o dos netos"}, {"categoria": "T\u00edtulo", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8pDEHiAxNiVjKb7hYu4lau8A5FU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699961/20180810163414208497i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699961/a-gestacao-do-amor.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "A gesta\u00e7\u00e3o do amor", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Eles podem n\u00e3o sentir as mudan\u00e7as no corpo, mas compensam com uma participa\u00e7\u00e3o ativa do momento em que recebem a not\u00edcia da gravidez at\u00e9 a chegada do beb\u00ea. Conhe\u00e7a a gera\u00e7\u00e3o de homens que exigem protagonismo na cria\u00e7\u00e3o dos filhos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/bwYAYqXZY1J3-saXw2iMBQhPlyo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699964/20180810163814929002u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699964/em-comemoracao-ao-dia-dos-pais-convidamos-pais-e-filhos-para-viver-ave.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia dos Pais convidamos pais e filhos para viver aventuras e momentos \u00fanicos ", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Em parceria com a Slaviero Bras\u00edlia e com o Laborat\u00f3rio Exame, a\u00e7\u00e3o do Correio permitiu que as fam\u00edlias vivessem experi\u00eancias desafiadoras com o objetivo de fortalecer a uni\u00e3o entre elas "}, {"categoria": "Muito al\u00e9m da pol\u00edtica", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/v13D1y5GlYpk9dpfX_nKsdMqEyY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699967/20180810165144173794u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699967/paulo-rogerio-caffarelli-em-nome-da-familia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Paulo Rog\u00e9rio Caffarelli: em nome da fam\u00edlia", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Pai de tr\u00eas filhos, o conv\u00edvio com seus os rapazes \u00e9 pouco por causa da intensa rotina \u00e0 frente da institui\u00e7\u00e3o. Ainda assim, %u201C\u00e9 uma prioridade%u201D, garantiu. "}, {"categoria": "A casa \u00e9 sua", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/9Ij8NMJZs-jl6Yc1NEQOWCh7mKw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699978/20180810170010109354a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699978/para-toda-a-familia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Casa para toda a fam\u00edlia", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Com ambientes integrados, o publicit\u00e1rio Duda Moreira conta como pensou em um lar que contemplasse a vida com a mulher e os filhos\n"}, {"categoria": "ENCONTRO COM O CHEF ", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/63bYfdxiEg-FxGwRbUYTpfHDo08=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699981/20180810172410614598i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699981/conheca-a-historia-do-chef-do-carpe-diem-fernando-la-rocque.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Heran\u00e7a gastron\u00f4mica ", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Chef de um dos restaurantes mais tradicionais da cidade se inspirou em ensinamentos da av\u00f3, que hoje passa \u00e0 pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o\n"}, {"categoria": "Fitness & nutri\u00e7\u00e3o", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/k0FsM5IrES-vYLojmt7IhOFsm_8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/12/699982/20180810172844691940o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/12/dia-dos-pais-2018-noticia,699982/unidos-pelo-esporte.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Unidos pelo esporte", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/08/2018", "descricao": "Pedalar, nadar, andar de skate... Praticar atividades f\u00edsicas juntos \u00e9 um momento \u00fanico para estreitar os la\u00e7os entre pais e filhos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_a9YvxmBCPuormLmTLmKrKhf5PU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/10/699946/20180810142356963499e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/diadospais/2018/08/10/dia-dos-pais-2018-noticia,699946/inscricoes-abertas-para-projeto-que-reune-arte-e-mobilidade-urbana.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para projeto que re\u00fane arte e mobilidade urbana", "pasta": "Noticia/diadospais", "conteudo": "noticia", "data": "14:18 - 10/08/2018", "descricao": "S\u00e3o quatro vagas de pesquisa e produ\u00e7\u00e3o art\u00edsticas os selecionados ter\u00e3o aulas e palestras e receber\u00e3o R$ 2500"}], "noticia/holofote": [{"categoria": "Entrevista", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/y834PcBJ4bL0BqVwLQ3RjCbAoE4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/11/742217/20190311154915140077o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/03/11/interna-holofote,742217/pedro-burgos-a-checagem-exige-que-as-informacoes-nao-tenham-vies.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pedro Burgos: 'A checagem exige que as informa\u00e7\u00f5es n\u00e3o tenham vi\u00e9s'", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "15:44 - 11/03/2019", "descricao": "Especialista em jornalismo de dados fala sobre a rela\u00e7\u00e3o da \u00e1rea com o combate \u00e0s not\u00edcias falsas e a import\u00e2ncia de se vender o impacto dos jornais na sociedade"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/oO6LL3PYOVWTg_eKkXXcmDSZhDw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/07/741384/20190306193513395613e.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/03/07/interna-holofote,741384/cobranca-para-usar-whatsapp-e-falsa-mas-provoca-duvidas-no-internauta.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cobran\u00e7a para usar WhatsApp \u00e9 falsa, mas provoca d\u00favidas no internauta", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "10:30 - 07/03/2019", "descricao": "Texto fake em circula\u00e7\u00e3o na rede social \"ensina\" o usu\u00e1rio a manter o aplicativo \"no modo livre\" partir de s\u00e1bado"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/smgPDvHeCLi6aacfcxwzagrSrcU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/01/740467/20190228200702779494u.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/03/01/interna-holofote,740467/mobilizacao-internacional-lanca-acoes-de-combate-as-fake-news.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mobiliza\u00e7\u00e3o internacional lan\u00e7a a\u00e7\u00f5es de combate \u00e0s fake news", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "15:43 - 01/03/2019", "descricao": "Organiza\u00e7\u00e3o quer reunir mais de 750 mil assinaturas on-line para entreg\u00e1-las na sede do Facebook, nos Estados Unidos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/GJcMkK8CIY-ZFf4r-YRRRDoNI7g=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/28/740448/20190228152653783008i.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/28/interna-holofote,740448/deputado-joao-campos-mostra-precisao-mas-derrapa-em-fala-sobre-arena.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Deputado Jo\u00e3o Campos mostra precis\u00e3o, mas derrapa em dado da Arena Pernambuco", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "15:12 - 28/02/2019", "descricao": "O parlamentar do PSB de Pernambuco acertou cinco das sete informa\u00e7\u00f5es verificadas pelo Holofote"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/lGT1srSIrl7lcFoZdn75AKT2bGg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/27/740042/20190227155155147756u.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/27/interna-holofote,740042/texto-sobre-a-reestruturacao-do-soldo-de-militares-e-falso.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Texto sobre a reestrutura\u00e7\u00e3o do soldo de militares \u00e9 falso", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "15:30 - 27/02/2019", "descricao": "Mensagem diz que aumento para militares brasileiros foi aprovado pelo Senado, mas projetos sobre o assunto ainda est\u00e3o em tramita\u00e7\u00e3o no Congresso"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/VVxZ9loavRRh-wT1H340eHYCybo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/26/739954/20190226162842681901a.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/26/interna-holofote,739954/julia-lucy-acerta-e-erra-quando-assunto-sao-as-escolas-militarizadas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "J\u00falia Lucy acerta e erra quando o assunto s\u00e3o as escolas militarizadas", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "16:19 - 26/02/2019", "descricao": "Distrital tem raz\u00e3o quando afirma que a procura por esses col\u00e9gios em Goi\u00e1s \u00e9 alta. Mas n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel afirmar isso no que diz respeito ao DF"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mt6IQ2JJrGsfuq-UGk1fEWHiwmg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/26/739919/20190226153246341700a.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/26/interna-holofote,739919/decreto-presidencial-sobre-convocacao-militar-no-brasil-e-falso.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Decreto presidencial sobre convoca\u00e7\u00e3o militar no Brasil \u00e9 falso", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "15:23 - 26/02/2019", "descricao": "Documento que circula nas redes sociais dizendo que brasileiros dever\u00e3o participar de um treinamento para \"conflito armado com a Rep\u00fablica Bolivariana da Venezuela\" \u00e9 fake"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8DLesKpn1tLCBSzznVsix4z4HLM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739295/20190222181228353732e.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/22/interna-holofote,739295/mensagem-de-alerta-sobre-assaltantes-na-asa-norte-e-falsa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mensagem de alerta sobre assaltantes na Asa Norte \u00e9 falsa", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "18:31 - 22/02/2019", "descricao": "Segundo a PM, fotos de homem armado com uma faca s\u00e3o de uma briga na 103 Norte, n\u00e3o de um suposto roubo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/soeHIOT6t1iNmpOTrarwmAP8KG4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739296/20190222181239150201i.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/22/interna-holofote,739296/video-equipe-holofote-comenta-checagem-de-entrevistas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "V\u00eddeo: equipe Holofote comenta checagem de entrevistas ", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "18:08 - 22/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Bs7374Agf6xcN3uPT3FW4QVI998=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739195/20190222111223329786e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/22/interna-holofote,739195/e-mentira-cacas-da-venezuela-nao-sobrevoaram-roraima.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "\u00c9 mentira! Ca\u00e7as da Venezuela n\u00e3o sobrevoaram Roraima", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "11:11 - 22/02/2019", "descricao": "V\u00eddeo que circula nas redes sociais afirma que a fronteira foi violada por avi\u00f5es do pa\u00eds vizinho\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Ic09qh3cQE_aLIPurJuYvdZsTlk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/739081/20190221190238645071a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/22/interna-holofote,739081/em-duvida-se-e-fake-ou-fato-pergunte-ao-holofote-pelo-whatsapp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Em d\u00favida se \u00e9 fake ou fato? Pergunte ao Holofote pelo WhatsApp", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 22/02/2019", "descricao": "Basta enviar mensagens de texto, \u00e1udio ou de v\u00eddeo para o n\u00famero 99555-2589"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/CVBCM4zXrxKyW7rpS4IiqeObt6w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739027/20190221162409944004u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/21/interna-holofote,739027/marcelo-freixo-psol-rj-quase-tira-nota-10-em-checagem-do-holofote.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Marcelo Freixo (PSol/RJ) quase tira nota 10 em checagem do Holofote", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "16:30 - 21/02/2019", "descricao": "De sete respostas verificadas, o parlamentar acertou em cheio seis. Em apenas uma delas, ele respondeu com imprecis\u00e3o "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/cLOq-4eoYA3EGaAWNzhxWosPX3E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738785/20190220155050509077u.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/20/interna-holofote,738785/ibaneis-rocha-manda-bem-em-discurso-para-o-empresariado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ibaneis Rocha manda bem em discurso para o empresariado", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "15:45 - 20/02/2019", "descricao": "Das quatro afirma\u00e7\u00f5es verificadas pelo Holofote, o governador acertou tr\u00eas. Uma delas apresentou leve inconsist\u00eancia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/6XJOJwUQi0sX5IkfA-zyulLIz3s=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/19/738422/20190219120347877127e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/19/interna-holofote,738422/golpe-de-multas-falsas-no-df.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mensagem alertando para golpe de multas falsas n\u00e3o \u00e9 do Detran", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "11:59 - 19/02/2019", "descricao": "O \u00f3rg\u00e3o afirma que n\u00e3o se comunica com os condutores por meio de e-mail ou WhatsApp"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/JXEnf8b4i9u9R7Pu-N4lpuqJ364=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/18/738106/20190217185600582870i.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/18/interna-holofote,738106/paulo-hartung-ex-governador-do-es-quase-gabarita-em-entrevista.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Paulo Hartung, ex-governador do ES, quase gabarita em entrevista", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "10:30 - 18/02/2019", "descricao": "\u00c0 frente do governo do estado, Hartung equilibrou as contas p\u00fablicas e virou refer\u00eancia no pa\u00eds. Confira verifica\u00e7\u00e3o feita pelo Holofote em conversa com o jornalista Roberto D\"\u00c1vila"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/BobK1Mykg_aznAI0TrBOHO2Zpyc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/16/737990/20190216170021750548e.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/16/interna-holofote,737990/mensagem-do-pcc-e-verdadeira.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "\u00c9 fake! Amea\u00e7a atribu\u00edda ao PCC n\u00e3o passa de not\u00edcia falsa", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "16:40 - 16/02/2019", "descricao": "Segundo o governo de S\u00e3o Paulo, \u00e1udios e mensagens em circula\u00e7\u00e3o nas redes sociais s\u00e3o falsas e n\u00e3o deve ser repassadas pela popula\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8TyDh-ljnbhRkijlfcFnaQ7k0ek=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/15/737825/20190215172959633425a.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/15/interna-holofote,737825/cuidado-premio-milionario-dado-pelo-facebook-nao-passa-de-mentira.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cuidado! Pr\u00eamio milion\u00e1rio 'dado pelo Facebook' n\u00e3o passa de mentira", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "17:20 - 15/02/2019", "descricao": "E-mail enviado na quinta-feira (14/2) afirma que usu\u00e1rio da rede social receber\u00e1 US$ 1,5 milh\u00e3o. Mensagem, no entanto, \u00e9 uma prov\u00e1vel tentativa de golpe"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Qq_L3I1TJr2pFqQFQi88cGFrFgI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/14/737578/20190214164955740863i.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/14/interna-holofote,737578/pode-confiar-corrente-para-ajudar-pets-e-real-mas-confira-os-dados.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pode confiar: corrente do bem para ajudar pets \u00e9 real. Mas confira os dados!", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "16:56 - 14/02/2019", "descricao": "Perfil do Instagram d\u00e1 op\u00e7\u00f5es de ajuda aos animais. Antes de fazer o dep\u00f3sito, por\u00e9m, conhe\u00e7a o trabalho e veja se as informa\u00e7\u00f5es repassadas s\u00e3o verdadeiras"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/HE7jmMLN5xHLST_pBD6NNhAtVoo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/13/736853/20190212155156807365i.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/13/interna-holofote,736853/e-mentira-sandy-e-junior-nao-tem-turne-marcada-ate-agora-para-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "\u00c9 mentira! Sandy e J\u00fanior n\u00e3o t\u00eam turn\u00ea marcada, at\u00e9 agora, para 2019", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "10:01 - 13/02/2019", "descricao": "Para a frustra\u00e7\u00e3o dos f\u00e3s, publica\u00e7\u00e3o no Instagram n\u00e3o \u00e9 verdade, como mostra verifica\u00e7\u00e3o do Holofote"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/IaHyAbBr3xGjozK6Eyc8zhhCsu8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/737019/20190212152231814073o.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/holofote/2019/02/12/interna-holofote,737019/e-falso-ex-presidente-da-republica-jose-sarney-nao-morreu.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "\u00c9 falso! Ex-presidente da Rep\u00fablica Jos\u00e9 Sarney n\u00e3o morreu", "pasta": "Noticia/Holofote", "conteudo": "noticia", "data": "15:34 - 12/02/2019", "descricao": "Fake news circulou no WhatsApp no in\u00edcio da manh\u00e3 com link que abre imagem do deputado federal Tiririca"}], "noticia/correio talks": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/VuZD42NmcbDOxGpMJnUy2sWhgHw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/14/725300/20181214002204496200i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/sifilis/2018/12/14/noticias-sifilis,725300/ministerio-da-saude-registra-aumento-nos-tres-tipos-de-sifilis-no-pais.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade registra aumento nos tr\u00eas tipos de s\u00edfilis no pa\u00eds", "pasta": "Noticia/Correio Talks/sifilis", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/12/2018", "descricao": "Em evento no audit\u00f3rio do <b>Correio</b>, especialistas debatem sobre diagn\u00f3stico e solu\u00e7\u00f5es para o controle da doen\u00e7a"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/bf5b1g2PZygHxTYKy4cUn94MRJw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/18/674451/20180418003647876655i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/defesadoconsumidor/2018/04/18/noticias-informarenaoproibir,674451/correio-talks-cidadao-e-livre-para-fazer-suas-escolhas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Correio Talks: cidad\u00e3o \u00e9 livre para fazer suas escolhas", "pasta": "Noticia/Correio Talks/defesadoconsumidor", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 18/04/2018", "descricao": "Especialistas dizem que o Estado tem que ser um bom regulador e n\u00e3o restringir o que os consumidores devem comprar. Falta de op\u00e7\u00e3o leva ao mercado ilegal"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4XfH74ig_C42YpVzJeUDA-rm9pc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670492/20180402194511512221o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/empreendedorismo-feminino/2018/04/02/noticias-empreendedorismofeminino,670492/criadora-do-sacoleiros-de-luxo-da-dicas-para-abrir-o-proprio-negocio.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Criadora do e-commerce Sacoleiros de Luxo d\u00e1 dicas para abrir o pr\u00f3prio neg\u00f3cio", "pasta": "Noticia/Correio Talks/Empreendedorismo Feminino", "conteudo": "noticia", "data": "19:43 - 02/04/2018", "descricao": "Adriana Lima, 39 anos, \u00e9 moradora de Ceil\u00e2ndia e come\u00e7ou seu neg\u00f3cio com um capital de apenas R$ 300"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/pkDjUJquD2jUGf7HBcT-fzw1UGk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670488/20180402194056394665e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/empreendedorismo-feminino/2018/04/02/noticias-empreendedorismofeminino,670488/mulheres-ocupam-cada-vez-mais-cargos-importantes-em-empresas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mulheres ocupam cada vez mais cargos importantes em empresas", "pasta": "Noticia/Correio Talks/Empreendedorismo Feminino", "conteudo": "noticia", "data": "19:37 - 02/04/2018", "descricao": "No entanto, elas ainda n\u00e3o ganham, em m\u00e9dia, o que os homens recebem para fazer exatamente a mesma coisa"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Be3iO1B1Swn4vpHBQW6DqwACJn8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670486/20180402193605641102u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/empreendedorismo-feminino/2018/04/02/noticias-empreendedorismofeminino,670486/socia-fundadora-do-sabin-driblou-o-preconceito-e-conquistou-o-mercado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "S\u00f3cia-fundadora do Sabin driblou o preconceito e conquistou o mercado de laborat\u00f3rios cl\u00ednicos", "pasta": "Noticia/Correio Talks/Empreendedorismo Feminino", "conteudo": "noticia", "data": "19:32 - 02/04/2018", "descricao": "Janete Vaz chegou a Bras\u00edlia com um filho, diploma de bioqu\u00edmica da Universidade Federal de Goi\u00e1s na m\u00e3o e quatro recomenda\u00e7\u00f5es de trabalho. Nenhuma delas deu certo, mas isso foi s\u00f3 mais um motivo para ela arrega\u00e7ar as mangas e mostrar a que veio"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/oc8P74YvSdmL-T-ecFJ178gU8Gk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670484/20180402193337496019i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/empreendedorismo-feminino/2018/04/02/noticias-empreendedorismofeminino,670484/as-mulheres-fazem-uma-diferenca-enorme-no-mundo-diz-reitora-do-iesb.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "\"As mulheres fazem uma diferen\u00e7a enorme no mundo\", diz reitora do Iesb", "pasta": "Noticia/Correio Talks/Empreendedorismo Feminino", "conteudo": "noticia", "data": "19:31 - 02/04/2018", "descricao": "Fundada em 1994, a institui\u00e7\u00e3o tem sete unidades no Distrito Federal e em Goi\u00e1s. Nasceu com 320 alunos e, hoje, conta com 18 mil estudantes"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/zy3xF_jnM0qZWNmdd3gP85eA4H4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670479/20180402192645996984a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/empreendedorismo-feminino/2018/04/02/noticias-empreendedorismofeminino,670479/diversidade-auxilia-mulheres-na-construcao-da-identidade.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Diversidade auxilia mulheres na constru\u00e7\u00e3o da identidade", "pasta": "Noticia/Correio Talks/Empreendedorismo Feminino", "conteudo": "noticia", "data": "19:23 - 02/04/2018", "descricao": "A sa\u00edda para quebrar os vieses inconscientes negativos \u00e9 o conhecimento, segundo Mariana Deperon, s\u00f3cia-fundadora e CEO da Consultoria Tree Diversidade de educa\u00e7\u00e3o de g\u00eanero"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/9NhxIbV_V88mtqoUYgs0JTZM_ik=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/04/02/670480/20180402192619299476e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correio-talks/empreendedorismo-feminino/2018/04/02/noticias-empreendedorismofeminino,670480/dhi-ribeiro-conta-como-venceu-as-dificuldades-em-um-meio-machista.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": " Dhi Ribeiro conta como venceu as dificuldades em um meio predominantemente machista", "pasta": "Noticia/Correio Talks/Empreendedorismo Feminino", "conteudo": "noticia", "data": "19:22 - 02/04/2018", "descricao": "No mercado de trabalho, Dhi destaca que a diferencia\u00e7\u00e3o de trabalho, o ass\u00e9dio sexual e psicol\u00f3gico e o corporativismo empresarial s\u00e3o obst\u00e1culos frequentes na vida da mulher"}], "noticia/carnaval": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/KGZ8w3WG3m2WFOORCRQmgpmMoYw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/23/290790/20120223112414801916a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/23/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290790/academicos-da-asa-norte-e-a-vencedora-do-grupo-especial-do-carnaval-no-df.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Acad\u00eamicos da Asa Norte \u00e9 a vencedora do Grupo Especial do carnaval no DF", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "12:57 - 23/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/O9YiPgoKPvM1iWFkHDHQuEK_Kas=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/23/290754/20120222211520620484a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/23/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290754/escola-de-samba-campea-do-carnaval-do-df-sera-conhecida-na-manha-de-hoje.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Escola de samba campe\u00e3 do carnaval do DF ser\u00e1 conhecida na manh\u00e3 de hoje ", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "07:18 - 23/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Du6EQPAKKYYJF9G9HqMB6_Htv80=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290731/20120222174936790147o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/22/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290731/unidos-da-tijuca-e-a-escola-campea-do-carnaval-do-rio-de-janeiro-de-2012.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Unidos da Tijuca \u00e9 a escola campe\u00e3 do carnaval do Rio de Janeiro de 2012", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "17:45 - 22/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/H_Cvf3AP4STg9NAdwC-ZgyZc2TM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290668/20120222075321141892o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/22/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290668/gavioes-e-imperio-podem-ser-excluidas-da-elite-por-tumulto-na-apuracao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Gavi\u00f5es e Imp\u00e9rio podem ser exclu\u00eddas da elite por tumulto na apura\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "07:49 - 22/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/lEcDTdivRrzN297f0ENYG3l_sBo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290653/20120221220206207725i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/22/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290653/interprete-de-lamartine-neusa-franca-conta-historia-dos-tres-minutos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Int\u00e9rprete de Lamartine, Neusa Fran\u00e7a conta \"hist\u00f3ria dos tr\u00eas minutos\"", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "06:57 - 22/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4_hTOFJXxf3Ple1cKWlsw1N18JM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/22/290657/20120221221754617700e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/22/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290657/rebanhao-reune-10-mil-catolicos-no-ginasio-nilson-nelson.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Rebanh\u00e3o re\u00fane 10 mil cat\u00f3licos no gin\u00e1sio Nilson Nelson", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "06:54 - 22/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/YIwPT2iRMZIrh-YXli81cegfOtg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290644/20120221215134764092e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290644/seis-escolas-desfilam-hoje-no-ceilambodromo-em-busca-do-titulo-de-campea.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Seis escolas desfilam hoje no Ceilamb\u00f3dromo em busca do t\u00edtulo de campe\u00e3 ", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "20:49 - 21/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/sS8EnXUBA3q9oTCaxw16pow1Tx8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290634/20120221193548631547e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290634/confusao-interrompe-a-apuracao-da-notas-das-escolas-de-samba-em-sao-paulo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confus\u00e3o interrompe a apura\u00e7\u00e3o da notas das escolas de samba em S\u00e3o Paulo", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "17:54 - 21/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mBQSfdv4aQezQV1twS4G2EWe5ec=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290628/20120221162139151805o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290628/pacotao-volta-as-ruas-de-brasilia-com-folia-e-critica-aos-fichas-sujas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pacot\u00e3o volta \u00e0s ruas de Bras\u00edlia com folia e cr\u00edtica aos fichas sujas", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "16:17 - 21/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/YP1xbydrRZFCTTt0eOuglbwGp10=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290600/20120221122335784890u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290600/google-comemora-o-carnaval-com-logotipo-personalizado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Google comemora o carnaval com logotipo personalizado", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "12:19 - 21/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/cm4aMMnfPYO73kgTomqYnS4J51U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290583/20120221090416817071u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290583/ao-contrario-do-que-ocorre-no-rio-em-brasilia-folioes-nao-sao-coibidos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ao contr\u00e1rio do que ocorre no Rio, em Bras\u00edlia foli\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o coibidos", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "08:56 - 21/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/412B0Ov2G55V4ukCQI8wF3J6DlY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290582/20120221085812664422i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290582/mais-de-7-mil-folioes-engrossaram-a-despedida-do-galinho-de-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mais de 7 mil foli\u00f5es engrossaram a despedida do Galinho de Bras\u00edlia", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "08:54 - 21/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/A2g2wcQvTnTEtPPHiDP7Eq56Zrg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/21/290577/20120221075517956788a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/21/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290577/sao-clemente-mangueira-e-unidos-da-tijuca-se-destacam-no-desfile-do-rio.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "S\u00e3o Clemente, Mangueira e Unidos da Tijuca  se destacam no desfile do Rio", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "07:52 - 21/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ixIRy_eCGiSv7J3DOwENo3p1fos=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290576/20120220234141340909a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290576/seis-escolas-do-grupo-especial-encerram-os-desfiles-na-sapucai.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Seis escolas do grupo especial encerram os desfiles na Sapuca\u00ed ", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "23:36 - 20/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/NwJ3Wf1Z5pTX1oYaJUSmH0ExZEE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290563/20120220220751805662e.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290563/unidos-do-recanto-das-emas-fecha-a-noite-de-desfiles-no-ceilambodromo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Unidos do Recanto das Emas fecha a noite de desfiles no Ceilamb\u00f3dromo", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "20:04 - 20/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/SOru6fZI0vvPNjSCBgp4kvaRsZQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290551/20120220223935968307a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290551/galinho-de-brasilia-chega-ao-gran-folia-com-quase-duas-horas-de-atraso.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Galinho de Bras\u00edlia chega ao Gran Folia com quase duas horas de atraso ", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "19:09 - 20/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LABh3hi-8PnZkW9mJCgNfxToWSM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290548/20120220192302242263e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290548/mamae-tagua-arrasta-folioes-animados-para-a-praca-do-di.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mam\u00e3e Tagu\u00e1 arrasta foli\u00f5es animados para a Pra\u00e7a do DI", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "18:07 - 20/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/hwawhqYT5zD5NwnSPwoJMAavtc0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290547/20120220190039428392u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290547/bloco-aparelhinho-leva-300-pessoas-as-ruas-do-setor-bancario-sul.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bloco Aparelhinho leva 300 pessoas as ruas do Setor Banc\u00e1rio Sul", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "18:03 - 20/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/05PiIH_H4cBO4PSVQTMePqZJ79Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290489/20120220120056329209u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290489/portela-beija-flor-e-vila-isabel-sao-destaques-no-primeiro-dia-de-desfiles.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Portela, Beija-flor e Vila Isabel s\u00e3o destaques no primeiro dia de desfiles", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "11:36 - 20/02/2012", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1lqPTlc23ZpAsR_xzwlDrLJUbrE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2012/02/20/290465/20120220083529679137u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/carnaval/carnaval-2012/2012/02/20/capa-euestudante-galeria-de-fotos,290465/desfile-no-ceilambodromo-mobilizou-blocos-que-sonham-com-o-grupo-de-acesso.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Desfile no Ceilamb\u00f3dromo mobilizou blocos que sonham com o grupo de acesso", "pasta": "Noticia/Carnaval/Carnaval 2012", "conteudo": "noticia", "data": "08:27 - 20/02/2012", "descricao": null}], "noticia/meu lugar": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/aSnT4N5obuPR70Aabut5MJJRUsc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686142/20180605184228335963a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686142/bom-preco-e-qualidade-sao-marcas-dos-saloes-de-beleza-de-taguatinga.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bom pre\u00e7o e qualidade s\u00e3o marcas dos sal\u00f5es de beleza de Taguatinga", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:14 - 05/06/2018", "descricao": "Desde o surgimento da cidade, sal\u00f5es de beleza est\u00e3o presentes na vida do taguatinguense, com nomes de destaque e grande clientela"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/f0eYYXALi8PsmLvE2DAbwmSG4OI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686057/20180604181904437387u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686057/diversidade-de-produtos-e-precos-sao-atrativos-de-taguatinga.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Diversidade de produtos e pre\u00e7os s\u00e3o atrativos do com\u00e9rcio de Taguatinga", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "descricao": "No anivers\u00e1rio de 60 anos da cidade, com\u00e9rcio repleto de op\u00e7\u00f5es \u00e9 destaque entre moradores e visitantes"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LdWqdzldfb5GDIPUIzXbCYBYrOY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686058/20180604182437522944i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686058/onde-comer-em-taguatinga.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Gastronomia de Taguatinga se destaca pela variedade de bares e restaurantes", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "descricao": "O restaurante Santana, por exemplo, \u00e9 um dos favoritos da clientela: card\u00e1pio apresenta pratos simples, mas tamb\u00e9m drinques sofisticados e internacionais"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/spzu28fPvzjwLEiIGH2-e6yXkco=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686059/20180604181838810244e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686059/universidades-de-ponta-fazem-de-taguatinga-uma-referencia-em-educacao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Universidades de ponta fazem de Taguatinga uma refer\u00eancia em educa\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "descricao": "Cidade concentra unidades dos principais centros privados de ensino superior do Distrito Federal"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ewdUgn04Mc27HsKs7FzOjvzERRw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686061/20180605185009992633u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686061/industria-diversificada-e-um-dos-pilares-economicos-de-taguatinga.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ind\u00fastria diversificada \u00e9 um dos pilares econ\u00f4micos de Taguatinga", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "descricao": "Para moradores, Taguatinga ainda tem potencial para crescer industrialmente"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/nZTkwYRquc-qJNp7I3tU1vrCITA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686069/20180605185228451414o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686069/taguatinga-e-polo-de-saude-e-concentra-importantes-hospitais-do-df.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Taguatinga \u00e9 polo de sa\u00fade e concentra importantes hospitais do DF", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "descricao": "Hospital Santa Marta, por exemplo, possui 1.650 profissionais contratados e 500 m\u00e9dicos no corpo cl\u00ednico"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/HI8cf3eyudL7WTHA7iY4Z528Chk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686076/20180604192541625653o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686076/pet-shop-em-taguatinga.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pet shops oferecem cuidados especiais para animais de estima\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "descricao": "De acess\u00f3rios a banhos, passando por consultas, as pet shops se espalham por Taguatinga"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Cw_Ysd_maotrcWUIAmL2kl2f-tY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686082/20180604194455502908i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686082/parques-da-cidade-sao-espacos-para-quem-investe-na-qualidade-de-vida.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Parques da cidade s\u00e3o espa\u00e7os para quem investe na qualidade de vida", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "descricao": "O verde do Taguaparque \u00e9 um ref\u00fagio para os moradores de Taguatinga.  Com 89 hectares, o espa\u00e7o conta com quadras de v\u00f4lei, de futebol de areia e de basquete, pista de corrida, gin\u00e1sio, aparelhos de gin\u00e1stica e centro cultural"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_CBkQ9M0K2HFnyci3SzUF_vOxlw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686064/20180604184005157609e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686064/festas-baladas-e-uma-agitada-cena-cultural-fazem-taguatinga-fervilhar.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Festas, baladas e uma agitada cena cultural fazem Taguatinga fervilhar", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/06/2018", "descricao": "A voca\u00e7\u00e3o art\u00edstica \u00e9 um legado que a cidade preserva em v\u00e1rios espa\u00e7os. Pra quem curte um agito, h\u00e1 op\u00e7\u00f5es para todos os gostos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1C4WqDXP8S5aV-Fs6fxTp3oRCMw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/06/05/686141/20180605062325510924e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/taguatinga/2018/06/05/noticias_meulugartaguatinga,686141/quantos-anos-tem-a-cidade-de-taguatinga.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Meu lugar: Taguatinga completa 60 anos com muitas hist\u00f3rias para contar", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Taguatinga", "conteudo": "noticia", "data": "05:50 - 05/06/2018", "descricao": "Conhe\u00e7a um pouco das pessoas e da economia da principal cidade do DF\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RPmVMkEFBB8pNlojBqxhzW8K6Jg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/28/669262/20180327235442161624o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/28/noticias_meulugarceilandia,669262/moradores-de-ceilandia-celebram-47-aniversario-da-regiao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Moradores de Ceil\u00e2ndia celebram 47\u00ba anivers\u00e1rio da regi\u00e3o ", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 28/03/2018", "descricao": "Quem mora na regi\u00e3o administrativa elogiou a publica\u00e7\u00e3o que destaca o lugar como um das mais acolhedores do Distrito Federal"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/c-JBQ5bXJQ40OXFDte6W8F0S5QE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668624/20180326142645934945e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668624/o-lugar-que-escolhi.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "O lugar que escolhi!", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "07:02 - 27/03/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/c3CUTVkeh7LDmStH-TquK53q8rs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668879/20180326184927123932u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668879/gastronomia-de-ceilandia-se-caracteriza-pela-diversidade.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "De tudo um pouco: gastronomia de Ceil\u00e2ndia se caracteriza pela diversidade", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "07:01 - 27/03/2018", "descricao": "Do gostinho do sert\u00e3o aos sabores italianos, tem de tudo um pouco para os amantes da gastronomia; confira"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/xDwUvsZLxEbNStmLZUEc-kpMiyw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668891/20180326191636635129o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668891/servico-e-preco-atrativo-fazem-ceilandia-ser-um-polo-comercial.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Qualidade do servi\u00e7o e pre\u00e7o atrativo fazem de Ceil\u00e2ndia um polo comercial independente", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 27/03/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ZIfOybciHlY-9t-y5bu6KvFqU-w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668910/20180326200135655389i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668910/ceilandia-mantem-a-tradicao-das-grandes-feiras.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ceil\u00e2ndia mant\u00e9m a tradi\u00e7\u00e3o das grandes feiras", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "06:45 - 27/03/2018", "descricao": "Feira Central de Ceil\u00e2ndia re\u00fane compras, lazer, cultura e gastronomia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/E4_JurXdhoTB4uXLyRtOHqD2EEo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668915/20180326200948480426u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668915/jk-shopping-se-consolida-tambem-como-espaco-para-convivencia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "JK Shopping se consolida tamb\u00e9m como espa\u00e7o para conviv\u00eancia", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "06:30 - 27/03/2018", "descricao": "O espa\u00e7o trouxe o primeiro cinema para a cidade, e possui diversas \u00e1reas para entretenimento e lazer"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/o76YzoFk09AaTcAGnZbPnP0C7Bs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668917/20180326201407907210e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668917/conheca-rebeca-realleza-voz-feminina-do-rap-de-ceilandia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Conhe\u00e7a Rebeca Realleza, voz feminina do rap de Ceil\u00e2ndia", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "06:15 - 27/03/2018", "descricao": "Ceil\u00e2ndia \u00e9 protagonista nas letras de Rebeca, mas n\u00e3o \u00e9 a viol\u00eancia e a criminalidade que aparecem nas m\u00fasicas da rapper que mora no Sol Nascente"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/tY9mQ5lBlLeVFXdehA7v7s-f9io=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668919/20180326202012211673a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668919/historia-de-ceilandia-se-mistura-com-o-nordeste.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Hist\u00f3ria de Ceil\u00e2ndia se mistura com o Nordeste", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 27/03/2018", "descricao": "Casa do Cantador foi criada justamente para abrigar a cultura nordestina na regi\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/C5ZA6jFgrnABX6q60Q3V3oVjfQ8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668922/20180326202359454125a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668922/ceilandia-e-berco-de-grandes-atletas-vila-olimpica-e-referencia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ceil\u00e2ndia \u00e9 ber\u00e7o de grandes atletas; Vila Ol\u00edmpica \u00e9 refer\u00eancia", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "05:45 - 27/03/2018", "descricao": "Espa\u00e7o oferece cursos e diversas modalidades, como nata\u00e7\u00e3o, basquete, futebol, v\u00f4lei, gin\u00e1stica art\u00edstica e atletismo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/hfr3WSmt6nQWWh99VCzuGcJp8y8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/03/27/668928/20180326203340473860o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/meu-lugar/ceilandia/2018/03/27/noticias_meulugarceilandia,668928/campus-da-unb-em-ceilandia-garante-ensino-de-qualidade-e-gratuito.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "C\u00e2mpus da UnB em Ceil\u00e2ndia garante ensino de qualidade e gratuito", "pasta": "Noticia/Meu Lugar/Ceilandia", "conteudo": "noticia", "data": "05:30 - 27/03/2018", "descricao": "Inaugurada no segundo semestre de 2008, a faculdade completa 10 anos em 2018"}], "noticia/cidades": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/nEVKcJr9x2BoT9cj4Q2RYl43_Uo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743099/20190315000253834093i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743099/dois-homens-sao-mortos-a-tiros-em-ceilandia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Dois homens s\u00e3o mortos a tiros em Ceil\u00e2ndia", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "23:46 - 14/03/2019", "descricao": "V\u00edtimas foram encontradas com marcas de bala pelo corpo. Casos aconteceram na QNN 24 e na QNN 3"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/CLZG1VjubyPRs1uudAfGnciGIZs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743087/20190314222634541808u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743087/pm-encontra-homem-fingindo-ser-policial-do-bope-no-recanto-das-emas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "PM encontra homem fingindo ser policial do Bope no Recanto das Emas", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "21:59 - 14/03/2019", "descricao": "Ele usava camiseta igual ao uniforme do batalh\u00e3o, al\u00e9m de um falso brev\u00ea. Na delegacia, ele assinou um termo circunstanciado e foi liberado"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vPBu1c1zG8wW19uqpXWhDayHwrE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743076/20190314215849472296u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743076/adolescente-e-atropelado-no-recanto-das-emas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Adolescente \u00e9 atropelado no Recanto das Emas ", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "21:57 - 14/03/2019", "descricao": "Aparentemente consciente, o jovem reclamava de dor e perguntava o que havia acontecido"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/QqdMFmdkDhamkgvEfLZwZTJZ7e0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743075/20190314215558502024u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743075/justica-bloqueia-r-5-4-milhoes-de-seita-acusada-de-trabalho-escravo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Justi\u00e7a bloqueia  R$ 5,4 milh\u00f5es de seita acusada de trabalho escravo", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "21:54 - 14/03/2019", "descricao": "Valor ser\u00e1 destinado ao pagamento dos trabalhadores. No in\u00edcio do m\u00eas uma opera\u00e7\u00e3o do GDF e do Governo Federal encontrou mais de 90 pessoas em condi\u00e7\u00f5es degradantes"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/NH01WopuA0-rU2Tu6BQ8-P7PBFM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742993/20190314154116853880o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742993/tarifa-minima-na-conta-de-agua-deixara-de-ser-cobrada-a-partir-de-2020.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Tarifa m\u00ednima na conta de \u00e1gua deixar\u00e1 de ser cobrada a partir de 2020", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "21:05 - 14/03/2019", "descricao": "Resultado de Lei Distrital sancionada em fevereiro, fim da cobran\u00e7a est\u00e1 previsto para 1\u00ba de janeiro do ano que vem"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ZtWpNf3Z2FPjunkqbKgGz24uoVk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743035/20190314182409469394i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743035/audiencia-publica-para-discutir-uso-da-orla-do-lago-paranoa-no-tjdft.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "TJ promove audi\u00eancia p\u00fablica para discutir uso da orla do Lago nessa sexta", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "20:48 - 14/03/2019", "descricao": "Todos os interessados na discuss\u00e3o sobre o uso adequado, sustent\u00e1vel e desejado da Orla do Lago Parano\u00e1 poder\u00e3o participar da audi\u00eancia p\u00fablica, sujeito a lota\u00e7\u00e3o do audit\u00f3rio"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/giivzHJf_h1wjRbkcDtMf4AuJLI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743064/20190314201500365090a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743064/roubo-de-carro-leva-policia-a-encontrar-ponto-de-distribuicao-de-droga.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Roubo de carro leva pol\u00edcia a encontrar ponto de distribui\u00e7\u00e3o de drogas", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "20:23 - 14/03/2019", "descricao": "Um homem de 35 anos foi preso e um adolescente de 17 apreendido em Planaltina. Com eles, os policiais encontraram drogas, armas e muni\u00e7\u00f5es"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/yB9EZaexy8Vxr1zvv9UfyD2Hjuo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743007/20190314155501566543e.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743007/homem-tenta-matar-vizinho-por-se-incomodar-com-barulho-durante-jogo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Homem tenta matar vizinho por se incomodar com barulho durante jogo", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "18:15 - 14/03/2019", "descricao": "Jovem assistia a partida com amigos, quando o morador da casa dos fundos jogou pedras neles. Ao questionarem a a\u00e7\u00e3o, o suspeito atirou na v\u00edtima "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/o6HEtmF0ZpLtHyc0BonX5RGX0A4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742996/20190314154404601893o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742996/motorista-invade-a-contramao-e-tenta-fugir-apos-ser-abordado-detran.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Motorista invade a contram\u00e3o e tenta fugir ap\u00f3s ser abordado pelo Detran", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "17:00 - 14/03/2019", "descricao": "O ve\u00edculo havia sido roubado 15 minutos antes na Asa Norte. Ao avistarem as viaturas, o motorista invadiu a contram\u00e3o da via, atingiu uma placa e fugiu, abandonando o carro"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/f1-Jv9MMgvo0ZFP0f3SvGFAQjAI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742985/20190314151611804340e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742985/linhas-de-onibus-de-ceilandia-terao-reforco-e-mudancas-de-itinerario.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Linhas de \u00f4nibus de Ceil\u00e2ndia ter\u00e3o refor\u00e7o e mudan\u00e7as de itiner\u00e1rio", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "16:21 - 14/03/2019", "descricao": "De acordo com o DFTrans s\u00e3o medidas necess\u00e1rias para otimizar a opera\u00e7\u00e3o do sistema, que, hoje, registra linhas sobrepostas e com um tempo de percurso maior para os usu\u00e1rios"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DGBUx4AL6QTPHknmMyW6CfZNmHI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742952/20190314153657773681a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742952/gdf-apresenta-acoes-realizadas-no-parque-saburo-onoyama-em-taguatinga.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "GDF apresenta a\u00e7\u00f5es realizadas no Parque Saburo Onoyama, em Taguatinga", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "15:37 - 14/03/2019", "descricao": "Os parques de \u00c1guas Claras e o Ezechias Heringer, no Guar\u00e1, ser\u00e3o os pr\u00f3ximos a receber o projeto de revitaliza\u00e7\u00e3o, a partir da pr\u00f3xima semana"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/7l6mI-6M7QWxD064mlnMUOThjwA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742942/20190314131202268557o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742942/ato-na-em-brasilia-lembra-um-ano-da-morte-da-vereadora-marielle-franco.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ato em Bras\u00edlia lembra um ano da morte da vereadora Marielle Franco", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "14:25 - 14/03/2019", "descricao": "O ato contou com performances, falas, m\u00fasicas, a distribui\u00e7\u00e3o de 365 placas representando os 365 dias do assassinato de Marielle Franco e Anderson Gomes"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/jKFWvk1Ny8JrBG9KZJVn5Vqz8jw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742931/20190314121248879171e.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742931/grilagem-de-terras-policia-prende-um-e-realiza-buscas-em-arniqueiras.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Grilagem de terras: pol\u00edcia prende um e realiza buscas em Arniqueiras", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "12:05 - 14/03/2019", "descricao": "Na nova fase da Opera\u00e7\u00e3o Terra Limpa deflagrada nesta quinta, al\u00e9m dos mandados de busca, agentes da Dema prenderam duas pessoas em flagrante pelo crime de porte ilegal de arma de fogo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ySuHBSgC2SFRkTLwYuU2ROQCG5s=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742902/20190314113614527243o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742902/elevador-de-hospital-despenca-nove-andares-com-16-pessoas-dentro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Elevador de hospital despenca nove andares com 16 pessoas dentro", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "11:05 - 14/03/2019", "descricao": "Dezesseis oper\u00e1rios ficaram presos no equipamento. De acordo com o hospital, eles sofreram apenas ferimentos leves, foram atendidos e j\u00e1 receberam alta"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/POyiQPLISIc5jNwsKg3Bf_Xkmdw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742896/20190314104345429731a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742896/ponte-costa-e-silva-e-rebatizada-em-homenagem-a-marielle-franco.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ponte Costa e Silva \u00e9 'rebatizada' em homenagem a Marielle Franco", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "10:23 - 14/03/2019", "descricao": "Ativistas feministas e o Movimento Olga Ben\u00e1rio 'rebatizaram' a Ponte Costa e Siva para lembrar um ano da execu\u00e7\u00e3o da vereadora Marielle Franco e do motorista Anderson Gomes. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/VOcP0_TjepMwdt5NfvFIT5kw3sY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742895/20190314103122135014e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742895/portao-aberto-facilitou-acao-de-ladroes-em-condominio-do-park-way.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Port\u00e3o aberto facilitou a\u00e7\u00e3o de ladr\u00f5es em condom\u00ednio do Park Way ", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "10:20 - 14/03/2019", "descricao": "Mulheres e crian\u00e7as foram trancadas em arm\u00e1rio durante assalto a casa no bairro nobre. Condom\u00ednio estava aberto por causa de obras. Trio fugiu antes da chegada da pol\u00edcia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LxsMky4EaFHMf-r81UHUfzvAoq4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742891/20190314101802447149i.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742891/gdf-assina-acordo-com-tap-e-brasilia-entra-na-rota-de-cidades-stopover.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "GDF assina acordo com TAP e Bras\u00edlia entra na rota de cidades \"stopover\"", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "10:13 - 14/03/2019", "descricao": "Passageiros que viajarem de Lisboa para o Brasil, com conex\u00e3o em solo candango, poder\u00e3o permanecer na cidade por um per\u00edodo de dois a cinco dias, sem custos extras na passagem"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/SnBRUIaH6-3hHleW14xxEWajwtY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742887/20190314095748723528a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742887/igreja-catolica-nomeia-novo-bispo-a-diocese-de-formosa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Papa Francisco nomeia novo bispo para comandar a Diocese de Formosa ", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "10:09 - 14/03/2019", "descricao": "Dom Adair Jos\u00e9 Guimar\u00e3es tomar\u00e1 posse em 1\u00ba de junho, na catedral de Formosa. Dom Adair estava \u00e0 frente da Diocese de Rubiataba-Mozarl\u00e2ndia (GO) havia 11 anos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/7yzUl4FITADH5rU-v3YBUGZX-Zs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742866/20190314081254551445a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742866/motociclista-fica-ferido-apos-colidir-com-carro-de-passeio-na-eptg.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Motociclista fica ferido ap\u00f3s colidir com carro de passeio na EPTG", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "08:14 - 14/03/2019", "descricao": "Com o impacto, o condutor da moto caiu na via, mas logo foi socorrido pelo Corpo de Bombeiros e encaminhado para o Hospital Regional de Taguatinga"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/jQuk4RWASjhvT1ri2Wr7zLZF02M=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742860/20190314074711141340u.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742860/mesmo-com-previsao-de-chuva-quinta-feira-pode-ser-quente-chegar-a-30.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mesmo com previs\u00e3o de chuva, quinta-feira pode ser quente e chegar a 30\u00baC", "pasta": "Noticia/Cidades", "conteudo": "noticia", "data": "07:50 - 14/03/2019", "descricao": "Segundo o Inmet, a partir desta quinta-feira (14/3) pode come\u00e7ar a chover intensamente a qualquer momento do dia em \u00e1reas isoladas"}], "noticia/canta brasilia": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/VsHkKA15C24Hn_g9VKf42UXvG8Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361495/20130419160537694003o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361495/cassia-eller-e-zelia-duncan-podiam-ser-encontradas-nas-noites-brasilienses.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "C\u00e1ssia Eller e Z\u00e9lia Duncan podiam ser encontradas nas noites brasilienses", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "No in\u00edcio da carreira, as cantoras tocavam nos bares da cidade"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Wr6wBvrOM7jRc3gg4gaEIfBiWcw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361496/20130419161117534848e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361496/brasilia-desponta-grandes-talentos-no-cenario-do-samba-nacional.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bras\u00edlia desponta grandes talentos no cen\u00e1rio do samba nacional ", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Nomes como Renata Jambeiro e Rafael dos Anjos figuram no cen\u00e1rio nacional como boas apostas da nova gera\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/pu4gIgr2P0XzRgEXkV96F5dg8JM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361491/20130419161843725477u.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361491/origem-do-samba-brasiliense-passa-pela-criacao-de-escolas-de-samba-no-df.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Origem do samba brasiliense passa pela cria\u00e7\u00e3o de escolas de samba no DF", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Patrim\u00f4nio Cultural e Imaterial do Distrito Federal desde 2009, a Aruc coleciona t\u00edtulos e hist\u00f3rias. Com 51 anos, 48 desfiles e 31 t\u00edtulos, ela \u00e9 a \u00fanica agremia\u00e7\u00e3o no Brasil a ser octacampe\u00e3"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/kMcPqHO-67nSH7zjNTcg8OeH2Ko=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361492/20130419160325406982o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361492/peca-nunca-encenada-de-renato-russo-mostra-outro-faceta-artistica-do-cantor.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pe\u00e7a nunca encenada de Renato Russo mostra outro faceta art\u00edstica do cantor", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "A versatilidade musical n\u00e3o deixou de paut\u00e1-lo, mas, por um instante, Renato decidiu se lan\u00e7ar sobre outra latente paix\u00e3o: o teatro"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/dg-QxCXAelAIYRLQUaMTifaz7PA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361455/20130419145555918644a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361455/conheca-os-principais-pontos-do-df-frequentados-e-evocados-pelo-legiao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Conhe\u00e7a os principais pontos do DF frequentados e evocados pelo Legi\u00e3o", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Os pontos est\u00e3o nas can\u00e7\u00f5es do grupo comandado por Renato Russo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LA3yUe3zaZ8Q7qYkt7zrB7ZURyo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361482/20130419162702112781u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361482/durante-a-construcao-da-capital-o-clima-festivo-nao-ficou-de-lado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Durante a constru\u00e7\u00e3o da capital, o clima festivo n\u00e3o ficou de lado", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "M\u00fasica permeou a cidade em constru\u00e7\u00e3o e o povo, da resid\u00eancia do presidente aos acampamentos candangos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/3gs0Bneq3ZyQ_OOR7wJz_YKrxfs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361483/20130419154443783430o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361483/rap-e-manifestacao-artistica-tao-importante-como-o-rock-em-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Rap \u00e9 manifesta\u00e7\u00e3o art\u00edstica t\u00e3o importante como o rock em Bras\u00edlia", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Vera Veronika, DJ Ocimar, DJ Raffa e GOG s\u00e3o os representantes do g\u00eanero na capital"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/6fuzLJ4cRlTYFa3AloNWBeJUXzA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361481/20130419153555427504u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361481/dezesseis-anos-apos-sua-morte-renato-russo-ainda-influencia-jovens-do-df.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Dezesseis anos ap\u00f3s sua morte, Renato Russo ainda influencia jovens do DF", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "O cantor ainda invade o imagin\u00e1rio dos brasilienses e exerce influ\u00eancia sobre as novas gera\u00e7\u00f5es, que ratificam o t\u00edtulo de maior poeta do rock nacional"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vdnJKLoj5dDu2JatynO94FPFrZk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361477/20130419164708779188a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361477/musica-eletronica-conquista-a-capital-duas-decadas-apos-surgimento-do-rock.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "M\u00fasica eletr\u00f4nica conquista a capital duas d\u00e9cadas ap\u00f3s surgimento do rock", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "No fim dos anos 1990, o estilo entrou no circuito de festas da capital. House, trance e drum and bass eram os estilos que existiam por aqui. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/zCmHXCwh_GnN5bkI35GXTBBjJ1k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361484/20130419154354530655i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361484/tradicoes-populares-se-misturam-a-cultura-brasiliense-e-formam-novos-mitos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Tradi\u00e7\u00f5es populares se misturam \u00e0 cultura brasiliense e formam novos mitos", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "O Seu Estrelo mistura m\u00fasica, dan\u00e7a, teatro, circo e artes pl\u00e1sticas. O grupo e o folclore surgiram juntos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/nHFMAVWVKRtfYh16ooeO8Yddgts=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361480/20130419153400751513a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361480/roberto-correa-inaugurou-serie-de-atitudes-e-instituicoes-em-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Roberto Corr\u00eaa inaugurou serie de atitudes e institui\u00e7\u00f5es em Bras\u00edlia", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "\u00c9 dele o primeiro livro sobre viola caipira editado no pa\u00eds (Viola caipira, de 1983)"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/jMwtYTUuaGYZWMn4KHsqif9oYmc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361444/20130419162231956025o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361444/construcao-de-brasilia-inspirou-musicas-contra-e-a-favor-da-nova-capital.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Constru\u00e7\u00e3o de Bras\u00edlia inspirou m\u00fasicas contra e a favor da nova capital", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Mais de 70 can\u00e7\u00f5es retratavam o entusiasmo, o espanto, as d\u00favidas, as incertezas e as perplexidades provocadas pela mudan\u00e7a da capital do pa\u00eds do Rio de Janeiro para Bras\u00edlia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/jo7nI4Qk8GNdMBllTnOvsDbvXf8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361448/20130419144019378019i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361448/forro-candango-une-jackson-do-pandeiro-e-alceu-valenca-com-a-galera-jovem.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Forr\u00f3 candango une Jackson do Pandeiro e Alceu Valen\u00e7a com a galera jovem", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Quem agita a cidade h\u00e1 40 anos \u00e9 o Trio Sirid\u00f3"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RjWtzWNZ0axQOb1iqA6iBx3qwas=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361452/20130419144820865690e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361452/capital-federal-e-berco-de-jazzistas-conhecidos-internacionalmente.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Capital federal \u00e9 ber\u00e7o de jazzistas conhecidos internacionalmente", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Al\u00e9m de exportar talentos, a cidade se esfor\u00e7a para manter programa\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria com os m\u00fasicos locais"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/wCdewCqF1vpFcjyfP11P3kM4vdY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361442/20130419142842131487a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361442/jacob-do-bandolim-contribuiu-para-que-o-renascimento-do-choro-em-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Jacob do Bandolim contribuiu para que o renascimento do choro em Bras\u00edlia", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Embora s\u00f3 tenha morado durante seis meses na cidade, o m\u00fasico ajudou a trazer o t\u00edtulo de \"capital do renascimento do choro\""}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/traVMrBqK1XHcOdNFeEkGlmcxU4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361449/20130419163920405258u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361449/pelos-concerto-cabecas-passaram-grandes-nomes-da-musica-brasileira.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pelos Concerto Cabe\u00e7as  passaram grandes nomes da m\u00fasica brasileira ", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Em 1979, o l\u00edder do evento, Neio L\u00facio Ribeiro, abriu as portas de sua galeria, na 311 Sul, para o primeiro show"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/0l_ufxidKDer7h5FXyE9RatQQKU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361460/20130419150643521163i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361460/vastas-e-versateis-bandas-de-baile-tinham-que-fazer-parte-da-historia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Vastas e vers\u00e1teis, bandas de baile tinham que fazer parte da hist\u00f3ria", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Afinal, a capital surgiu numa era de ouro desse fen\u00f4meno"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/u9ds56yDsWcFP8ZbXsUtRsA0rsE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361464/20130419151139422177u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361464/banda-balalaica-e-quem-domina-o-forro-atualmente-na-capital-federal.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Banda Balalaica \u00e9 quem domina o forr\u00f3 atualmente na capital federal", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "O grupo apresenta um forr\u00f3 universit\u00e1rio que adquiriu um charme brasiliense"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mGfXzxZf13bsaevcmKW05eExyiQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361461/20130419150429971437u.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361461/ellen-oleria-e-o-grande-destaque-do-cenario-musical-brasiliense-em-2013.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ellen Ol\u00e9ria \u00e9 o grande destaque do cen\u00e1rio musical brasiliense em 2013", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "A qualidade vocal de Ellen Ol\u00e9ria, nascida no Chaparral, na divisa de Taguatinga com Ceil\u00e2ndia, \u00e9 o que mais impressiona o p\u00fablico durante os shows"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4PFtlX1D0UYfOCsXbAR5ajOt6e8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2013/04/21/361487/20130419155117535805i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/canta-brasilia/2013/04/21/internacantabrasilia,361487/musica-a-tentativa-mexia-com-o-publico-brasiliense-na-decade-de-1980.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "M\u00fasica \u00c0 Tentativa mexia com o p\u00fablico brasiliense na d\u00e9cade de 1980", "pasta": "Noticia/Canta Bras\u00edlia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 21/04/2013", "descricao": "Os \"atentados\" do grupo brincavam com os sons para explodir com a mesmice que reinava nos tempos de ditadura"}], "noticia/summit": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Ao-gUgAYtGypGC4SVUw3cHyR4Ag=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648327/20171217160923195068u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648327/professor-deve-ser-carreira-de-estado-indica-estudo-do-banco-mundial.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Professor deve ser carreira de Estado, indica estudo do Banco Mundial", "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "16:06 - 17/12/2017", "descricao": "Estudo do Banco Mundial mostra que forma\u00e7\u00e3o deficiente dos profissionais de ensino \u00e9 o principal fator que restringe a qualidade da educa\u00e7\u00e3o\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/QVu9cGlXlVVDMblN0iUngQYKA28=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648326/20171217155925686215a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648326/como-o-ceara-tem-garantido-lideranca-em-qualidade-de-ensino.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Como o Cear\u00e1 tem garantido lideran\u00e7a em qualidade de ensino?", "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "15:57 - 17/12/2017", "descricao": "B\u00f4nus e acompanhamento dos alunos integram a receita bem-sucedida do estado, que tem 77 das 100 melhores escolas do pa\u00eds\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/12vTMq6V-yJgVH_ElByqqASOb3U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648325/20171217153416176136u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648325/gdf-desenvolve-programa-que-transforma-realidade-de-escolas-como-a-do.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "GDF desenvolve programa que transforma realidade de escolas, como a do Gama", "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "15:31 - 17/12/2017", "descricao": "Nesse quadro de escassez, afirma o secret\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o, J\u00falio Greg\u00f3rio Filho, o objetivo tem sido apoiar a criatividade"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/CEEkIabMihs-EZtoilzD93imjik=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648322/20171217152548113259u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648322/programas-avaliam-desempenho-de-escolas-e-impoem-metas-em-goias.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Programas avaliam desempenho de escolas e imp\u00f5em metas em Goi\u00e1s", "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "15:20 - 17/12/2017", "descricao": "H\u00e1 prazos para solu\u00e7\u00e3o dos problemas. Nada fica sem resposta\nNot\u00edcia Gr\u00e1fico"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/lmfGP_ZCWRIG7DqN6S96EtZpxo0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648318/20171217144336137833e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648318/secretaria-optou-por-transformar-escolas-em-ambientes-inspiradores.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Secretaria optou por transformar escolas em ambientes inspiradores", "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "14:38 - 17/12/2017", "descricao": "Para a secret\u00e1ria estadual de Educa\u00e7\u00e3o, Raquel Teixeira, a estrat\u00e9gia tem provocado uma revolu\u00e7\u00e3o no aprendizado nas escolas de Goi\u00e1s"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/eJ68ZJsbAblKHVBn41hvQH8_qOQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648315/20171217141946208660u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648315/quanto-mais-estudo-menor-e-o-risco-de-uma-pessoa-se-envolver-com-o-cr.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Quanto mais estudo, menor \u00e9 o risco de uma pessoa se envolver com o crime", "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "14:02 - 17/12/2017", "descricao": "Em levantamento realizado em Pernambuco, menos de 3% dos indiv\u00edduos com mais de 12 anos de escolaridade se envolvem em crimes. Esporte tem papel importante para resgatar jovens"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/NJwznn3oeCmRD5o-RCSdT9RxxBw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648310/20171217135155274391e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648310/em-pernambuco-projeto-poe-estudantes-como-protagonistas-do-modelo-esc.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Em Pernambuco, projeto p\u00f5e estudantes como protagonistas do modelo escolar", "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "13:49 - 17/12/2017", "descricao": "Como em Pernambuco, outras pr\u00e1ticas bem-sucedidas na \u00e1rea educacional, catalizadoras de avan\u00e7os e que est\u00e3o contribuindo de forma efetiva para melhorar o ensino p\u00fablico brasileiro "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8yebCWtegfZ1oGAF52CER8pfrDg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/12/17/648309/20171217161417117960u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/summit/2017/12/17/noticias-summit-educacaopublica,648309/caderno-especial-mostra-projetos-inovadores-que-revolucionam-a-educaca.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Projetos inovadores se mostram capazes de revolucionar a educa\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Summit", "conteudo": "noticia", "data": "13:37 - 17/12/2017", "descricao": "O segredo do sucesso est\u00e1 em colocar os alunos como protagonistas, tornar as escolas mais atraentes e implantar sistemas de gest\u00e3o eficientes"}], "noticia/escolhaaescola": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/PQ4zxMK3atQtctPR5UWXvZ8iZLc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/11/04/456013/20141104183538881380u.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/11/04/interna_escolhaescola,456013/escolas-usam-tecnologia-para-que-pais-participem-da-vida-escolar-dos-filhos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Escolas usam tecnologia para que pais participem da vida escolar dos filhos", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "18:26 - 04/11/2014", "descricao": "A vigil\u00e2ncia vai desde conferir as notas do boletim at\u00e9 ter acesso \u00e0s imagens das c\u00e2meras no p\u00e1tio"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/W4yIXQNf0ia1vbUT2wdkurkLFlI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/30/455245/20141030153435937472i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/30/interna_escolhaescola,455245/em-entrevista-especialista-diz-que-tecnologia-aproxima-aluno-e-professor.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Em entrevista, especialista diz que tecnologia aproxima aluno e professor", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "15:41 - 30/10/2014", "descricao": "Tablets, notebooks, redes sociais e softwares espec\u00edficos para educa\u00e7\u00e3o s\u00e3o, hoje, as principais formas de se aplicar as inova\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas em sala de aula"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8IShixIl3L1YvfNYSVPr0e7mnuk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/30/455241/20141030153200502059o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/30/interna_escolhaescola,455241/pratica-de-esportes-contribui-para-o-fisico-e-auxilia-no-desempenho-escolar.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pr\u00e1tica de esportes contribui para o f\u00edsico e auxilia no desempenho escolar", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "15:22 - 30/10/2014", "descricao": "Os benef\u00edcios dos esportes s\u00e3o ineg\u00e1veis. Mas as modalidades contam com vantagens espec\u00edficas que podem ser consideradas na hora de escolher a atividade desenvolvida pelas crian\u00e7as"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LQuQtfQLsUn44UXF037aJqT9xZQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/28/454841/20141028150017453835i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/28/interna_escolhaescola,454841/escolas-conquistam-pais-oferecendo-aulas-de-pintura-danca-e-musica.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Escolas conquistam pais oferecendo aulas de pintura, dan\u00e7a e m\u00fasica", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "14:58 - 28/10/2014", "descricao": "Atividades ajudam a desenvolver a criatividade dos estudantes\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/b9RIicyTU0_5ooFXX3Lx0gppL_U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/28/454840/20141028145718979400i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/28/interna_escolhaescola,454840/ensino-religioso-ainda-e-tema-de-frequentes-discussoes-entre-pais-e-escolas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ensino religioso ainda \u00e9 tema de frequentes discuss\u00f5es entre pais e escolas", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "14:56 - 28/10/2014", "descricao": "Para especialista, o assunto deve ser tratado com cautela em sala de aula"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/YgCD7Em1m1dR69n07Jvxv6DHyoE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/25/454180/20141024180752708158a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/25/interna_escolhaescola,454180/uso-de-aparatos-eletronicos-em-sala-e-realidade-e-e-debatido-pela-unesco.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Uso de aparatos eletr\u00f4nicos em sala \u00e9 realidade e \u00e9 debatido pela Unesco", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "08:15 - 25/10/2014", "descricao": "Um dos principais t\u00f3picos de discuss\u00e3o, entretanto, \u00e9 o diagn\u00f3stico da necessidade de envolver cada vez mais os professores nessa transforma\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mWgL-ZcYD5Av0pm3R_u2YBX-Qv0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/25/454178/20141024175929963051e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/25/interna_escolhaescola,454178/livros-didaticos-chegam-aos-tablets-e-dinamizam-o-aprendizado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Livros did\u00e1ticos chegam aos tablets e dinamizam o aprendizado", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "08:10 - 25/10/2014", "descricao": "N\u00e3o basta digitalizar o material did\u00e1tico em formato PDF. Diferentemente de um e-book tradicional, o livro digital explora todas as possibilidades que o tablet oferece"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DwUHFLYSvWg2_mx4YyfMdfjUeXg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/25/454177/20141024175708983073a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/25/interna_escolhaescola,454177/cursos-na-area-de-tecnologia-auxiliam-jovens-entrar-no-mercado-de-trabalho.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cursos na \u00e1rea de tecnologia auxiliam jovens entrar no mercado de trabalho", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "08:05 - 25/10/2014", "descricao": "Uma das op\u00e7\u00f5es para os que desejam entrar nesse mundo, s\u00e3o as escolas especializadas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Mehk4BLHcuy12Lx2WhGzSiv_rk4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/22/453720/20141022113200149949a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/22/interna_escolhaescola,453720/suplemento-especial-vai-ajudar-voce-a-escolher-a-escola-do-seu-filho.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Suplemento especial vai ajudar voc\u00ea a escolher a escola do seu filho", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "11:26 - 22/10/2014", "descricao": "Este ano, as reportagens tratar\u00e3o o uso de tecnologia dentro de sala de aula. A ideia \u00e9 conscientizar os pais sobre esse tema t\u00e3o pertinente na educa\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as dessa gera\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/-ToxteRzQnJDmAzC8ms2UWgAKW4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/15/452640/20141015142523894650i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/15/interna_escolhaescola,452640/no-dia-do-professor-docentes-em-inicio-de-carreira-relatam-desafios.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "No Dia do Professor, docentes em in\u00edcio de carreira relatam desafios", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "15:00 - 15/10/2014", "descricao": "Pesquisa Internacional sobre Ensino e Aprendizagem (Talis), da Organiza\u00e7\u00e3o para a Coopera\u00e7\u00e3o (OCDE), divulgada este ano, mostrou que s\u00e3o muitos os desafios a serem vencidos pelos professores do ensino b\u00e1sico"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mMN6Hz9haC81oeTIJE7GbexHw0U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/13/452234/20141013163545269065e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/13/interna_escolhaescola,452234/mec-publica-resultado-preliminar-do-censo-escolar-de-2014.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "MEC publica resultado preliminar do Censo Escolar de 2014", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "16:34 - 13/10/2014", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Euv_F9teenF08EQasXmhWfB6trE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/13/452214/20141013154402755735i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/13/interna_escolhaescola,452214/cresce-numero-de-criancas-com-mais-de-4-anos-na-escola-segundo-pnad.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cresce n\u00famero de crian\u00e7as com mais de 4 anos na escola, segundo PNAD", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "15:43 - 13/10/2014", "descricao": "De acordo com a coordenadora da pesquisa, Maria Lucia Vieira, o aumento no n\u00famero de crian\u00e7as na escola pode estar relacionado ao fato de que mais mulheres est\u00e3o entrando para o mercado de trabalho"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/UDahEvq-icch8KwoGXzXOaCZl68=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2014/10/13/452211/20141013153706984655o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/escolhaaescola/2014/10/13/interna_escolhaescola,452211/uso-de-tecnologias-ganha-forca-na-hora-de-escolher-a-escola-do-filho.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Uso de tecnologias ganha for\u00e7a na hora de escolher a escola do filho", "pasta": "Noticia/Escolhaaescola", "conteudo": "noticia", "data": "15:34 - 13/10/2014", "descricao": "Para ajudar na escolha da escola do seu filho, o Correio lan\u00e7a hoje o site especial Escolha a escola do seu filho, antes do tradicional suplemento do jornal impresso, que estar\u00e1 nas bancas em 25 de outubro"}], "noticia/eu estudante": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/CDmS_oSQQixcGlotEaa69j5V7nw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742795/20190313193336433400i.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2019/03/13/me_gerais_interna,742795/brasilia-recebe-aulas-gratuitas-e-ao-ar-livre-de-musculacao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bras\u00edlia recebe aulas gratuitas e ao ar livre de muscula\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "19:32 - 13/03/2019", "descricao": "O projeto acontece no Parque da Cidade"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/fEkF4FYPFgKFzY44riPzQ3HfW9I=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742785/20190313190228631677e.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/tf_carreira/2019/03/13/tf_carreira_interna,742785/estudo-da-oei-analisa-avancos-das-mulheres-na-ciencia-na-america-latin.shtml", "sc_acesso": "Login Wall", "v": 2, "titulo": "Estudo da OEI analisa avan\u00e7os das mulheres na ci\u00eancia Ibero Am\u00e9rica ", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "18:57 - 13/03/2019", "descricao": "Apesar de haver grande desigualdade com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s \u00e1reas de pesquisa (elas ainda s\u00e3o minoria nas exatas), as pesquisadoras t\u00eam publicado cada vez mais artigos. No entanto, ainda \u00e9 preciso lutar para ocupar espa\u00e7os, como defende a cientista ind\u00edgena Aline Pachamama"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/2ymJn2kHcsqmqm2iYR6YoNwZs50=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/07/741603/20190307193400725116i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2019/03/07/me_gerais_interna,741603/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pela Unesp", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "19:31 - 07/03/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/V1edEwV0dY3XasBDBrDl3K7IrQg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/06/741383/20190306193000778690o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2019/03/06/me_gerais_interna,741383/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pela Unesp", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "19:27 - 06/03/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/KfvjMoz32BhYoEann92-VmWfKAU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/28/740504/20190228192214226826u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2019/02/28/me_gerais_interna,740504/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pela Unesp", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "19:21 - 28/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vlsGsHU4tR0JnFDqKQNpEhVflpc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/28/740503/20190228192054861315o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2019/02/28/me_gerais_interna,740503/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pela Unesp ", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "19:17 - 28/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/-QNg5Euw_7fnlAXkUr8kS1MQbAA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/737068/20190212184800150662a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2019/02/12/me_gerais_interna,737068/plenarinho-divulga-nome-de-professores-selecionados-para-o-camara-miri.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Plenarinho divulga nome de professores selecionados para o C\u00e2mara Mirim ", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "18:43 - 12/02/2019", "descricao": "Programa recebeu 110 reda\u00e7\u00f5es de educadores de todo o pa\u00eds\n\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/2HDsW1kzeZsC3UcBj8DQ18WCyB8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/06/735888/20190206193336481586a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2019/02/06/me_gerais_interna,735888/jornalistas-lancam-audiovisual-u201cretomada-yvyrupa-u201d.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Jornalistas lan\u00e7am  audiovisual \"Retomada Yvyrup\u00e1\"", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "19:31 - 06/02/2019", "descricao": "A produ\u00e7\u00e3o conta a trajet\u00f3ria do movimento ind\u00edgena  por meio de brincadeiras e do coral  Vozes infantis da Mata Atl\u00e2ntica"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/TB9-TtUNL-FcRVN3YcFa649VwJA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/30/734274/20190130190503122863i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2019/01/30/me_gerais_interna,734274/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pela Unesp ", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "18:59 - 30/01/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/YedvVhApdl1cfr94TbhVsYBB5Wk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/29/733998/20190129193625729248a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2019/01/29/me_gerais_interna,733998/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ou\u00e7a este podcast produzido pela Unesp ", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "19:35 - 29/01/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/W6zmSfNCdvbttReZN4skI1tjs0E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/16/731225/20190116165002411006u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2019/01/16/me_gerais_interna,731225/livro-sobre-o-universo-relaciona-historias-e-teorias-didaticamente.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Livro sobre o universo relaciona hist\u00f3rias e teorias de maneira did\u00e1tica", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "16:48 - 16/01/2019", "descricao": "Editora tem mais seis livros com o mesmo objetivo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/rHu6zv9D3q7rNp6e6virPv910jo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/15/731071/20190115210145817458u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2019/01/15/me_gerais_interna,731071/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pela  Unesp ", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "20:59 - 15/01/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/923rQQoM58eVkmRiE5jGCP7_U7U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/14/730850/20190114213447118539a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/me_gerais/2019/01/14/me_gerais_interna,730850/ouca-este-podcast-produzido-pela-unesp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ou\u00e7a este Podcast produzido pela  Unesp ", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/ME_Gerais", "conteudo": "noticia", "data": "21:32 - 14/01/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/YwuOWk38RVYpK_4hbQqGsqFDQzk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/13/730154/20190110184509660010e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/vidaescolar/2019/01/13/noticia-vidaescolar-2019,730154/conectada-com-os-sonhos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Conectada com os sonhos", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/VidaEscolar", "conteudo": "noticia", "data": "03:00 - 13/01/2019", "descricao": "Para motivar os estudantes, escolas precisam apresentar percursos de aprendizagem alinhados aos anseios deles"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/7vpKPwCK2z0jbU6tBov_8LBvjfM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/13/730161/20190111154819395072e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/vidaescolar/2019/01/13/noticia-vidaescolar-2019,730161/todos-por-um.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Todos por um", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/VidaEscolar", "conteudo": "noticia", "data": "02:50 - 13/01/2019", "descricao": "Aprendizagem colaborativa contribui n\u00e3o s\u00f3 na aquisi\u00e7\u00e3o de conhecimento, como tamb\u00e9m para a autoestima dos alunos, que trabalham juntos em sala de aula"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8wSd-JqqE8KkXVFkCHREDfd-pQk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/13/730172/20190110193903346993u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/vidaescolar/2019/01/13/noticia-vidaescolar-2019,730172/o-fazer-em-evidencia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "O fazer em evid\u00eancia ", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/VidaEscolar", "conteudo": "noticia", "data": "02:40 - 13/01/2019", "descricao": "A educa\u00e7\u00e3o m\u00e3o na massa ultrapassa as barreiras dos jardins de inf\u00e2ncia e, agora, transita entre as mais diversas fases do ensino. O est\u00edmulo a atividades pr\u00e1ticas em sala de aula tem mostrado bons resultados e indicado um caminho a se seguir"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/SP4kIZw-xogwmOum3qqGNifAAK8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/13/730182/20190110201549801741e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/vidaescolar/2019/01/13/noticia-vidaescolar-2019,730182/dedicacao-reconhecida.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Dedica\u00e7\u00e3o reconhecida", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/VidaEscolar", "conteudo": "noticia", "data": "02:30 - 13/01/2019", "descricao": "Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria de D\u00e9bora Garofalo, professora da rede p\u00fablica de ensino de S\u00e3o Paulo que ficou entre os 50 melhores profissionais da \u00e1rea no Global Teacher Prize"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/EvyUZO-N7erC_i0AuO4rWUaFq9k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/13/730343/20190111161321349621o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/vidaescolar/2019/01/13/noticia-vidaescolar-2019,730343/na-aula-pela-primeira-vez.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Na aula pela primeira vez", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/VidaEscolar", "conteudo": "noticia", "data": "02:20 - 13/01/2019", "descricao": "A estreia das crian\u00e7as na vida escolar exige apoio dos pais. Mesmo para aqueles que t\u00eam mais dificuldades nos primeiros dias, a orienta\u00e7\u00e3o de especialistas \u00e9 perseverar, pois os benef\u00edcios ao desenvolvimento s\u00e3o in\u00fameros"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/HxSyUKYJ-AOjpdI75tCNPIVqYq8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/13/730335/20190111160142795793e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/vidaescolar/2019/01/13/noticia-vidaescolar-2019,730335/rotina-para-criar-autonomia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Rotina para criar autonomia ", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/VidaEscolar", "conteudo": "noticia", "data": "02:10 - 13/01/2019", "descricao": "Ajudar os filhos a planejar os estudos \u00e9 essencial para incentivar a independ\u00eancia e o bom desempenho escolar, da inf\u00e2ncia \u00e0 juventude"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/7LzQUeddLfXiYu5F9SlBINJjZ9Q=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/13/730196/20190110211250740044a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/eu-estudante/vidaescolar/2019/01/13/noticia-vidaescolar-2019,730196/tempo-de-aprender.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Tempo de aprender", "pasta": "Noticia/Eu Estudante/VidaEscolar", "conteudo": "noticia", "data": "02:00 - 13/01/2019", "descricao": "Atividades durante as f\u00e9rias tamb\u00e9m contribuem para o desenvolvimento das crian\u00e7as. Mais do que conte\u00fado did\u00e1tico, s\u00e3o momentos de se conectar com os pequenos e aproveitar ao m\u00e1ximo os dias livres"}], "noticia/eleicoes": [], "noticia/economia": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/BsbcefBNffAc9m_9TE3rTGp_6oY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743063/20190314201030243123o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/03/14/internas_economia,743063/bolsonaro-nosso-grande-parceiro-e-a-china-em-segundo-lugar-os-eua.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bolsonaro: 'Nosso grande parceiro \u00e9 a China, em segundo lugar os EUA'", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "20:12 - 14/03/2019", "descricao": "Durante transmiss\u00e3o ao vivo, o presidente confirmou viagem \u00e0 China este ano ap\u00f3s reuni\u00e3o com o embaixador chin\u00eas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/gJLZgIxQFdkCg3QE3J7DQoOeELo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743032/20190314182835874739i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/03/14/internas_economia,743032/dolar-volta-a-subir-influenciado-por-exterior-e-previdencia-e-vai-a-r.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "D\u00f3lar volta a subir influenciado por exterior e Previd\u00eancia e vai a R$ 3,8489", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "18:28 - 14/03/2019", "descricao": "No mercado dom\u00e9stico de c\u00e2mbio, n\u00e3o repercutiu bem nas mesas a decis\u00e3o do governo de entregar ao Minist\u00e9rio da Economia um projeto de mudan\u00e7a da Previd\u00eancia dos militares que prev\u00ea aumento dos sal\u00e1rios da categoria"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ybIB1qzfuCKBCeGpSUCTc_TiKy4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742915/20190314180810129761u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/03/14/internas_economia,742915/governadores-tem-resistencia-a-pec-para-acabar-com-as-amarras-do-orcam.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Governadores t\u00eam resist\u00eancia \u00e0 PEC para acabar com as amarras do Or\u00e7amento", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "18:09 - 14/03/2019", "descricao": "Alguns indicam que a medida n\u00e3o ajudar\u00e1 a resolver o aperto nas contas e que n\u00e3o \u00e9 o melhor momento para traz\u00ea-la ao debate. Outros se manifestam contra a ideia de modificar as atuais regras que garantem uma parcela m\u00ednima para gastos com sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/5QeQEO4Dbx5EqHGEQ8wf3vlW3VA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742871/20190314175219260638i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/03/14/internas_economia,742871/trump-diz-nao-estar-com-pressa-para-fechar-acordo-comercial-com-a-ch.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Trump diz \"n\u00e3o estar com pressa\" para fechar acordo comercial com a China", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:43 - 14/03/2019", "descricao": "Segundo o presid\u00eancia h\u00e1 uma impaci\u00eancia de Pequim em fechar logo o acordo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/zGXEQLFpJl5G_o5O9EBr--7oNEQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742916/20190314165834846930i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/03/14/internas_economia,742916/medida-provisoria-altera-lei-que-trata-do-registro-publico-de-empresas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Medida Provis\u00f3ria altera lei que trata do registro p\u00fablico de empresas", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "16:58 - 14/03/2019", "descricao": "A MP disp\u00f5e ainda sobre outros prazos para arquivamentos de processos, sobre situa\u00e7\u00f5es que poder\u00e3o gerar aprova\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica de registro dos neg\u00f3cios e sobre confer\u00eancia e autentica\u00e7\u00e3o de documentos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/pYy3S6wlEn60w4-DNdmmQYzFEXg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742955/20190314162428184214i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/03/14/internas_economia,742955/alcolumbre-diz-que-criara-comissao-para-acompanhar-pec-da-previdencia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Alcolumbre diz que criar\u00e1 comiss\u00e3o para acompanhar PEC da Previd\u00eancia", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "16:24 - 14/03/2019", "descricao": "Inten\u00e7\u00e3o \u00e9 que os senadores da comiss\u00e3o acompanhem o andamento da mat\u00e9ria ainda durante a tramita\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/EUuzTz5DihlqzTIeKu1XSfeDjvo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742934/20190314161817656044o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/03/14/internas_economia,742934/gasolina-sobe-em-25-estados-diz-anp-valor-medio-avanca-0-59-no-pais.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Gasolina sobe em 25 Estados, diz ANP; valor m\u00e9dio avan\u00e7a 0,59% no Pa\u00eds", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "16:18 - 14/03/2019", "descricao": "Na m\u00e9dia nacional, o valor do combust\u00edvel passou de R$ 4,218 para R$ 4,243"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/oa3o_gC8j_NWJts-t2zigS6DZlI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742959/20190314161344832602e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/03/14/internas_economia,742959/guedes-acertou-ao-adiar-envio-da-proposta-do-pacto-federativo-diz-lid.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Guedes acertou ao adiar envio da proposta do pacto federativo, diz l\u00edder do MDB", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "16:07 - 14/03/2019", "descricao": "Eduardo Braga (MDB-AM), senador, contou que o ministro da Economia mostrou \"humildade\" ao reconhecer que o projeto n\u00e3o era poss\u00edvel avan\u00e7ar neste momento"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/wqHXvqMeIeF6tDt2Gdi1HWnL5Vs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742980/20190314151120967668o.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/03/14/internas_economia,742980/empresa-lanca-aplicativo-para-gerenciar-gestao-de-pessoas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Empresa lan\u00e7a aplicativo para gerenciar gest\u00e3o de pessoas", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "15:09 - 14/03/2019", "descricao": "O aplicativo ROIT People automatizar\u00e1 processos de recursos humanos desde consulta a banco de horas at\u00e9 admiss\u00e3o de funcion\u00e1rios"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vSCRXkuhOrxgO4qLG_4QK0Y9cPc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742960/20190314160815679015a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/03/14/internas_economia,742960/alcolumbre-proposta-de-militar-seguira-junto-com-reforma-mas-sera-vo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Alcolumbre: proposta de militar seguir\u00e1 junto com reforma, mas ser\u00e1 votada depois", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "14:19 - 14/03/2019", "descricao": "O presidente do Senado explicou que o acordo foi um compromisso que ele e Rodrigo Maia fizeram com os militares"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/MhEtrh6nA7WfWxsnCK7E-NfiIqw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742842/20190313231346676206e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/03/14/internas_economia,742842/industria-e-governo-conversam-sobre-crescimento-do-cacau.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ind\u00fastria e governo conversam sobre crescimento do cacau ", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/03/2019", "descricao": "Projeto dos produtores de chocolate \u00e9 aumentar o plantio de cacaueiros em estados sem tradi\u00e7\u00e3o, como Mato Grosso e Esp\u00edrito Santo, e diminuir depend\u00eancia das importa\u00e7\u00f5es "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/9ds5y8_QFBqrzUYHEt3Uootpx28=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742843/20190313231908245619o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/03/14/internas_economia,742843/boas-praticas-brf-adota-embaixadores-para-reconstruir-marca.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Boas pr\u00e1ticas: BRF adota 'embaixadores' para reconstruir marca ", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/03/2019", "descricao": "Companhia lan\u00e7a programa com ades\u00e3o volunt\u00e1ria de funcion\u00e1rios, que recebem treinamento e passam a ser respons\u00e1veis por disseminar boas pr\u00e1ticas entre colegas "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/fhb_F-dFrSVTLpKBZbRdvKM9_-g=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742771/20190313181735731122o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/03/13/internas_economia,742771/com-uma-semana-receita-contabiliza-1-6-milhoes-de-declaracoes-do-ir.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Com uma semana, Receita contabiliza 1,6 milh\u00f5es de declara\u00e7\u00f5es do IR", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "21:50 - 13/03/2019", "descricao": "Previs\u00e3o \u00e9 de 30,5 milh\u00f5es de contribuintes"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/gVJzsdED32py492P2nVoKvrR7rE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742700/20190313152349251800a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/03/13/internas_economia,742700/guedes-pede-pelo-fim-do-toma-la-da-ca-em-reformas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Guedes pede pelo fim do 'toma l\u00e1 da c\u00e1' em reformas", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "21:40 - 13/03/2019", "descricao": "Ministro deu declara\u00e7\u00f5es durante cerim\u00f4nia no Ipea. O evento foi fechado \u00e0 imprensa. Minist\u00e9rio da Economia reproduziu trechos do discurso em sua conta no Twitter"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8-Aw1XK0-cdXvLhKSo7hn100u38=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742821/20190313210308806753e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/03/13/internas_economia,742821/psdb-ve-necessidade-da-reforma-mas-critica-medidas-impopulares.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "PSDB v\u00ea necessidade da reforma, mas critica medidas impopulares", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "21:04 - 13/03/2019", "descricao": "O partido organizou um encontro para debater as mudan\u00e7as previdenci\u00e1rias propostas pelo Pal\u00e1cio do Planalto. Para os participantes, o Benef\u00edcio de Presta\u00e7\u00e3o Continuada, as aposentadorias rurais e o modelo de capitaliza\u00e7\u00e3o est\u00e3o no caminho errado"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/FCO9SN3gmr2tEiVo_9UbXPB49sw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742790/20190313191625438645i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/03/13/internas_economia,742790/presidente-da-ccj-ja-escolheu-perfil-de-relator-do-projeto-da-previden.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Presidente da CCJ j\u00e1 escolheu perfil de relator do projeto da Previd\u00eancia", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "19:17 - 13/03/2019", "descricao": "Felipe Francischini afirmou que 'provavelmente' o relator da CCJ n\u00e3o ser\u00e1 o mesmo que o da Comiss\u00e3o Especial"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/dFSBcvQE1oKt_2wewiVfCfiXAHU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742782/20190313185424516267o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/03/13/internas_economia,742782/privatizar-as-estatais-poderia-render-r-1-25-trilhao-diz-guedes.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Privatizar as estatais poderia render R$ 1,25 trilh\u00e3o, diz Guedes", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "18:51 - 13/03/2019", "descricao": "Segundo Guedes, o Brasil pode, com uma gest\u00e3o de ativos e passivos, reduzir substancialmente a d\u00edvida interna"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/nCejsTjgTK9AM_TGYEIw9ritJjM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742770/20190313181745792972u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/03/13/internas_economia,742770/pacto-federativo-pode-ser-retirado-caso-atrapalhe-reforma-da-previdenc.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pacto federativo pode ser retirado caso atrapalhe reforma da Previd\u00eancia", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "18:15 - 13/03/2019", "descricao": "O ministro da Economia, Paulo Guedes, disse que o projeto faz parte de um plano abrangente para recuperar as contas p\u00fablicas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/qFCM87zjjiLPxoV5K5tk2NQCHl0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742751/20190313172755985660u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/03/13/internas_economia,742751/guedes-filhos-e-netos-serao-condenados-com-grande-desidratacao-da-refo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Guedes:filhos e netos ser\u00e3o condenados com grande desidrata\u00e7\u00e3o da reforma", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:25 - 13/03/2019", "descricao": "O ministro tem dito aos parlamentares que n\u00e3o haver\u00e1 derrota \u00e0 equipe econ\u00f4mica se o projeto do governo n\u00e3o for aprovado, mas, sim, o pr\u00f3prio Brasil"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_dUEf-3BpKNP4_Ka2ikx7jehvIM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742744/20190313170318961017e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/economia/2019/03/13/internas_economia,742744/goldfajn-diz-que-sai-da-presidencia-do-bc-com-sensacao-de-dever-cumpri.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Goldfajn diz que sai da presid\u00eancia do BC com sensa\u00e7\u00e3o de dever cumprido", "pasta": "Noticia/Economia", "conteudo": "noticia", "data": "17:04 - 13/03/2019", "descricao": "Durante o discursos, destacou os avan\u00e7os obtidos nos \u00faltimos anos e ressaltou que ainda h\u00e1 muito trabalho pela frente, com destaque para a autonomia do BC"}], "noticia/turismo": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/H52JYbRVDcM_XsAzq2fcwqM0maQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742903/20190314111237197026e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/03/14/interna_turismo,742903/ao-redor-do-mundo-em-busca-das-fontes-dos-desejos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ao redor do mundo, em busca das fontes dos desejos", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "11:05 - 14/03/2019", "descricao": "Cada cidade tem seus encantos. Muitas, por\u00e9m, t\u00eam um cantinho especial onde \u00e9 poss\u00edvel fazer um pedido, sussurrar um desejo. "}, {"categoria": "SERGIPE", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/oKMfqLGuAQ5LIfLNuNpOaWi4dIs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742628/20190313120725375887o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/03/13/interna_turismo,742628/conheca-aracaju.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Joia nordestina, encante-se por Aracaju", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "17:00 - 13/03/2019", "descricao": "Com tantas op\u00e7\u00f5es de lazer, a capital sergipana tem ares de cidade grande. Quem visita Aracaju fica com o desejo de voltar para curtir mais um pouco das paisagens e da culin\u00e1ria local, cujo prato principal \u00e9 o caranguejo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/371bFjaIYe28KX9U7MK7lTKF0To=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/12/742470/20190312160631989178o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/03/12/interna_turismo,742470/festival-gout-em-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Sabores da Fran\u00e7a  ", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "16:11 - 12/03/2019", "descricao": "Festival gastron\u00f4mico Go\u00fbt de France chega aos restaurantes de Bras\u00edlia no dia 21 de mar\u00e7o"}, {"categoria": "EXPERI\u00caNCIAS ", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Ju000cPzO6iqrL7gcFWCc-aYorA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/09/741327/20190306151804925380u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/03/09/interna_turismo,741327/destinos-que-ficam-bem-na-selfie.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Os melhores roteiros para ficar bem na selfie", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 09/03/2019", "descricao": "Conhe\u00e7a acomoda\u00e7\u00f5es \"instagram\u00e1veis\" mais exclusivas no mundo. S\u00e3o espa\u00e7os perfeitos para fotografar, diferentes, coloridos, com muito luxo. Cen\u00e1rios para guardar al\u00e9m da mem\u00f3ria"}, {"categoria": "RANKING ", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Z-6_UCnhvmk7fOQUKCTGNBKy-aU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/08/741323/20190306145659867421o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/03/08/interna_turismo,741323/melhores-praias-em-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": " Conhe\u00e7a as praias de sonho de 2019", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 08/03/2019", "descricao": "De areias esbranqui\u00e7adas ou escuras com lavas vulc\u00e2nicas, \u00e1guas geladas, mornas, misteriosas ou em tons infinitos de azul. Uma sele\u00e7\u00e3o das melhores praias do mundo selecionadas por especialistas no setor de turismo. Para sonhar e mergulhar"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/oMQWMrvGKnOluoAKf7AWOfTRROA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/07/741521/20190307134133258942o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/03/07/interna_turismo,741521/capita-de-navio.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Primeira mulher a comandar um navio mar\u00edtimo assumir\u00e1 em fevereiro de 2020", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "14:10 - 07/03/2019", "descricao": "Serena Melani ser\u00e1 parte de um marco na hist\u00f3ria da ind\u00fastria ao assumir o posto  "}, {"categoria": "TEND\u00caNCIA ", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/NlxcEpl5Atby1HfxtS08lY-n8uk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/07/741321/20190306143421146332a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/03/07/interna_turismo,741321/viagens-de-conhecimento.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "A riqueza do voluntarismo no Brasil e no mundo ", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 07/03/2019", "descricao": "Ao escolher um destino ou atividade para fazer o bem sem olhar a quem e construir uma rela\u00e7\u00e3o na qual todos ganham, a vida mostra toda a sua plenitude"}, {"categoria": "TEND\u00caNCIA ", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_RA9rruHngp1qiTBZuW02L0s-GM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/06/741308/20190306142151476770u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/03/06/interna_turismo,741308/viagens-de-conhecimento.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Descubra um novo horizonte nas viagens sab\u00e1ticas ", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "14:30 - 06/03/2019", "descricao": "Viagens de transforma\u00e7\u00e3o e conhecimento t\u00eam atra\u00eddo cada vez mais pessoas ao redor do mundo. Em busca de crescimento interior, os viajantes vivem experi\u00eancias que v\u00e3o al\u00e9m dos pontos tur\u00edsticos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/h8B_xAmGug_5NlN0kqd8Uc-oUqo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/02/740147/20190227120333788935e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/03/02/interna_turismo,740147/para-gostar-de-viajar.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Para al\u00e9m de descobrir lugares, conhecer os sabores", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 02/03/2019", "descricao": "Conhecer a culin\u00e1ria, provar sabores e cheiros s\u00e3o experi\u00eancias de novos roteiros tur\u00edsticos que prometem enriquecer n\u00e3o s\u00f3 o paladar como a bagagem cultural dos viajantes"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/w3FFtFQyRlQFPdgnzNUQjvWK4p0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/01/740687/20190301163119823547o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/03/01/interna_turismo,740687/pao-de-queijo-e-hamburguer-serao-servidos-em-trechos-de-voos-da-gol.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "P\u00e3o de queijo e hamb\u00farguer ser\u00e3o servidos em trechos de voos da GOL ", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "16:26 - 01/03/2019", "descricao": "Novos alimentos fazem parte do servi\u00e7o de bordo gratuito da companhia. Entre Congonhas e Bras\u00edlia, pela manh\u00e3, a guloseima \u00e9 a del\u00edcia mineira"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/e_sQb2mhFLYgOApT9eyr4vmgI9k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/01/740136/20190227113949459586a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/03/01/interna_turismo,740136/a-linda-olinda-do-maracatu-ao-artesanato-um-patrimonio-cultural.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "A linda Olinda, do maracatu ao artesanato, um patrim\u00f4nio cultural", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 01/03/2019", "descricao": "Os ladrilhos das ruelas com altos mirantes fazem poesia nas cantorias dos foli\u00f5es. No cora\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio pernambucano, cerca de 800 agremia\u00e7\u00f5es arrastar\u00e3o milhares de pessoas, com muita alegria e sem hora para acabar"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/L0zwnMKm6JfvY_bBUhIlhSNNFCw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/28/740123/20190227111132152918o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/02/28/interna_turismo,740123/no-carnaval-encante-se-com-as-cores-de-pernambuco.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "No Carnaval, encante-se com as cores de Pernambuco", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 28/02/2019", "descricao": "Em um dos estados com maior polo cultural do Brasil, a riqueza dos costumes \u00e9 vista ao vivo e a cores quando chega a \u00e9poca do carnaval. O colorido da folia invade as ruas e convida para a alegria"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/HdhfALyxbxOmKGMrNQFSPUWPSBU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/27/740096/20190227102330101480a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/02/27/interna_turismo,740096/ao-sabor-do-vento-montes-de-areia-se-movimentam-com-vento.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ao sabor do vento, montes de areia que se movimentam com o soprar dos c\u00e9us", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "20:00 - 27/02/2019", "descricao": "Alguns lugares se tornaram famosos pelas grandes forma\u00e7\u00f5es de dunas. No Brasil, as op\u00e7\u00f5es para desfrutar dessas belezas naturais s\u00e3o in\u00fameras"}, {"categoria": "SERRA GA\u00daCHA", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/oCl8XtxwT8-EAKreTBCdzvScsV4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/22/738674/20190220110951663408u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/02/22/interna_turismo,738674/o-trem-do-vinho.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Os encantos do trem do vinho ", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 22/02/2019", "descricao": "Nos caminhos da linha f\u00e9rrea, um passeio partindo do munic\u00edpio de Bento Gon\u00e7alves leva o turista a Garibaldi e Carlos Barbosa. Uma viagem pela hist\u00f3ria da bebida considerada dos deuses"}, {"categoria": "SERRA GA\u00daCHA", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/0kbr-Pe1M_mweeIXX_HlfzmBumY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738652/20190220101359654788u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/02/21/interna_turismo,738652/bento-goncalves-se-encante-pela-serra-gaucha-com-destino-ao-vinho.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Se encante pela Serra Ga\u00facha com destino ao vinho", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 21/02/2019", "descricao": "Al\u00e9m das experi\u00eancias de degusta\u00e7\u00e3o e harmoniza\u00e7\u00e3o de vinhos durante o inverno, roteiros inovam com a vindima e a pisa da uva, passeios de aventura e muita comida t\u00edpica no per\u00edodo do ver\u00e3o"}, {"categoria": "ESCANDIN\u00c1VIA", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/X7uGikzlZ11lGlsYnlfgttjSQJI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738647/20190220095831197405u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/02/20/interna_turismo,738647/lugares-para-ver-a-aurora-boreal.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ca\u00e7a \u00e0 aurora boreal. Conhe\u00e7a o principal destino do c\u00e9u iluminado", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "11:00 - 20/02/2019", "descricao": "Assistir ao fen\u00f4meno seria suficiente para visitar a Noruega, que oferece muitas atra\u00e7\u00f5es culturais,  lindas paisagens, gastronomia com base nos frutos do mar e povo acolhedor. O pa\u00eds conquista a todos"}, {"categoria": "FLOREN\u00c7A", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/h1vamXBJ0piQq4fJugeUvA2CZXo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/16/737221/20190213122725631714u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/02/16/interna_turismo,737221/conheca-toscana.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Sob o c\u00e9u da Toscana, encante-se pela arte", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 16/02/2019", "descricao": "Caminhar pelas ruas de Floren\u00e7a \u00e9 viver uma deliciosa aula de hist\u00f3ria a cada passo. Al\u00e9m dos museus, o visitante encontra arte nas ruas e nas pra\u00e7as"}, {"categoria": "DESENHADAS", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/A6HNR9OgE4aTEK1pwhU8L17sHAY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/15/737217/20190213120946974880u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/02/15/interna_turismo,737217/ilhas-com-formatos-diferentes.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "A beleza e suas formas, conhe\u00e7a belas ilhas", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:00 - 15/02/2019", "descricao": "Ilhas com formatos diferentes, que podem ser identificados do alto do avi\u00e3o ou nas \u00e1guas do mar, s\u00e3o boas op\u00e7\u00f5es de passeio para quem gosta de aventura e contato com a natureza"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ZzKN_ehorznfte2fvauipt5Yro0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/14/737209/20190213114950433492o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/02/14/interna_turismo,737209/pesquisar-para-reduzir-custos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pesquisar para reduzir custos, aproveite o Carnaval com economia", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "10:01 - 14/02/2019", "descricao": null}, {"categoria": "CARNAVAL 2019", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/XuLJTHkelbiiZkDyPKVVyBmJU-Q=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/13/737197/20190213112148770606a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/turismo/2019/02/13/interna_turismo,737197/pra-onde-viajar-no-carnaval.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Folia para todos, destinos badalados para curtir o Carnaval", "pasta": "Noticia/Turismo", "conteudo": "noticia", "data": "17:01 - 13/02/2019", "descricao": "Carnaval \u00e9 festa de multid\u00e3o, mas h\u00e1 quem goste de comemora\u00e7\u00e3o com descanso. Um bailinho com as crian\u00e7as, uma festa com direito ao dia seguinte de total relaxamento. Escolha um roteiro e aproveite o reinado da alegria"}], "noticia/cbbrands": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4EZCbqtqUTjBNULSY8-BQYq2gV0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/24/635961/20171024153218132496i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/10/24/noticia-cbbrands-brb,635961/simuladores-bancarios-de-linhas-de-credito.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Simuladores banc\u00e1rios de linhas de cr\u00e9dito", "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "15:29 - 24/10/2017", "descricao": "Saiba onde aplicar seu dinheiro sem sair de casa. Entenda como funcionam os simuladores banc\u00e1rios e o que eles t\u00eam para oferecer."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/bNDJWp8Arvdu8x_BJJ_aKg0ypZI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/24/635955/20171024151829504564i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/10/24/noticia-cbbrands-brb,635955/credito-sustentavel.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cr\u00e9dito sustent\u00e1vel", "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "15:16 - 24/10/2017", "descricao": "Eu posso confiar no meu gerente? Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do chamado cr\u00e9dito sustent\u00e1vel."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/OEV_ysxYRYHxFG1Vn95azTBHunI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/24/635952/20171024150731390763i.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/10/24/noticia-cbbrands-brb,635952/entenda-melhor-as-transacoes-financeiras-de-credito-bancario.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Diferen\u00e7a entre leasing, empr\u00e9stimo e financiamento", "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "15:05 - 24/10/2017", "descricao": "Entenda melhor as transa\u00e7\u00f5es financeiras de cr\u00e9dito banc\u00e1rio. Saiba a diferen\u00e7a entre empr\u00e9stimo, financiamento e leasing."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1sFV3XPzoONmTOJU-HcxdQ0ySoc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/24/635940/20171024144320376450i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/10/24/noticia-cbbrands-brb,635940/credito-para-empresa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cr\u00e9dito para Empresa", "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "14:39 - 24/10/2017", "descricao": "Como investir no seu neg\u00f3cio? Entenda como funcionam as linhas de cr\u00e9dito para pessoa jur\u00eddica. \n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Fx5j3qDT7chs1ho_cZxmQcnglJU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/10/632634/20171010093114427622o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/10/10/noticia-cbbrands-bancorbras,632634/belem-do-para-uma-viagem-para-quem-tem-fe.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bel\u00e9m do Par\u00e1: uma viagem para quem tem f\u00e9", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "09:28 - 10/10/2017", "descricao": "Saiba tudo sobre o C\u00edrio de Nazar\u00e9, o maior evento religioso do pa\u00eds"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/NHZ94R1UYQVnO3TxwGm1wJ8HFic=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/10/632629/20171010085937154987i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/10/10/noticia-cbbrands-bancorbras,632629/viagem-historica-em-meio-a-modernidade.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Viagem hist\u00f3rica em meio a modernidade", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "08:55 - 10/10/2017", "descricao": "S\u00e3o Paulo \u00e9 o lugar com a maior variedade de conte\u00fado cultural do pa\u00eds, de todas as formas e sobre todas as \u00e9pocas. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/SuRFOMNRf-LqvWRfWBe_--PeV_Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/06/631996/20171006183953332660a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/10/06/noticia-cbbrands-bancorbras,631996/fuja-do-turismo-padrao-viva-experiencias-ineditas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Fuja do turismo padr\u00e3o: viva experi\u00eancias in\u00e9ditas", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "18:36 - 06/10/2017", "descricao": "Conhe\u00e7a um pouco mais sobre o Canad\u00e1 e tudo que ele tem a oferecer"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1OSee3-7m3oep81auXkpWRSh_UE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/06/631985/20171006180858983187a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/10/06/noticia-cbbrands-bancorbras,631985/conheca-o-paraiso-latino-dos-esportes-de-inverno.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Conhe\u00e7a o para\u00edso latino dos esportes de inverno", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "18:04 - 06/10/2017", "descricao": "Bariloche \u00e9 o lugar ideal para treinar esqui e snowboard durante as f\u00e9rias"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/0kfvYdm3ul_aTrMhZAnZ04U-ABc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/02/630656/20171002155256483631u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/10/02/noticia-cbbrands-bancorbras,630656/viagem-romantica-e-de-contato-com-a-natureza.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Viagem rom\u00e2ntica e de contato com a natureza", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "15:50 - 02/10/2017", "descricao": "Conhe\u00e7a o roteiro ideal para casais na Serra do Rio de Janeiro"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/D6RMuCPzSinLKW9RiRpQohlLMLM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/10/02/630641/20171002144909547938u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/10/02/noticia-cbbrands-bancorbras,630641/fim-de-ano-e-sempre-melhor-com-os-amigos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Fim de ano \u00e9 sempre melhor com os amigos", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "14:44 - 02/10/2017", "descricao": "Saiba qual \u00e9 o melhor lugar para curtir as festas ao m\u00e1ximo e ter \u00f3timos momentos com seus amigos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LH6w0nwawUF7xR4zKTy6aweKs-E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/29/630162/20170929190935596462o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/09/29/noticia-cbbrands-bancorbras,630162/o-melhor-lugar-para-curtir-as-ferias-em-familia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "O melhor lugar para curtir as f\u00e9rias em fam\u00edlia", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "19:07 - 29/09/2017", "descricao": "Saiba onde ir para que crian\u00e7as, adolescentes e adultos cumpram as expectativas de divers\u00e3o e passem bons momentos juntos."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/2t8cK8doTvFayAuOjCymum-4bEI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/29/630161/20170929185807825778u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/09/29/noticia-cbbrands-bancorbras,630161/passe-o-proximo-feriado-na-chapada-diamantina.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Passe o pr\u00f3ximo feriado na Chapada Diamantina", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "18:53 - 29/09/2017", "descricao": "Depois de um semestre cheio de trabalho, \u00e9 hora de renovar as energias e se aventurar pelos c\u00e2nions e cachoeiras do Parque Nacional"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4-3nuwrWABIgfdNP0Un2j4NO-NQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/27/629585/20170927192706599366e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/09/27/noticia-cbbrands-brb,629585/saiba-qual-e-a-linha-de-credito-ideal-para-voce.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Saiba qual \u00e9 a linha de cr\u00e9dito ideal para voc\u00ea", "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "19:24 - 27/09/2017", "descricao": "Conhe\u00e7a os principais servi\u00e7os de cr\u00e9dito que o banco fornece e veja em qual voc\u00ea se encaixa"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/VSjGpypXZdpGZZG0Tn1dPjeGT7k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/27/629578/20170927191740418448a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/09/27/noticia-cbbrands-brb,629578/o-segredo-das-linhas-de-credito-saiba-como-escolher.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "O segredo das linhas de cr\u00e9dito: saiba como escolher", "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "19:12 - 27/09/2017", "descricao": "Entenda qual \u00e9 a melhor forma de utilizar os servi\u00e7os de cr\u00e9dito do seu banco"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1icgPz9eXXOiMUVKyZFjfg-FIVg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/27/629574/20170927190251857018o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/09/27/noticia-cbbrands-brb,629574/linhas-de-credito-como-funcionam-e-o-que-e-preciso.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Linhas de Cr\u00e9dito: como funcionam e o que \u00e9 preciso", "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "18:58 - 27/09/2017", "descricao": "O que voc\u00ea precisa saber para come\u00e7ar a investir nos seus projetos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Gsx2_KxNiF7E6WY2F0JLad_LnqY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/09/27/629572/20170927185439861179i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/brb/2017/09/27/noticia-cbbrands-brb,629572/saiba-como-se-organizar-para-realizar-seus-sonhos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Saiba como se organizar para realizar seus sonhos", "pasta": "Noticia/cbbrands/brb", "conteudo": "noticia", "data": "18:46 - 27/09/2017", "descricao": "Coloque sua ideia no papel e conhe\u00e7a formas de investimento a longo prazo e juros baixos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vbozJiOSj40yX12H6_ItP4B3fUE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/06/27/605293/20170627152124174139i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/06/27/noticia-cbbrands-bancorbras,605293/uma-viagem-para-cada-estacao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mude seu destino: lugares inusitados para cada esta\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "15:30 - 27/06/2017", "descricao": "Confira dicas imperd\u00edveis para voc\u00ea dar uma voltinha pelo Brasil e pelo mundo nas 4 esta\u00e7\u00f5es do ano"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/3zka1GY4oY7Kkuefw8x5xo7K_rs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2017/05/03/592900/20170503143117240657e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2017/05/03/noticia-cbbrands-bancorbras,592900/como-fazer-uma-viagem-luxuosa-sem-gastar-muito.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Sua viagem dos sonhos agora \u00e9 realidade", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "14:16 - 03/05/2017", "descricao": "Aprenda como viver uma experi\u00eancia incr\u00edvel em qualquer lugar do mundo, investindo pequenos valores da forma correta"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/td14pHH7mI3cGFU9bn5Xfrl8Iyg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/11/07/556258/20161107172520251541e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2016/11/07/noticia-cbbrands-bancorbras,556258/saiba-como-economizar-muito-viajando-na-baixa-temporada.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Saiba como economizar muito viajando na baixa temporada", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "17:12 - 07/11/2016", "descricao": "Com as datas certas e um bom planejamento, \u00e9 poss\u00edvel economizar bastante na sua viagem"}, {"categoria": "TURISMO", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ASMLOIVSB7l9sZCFaC8vdnKFmrg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/04/27/529358/20160427115529348188e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cbbrands/bancorbras/2016/04/27/noticia-cbbrands-bancorbras,529358/conheca-dez-lugares-para-curtir-a-dois-nas-diversas-regioes-do-brasil.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Conhe\u00e7a dez lugares para curtir a dois nas diversas regi\u00f5es do Brasil", "pasta": "Noticia/cbbrands/bancorbras", "conteudo": "noticia", "data": "11:46 - 27/04/2016", "descricao": "Casais aventureiros ou rom\u00e2nticos podem encontrar em praias, cidades ou vilarejos brasileiros os ref\u00fagios ideais para um per\u00edodo de descanso"}], "noticia/tecnologia": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/WMYbJ2DWmWlHX1dzDnqVSlwRH4g=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743056/20190314193704142936u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/03/14/interna_tecnologia,743056/mudanca-em-servidor-foi-a-causa-de-instabilidade-diz-facebook.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mudan\u00e7a em servidor foi a causa de instabilidade, diz Facebook", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "19:31 - 14/03/2019", "descricao": "A instabilidade afetou usu\u00e1rios dos aplicativos no Brasil e em diversos outros pa\u00edses"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/XtTqIpQ-cpXa3GjAb1BQx5NFM1I=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743045/20190314191049155186u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/03/14/interna_tecnologia,743045/numero-tres-do-facebook-e-chefe-do-whatsapp-deixam-a-empresa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "'N\u00famero tr\u00eas' do Facebook e chefe do WhatsApp deixam a empresa", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "19:10 - 14/03/2019", "descricao": "Sa\u00eddas estam relacionada ao an\u00fancio feito por Mark Zuckerberg na semana passada, no qual revelou os planos para o futuro da empresa"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/5bTTe0bkcZ_94jPmrj94anE1paY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742743/20190313165814167525a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/03/13/interna_tecnologia,742743/facebook-instagram-e-whatsapp-apresentam-instabilidade.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Facebook, Instagram e WhatsApp apresentam instabilidade nesta quarta-feira", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "17:24 - 13/03/2019", "descricao": "As redes sociais tiveram falhas de conex\u00e3o em todo o mundo. Facebook precisou utilizar o Twitter para dizer que 'est\u00e1 trabalhando para resolver o problema o mais r\u00e1pido poss\u00edvel'"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vs6IxoqhvnVTkC2QWhVbeX_6oac=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/12/742514/20190312183555901087i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/03/12/interna_tecnologia,742514/inteligencia-artificial-pode-se-tornar-a-nova-estrela-da-musica.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Intelig\u00eancia artificial pode se tornar a nova estrela da m\u00fasica", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "18:31 - 12/03/2019", "descricao": "Os computadores j\u00e1 s\u00e3o capazes de compor m\u00fasica e de forma bastante convincente"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Ib6DdM8DTTv3yDXE0hEDdqJt778=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/12/742487/20190312165624443215o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/03/12/interna_tecnologia,742487/web-completa-30-anos-e-pode-ter-virado-monstro-fora-de-controle.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Web completa 30 anos e pode ter virado 'monstro fora de controle'", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "16:51 - 12/03/2019", "descricao": "A World Wide Web comemora seu 30\u00ba anivers\u00e1rio, mas as fake news e redes sociais est\u00e3o atrasando sua entrada na maturidade"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/KsWDW-lwiwZvpuQYSvck3ahJUbM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/08/741655/20190308082551360945a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/03/08/interna_tecnologia,741655/facebook-promete-combater-fake-news-sobre-vacinas-nas-redes.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Facebook promete combater fake news sobre vacinas nas redes", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "08:25 - 08/03/2019", "descricao": "A empresa n\u00e3o informou, por\u00e9m, quando as medidas come\u00e7am a funcionar na pr\u00e1tica"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/O3RhwzeAwnP10XuB1aH3hzg3KOM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/07/741399/20190307090353252718a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/03/07/interna_tecnologia,741399/zuckerberg-fala-em-unificar-whatsapp-instagram-e-messenger.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Zuckerberg fala em unificar WhatsApp, Instagram e Messenger", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "09:00 - 07/03/2019", "descricao": "A ideia \u00e9 que cada usu\u00e1rio em um servi\u00e7o possa se comunicar com usu\u00e1rios dos outros apps"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/sIevwurbdofTPH1b27j8InyYcEQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/04/740987/20190303225708725056o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/03/04/interna_tecnologia,740987/fibra-de-carbono-promete-revolucionar-baterias-de-carros-eletricos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Fibra de carbono promete revolucionar baterias de carros el\u00e9tricos", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 04/03/2019", "descricao": "Combinado com o di\u00f3xido de mangan\u00eas, o material consegue aderir tr\u00eas vezes mais subst\u00e2ncias necess\u00e1rias ao estoque de carga do que as baterias tradicionais. Segundo cientistas estadunidenses, a solu\u00e7\u00e3o poder\u00e1 impulsionar o uso de carros el\u00e9tricos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/0ceBAIzvP8SF9dB06EjLjXhjDUc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/27/740261/20190227181725409271e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/27/interna_tecnologia,740261/facebook-diz-que-opcao-de-apagar-dados-estara-disponivel-este-ano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Facebook diz que op\u00e7\u00e3o de apagar dados estar\u00e1 dispon\u00edvel este ano", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "18:15 - 27/02/2019", "descricao": "A ferramenta permitir\u00e1 aos usu\u00e1rios verem a quais aplicativos e sites a rede social est\u00e1 enviando informa\u00e7\u00f5es, apagar dados de sua conta e impedir que o Facebook os armazene"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Bk-NFIDZAKNNt5gP_OaimpwGStI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/27/740128/20190227113031523407a.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/27/interna_tecnologia,740128/nintendo-anuncia-pokemon-sword-and-shield-oitava-geracao-da-saga.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Nintendo anuncia Pok\u00e9mon Sword and Shield, oitava gera\u00e7\u00e3o da saga ", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "11:27 - 27/02/2019", "descricao": "O assunto ficou entre os mais comentados no Twitter com as hashtags #PokemonDay e #PokemonDirect"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/pjSsmRFLKO0H4dKArfW2Ukfr3eU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/739094/20190221194138738392e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/21/interna_tecnologia,739094/google-toma-medidas-para-resolver-falha-explorada-para-pornografia-inf.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Google toma medidas para resolver falha explorada para pornografia infantil", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "19:37 - 21/02/2019", "descricao": "A falha permite que alguns usu\u00e1rios consigam evitar as proibi\u00e7\u00f5es de pornografia infantil por parte do Google e outras plataformas da Internet"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/s_eZZx5raylhTnJKXC5ERd8V26s=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/21/738919/20190221123001188806u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/21/interna_tecnologia,738919/samsung-dobra-a-tela-e-o-preco-de-smartphone.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Com Galaxy Fold, Samsung dobra a tela e o pre\u00e7o de smartphone", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "12:30 - 21/02/2019", "descricao": "Fechado, o smartphone tem um display de 4,6 polegadas; quando aberta, a tela aumenta para 7,3 polegadas e permite a utiliza\u00e7\u00e3o de tr\u00eas aplicativos simultaneamente"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ATice66ImVV4n5RqP-iMAsP8v6Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/20/738841/20190220183453590555u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/20/interna_tecnologia,738841/samsung-apresenta-galaxy-fold-smartphone-com-tela-dobravel.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Samsung apresenta Galaxy Fold, smartphone com tela dobr\u00e1vel", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "18:32 - 20/02/2019", "descricao": "O novo modelo era aguardado com curiosidade desde que a Samsung apresentou um misterioso prot\u00f3tipo de tela no fim de 2018, sem dar detalhes"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/i1LXpw2A7gjtS9MGCMEqVUdY3yo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/19/738506/20190219162656398733a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/19/interna_tecnologia,738506/radiotelescopio-europeu-detecta-milhares-de-novas-galaxias.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Radiotelesc\u00f3pio europeu detecta milhares de novas gal\u00e1xias", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "16:22 - 19/02/2019", "descricao": "O LOFAR \u00e9 um dos maiores radiotelesc\u00f3pios do mundo, com quase 100.000 antenas espalhadas pela Europa"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Szv6sUoVpb0SWE1dGm0tyoMjT_A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/13/737323/20190213172836441822u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/13/interna_tecnologia,737323/nasa-deve-declarar-a-morte-em-marte-do-robo-opportunity.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Nasa deve declarar a morte em Marte do rob\u00f4 Opportunity", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "17:26 - 13/02/2019", "descricao": "Ap\u00f3s oito meses e centenas de mensagens enviadas da Terra sem uma resposta, a Nasa anunciou que a \u00faltima tentativa foi feita na noite de ter\u00e7a-feira"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/qeSWD2Jb_aetBu3kgLLHLFRUGZk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/11/736630/20190211072735930808u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/11/interna_tecnologia,736630/dispositivo-permite-carregar-aparelhos-eletronicos-com-ondas-de-wi-fi.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Dispositivo permite carregar aparelhos eletr\u00f4nicos com ondas de wi-fi", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 11/02/2019", "descricao": "Dispositivo flex\u00edvel criado nos Estados Unidos converte ondas eletromagn\u00e9ticas presentes no ambiente, como as do wi-fi, em energia para carregar aparelhos eletr\u00f4nicos. Uso de semicondutor in\u00e9dito garante rapidez e versatilidade \u00e0 inven\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LqLiPuzGC32y2VRS92EdAyuXqY8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/04/735235/20190204111833423995o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/04/interna_tecnologia,735235/microrrobos-entregam-medicamentos-em-partes-especificas-do-corpo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Microrrob\u00f4s levam medicamentos a partes espec\u00edficas do corpo humano", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "11:11 - 04/02/2019", "descricao": "Pesquisadores criam dispositivos que, ao imitar o comportamento de micro-organismos, navegam pela corrente sangu\u00ednea e ajudam no tratamento de doen\u00e7as"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/k5kDoCnfCFm9mCuNAPTAdDDnj9Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/01/734893/20190201210925964117u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/01/interna_tecnologia,734893/apple-soluciona-erro-que-permitia-espionar-atraves-do-facetime.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Apple soluciona erro que permitia espionar atrav\u00e9s do FaceTime", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "21:06 - 01/02/2019", "descricao": "No in\u00edcio desta semana, a Apple desabilitou a fun\u00e7\u00e3o conhecida como chamadas de grupo no FaceTime, depois de que os meios informaram esta falha de seguran\u00e7a"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/6_MhCkLjjocYMoaTQ1EH8qqtGVw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/01/734867/20190201195131434895i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/01/interna_tecnologia,734867/facebook-faz-15-anos-um-adolescente-com-problemas-de-adulto.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Facebook faz 15 anos: um adolescente com problemas de adulto", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "19:49 - 01/02/2019", "descricao": "O Facebook foi sacudido no ano passado por uma s\u00e9rie de esc\u00e2ndalos sobre a prote\u00e7\u00e3o de dados e a privacidade"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/0_ZzXXunMapIGYoyralYkDNYKq4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/01/734650/20190201092648296025i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/tecnologia/2019/02/01/interna_tecnologia,734650/nintendo-planeja-lancar-novo-modelo-do-switch.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Nintendo planeja lan\u00e7ar novo modelo do Switch", "pasta": "Noticia/Tecnologia", "conteudo": "noticia", "data": "09:26 - 01/02/2019", "descricao": "Console de games, lan\u00e7ado em 2017, j\u00e1 superou a marca de 32 milh\u00f5es de unidades vendidas em todo o mundo"}], "noticia/cnc": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/htBuBeYowNkj8WY_AzLwo9a2LIs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/30/734104/20190130094926882756a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2019/01/30/noticia_interna_cnc,734104/tecnologia-que-impulsiona-novos-negocios.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Tecnologia que impulsiona novos neg\u00f3cios", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:47 - 30/01/2019", "descricao": "Dados divulgados pela consultoria Gartner apontam que departamentos de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TIC) ao redor do mundo devem gastar US$ 3,8 trilh\u00f5es em 2019"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/TLLCAGMlpav7UTADbkQy5-3hwSM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/30/734103/20190130094714978396o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2019/01/30/noticia_interna_cnc,734103/senac-faz-a-ponte-entre-ceara-e-londres.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Senac faz a ponte entre Cear\u00e1 e Londres", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:44 - 30/01/2019", "descricao": "A cultura e a arte cearense estar\u00e3o sob os holofotes de uma das cidades mais importantes do mundo. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vJ-ImPNtz5ccxskKzxZJps7Tj6U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/30/734101/20190130094148554100e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2019/01/30/noticia_interna_cnc,734101/mesa-brasil-integra-a-rede-de-bancos-de-alimentos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mesa Brasil integra a Rede de Bancos de Alimentos", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:41 - 30/01/2019", "descricao": "O Mesa Brasil Sesc passou a fazer parte da Rede Brasileira de Bancos de Alimentos do governo federal (RBBA)."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/JFkNdErYf-SQA6Y5UHa7HnEHiaw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/30/734100/20190130093821260452o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2019/01/30/noticia_interna_cnc,734100/odontosesc-completa-20-anos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "OdontoSesc completa 20 anos", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:36 - 30/01/2019", "descricao": "Para marcar seus 20 anos de estrada, o OdontoSesc estaciona, de 30 de janeiro a 2 de fevereiro, no Congresso Internacional de Odontologia de S\u00e3o Paulo (Ciosp). "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/bkrLOL7MyR6GBDcKrJWR8d1fclw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/30/734098/20190130093324790029o.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2019/01/30/noticia_interna_cnc,734098/fortaleza-recebera-sindicatos-empresariais.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Fortaleza receber\u00e1 sindicatos empresariais", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:30 - 30/01/2019", "descricao": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o 35\u00ba Congresso Nacional de Sindicatos Empresariais do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os e Turismo. Realizado pelo Sindilojas Fortaleza"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/MXnvT2irCZ5wYF_uMdPIbVjol68=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/30/734097/20190130092543295070u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2019/01/30/noticia_interna_cnc,734097/presidente-da-republica-em-exercicio-visita-a-cnc.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Presidente da Rep\u00fablica em exerc\u00edcio visita a CNC", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:22 - 30/01/2019", "descricao": "O presidente da CNC, Jos\u00e9 Roberto Tadros, recebeu, no dia 24 de janeiro, na sede da entidade, em Bras\u00edlia, o vice-presidente da Rep\u00fablica, no exerc\u00edcio da Presid\u00eancia, Hamilton Mour\u00e3o."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/AR-4W7epziLm5Hs2vd0Z2iw7Oss=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/26/727356/20181226102700827334u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/12/26/noticia_interna_cnc,727356/tecnologia-que-impulsiona-novos-negocios.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Tecnologia que impulsiona novos neg\u00f3cios", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "10:23 - 26/12/2018", "descricao": "Dados divulgados pela consultoria Gartner apontam que departamentos de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o (TIC) ao redor do mundo devem gastar US$ 3,8 trilh\u00f5es em 2019. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/sIBZg_Hqoj_4RkqZ3cPkNxMYyjU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/26/727355/20181226100909572647i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/12/26/noticia_interna_cnc,727355/premio-sesc-de-literatura-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pr\u00eamio Sesc de Literatura 2019", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "10:07 - 26/12/2018", "descricao": "A edi\u00e7\u00e3o 2019 do Pr\u00eamio Sesc de Literatura estar\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas de 9 de janeiro a 14 de fevereiro. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vyH22NMbkIayk0zkqWNStHC4tRg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/26/727350/20181226100719622599u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/12/26/noticia_interna_cnc,727350/pl-disciplina-responsabilizacao-de-socios.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "PL disciplina responsabiliza\u00e7\u00e3o de s\u00f3cios  ", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:45 - 26/12/2018", "descricao": "Outro Projeto de Lei rec\u00e9m-aprovado no Senado Federal e de grande import\u00e2ncia para o com\u00e9rcio de bens, servi\u00e7os e turismo \u00e9 o que disciplina e limita o procedimento de declara\u00e7\u00e3o judicial "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/VaX6n97wWvaVAnJVh9UkHGuYsgY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/26/727345/20181226093818702066o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/12/26/noticia_interna_cnc,727345/comissao-aprova-novo-codigo-comercial.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Comiss\u00e3o aprova novo C\u00f3digo Comercial", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:26 - 26/12/2018", "descricao": "Foi aprovado, em 11 de dezembro, em Comiss\u00e3o Especial do Senado Federal, o Projeto de Lei do novo C\u00f3digo Comercial, que visa modernizar a legisla\u00e7\u00e3o comercial brasileira."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DIVR0b0d9Q75fiQz1bL1naGZ5pw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/28/722017/20181128112853603913i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/11/28/noticia_interna_cnc,722017/vencedores-das-competicoes-senac.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Vencedores das competi\u00e7\u00f5es Senac", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "11:18 - 28/11/2018", "descricao": "Ap\u00f3s quatro dias de provas desafiadoras (20 a 23/11), as Competi\u00e7\u00f5es Senac de Educa\u00e7\u00e3o Profissional revelaram, no s\u00e1bado (24), os melhores alunos."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/3eFo2jF0-tiFwFHeGoFnIpWvjGw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/28/722003/20181128111634692353e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/11/28/noticia_interna_cnc,722003/sesc-ganha-premio-de-sustentabilidade.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Sesc ganha pr\u00eamio de sustentabilidade", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "11:12 - 28/11/2018", "descricao": "O Hotel Sesc Porto Cercado, que integra o polo socioambiental Sesc Pantanal, no Mato Grosso, venceu o Pr\u00eamio Braztoa de Sustentabilidade. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/eMW7OpTP8SqjtO8nrbP2nB9CCkg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/28/722001/20181128102504151010e.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/11/28/noticia_interna_cnc,722001/perspectivas-para-o-setor-de-eventos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Perspectivas para o setor de Eventos ", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "10:12 - 28/11/2018", "descricao": "Encerrando a s\u00e9rie de semin\u00e1rios Turismo %u2013 Eventos em Debate, o Cetur da CNC promove, em 6 de dezembro, o semin\u00e1rio Eventos %u2013 O que vem por a\u00ed. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4T3IU0LSH3G_rriqe0_ck7hNFy8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/28/721985/20181128100810609496i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/11/28/noticia_interna_cnc,721985/nova-diretoria-toma-posse.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Nova Diretoria toma posse", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "09:48 - 28/11/2018", "descricao": "A nova Diretoria da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os e Turismo (CNC), liderada pelo empres\u00e1rio amazonense Jos\u00e9 Roberto Tadros tomou posse no dia 19 de novembro."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LcCbvT8dBWoywjZeTg6_L0lgarU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/10/31/716658/20181031115519658625u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/10/31/noticia_interna_cnc,716658/presidente-eleito-da-cnc-quer-consolidar-avancos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Presidente eleito da CNC quer consolidar avan\u00e7os", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "12:10 - 31/10/2018", "descricao": "O empres\u00e1rio amazonense Jos\u00e9 Roberto Tadros foi eleito, em 27 de setembro, por ampla maioria, presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os e Turismo (CNC)."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/x8K_YfvmDvB9bzbY7IHxk6bPiXM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/10/31/716660/20181031115844142189a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/10/31/noticia_interna_cnc,716660/documento-do-turismo-repercute-nos-estados.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Documento do Turismo repercute nos estados", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "12:10 - 31/10/2018", "descricao": "As C\u00e2maras e os Conselhos Empresariais de Turismo das Federa\u00e7\u00f5es do Com\u00e9rcio dos 26 estados e do Distrito Federal adaptaram \u00e0 realidade local o documento ''Turismo: mais desenvolvimento, mais emprego e mais sustentabilidade''"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/11ICM7nASnKc6JGg8zeI3b0UncQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/10/31/716662/20181031120147811599i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/10/31/noticia_interna_cnc,716662/premio-sesc-nas-livrarias.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pr\u00eamio Sesc nas livrarias", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "12:10 - 31/10/2018", "descricao": "Os livros vencedores do Pr\u00eamio Sesc 2018 chegam \u00e0s livrarias no m\u00eas de novembro. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/gvMQNvQ8qtX9cflqBiakRMsVA-U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/10/31/716665/20181031120532456540u.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/10/31/noticia_interna_cnc,716665/festa-da-cultura-no-cariri.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Festa da Cultura no Cariri", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "12:10 - 31/10/2018", "descricao": "De 16 a 20 de novembro, o Cariri cearense se transformar\u00e1 em um grande cen\u00e1rio cultural com a realiza\u00e7\u00e3o da Mostra Sesc Cariri de Culturas. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/M5C7RX7-aT7eBpOMsBVOG-5nM50=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/10/31/716666/20181031121033961454e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/10/31/noticia_interna_cnc,716666/ensino-superior-responsavel.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ensino Superior Respons\u00e1vel", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "12:10 - 31/10/2018", "descricao": "A Faculdade Senac RJ j\u00e1 pode estampar entre suas conquistas o selo de Institui\u00e7\u00e3o de Ensino Superior Respons\u00e1vel, como uma das institui\u00e7\u00f5es participantes da 14\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Campanha da Responsabilidade Social do Ensino Superior Particular."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/NeY2ghLXsXW_ZeQCmk70YL6oZ9U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/10/31/716656/20181031115059864664o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cnc/2018/10/31/noticia_interna_cnc,716656/o-novo-governo-e-a-urgencia-do-ajuste-fiscal.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "O novo governo e a urg\u00eancia do ajuste fiscal", "pasta": "Noticia/CNC", "conteudo": "noticia", "data": "11:44 - 31/10/2018", "descricao": "Com o encerramento do processo eleitoral, realizado na mais absoluta normalidade democr\u00e1tica, a CNC manifesta a confian\u00e7a de que o presidente eleito, Jair Bolsonaro , e sua equipe possam conduzir o Pa\u00eds com \u00eaxito na solu\u00e7\u00e3o das urgentes quest\u00f5es que se apresentam."}], "noticia/bbb18": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/V5cI5pFJMO1p6ebgFLXsc-xKF4I=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/24/655264/20180124083213307909o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/bbb18/2018/01/24/interna_bbb18,655264/bbb18-participante-e-exonerada-de-cargo-publico-apos-entrar-no-realit.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "BBB18: Participante \u00e9 exonerada de cargo p\u00fablico ap\u00f3s entrar no reality", "pasta": "Noticia/Bbb18", "conteudo": "noticia", "data": "08:24 - 24/01/2018", "descricao": "Gleici, de 22 anos, trabalhava na Secretaria de Estado de Articula\u00e7\u00e3o Institucional do Acre havia quase tr\u00eas anos\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/HTE-sj38CQ6KRLV6wjuAxID6iok=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/23/655196/20180123195141878204a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/bbb18/2018/01/23/interna_bbb18,655196/bbb18-ayrton-mostra-demais-e-se-torna-a-primeira-vitima-das-cameras.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "BBB18: Ayrton mostra demais e se torna a primeira v\u00edtima das c\u00e2meras", "pasta": "Noticia/Bbb18", "conteudo": "noticia", "data": "19:47 - 23/01/2018", "descricao": "Ap\u00f3s dan\u00e7ar e beber durante a madrugada, o patriarca da fam\u00edlia Lima cometeu o deslize ao trocar de roupa"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/As3ZWqpKFwsNBnxmt8ZSNTsNbyI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/23/655187/20180123193555141712a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/bbb18/2018/01/23/interna_bbb18,655187/bbb18-casa-tera-decoracao-praiana-mas-o-clima-nao-e-de-descanso.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "BBB18: Casa ter\u00e1 decora\u00e7\u00e3o praiana, mas o clima n\u00e3o \u00e9 de descanso", "pasta": "Noticia/Bbb18", "conteudo": "noticia", "data": "19:31 - 23/01/2018", "descricao": "Participantes iniciam nesta segunda (22/1) a batalha pelo pr\u00eamio de R$ 1,5 milh\u00e3o. Conhe\u00e7a as novidades da nova edi\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/h4UmSgpMvl_US5LZIcoUnoMjlxY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/23/655134/20180123164718713089i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/bbb18/2018/01/23/interna_bbb18,655134/bbb18-cenas-de-intimidade-entre-pai-e-filha-chocam-publico.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "BBB18: Cenas de intimidade entre pai e filha chocam p\u00fablico", "pasta": "Noticia/Bbb18", "conteudo": "noticia", "data": "16:38 - 23/01/2018", "descricao": "Hashtag #forafamilialima est\u00e1 entre os assuntos mais comentados. Usu\u00e1rios sugerem que car\u00edcias trocadas entre Ayrton e Ana Clara t\u00eam conota\u00e7\u00e3o sexual"}], "noticia/correiodebate": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/sF1oceyTlwcu1jBu2Ct5NxMXczk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736980/20190212121351384041o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736980/menos-barreiras-mais-abertura-governo-quer-reduzir-entraves.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Menos barreiras, mais abertura: governo quer reduzir entraves ao com\u00e9rcio", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "12:12 - 12/02/2019", "descricao": "Governo far\u00e1 uma ampla redu\u00e7\u00e3o de entraves que impedem o incremento do com\u00e9rcio externo, mas de forma controlada\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4B5fYbYY5isw8tzPtqWiqOHWlJo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736978/20190212121017306443e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736978/carga-tributaria-e-logistica-ultrapassada-diminuem-competitividade.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Custo Brasil: carga tribut\u00e1ria e log\u00edstica ultrapassada diminuem competitividade", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "12:06 - 12/02/2019", "descricao": "Alta carga tribut\u00e1ria e log\u00edstica ultrapassada tornam o Brasil menos competitivo, com apenas 1,2% das exporta\u00e7\u00f5es globais"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/kuiNzOOwC9S1uno9TZB-Lh5kGYY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736974/20190212120235835676a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736974/reformas-deixarao-pais-mais-forte-para-enfrentar-crises-globais.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Reformas deixar\u00e3o pa\u00eds mais forte para enfrentar crises globais", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "12:01 - 12/02/2019", "descricao": "Ajuste no sistema de aposentadoria deixar\u00e1 o pa\u00eds mais forte para enfrentar desacelera\u00e7\u00e3o da atividade global"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/M5qBTp0VfH72YIqoD15oZWCHHpM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736973/20190212120209942804o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736973/apex-muda-estrutura-e-quadro-para-ter-presenca-maior-no-exterior.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Apex muda estrutura e quadro para ter presen\u00e7a maior no exterior", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "11:59 - 12/02/2019", "descricao": "Apex tem apenas nove unidades internacionais, mas opera em todos os departamentos comerciais do Itamaraty, portanto, est\u00e1 presente em 105 escrit\u00f3rios no mundo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Am78OzRMpL80aGpA02ighPPWfYw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736971/20190212115836536360u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736971/empresario-ve-com-esperanca-a-chegada-da-nova-equipe-economica.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Empres\u00e1rio v\u00ea com esperan\u00e7a a chegada da nova equipe econ\u00f4mica", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "11:54 - 12/02/2019", "descricao": "Ajustando o fiscal, o Brasil ter\u00e1 condi\u00e7\u00e3o de atrair grande volume de investimentos e reverter d\u00e9cadas de atraso, aponta o presidente da Macroplan"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DiJU618D0UHJnhFhBNzTTr2CIm8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736965/20190212115319335506a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736965/investimento-precisa-de-previsibilidade-diz-presidente-da-cbic.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Investimento precisa de previsibilidade, diz presidente da CBIC", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "11:52 - 12/02/2019", "descricao": "Para o presidente da CBIC, Jos\u00e9 Carlos Martins, a constru\u00e7\u00e3o civil se ressente da aus\u00eancia de regras claras para o segmento"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/r2Rf-syeFdm4-UH3Kl0yInGA_0w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736972/20190212115756253344i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736972/crescimento-do-pais-passa-por-desenvolvimento-das-ferrovias-de-carga.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Crescimento do pa\u00eds passa por desenvolvimento das ferrovias de carga", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "11:51 - 12/02/2019", "descricao": "Fortalecimento desse modal de transporte \u00e9 fundamental para reduzir o custo-pa\u00eds, tornar a economia brasileira mais competitiva e contribuir para a prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/6PFI_hQ1U-oDTCzDMWnSpJuPij8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736962/20190212115106446936a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736962/2019-sera-bom-ano-para-paises-emergentes-aposta-especialista.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "2019 ser\u00e1 bom ano para pa\u00edses emergentes, aposta especialista", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "11:47 - 12/02/2019", "descricao": "Para o economista Armando Castelar, coordenador do Instituto Brasileiro de Economia da Funda\u00e7\u00e3o Getulio Vargas (Ibre/FGV), pa\u00edses emergentes est\u00e3o mais atrativos para investidores "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/uh4nCRuc_oVigTHPaSW0-5yaXpk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736963/20190212115051609076a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736963/transporte-ferroviario-movimenta-pib-e-preve-aporte-de-r-25-bi.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Transporte ferrovi\u00e1rio movimenta PIB e prev\u00ea aporte de R$ 25 bi em cinco anos", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "11:46 - 12/02/2019", "descricao": "Setor, que prev\u00ea investimentos de R$ 25 bilh\u00f5es em cinco anos, pede regras mais claras e renova\u00e7\u00e3o antecipada de concess\u00f5es"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/b7_OyA21she8hEVUwfmtAqwIsMU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736959/20190212114339557130e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736959/reforma-da-previdencia-trara-economia-de-r-800-bilhoes-aos-cofres-pub.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Reforma da Previd\u00eancia trar\u00e1 economia de R$ 800 bilh\u00f5es aos cofres p\u00fablicos", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "11:40 - 12/02/2019", "descricao": "Retomada da atividade ainda \u00e9 lenta, com recupera\u00e7\u00e3o do emprego e do consumo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/kaoPvjxF66YVKO3hbZHioGBMSwo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/12/736958/20190212113619802223e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/desafios2019/2019/02/12/noticias-desafios2019,736958/alavancas-para-o-brasil-crescer-4-ao-ano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Reformas e desburocratiza\u00e7\u00e3o devem alavancar PIB do pa\u00eds para 4% ao ano", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/desafios2019", "conteudo": "noticia", "data": "11:32 - 12/02/2019", "descricao": "Reforma da Previd\u00eancia e medidas para ampliar a competitividade permitir\u00e3o avan\u00e7o maior do PIB e mais empregos\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/nUWjtd2WiK4CP3U6AIHebvG3EmA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/21/726797/20181221114333882072u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/industria/2018/12/21/noticias-industria,726797/educacao-e-peca-chave-para-crescimento-economico-afirma-diretor-do-se.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 pe\u00e7a chave para crescimento econ\u00f4mico, afirma diretor do SENAI ", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Industria", "conteudo": "noticia", "data": "11:42 - 21/12/2018", "descricao": "Modelo brasileiro est\u00e1 totalmente defasado. N\u00e3o por acaso, 77 milh\u00f5es de adultos n\u00e3o t\u00eam ensino m\u00e9dio "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/pJw1samzCgzW5UNqqU--RlSXzaw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/21/726795/20181221113808863337e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/industria/2018/12/21/noticias-industria,726795/mansueto-almeida-ha-espaco-para-ajuste-fiscal-e-politica-industrial.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mansueto Almeida: 'H\u00e1 espa\u00e7o para ajuste fiscal e pol\u00edtica industrial' ", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Industria", "conteudo": "noticia", "data": "11:36 - 21/12/2018", "descricao": "Brasil precisa combater desperd\u00edcio de dinheiro p\u00fablico e fazer reforma da Previd\u00eancia, diz secret\u00e1rio "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LCw1Ht8FpdUnGX6v9tfRv2SHot0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/21/726792/20181221113433352702u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/industria/2018/12/21/noticias-industria,726792/o-mercosul-e-importante-diz-especialista-em-contrapartida-a-paulo-g.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "'O Mercosul \u00e9 importante,' diz especialista em contrapartida a Paulo Guedes ", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Industria", "conteudo": "noticia", "data": "11:33 - 21/12/2018", "descricao": "A import\u00e2ncia do bloco se mostra principalmente para a ind\u00fastria, que tem a Argentina como principal destino das exporta\u00e7\u00f5es de manufaturados "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/W0H4CYwhU21vZzDOkKADgZWVngA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/21/726791/20181221113216449752e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/industria/2018/12/21/noticias-industria,726791/processo-de-abertura-comercial-precisa-ser-gradual-diz-diretor-da-cni.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Processo de abertura comercial precisa ser gradual, diz diretor da CNI ", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Industria", "conteudo": "noticia", "data": "11:31 - 21/12/2018", "descricao": "Diretor da CNI lembra que n\u00e3o existe grande economia no mundo sem uma ind\u00fastria forte por tr\u00e1s "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RKZ3JbUc5JxZntlKARLbjLFzdmk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/21/726788/20181221112757917782u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/industria/2018/12/21/noticias-industria,726788/conheca-36-acoes-prioritarias-para-brasil-voltar-a-crescer-e-criar-emp.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Conhe\u00e7a 36 a\u00e7\u00f5es priorit\u00e1rias para Brasil voltar a crescer e criar empregos ", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Industria", "conteudo": "noticia", "data": "11:22 - 21/12/2018", "descricao": "Entre as medidas priorit\u00e1rias est\u00e3o as reformas tribut\u00e1ria e da Previd\u00eancia, as privatiza\u00e7\u00f5es, os investimentos privados em infraestrutura, a desburocratiza\u00e7\u00e3o e o aumento da efici\u00eancia do Estado e da seguran\u00e7a jur\u00eddica "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/rqUis3c9EA37q5A2MJTLHRXtGi0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/21/726778/20181221111918677743e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/industria/2018/12/21/noticias-industria,726778/mais-de-90-da-populacao-aprovam-sesi-e-senai.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mais de 90% da popula\u00e7\u00e3o aprovam SESI e SENAI ", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Industria", "conteudo": "noticia", "data": "11:17 - 21/12/2018", "descricao": "Pesquisa realizada pelo Instituto Ibope mostra que a grande maioria dos brasileiros reconhece a excel\u00eancia das entidades do Sistema Ind\u00fastria "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/_T9dGq-V94Y0afW3Uq7XtYiow4U=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/21/726775/20181221110855920792u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/industria/2018/12/21/noticias-industria,726775/investidores-tem-grande-expectativa-sobre-novo-governo-diz-presidente.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Investidores t\u00eam grande expectativa sobre novo governo, diz presidente do CNI ", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Industria", "conteudo": "noticia", "data": "11:07 - 21/12/2018", "descricao": "Na avalia\u00e7\u00e3o de Robson Andrade, a volta do investimento produtivo estar\u00e1 atrelada \u00e0 melhora da confian\u00e7a no pa\u00eds "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/l8c8JGuJo1zDY9dVQGt9vZS4-7w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/21/726773/20181221110507147502e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/industria/2018/12/21/noticias-industria,726773/secretario-de-produtividade-defende-reducao-de-tributos-para-crescimen.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Secret\u00e1rio de Produtividade defende redu\u00e7\u00e3o de tributos para crescimento ", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/Industria", "conteudo": "noticia", "data": "11:00 - 21/12/2018", "descricao": "Secret\u00e1rio de Produtividade e Competitividade diz que \u00e9 preciso diminuir o peso dos tributos sobre a produ\u00e7\u00e3o e o emprego "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/fW_IuM8KJI7wMBIuoyBhoVF2LEQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/10/02/709713/20181002184157779904i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/correiodebate/oncologia/2018/10/02/noticias-oncologia,709713/tratamentos-contra-o-cancer-avancam-mas-custos-sao-altos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Tratamentos contra o c\u00e2ncer avan\u00e7am, mas custos s\u00e3o altos", "pasta": "Noticia/CorreioDebate/oncologia", "conteudo": "noticia", "data": "18:37 - 02/10/2018", "descricao": "T\u00e9cnicas de combate garantem sucesso em muitos casos, mas \u00e9 preciso barate\u00e1-las. Imunoterapia surge como op\u00e7\u00e3o"}], "noticia/ciaancia e saaode": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8pyYxIPbSap0UCnXZwOvX3dXfWA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743025/20190314174443452578a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/03/14/interna_ciencia_saude,743025/e-se-a-ciencia-ouvisse-mais-as-mulheres.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "E se a ci\u00eancia ouvisse mais as mulheres?", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "17:44 - 14/03/2019", "descricao": "Por ocasi\u00e3o da 21\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Pr\u00eamio L'Or\u00e9al-Unesco pelas Mulheres e a Ci\u00eancia, v\u00e1rias especialistas explicaram como desigualdades de g\u00eanero t\u00eam impacto nos resultados das pesquisas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/zFW_dlebKB5Ks60sWAo6XeSIIsY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742841/20190313230951169389o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/03/14/interna_ciencia_saude,742841/substancias-usadas-em-pilulas-e-capsulas-podem-prejudicar-o-organismo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Subst\u00e2ncias usadas em p\u00edlulas e c\u00e1psulas podem prejudicar o organismo ", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/03/2019", "descricao": "P\u00edlulas cont\u00eam ingredientes que melhoram o sabor e auxiliam a absor\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio ativo de medicamentos, mas tamb\u00e9m podem desencadear alergias, alertam pesquisadores americanos. Apenas uma c\u00e1psula pode conter 35 subst\u00e2ncias do tipo "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/INtAzm0vnSizPAuxVuz3ar5ajQU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742810/20190313202228586555u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/03/13/interna_ciencia_saude,742810/estudo-tenta-compreender-melhor-reincidencia-do-cancer-de-mama.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Estudo tenta compreender melhor reincid\u00eancia do c\u00e2ncer de mama", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "20:19 - 13/03/2019", "descricao": "O estudo aborda tamb\u00e9m novas pistas para tratamentos adicionais do c\u00e2ncer de mama"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/fQHswXgFQK8pkPDxrLC_kb6RMFE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742605/20190313101051136348o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/03/13/interna_ciencia_saude,742605/artigo-resposta-a-aids-de-volta-para-o-futuro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Artigo: Resposta \u00e0 AIDS - de volta para o futuro", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "10:09 - 13/03/2019", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/V5cvxhwE8KSW_sXX16Lq1nE_hPU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742558/20190312225209941682u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/03/13/interna_ciencia_saude,742558/acao-do-homem-afeta-diretamente-especies-consideradas-ameacadas-de-ext.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "A\u00e7\u00e3o do homem afeta diretamente esp\u00e9cies consideradas amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 13/03/2019", "descricao": "Mapeamento in\u00e9dito mostra que 25% dos 5.457 mam\u00edferos, aves e anf\u00edbios com risco de extin\u00e7\u00e3o t\u00eam quase 90% da sua distribui\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica afetada por atividades como ca\u00e7a ilegal, desmatamento e constru\u00e7\u00f5es de estradas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/T79NtN1YSDcbAMjs3_qsYbb8j_4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/12/742491/20190312171053611078o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/03/12/interna_ciencia_saude,742491/poluicao-atmosferica-causa-duas-vezes-mais-mortes-do-que-se-pensava.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Polui\u00e7\u00e3o atmosf\u00e9rica causa duas vezes mais mortes do que se pensava", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "17:05 - 12/03/2019", "descricao": "Pesquisadores estimam que s\u00f3 na China ocorreram 2,8 milh\u00f5es de mortes em 2015 devido a este fen\u00f4meno"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/lvFw-FnmONlltzu8ISahluBpLg4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/12/742332/20190311235812793576a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/03/12/interna_ciencia_saude,742332/apneia-do-sono-pode-estar-ligada-ao-alzheimer-mostra-nova-pesquisa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Apneia do sono pode estar ligada ao Alzheimer, mostra nova pesquisa", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 12/03/2019", "descricao": "Idosos com dificuldade para dormir apresentam, no c\u00e9rebro, n\u00edveis maiores de prote\u00edna associada \u00e0 doen\u00e7a neurodegenerativa, mostra estudo americano com 288 idosos. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/tT5_VXhfKVzIu7QTU8zkbHE7-zE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/11/742290/20190311200556912923a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/03/11/interna_ciencia_saude,742290/vicunha-e-ecoera-de-olho-no-impacto-ambiental-do-uso-da-agua.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Vicunha e Ecoera de olho no impacto ambiental do uso da \u00e1gua", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "19:55 - 11/03/2019", "descricao": "Maior produtora mundial de \u00edndigos, a ind\u00fastria t\u00eaxtil e a consultoria de a\u00e7\u00f5es ambientais desenvolvem projeto para identificar o consumo h\u00eddrico na produ\u00e7\u00e3o de jeans\n\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/qG418AWEWqBDF5ANI8XLyiyEORk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/11/742178/20190311133219570810e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/03/11/interna_ciencia_saude,742178/chip-de-baixo-custo-separa-as-celulas-tumorais-das-sanguineas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Chip de baixo custo separa as c\u00e9lulas tumorais das sangu\u00edneas", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "13:29 - 11/03/2019", "descricao": "Solu\u00e7\u00e3o funciona a partir de amostra de sangue do paciente e poder\u00e1 substituir a bi\u00f3psia tradicional, geralmente mais invasiva. Segundo os criadores, a confec\u00e7\u00e3o de baixo custo e a taxa de efici\u00eancia de 93% tamb\u00e9m s\u00e3o atrativos do aparelho"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/o0wd5QJ1mkx83N9_cFokxBE9RxM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/09/741863/20190308221559297541e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/03/09/interna_ciencia_saude,741863/comecar-exercicios-em-qualquer-idade-pode-reduzir-risco-de-morte.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Come\u00e7ar atividades f\u00edsicas em qualquer idade pode reduzir risco de morte", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 09/03/2019", "descricao": "Come\u00e7ar a praticar exerc\u00edcios f\u00edsicos em qualquer idade pode reduzir o risco de morte, mostra estudo americano feito com mais de 315 mil idosos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/vY_YmSwE87sAPHnR8U1jw9TBOrg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/08/741622/20190307214300936835i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/03/08/interna_ciencia_saude,741622/atividade-humana-tem-provocado-mudanca-de-habitos-de-chimpanzes.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Atividade humana tem provocado mudan\u00e7a de h\u00e1bitos de chimpanz\u00e9s", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 08/03/2019", "descricao": "A\u00e7\u00f5es como a degrada\u00e7\u00e3o ambiental e a ca\u00e7a ilegal t\u00eam reduzido a diversidade de comportamentos dos primatas, mostra estudo americano"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/i9b4LHOXRt9DiTD407NvssLTbi4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/06/741382/20190306192658250524u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/03/06/interna_ciencia_saude,741382/amplo-estudo-confirma-que-vacina-triplice-viral-nao-provoca-autismo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Amplo estudo confirma que vacina tr\u00edplice viral n\u00e3o provoca autismo", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "19:26 - 06/03/2019", "descricao": "Estudo realizado com mais de 650.000 crian\u00e7as dinamarquesas durante mais de uma d\u00e9cada chegou \u00e0 mesma conclus\u00e3o que pesquisas anteriores"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LBKD1iwB4dQ9booE0HgBRm_-2eo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/06/741224/20190305225835244782e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/03/06/interna_ciencia_saude,741224/cura-de-paciente-com-hiv-anima-especialistas-que-lutam-para-conter-v.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Remiss\u00e3o de HIV em paciente anima especialistas que lutam para conter v\u00edrus", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 06/03/2019", "descricao": "Segundo caso mundial, apelidado de Paciente de Londres, n\u00e3o apresenta sinais do HIV no corpo h\u00e1 18 meses, ap\u00f3s ser submetido a um transplante de medula \u00f3ssea. Cientistas acreditam que o resultado abre janela para novas estrat\u00e9gias de tratamento"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/v_XAlpNIJCUII8NBbBOqipq4GAg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/05/741107/20190304224533335135e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/03/05/interna_ciencia_saude,741107/exercicios-fisicos-melhoram-habilidade-cognitiva-de-pacientes-com-park.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Exerc\u00edcios f\u00edsicos melhoram habilidade cognitiva de pacientes com Parkinson", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 05/03/2019", "descricao": "Estudo mostra que a pr\u00e1tica de atividades f\u00edsicas, al\u00e9m de amenizar tremores e outros sintomas motores, melhora a mem\u00f3ria e a capacidade de os pacientes resolverem problemas. O resultado da pesquisa pode ajudar na proposi\u00e7\u00e3o de novas pr\u00e1ticas cl\u00ednicas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/bd-4C5ZSIf71ynt9HdT1lrqV_uk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/05/741113/20190305001747763182o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/03/05/interna_ciencia_saude,741113/cientistas-relatam-segundo-caso-de-remissao-do-hiv-apos-transplante.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cientistas relatam segundo caso de remiss\u00e3o do HIV ap\u00f3s transplante", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "00:18 - 05/03/2019", "descricao": "N\u00e3o se pode falar em cura da Aids, ressaltam os cientistas envolvidos no estudo, publicado na revista Nature"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/69jARk1USbUxnCZDZoR6T2xizas=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/03/740884/20190302224653788539o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/03/03/interna_ciencia_saude,740884/cientistas-desvendam-segredo-por-tras-da-voz-de-freddie-mercury.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cientistas desvendam segredo por tr\u00e1s da voz de Freddie Mercury", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 03/03/2019", "descricao": "Especialistas explicam por que o vocalista do Queen tem uma das vozes mais belas de todos os tempos. At\u00e9 estudo cient\u00edfico j\u00e1 foi feito para desvendar a m\u00e1gica por tr\u00e1s do compositor de Bohemian Rhapsody"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/iO0sqYet3PO0l4d0Xa-j08bzF0w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/02/740759/20190301225633356220a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/03/02/interna_ciencia_saude,740759/cientistas-avancam-na-luta-contra-a-malaria-que-afeta-200-milhoes.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cientistas avan\u00e7am na luta contra a mal\u00e1ria, doen\u00e7a que afeta 200 milh\u00f5es", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 02/03/2019", "descricao": "Impregnar os mosquiteiros com atovaquona, um antimal\u00e1rico usado em humanos, evita o desenvolvimento do protozo\u00e1rio causador da doen\u00e7a dentro dos insetos. Proposta feita por americanos tamb\u00e9m combate a resist\u00eancia a inseticidas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/JhHL6Zqr_08B8IoaeApARE_LFLk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/01/740538/20190228234343905384a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/03/01/interna_ciencia_saude,740538/experiencia-com-ratos-pode-ajudar-em-estudos-sobre-o-autismo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Experi\u00eancia com 'ratos cantores' pode ajudar em estudos sobre o autismo", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 01/03/2019", "descricao": "Publicada na capa da revista Science, a pesquisa anuncia a descoberta de um circuito que permite a r\u00e1pida troca de mensagens vocais entre indiv\u00edduos. "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/PPv7dy3A0evsZEo1xqLERy4TPrY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/28/740302/20190227215428201381e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/28/interna_ciencia_saude,740302/canabinoides-sao-cotados-como-promissores-para-medicamentos-diversos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cientistas produzem subst\u00e2ncia da Cannabis sem precisar cultivar a maconha", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 28/02/2019", "descricao": "Equipe consegue produzir subst\u00e2ncias derivadas da Cannabis sativa a partir da levedura. De acordo com cientistas, a solu\u00e7\u00e3o, que dispensa o cultivo da maconha, \u00e9 uma forma barata e ambientalmente correta de fornecer insumos para medicamentos diversos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/uABKROAT6TnWFW4HYUWAGZ-vCgo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/27/740220/20190227161043554932o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/02/27/interna_ciencia_saude,740220/ataques-de-tubarao-dobraram-nos-ultimos-20-anos-aponta-pesquisa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ataques de tubar\u00e3o dobraram nos \u00faltimos 20 anos, aponta pesquisa", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "15:58 - 27/02/2019", "descricao": "Apesar do aumento, os ataques de tubar\u00e3o continuam raros e a grande maioria n\u00e3o \u00e9 fatal, ressaltam os pesquisadores "}], "noticia/especiais": [{"categoria": "O PODER DA VACINA\u00c7\u00c3O", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/nnaeAAdeROMHzrQy5DvzNsthFfQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/26/727425/20181226165645231356i.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/o-poder-da-vacinacao/2018/12/26/noticia-vacinacao,727425/ministerio-da-saude-intensifica-campanhas-para-combater-noticias-falsa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade intensifica campanhas para combater not\u00edcias falsas", "pasta": "Noticia/Especiais/O poder da vacinacao", "conteudo": "noticia", "data": "16:55 - 26/12/2018", "descricao": "Seguir o calend\u00e1rio vacinal \u00e9 essencial para manter a popula\u00e7\u00e3o protegida de diversas doen\u00e7as"}, {"categoria": "O PODER DA VACINA\u00c7\u00c3O", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/bRTf6Qyx9bD_Cr4MxUf-SHxjjZ0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/26/727424/20181226165311955109a.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/o-poder-da-vacinacao/2018/12/26/noticia-vacinacao,727424/numero-de-criancas-com-menos-de-2-anos-vacinadas-diminui.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "N\u00famero de crian\u00e7as com menos de 2 anos vacinadas diminui", "pasta": "Noticia/Especiais/O poder da vacinacao", "conteudo": "noticia", "data": "16:49 - 26/12/2018", "descricao": "Minist\u00e9rio Sa\u00fade investe em campanhas para evitar o agravamento da situa\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": "O PODER DA VACINA\u00c7\u00c3O", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mwP7TqBZJ7exHpyhQusywxIX86o=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/26/727408/20181226153657612783a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/o-poder-da-vacinacao/2018/12/26/noticia-vacinacao,727408/vacinacao-como-evitar-o-trauma-da-picadinha.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Vacina\u00e7\u00e3o: como evitar o trauma da \"picadinha\"", "pasta": "Noticia/Especiais/O poder da vacinacao", "conteudo": "noticia", "data": "15:34 - 26/12/2018", "descricao": "De crian\u00e7as a adultos, as vacinas protegem a todos. A preocupa\u00e7\u00e3o com a vacina\u00e7\u00e3o deve come\u00e7ar em casa e conversas sobre o tema ajudam muito"}, {"categoria": "O PODER DA VACINA\u00c7\u00c3O", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DTC56rwSgxDSiez1MV1IKsOzgwY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/26/727402/20181226145646411735a.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/o-poder-da-vacinacao/2018/12/26/noticia-vacinacao,727402/vacinas-veja-como-funciona-o-processo-de-producao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Vacinas: veja como funciona o processo de produ\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Especiais/O poder da vacinacao", "conteudo": "noticia", "data": "14:43 - 26/12/2018", "descricao": "Brasil \u00e9 refer\u00eancia mundial em vacina\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m de produzir os pr\u00f3prios imunobiol\u00f3gicos, ainda exporta doses para mais de 70 pa\u00edses."}, {"categoria": "O PODER DA VACINA\u00c7\u00c3O", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LuhwbYhW_CCA04-N2scPjgnCwIY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/26/727400/20181226144147113446u.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/o-poder-da-vacinacao/2018/12/26/noticia-vacinacao,727400/ministerio-da-saude-oferece-19-tipos-de-vacinas-gratuitamente.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade oferece 19 tipos de vacinas gratuitamente", "pasta": "Noticia/Especiais/O poder da vacinacao", "conteudo": "noticia", "data": "14:24 - 26/12/2018", "descricao": "Programa oferece vacinas gratuitas \u00e0 popula\u00e7\u00e3o desde o nascimento at\u00e9 os 65 anos ou mais"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1L1qvAbM5H7Vm3gRsIVngmy83ec=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/12/725019/20181213175920774228o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/natal2018/2018/12/12/noticia_especial_natal_2018,725019/destino-autoconhecimento.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Destino: autoconhecimento", "pasta": "Noticia/Especiais/Natal2018", "conteudo": "noticia", "data": "23:17 - 12/12/2018", "descricao": "Troque as f\u00e9rias badaladas e os roteiros de festa por uma viagem de calmaria rumo ao interior de suas emo\u00e7\u00f5es; Quem fez garante que a experi\u00eancia \u00e9 \u00fanica e intransfer\u00edvel"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/BPV8Oi1_suOfUfW8v_n4H1s560E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/12/725018/20181212230711917069e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/natal2018/2018/12/12/noticia_especial_natal_2018,725018/para-colorir.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Para colorir", "pasta": "Noticia/Especiais/Natal2018", "conteudo": "noticia", "data": "23:03 - 12/12/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/f1ZJscGpzItn7jjGINEMOfInY8E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/12/725016/20181212224013420418i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/natal2018/2018/12/12/noticia_especial_natal_2018,725016/afeto-a-mesa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Afeto \u00e0 mesa", "pasta": "Noticia/Especiais/Natal2018", "conteudo": "noticia", "data": "22:36 - 12/12/2018", "descricao": "A comida tem o poder de unir as pessoas. E se o prato vier recheado de mem\u00f3rias afetivas, ent\u00e3o, melhor ainda"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/aZg1xrTaFnIl65-OANLu_ZDUoXk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/12/725014/20181212222906364988a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/natal2018/2018/12/12/noticia_especial_natal_2018,725014/um-brinde-a-todos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Um brinde a todos!", "pasta": "Noticia/Especiais/Natal2018", "conteudo": "noticia", "data": "22:21 - 12/12/2018", "descricao": "Nada de ta\u00e7as vazias na noite de Natal ou na virada do ano. Melhor ainda se o drinque for compartilhado. Escolhemos tr\u00eas bebidas para serem apreciadas por toda a fam\u00edlia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/qnIAB_iGrBkyRNWY1kcaQF6XOXc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/12/725013/20181212220705437347i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/natal2018/2018/12/12/noticia_especial_natal_2018,725013/uma-beleza-de-tradicao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Uma beleza de tradi\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Especiais/Natal2018", "conteudo": "noticia", "data": "21:36 - 12/12/2018", "descricao": "Existe sempre a possibilidade de inovar, mas a verdade \u00e9 que Natal \u00e9 festa cl\u00e1ssica. A decora\u00e7\u00e3o com guirlandas, velas e Papai Noel nunca deixa de estar na moda"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/IePk9nFZFPVGtyhlrcBI-OMSt9s=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/12/725008/20181212213146390643e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/natal2018/2018/12/12/noticia_especial_natal_2018,725008/muitos-abracos-dezenas-de-beijos-mas-um-so-presente.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Muitos abra\u00e7os, dezenas de beijos, mas um s\u00f3 presente", "pasta": "Noticia/Especiais/Natal2018", "conteudo": "noticia", "data": "21:19 - 12/12/2018", "descricao": "O tradicional amigo-secreto soluciona uma quest\u00e3o simples de matem\u00e1tica: amigos demais e dinheiro de menos. A brincadeira \u00e9 divertida e garante que todos sejam presenteados na noite de Natal"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/hiU750vSj8_Be1qI91LFRjqjrc4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/12/725000/20181212210928754074a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/natal2018/2018/12/12/noticia_especial_natal_2018,725000/uma-noite-de-puro-estilo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Uma noite de puro estilo", "pasta": "Noticia/Especiais/Natal2018", "conteudo": "noticia", "data": "20:59 - 12/12/2018", "descricao": null}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/I_RK2rf9q_cM3CWSL1-zA6DqohI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/12/724996/20181212205210188794u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/natal2018/2018/12/12/noticia_especial_natal_2018,724996/clareza-no-olhar.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Clareza no olhar", "pasta": "Noticia/Especiais/Natal2018", "conteudo": "noticia", "data": "20:48 - 12/12/2018", "descricao": "Sucesso no tapete vermelho e nas passarelas mundo afora, a make branca traz um toque de ousadia \u00e0s produ\u00e7\u00f5es de fim de ano"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/tUYb-UpDzgTmp5Uada03swLsn84=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/12/724989/20181212203947533816a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/natal2018/2018/12/12/noticia_especial_natal_2018,724989/perdoar-verbo-reflexivo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Perdoar: verbo reflexivo", "pasta": "Noticia/Especiais/Natal2018", "conteudo": "noticia", "data": "20:34 - 12/12/2018", "descricao": "O perd\u00e3o exige reflex\u00f5es e coragem, para antes de mais nada, perdoar a si mesmo. O ato desfaz n\u00f3s emocionais, evita doen\u00e7as e torna a vida mais leve"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/f-gvPYtC_eQPS3kve1kbKTX39-M=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/12/12/724984/20181214191048889761a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/natal2018/2018/12/12/noticia_especial_natal_2018,724984/vamos-brincar.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Vamos brincar?", "pasta": "Noticia/Especiais/Natal2018", "conteudo": "noticia", "data": "19:59 - 12/12/2018", "descricao": "Para as crian\u00e7as, a noite de Natal \u00e9 sempre promessa de uma ocasi\u00e3o singular. \u00c9 momento de curtir os presentes e se divertir em companhia dos amigos e da fam\u00edlia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/nRR9BmaPJoR5wCCpBC9W_B7wh8k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/08/718159/20181107222110307917o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/carreiras/2018/2018/11/08/noticias-carreiras-2018,718159/trabalho-sempre-conectado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Trabalho sempre conectado", "pasta": "Noticia/Especiais/Carreiras/2018", "conteudo": "noticia", "data": "05:00 - 08/11/2018", "descricao": "Al\u00e9m de facilitar a comunica\u00e7\u00e3o no dia a dia, as redes sociais e de mensagens instant\u00e2neas t\u00eam presen\u00e7a consolidada no mercado de trabalho. Profissionais devem respeitar esses espa\u00e7os e evitar informalidade"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/20OxvkbrW7iqB5Vdlirai-vYzZQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/08/718162/20181107222222178837u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/carreiras/2018/2018/11/08/noticias-carreiras-2018,718162/prontos-para-os-proximos-passos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Prontos  para os  pr\u00f3ximos  passos", "pasta": "Noticia/Especiais/Carreiras/2018", "conteudo": "noticia", "data": "05:00 - 08/11/2018", "descricao": "A atualiza\u00e7\u00e3o da carreira \u00e9 caracter\u00edstica fundamental para o mercado de trabalho. Op\u00e7\u00f5es como p\u00f3s, MBA e mestrado podem representar aumento salarial e promo\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/yDRs4iYjqKfDeHva2oeKeLQDRzI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/08/718164/20181107221158941306e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/carreiras/2018/2018/11/08/noticias-carreiras-2018,718164/eu-protagonista.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Eu, protagonista", "pasta": "Noticia/Especiais/Carreiras/2018", "conteudo": "noticia", "data": "05:00 - 08/11/2018", "descricao": "Autogest\u00e3o ajuda profissionais a assumirem o controle da carreira e vencerem as barreiras dos problemas externos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4y_uedGYuhMjEnUVgciExTTlgVs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/08/718166/20181107230128420658i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/carreiras/2018/2018/11/08/noticias-carreiras-2018,718166/no-caminho-da-lideranca.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "No caminho da lideran\u00e7a", "pasta": "Noticia/Especiais/Carreiras/2018", "conteudo": "noticia", "data": "05:00 - 08/11/2018", "descricao": "N\u00e3o h\u00e1 f\u00f3rmula m\u00e1gica para alcan\u00e7ar cargos de chefia, mas saber equilibrar o lado comportamental e o t\u00e9cnico \u00e9 habilidade fundamental ao profissional que tem essa meta"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ONpdCCbI3Mjcz5ymdGLhd3HXW0o=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/08/718171/20181107225151418599o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/especiais/carreiras/2018/2018/11/08/noticias-carreiras-2018,718171/valorizacao-no-servico-publico.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Valoriza\u00e7\u00e3o no servi\u00e7o p\u00fablico", "pasta": "Noticia/Especiais/Carreiras/2018", "conteudo": "noticia", "data": "05:00 - 08/11/2018", "descricao": "Especializa\u00e7\u00f5es s\u00e3o importantes tamb\u00e9m para os profissionais que atuam em empresas e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos e ajudam a construir uma carreira de sucesso"}], "noticia/vidaescolar": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/kJ1ZLixul72AmljijGK2ukeCTSw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/11/652110/20180108185225330188o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vidaescolar/anunciante/alub/2018/01/11/noticia-especial-vida-escolar-alub,652110/brincar-e-a-melhor-forma-de-aprender.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Brincar \u00e9 a melhor forma de aprender", "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante/Alub", "conteudo": "noticia", "data": "03:00 - 11/01/2018", "descricao": "Instigar a curiosidade das crian\u00e7as e mostrar que a escola pode ser um espa\u00e7o divertido para conhecer mais sobre o mundo incentiva o aprendizado."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/xxMfEbGXr5iEBT3_ir_z1ghFZyA=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652209/20180109093302892947i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/salesiano/2018/01/09/Vida-Escolar-Salesiano,652209/aprendizado-em-equipe.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Aprendizado em equipe", "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "09:27 - 09/01/2018", "descricao": "O m\u00e9todo s\u00f3cio-interacionista se baseia na conviv\u00eancia em grupo para a fixa\u00e7\u00e3o de conte\u00fados e o cultivo de valores importantes para a vida adulta\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ln99IsBzNL7D0jNgC40-iXt05Ss=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652205/20180109092447696718o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/arvense/2018/01/09/noticia-especial-vida-escolar-arvense,652205/a-curiosidade-e-a-chave-do-conhecimento.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "A curiosidade \u00e9 a chave do conhecimento", "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "09:22 - 09/01/2018", "descricao": "Ensinar por meio do est\u00edmulo aos questionamentos em sala de aula ajuda a manter as crian\u00e7as motivadas. Entenda como funciona o m\u00e9todo natural de alfabetiza\u00e7\u00e3o."}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/yBTYkMk2dGWs-6qtCH1sJqKnPMM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652206/20180109092334549026o.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/little-kids/2018/01/09/noticia-especial-vida-escolar-little-kids,652206/saude-a-mesa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Sa\u00fade \u00e0 mesa", "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "09:20 - 09/01/2018", "descricao": "Alimenta\u00e7\u00e3o adequada na inf\u00e2ncia \u00e9 crucial para o bom desenvolvimento. Veja como estimular as crian\u00e7as a escolherem os card\u00e1pios mais saud\u00e1veis "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/K3wt2Gd7pee8Tg_8QAL_AlLp21o=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/09/652204/20180109091150597944i.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/ideal/2018/01/09/noticia-especial-vida-escolar-ideal,652204/carinho-e-apoio-diarios.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Carinho e apoio di\u00e1rios", "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "09:09 - 09/01/2018", "descricao": "Forma\u00e7\u00e3o de jovens persistentes e solid\u00e1rios, dispostos a cooperar com o pr\u00f3ximo, \u00e9 incentivada por meio de ambiente inclusivo e com a colabora\u00e7\u00e3o da equipe pedag\u00f3gica"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Q9y1tx2szZyw0TlgrmtSBGXjn24=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652119/20180108191535427796a.JPG", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/sesi-senai/2018/01/08/noticia-especial-vida-escolar-sesi-senai,652119/integracao-de-sucesso.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Integra\u00e7\u00e3o de sucesso", "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "19:09 - 08/01/2018", "descricao": "Articula\u00e7\u00e3o entre ensino m\u00e9dio e t\u00e9cnico, al\u00e9m de preparar os estudantes para atender a demandas do mercado de trabalho, revela potenciais entre os jovens"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/GtjkMs-HGXLR7sjwBuVu12YpAG0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652118/20180108193042534246e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vidaescolar/anunciante/americana/2018/01/08/noticia-especial-vida-escolar-americana,652118/experiencias-mundo-afora.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Experi\u00eancias mundo afora.", "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "19:08 - 08/01/2018", "descricao": "Programa com diploma de reconhecimento internacional permite prepara\u00e7\u00e3o focada nas \u00e1reas de interesse dos estudantes e contribui para sele\u00e7\u00f5es fora do pa\u00eds "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/F_ozW3wvoU-ORVUxyIrSs9PfkX0=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652112/20180108190239184955a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vida-escolar/anunciante/sigma/2018/01/08/noticia-especial-vida-escolar-sigma,652112/desafio-de-ensinar-a-nova-geracao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Desafio de ensinar a nova gera\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "18:58 - 08/01/2018", "descricao": "Desenvolver a autonomia do aluno sem deixar de lado a constru\u00e7\u00e3o do conhecimento formal \u00e9 a chave para motivar os jovens na escola"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1_p1e9Ht2W13ykRpFjfuQuCYh6w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/01/08/652111/20180108190030274671o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/vidaescolar/anunciante/cecan/2018/01/08/noticia-especial-vida-escolar-cecan,652111/incentivo-a-autonomi.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Incentivo \u00e0 autonomia", "pasta": "Noticia/VidaEscolar/Anunciante", "conteudo": "noticia", "data": "18:54 - 08/01/2018", "descricao": "Entenda como o est\u00edmulo de pequenos h\u00e1bitos pode fazer toda a diferen\u00e7a na seguran\u00e7a e na autoestima das crian\u00e7as durante a primeira inf\u00e2ncia"}], "noticia/revista": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/xYTLKOW0va7Snndyk60mXAFfSz8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/10/742041/20190310152939717668e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/03/10/interna_revista_correio,742041/erramos-as-pedradas-de-bia-kicis.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Erramos: As pedradas de Bia Kicis ", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "15:24 - 10/03/2019", "descricao": null}, {"categoria": "FITNESS & NUTRI\u00c7\u00c3O", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/u20P43vJeGdxWgmBeF_L38sjYBQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/10/741538/20190308133821181979a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/03/10/interna_revista_correio,741538/mulheres-aliam-autodefesa-a-atividade-fisica.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mulheres aliam autodefesa \u00e0 atividade f\u00edsica", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 10/03/2019", "descricao": "Em busca de se sentirem mais seguras, elas procuram modalidades de luta e encontram um exerc\u00edcio f\u00edsico rico em benef\u00edcios para a sa\u00fade"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/w7ZG4um_rVYPq_oOodrw6X50uJg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/10/741543/20190307151817583607o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/03/10/interna_revista_correio,741543/os-desafios-de-ser-mulher-contado-por-elas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mulheres falam sobre os desafios de ser mulher", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 10/03/2019", "descricao": "Veja como mulheres de diversas gera\u00e7\u00f5es encararam e encaram, diariamente a luta pela igualdade de g\u00eanero. Muitas delas sem nem perceber a revolu\u00e7\u00e3o de que fazem parte"}, {"categoria": "Bichos", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/6bR9BVOgNG5MQ30rmXCy84V_Eb4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/10/741533/20190307143203919025e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/03/10/interna_revista_correio,741533/saiba-mais-sobre-as-dermatites-caninas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Saiba mais sobre as dermatites caninas", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 10/03/2019", "descricao": "A doen\u00e7a \u00e9 a principal causa de visitas ao consult\u00f3rio veterin\u00e1rio. A gama de agentes causadores \u00e9 extensa"}, {"categoria": "Beleza", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/s5yqDco2wPIkJ-EbXPJgYHL8RDI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/10/741572/20190307165011276872e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/03/10/interna_revista_correio,741572/alimentos-que-preservam-o-bronzeado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Dieta dourada: alimentos que ajudam a manter o bronze", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 10/03/2019", "descricao": "Alimentos ricos em betacaroteno ajudam a manter a pele bronzeada por mais tempo. Saiba como ingeri-los para potencializar os efeitos\n"}, {"categoria": "Casa", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Fqm0oW0GJXBfFsuEQ_Na7bD5vrw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/10/741586/20190307180339566991e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/03/10/interna_revista_correio,741586/decoracao-metalizada-como-usar-estruturas-metalicas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Decora\u00e7\u00e3o metalizada", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 10/03/2019", "descricao": "O uso de metais, tanto em detalhes quanto na estrutura do im\u00f3vel, \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para levar um pegada industrial\n"}, {"categoria": "Encontro com o Chef", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1RwP9sxwdZID573dxmvIsmWWwVY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/10/741768/20190308143840145805o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/03/10/interna_revista_correio,741768/conheca-lidia-nasser-a-chef-empreendedora.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Conhe\u00e7a L\u00eddia Nasser, a chef empreendedora", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 10/03/2019", "descricao": "Aos 30 anos, jovem acumula no curr\u00edculo cinco restaurantes, uma hamburgueria e uma confeitaria. Sem falar que \u00e9 chef de m\u00e3o cheia"}, {"categoria": "MODA ", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/AgkNQRi4TPS2BJirRl5-lzjpz54=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/10/741537/20190307142408738624i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/03/10/interna_revista_correio,741537/os-destaques-das-semanas-de-moda-internacionais.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Desfiles internacionais: tudo sobre a temporada pr\u00eat-\u00e0-porter", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 10/03/2019", "descricao": "Paris encerra a maratona, que inclui Nova York, Londres e Mil\u00e3o, com bela homenagem a Karl Lagerfeld"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Ws7rdEXgDOAZD2DDSMVqw-gvRR4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/05/741172/20190305143848100971e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/03/05/interna_revista_correio,741172/publicar-fotos-com-o-parceiro-faz-bem-mas-o-espaco-individual-importa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Publicar fotos com o parceiro faz bem, mas o espa\u00e7o individual importa", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "14:23 - 05/03/2019", "descricao": "Pesquisadores das Universidades de Kansas e Pittsburgh, nos EUA, publicaram estudos sobre o impacto de publica\u00e7\u00f5es online comparando postagens de experi\u00eancias com e sem o parceiro"}, {"categoria": "Bichos", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/R8DPREp0iWe11GwqyyImiE2PmNQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/03/740394/20190228120408396952u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/03/03/interna_revista_correio,740394/conheca-a-importancia-da-tosa-para-a-saude-dos-animais.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Conhe\u00e7a a import\u00e2ncia da tosa para a sa\u00fade dos animais", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 03/03/2019", "descricao": "Cortar o pelo dos bichos n\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o apenas est\u00e9tica. Envolve higiene e conforto dos pets. Mas \u00e9 preciso ficar atento \u00e0s particularidades das ra\u00e7as"}, {"categoria": "Beleza", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/50NhxgkVHfJMcwk_8M5KHANJ0qQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/03/740414/20190228140745101115u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/03/03/interna_revista_correio,740414/itens-basicos-na-necessaire-de-uma-folia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Itens b\u00e1sicos na n\u00e9cessaire de uma foli\u00e3", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 03/03/2019", "descricao": "Fazer %u2014 e manter %u2014 uma make linda no carnaval \u00e9 fundamental para se destacar na multid\u00e3o. Invista nos itens certos"}, {"categoria": "Fitness & nutri\u00e7\u00e3o", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/91usFd524ctt4cQ0He-PAGyrhCY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/03/740436/20190228143454460549o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/03/03/interna_revista_correio,740436/malhe-sem-sair-de-casa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Malhe sem sair de casa", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 03/03/2019", "descricao": "Aplicativos ajudam as pessoas que n\u00e3o t\u00eam tempo ou n\u00e3o gostam de frequentar a academia a treinar em casa. H\u00e1 op\u00e7\u00f5es pagas e gratuitas"}, {"categoria": "Moda", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/m9-DfVctIsaHRrAgiBLPzIJbP-g=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/03/740738/20190301201300191350a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/03/03/interna_revista_correio,740738/melhores-looks-da-temporada.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "As celebridades mais bem vestidas do tapete vermelho", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 03/03/2019", "descricao": "Separamos alguns dos melhores looks de celebridades na temporada de tapete vermelho de 2019 e mostramos o que pode ser adaptado pelos meros %u201Cmortais%u201D\n"}, {"categoria": "ENCONTRO COM O CHEF ", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/XTCjeCbzvwxLmrdIG6qKLgjlg40=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/03/740418/20190228132839680545i.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/03/03/interna_revista_correio,740418/trajetoria-da-chef-ticiana-werner.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ticiana Werner: risoto e muito mais ", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 03/03/2019", "descricao": "A chef ga\u00facha ficou conhecida na cidade pelo preparo da iguaria italiana \u00e0 perfei\u00e7\u00e3o. Mas ela faz quest\u00e3o de mostrar que a sua cozinha vai muito al\u00e9m\n"}, {"categoria": "CASA", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/9SHbNeIJ84LKN3HxBqzHudD5rJM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/03/740434/20190228141355706304e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/03/03/interna_revista_correio,740434/portas-coloridas-na-decoracao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Portas coloridas s\u00e3o a nova aposta em decora\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 03/03/2019", "descricao": "Leve um pouco de alegria para o lar e mostre logo na entrada a personalidade dos moradores"}, {"categoria": "Especial", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8EvfLDQPX-0XqzoyQM6C7V5G4FY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/03/740598/20190301105244416274e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/03/03/interna_revista_correio,740598/folioes-de-varios-estados-e-tribos-curtem-a-festa-em-brasilia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Foli\u00f5es de v\u00e1rios estados e tribos curtem a festa em Bras\u00edlia ", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 03/03/2019", "descricao": "Samba, frevo, ax\u00e9, marchinha ou rock? Bras\u00edlia re\u00fane todos os ritmos na folia"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/2v86BgtBu-3uXHRG5JVDhhmw75E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/27/740239/20190227170617878706u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/27/interna_revista_correio,740239/a-humanidade-esta-ficando-menos-inteligente.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "A humanidade est\u00e1 ficando menos inteligente?", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "16:22 - 27/02/2019", "descricao": "Pesquisadores analisam o QI das gera\u00e7\u00f5es ao longo dos anos "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/A7sGHdFG7nmo26h0T4UFI2iUqMk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/27/740200/20190227151421640381u.png", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/27/interna_revista_correio,740200/fantasias-baratas-praticas-e-confortaveis-para-a-criancada.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Fantasias baratas, pr\u00e1ticas e confort\u00e1veis para a crian\u00e7ada", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "15:11 - 27/02/2019", "descricao": "Para a garotada, todo dia \u00e9 dia de festa. N\u00e3o d\u00e1 para deix\u00e1-los de fora do carnaval. Mas aten\u00e7\u00e3o: as roupas para cair na folia precisam ser pr\u00e1ticas e confort\u00e1veis"}, {"categoria": "Casa", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/TgSl8bpEYLBqhOFVACZ9Xyum7G8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/26/739934/20190226153038797643a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/26/interna_revista_correio,739934/confira-as-tendencias-da-abcasa-fair-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Confira as tend\u00eancias da ABCasa Fair 2019", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "21:00 - 26/02/2019", "descricao": "A quarta edi\u00e7\u00e3o da feira trouxe novidades nos setores de decora\u00e7\u00e3o e presentes"}, {"categoria": "Casa", "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/CnvEJwRTFk8RhssaYBlCtZf47CI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/24/739405/20190223142536521622e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/revista/2019/02/24/interna_revista_correio,739405/como-montar-um-bar-em-casa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Brinde intimista: como montar o bar perfeito dentro de casa", "pasta": "Noticia/Revista", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 24/02/2019", "descricao": "Ele n\u00e3o precisa ser aquela pe\u00e7a grande, em madeira e com ta\u00e7as \u00e0 vista; mas ter um bar em casa nunca sai de moda"}], "noticia/ciencia e saude": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Zz9yflkOYhNPlTh9gWcn9f1sU2w=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/23/732269/20190122221154968868o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/23/interna_ciencia_saude,732269/cientistas-recomendam-cautela-uso-da-aspirina-contra-doencas-cardiacas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cientistas recomendam cautela no uso da aspirina contra doen\u00e7as card\u00edacas", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 23/01/2019", "descricao": "An\u00e1lise com dados de 164 mil pessoas mostra que subst\u00e2ncia reduz risco de eventos cardiovasculares em 11%, mas aumenta o de sangramento em 47%"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/O9PSERiZbKKexp3NqeZUj3yTuGo=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/22/732099/20190122111903832518e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/22/interna_ciencia_saude,732099/cientistas-usam-matematica-para-presumir-comportamento-de-multidoes.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Cientistas usam matem\u00e1tica para presumir comportamento de multid\u00f5es", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "11:06 - 22/01/2019", "descricao": "Princ\u00edpios que regem o estudo de flu\u00eddos podem ser usados para prever o comportamento de grandes grupos de pessoas, segundo pesquisadores franceses. Em testes, a f\u00f3rmula criada pela equipe funciona bem analisando maratonas\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/6zV0TbF2v30xL4-nMkeu6gsJxsY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/21/731963/20190121171049733732e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/21/interna_ciencia_saude,731963/uma-segunda-mulher-esta-gravida-de-bebe-editado-geneticamente.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Uma segunda mulher est\u00e1 gr\u00e1vida de beb\u00ea editado geneticamente", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "17:05 - 21/01/2019", "descricao": "Uma segunda mulher est\u00e1 gr\u00e1vida de um beb\u00ea editado geneticamente ap\u00f3s os experimentos do cientista chin\u00eas He Jiankui"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/EMAUQ7xz7mDlKgh3vDjgazeY3cw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/21/731826/20190121081211981059a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/21/interna_ciencia_saude,731826/proxima-lua-de-sangue-visivel-em-todo-o-brasil-sera-so-em-2022.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pr\u00f3xima Lua de Sangue vis\u00edvel em todo o Brasil ser\u00e1 s\u00f3 em 2022 ", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "08:13 - 21/01/2019", "descricao": "O pr\u00f3ximo eclipse total da Lua est\u00e1 previsto para 2021, mas n\u00e3o ser\u00e1 vis\u00edvel em todo o territ\u00f3rio nacional e em todas as suas fases"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Hog3h8ilW37rf_6F7vZ9h4uajMQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/21/731820/20190121074522370367u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/21/interna_ciencia_saude,731820/por-3-horas-eclipse-lunar-total-e-observado-em-varias-partes-do-mundo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Por 3 horas, eclipse lunar total \u00e9 observado em v\u00e1rias partes do mundo", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:44 - 21/01/2019", "descricao": "Esta foi uma 'Super Lua', termo usado quando o sat\u00e9lite est\u00e1 a uma dist\u00e2ncia relativamente pr\u00f3xima da Terra, a cerca de 358 mil quil\u00f4metros, pelo qual foi vista maior do que o normal"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/djQtysFOn7mavk7Pf286P8VhZGk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/20/731620/20190119221123335906a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/20/interna_ciencia_saude,731620/pesquisas-mostram-beneficio-do-veganismo-na-rotina-de-atletas-profissi.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Pesquisas mostram benef\u00edcio do veganismo na rotina de atletas profissionais", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 20/01/2019", "descricao": "Revis\u00e3o de 77 pesquisas mostra os benef\u00edcios da dieta vegana na rotina de atletas profissionais, como melhora da performance e da recupera\u00e7\u00e3o ap\u00f3s competi\u00e7\u00f5es. H\u00e1 sinais de que o regime tamb\u00e9m evita complica\u00e7\u00f5es cardiovasculares"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/hRGzQCvVKKQXsZ2spUnWj7sVu6A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/19/731573/20190119091558521391i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/19/interna_ciencia_saude,731573/oms-lista-as-10-principais-ameacas-para-a-saude-em-2019.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "OMS lista as 10 principais amea\u00e7as para a sa\u00fade em 2019", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "09:13 - 19/01/2019", "descricao": "Alerta inclui impactos causados pela polui\u00e7\u00e3o e mudan\u00e7as clim\u00e1ticas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/zFHjCZqc3KjJ2ZFn5_VKS2IBkbI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/19/731563/20190118232434337828a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/19/interna_ciencia_saude,731563/exercicios-e-alimentacao-equilibrada-fecham-o-cerco-contra-o-diabetes.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Exerc\u00edcios e alimenta\u00e7\u00e3o equilibrada fecham o cerco contra o diabetes", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 19/01/2019", "descricao": "Praticar exerc\u00edcios f\u00edsicos e seguir dieta equilibrada, entre outros cuidados, reduzem em 70% a chance de surgimento da doen\u00e7a e amenizam complica\u00e7\u00f5es cl\u00e1ssicas em diab\u00e9ticos, como problemas cardiovasculares"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/1mpANWjc-VnpK766iyTgsdVNpzw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/18/731456/20190118112029570403a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/18/interna_ciencia_saude,731456/satelite-japones-lancara-chuva-de-meteoritos-para-espetaculo-celeste.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Sat\u00e9lite japon\u00eas lan\u00e7ar\u00e1 chuva de meteoritos para espet\u00e1culo celeste", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "11:21 - 18/01/2019", "descricao": "A ideia desse espet\u00e1culo celeste in\u00e9dito foi de uma empresa baseada em T\u00f3quio, que criou o dispositivo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/LjkBKoOgFafupL_9JUW4-MRrpI8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/18/731437/20190118092747860704a.jpeg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/18/interna_ciencia_saude,731437/relacao-entre-cintura-e-estatura-pode-indicar-risco-cardiovascular.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Rela\u00e7\u00e3o entre cintura e estatura pode indicar risco cardiovascular", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "09:29 - 18/01/2019", "descricao": "Um novo identificou que pessoas fisicamente ativas e sem sobrepeso, mas com valores de rela\u00e7\u00e3o cintura-estatura (RCE) pr\u00f3ximos ao limite do risco tamb\u00e9m t\u00eam maior probabilidade de desenvolver dist\u00farbios no cora\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/5oFbn1lOOgal4W1JGU3OrJ2VKFU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/18/731392/20190117224004823484a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/18/interna_ciencia_saude,731392/chave-para-controlar-a-dependencia-quimica-pode-estar-no-cerebelo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Chave para controlar a depend\u00eancia qu\u00edmica pode estar no cerebelo", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 18/01/2019", "descricao": "Estudo mostra que a parte do c\u00e9rebro ligada ao controle motor tamb\u00e9m est\u00e1 implicada com mecanismos de recompensa desencadeados pelo uso de drogas. Descoberta poder\u00e1 ajudar na cria\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dios e outras abordagens terap\u00eauticas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/JvmCwLWkkkeBi0KdKefnm54i76k=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/17/731349/20190117165348996720u.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/17/interna_ciencia_saude,731349/menos-carne-e-mais-oleaginosas-a-receita-para-preservar-o-planeta.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Menos carne e mais oleaginosas, a receita para preservar o planeta", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "16:45 - 17/01/2019", "descricao": "Para alimentar milh\u00f5es de seres humanos de forma saud\u00e1vel, especialistas defendem a divis\u00e3o do consumo de carne por dois e duplica\u00e7\u00e3o de frutas, legumes e oleaginosas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/D_PTEHHp9jfRM0XOPYrUwbItY0g=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/17/731275/20190117005316610280u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/17/interna_ciencia_saude,731275/menos-efeito-colateral-ao-tratar-o-diabetes.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Droga criada nos EUA causa menos efeito colateral ao tratar o diabetes ", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 17/01/2019", "descricao": "Droga desenvolvida por cientistas americanos atua em nova via terap\u00eautica sem causar problemas como\nhipoglicemia e aumento da press\u00e3o arterial. Resultados s\u00e3o detectados em volunt\u00e1rios em seis meses de tratamento "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/6ySy1GAUn23vfS8JogYStCWL5uw=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/16/731249/20190116193227482923a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/16/interna_ciencia_saude,731249/mais-de-metade-das-variedades-de-cafe-silvestre-estao-em-risco-de-exti.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Mais de metade das variedades de caf\u00e9 silvestre est\u00e3o em risco de extin\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "19:29 - 16/01/2019", "descricao": "Das 124 variedades de caf\u00e9 silvestre, 75 est\u00e3o em risco devido ao desmatamento, \u00e0s mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e \u00e0 propaga\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as e de esp\u00e9cies nocivas"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/mIzUsLEr9VcPavL_kzZZlYjUvkk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/16/731082/20190115215341469644u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/16/interna_ciencia_saude,731082/saara-muda-a-cada-20-mil-anos-aponta-estudo-americano.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Saara muda a cada 20 mil anos, aponta estudo americano", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 16/01/2019", "descricao": "A mudan\u00e7a no cen\u00e1rio do grande deserto africano se d\u00e1 devido a altera\u00e7\u00f5es na inclina\u00e7\u00e3o da Terra. Conclus\u00e3o \u00e9 fruto de an\u00e1lise de 240 mil anos de poeira oriunda da costa oeste do continente"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/DCd-o-9CweeQWDDUhSl2j-95y80=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/15/730858/20190114225000230113e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/15/interna_ciencia_saude,730858/estudo-mostra-que-adocantes-nao-emagrecem-mas-tambem-nao-fazem-mal.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Estudo mostra que ado\u00e7antes n\u00e3o emagrecem, mas tamb\u00e9m n\u00e3o fazem mal", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 15/01/2019", "descricao": "O documento foi financiado pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) e publicado na revista British Medical Journal "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/co9qbDVPXucYaK2b1P7VvFJBlag=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/14/730658/20190114082701646634i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/14/interna_ciencia_saude,730658/estudo-relaciona-uso-de-redes-sociais-a-desordens-comportamentais.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Estudo relaciona uso de redes sociais a desordens comportamentais", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "08:27 - 14/01/2019", "descricao": "Segundo os autores, a l\u00f3gica de oferta de 'recompensas' por esses sites e aplicativos dificulta a tomada de decis\u00f5es e estimula atitudes de retorno cont\u00ednuo ao uso do sistema"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/E19VnMRIBFDL1o86ZxiNdb8DCIE=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/13/730523/20190112195820754612u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/13/interna_ciencia_saude,730523/embalagens-com-super-herois-aumentam-venda-de-produtos-alimenticios.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Embalagens com super-her\u00f3is aumentam venda de produtos aliment\u00edcios", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "08:00 - 13/01/2019", "descricao": "Segundo especialistas, o mecanismo pode ser usado para estimular a aquisi\u00e7\u00e3o de alimentos saud\u00e1veis"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/XNVclM2AbnIwG1hSEtTUUPr5ZLk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/12/730444/20190111231124649839u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/12/interna_ciencia_saude,730444/analise-de-ossos-revela-surpresa-de-monasterio-alemao-do-seculo-11.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "An\u00e1lise de ossos revela surpresa de monast\u00e9rio alem\u00e3o do s\u00e9culo 11", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "07:00 - 12/01/2019", "descricao": "An\u00e1lise de dentes fossilizados de uma mulher que viveu em um monast\u00e9rio alem\u00e3o por volta do s\u00e9culo 11 mostra que ela ilustrava manuscritos destinados a reis e nobres. At\u00e9 agora, imaginava-se que o trabalho era desempenhado apenas por homens"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/nB7IprgmozGt137ZVW0NHTshXP8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/11/730370/20190111172545648655e.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/ciencia-e-saude/2019/01/11/interna_ciencia_saude,730370/novo-aplicativo-devolve-a-voz-aos-pacientes-com-cancer-de-laringe.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Novo aplicativo devolve a voz aos pacientes com c\u00e2ncer de laringe", "pasta": "Noticia/Ci\u00eancia e Sa\u00fade", "conteudo": "noticia", "data": "16:57 - 11/01/2019", "descricao": "A tecnologia usa grava\u00e7\u00f5es de voz de um paciente para criar uma fala sint\u00e9tica que pode ser reproduzida em seus telefones celulares, tablets ou laptops atrav\u00e9s do aplicativo"}], "noticia/politica": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/rTOOTNwyjLhyl4uFz5dB_xciVNY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/01/734746/20190201150050273937u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/infograficos/2019/02/01/camara-deputados-2019,734746/posse-e-eleicoes-das-casas-movimentam-o-congresso-nacional.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Posse e elei\u00e7\u00f5es das casas movimentam o Congresso Nacional", "pasta": "Noticia/Politica/infograficos", "conteudo": "noticia", "data": "14:58 - 01/02/2019", "descricao": "Governo diz que n\u00e3o interferir\u00e1 na escolha do Congresso Nacional "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/hIHBxwuupVkDGK5RMfnyKG3izeY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/01/09/729752/20190108233746197095o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2019/01/09/interna_politica,729752/dez-partidos-fecham-apoio-a-candidatura-de-rodrigo-maia-pela-reeleicao.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Dez partidos fecham apoio \u00e0 candidatura de Rodrigo Maia pela reelei\u00e7\u00e3o", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 09/01/2019", "descricao": "Presidente da C\u00e2mara recebe ades\u00e3o de legendas que congregam 242 deputados. No entanto, n\u00e3o \u00e9 certo que todos eles deem seus votos para que o atual presidente da Casa possa cumprir mais um mandato \u00e0 frente da institui\u00e7\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Frtai60Ptaoe5Gjx6IzTtG_Kdik=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/14/719390/20181113232313317907a.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/11/14/interna_politica,719390/em-brasilia-bolsonaro-adota-a-politica-da-boa-vizinhanca.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Em Bras\u00edlia, Bolsonaro adota a pol\u00edtica da boa vizinhan\u00e7a", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "06:00 - 14/11/2018", "descricao": "Escolha de ministro da Defesa, visita a tribunais e conversas com Rodrigo Maia e Eun\u00edcio de Oliveira mostram a inten\u00e7\u00e3o do presidente eleito de amaciar o caminho para o in\u00edcio de gest\u00e3o, ao apontar a conviv\u00eancia pac\u00edfica entre os poderes"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/BR7Z--hw8-Qhfp86yoEUn-xdz5E=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/11/01/716972/20181101135833198297o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/11/01/interna_politica,716972/quem-e-sergio-moro-ministro-da-justica-de-bolsonaro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "S\u00e9rgio Moro possui carreira marcada por conquistas e pol\u00eamicas", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "14:00 - 01/11/2018", "descricao": "Juiz ter\u00e1 de se afastar das atividades de magistrado para assumir o cargo de ministro da Justi\u00e7a no governo Bolsonaro"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/4d3tMSXruoPYWRYqCwfjkZiFFcg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/14/700309/20180814171702912530o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/08/14/interna_politica,700309/rio-seguranca-vai-focar-em-637-locais-de-votacao-dominados-pelo-crime.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Rio: seguran\u00e7a vai focar em 637 locais de vota\u00e7\u00e3o dominados pelo crime", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "17:15 - 14/08/2018", "descricao": "As \u00e1reas concentram cerca de 1,787 milh\u00e3o de eleitores\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/8PMVnBgW_sPhBT8soR-fT2eP3-g=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/13/700131/20180813093714633640i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/08/13/interna_politica,700131/legalizacao-das-drogas-o-que-os-candidatos-ao-planalto-pensam-sobre-o.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Legaliza\u00e7\u00e3o das drogas: o que os candidatos ao Planalto defendem", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "09:34 - 13/08/2018", "descricao": "Saiba o que os principais candidatos \u00e0 Presid\u00eancia pensam sobre o tema\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/fXgPnJ-L2kJqQexWITkYfEAzz4c=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/09/699870/20180809201531208382o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/08/09/interna_politica,699870/1-debate-dos-presidenciaveis-acontece-nessa-quinta-feira-9-8.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Primeiro debate dos presidenci\u00e1veis ser\u00e1 nesta quinta-feira", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "21:15 - 09/08/2018", "descricao": "A transmiss\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 \u00e0s 22h na Rede Bandeirantes. PT far\u00e1 uma 'debate paralelo' pela internet"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/ETP2Ct4z1Q7Woot4TEFzFvCVS5Y=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/06/699407/20180806154524904806u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/08/06/interna_politica,699407/alvaro-dias-promete-refundacao-da-republica-se-for-eleito.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Alckmin e Centr\u00e3o querem reconstruir a Arca de No\u00e9, ironiza \u00c1lvaro Dias", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "15:44 - 06/08/2018", "descricao": "Cr\u00edtica foi feita quando o candidato analisou a alian\u00e7a de Alckmin com o Centr\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/P_zGj5r2K36TiSC-PVjg2SVaTsU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/08/04/699248/20180804145922949513i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/08/04/interna_politica,699248/apoiadores-de-marina-silva-destacam-candidatura-ficha-limpa.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Apoiadores de Marina Silva destacam candidatura \"ficha limpa\" ", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "14:58 - 04/08/2018", "descricao": "Durante os discursos, seus correligion\u00e1rios lembraram que ela n\u00e3o \u00e9 investigada e, por isso, pode combater a corrup\u00e7\u00e3o que assola o Pa\u00eds "}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/uiFDs0MDkI5HIEurbWKCKFbSfJ4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/30/698297/20180730085837417864a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/30/interna_politica,698297/pichacao-com-tinta-vermelha-coloca-supremo-tribunal-federal-em-alerta.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Picha\u00e7\u00e3o com tinta vermelha coloca Supremo Tribunal Federal em alerta", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "08:51 - 30/07/2018", "descricao": "A\u00e7\u00e3o aumentou a preocupa\u00e7\u00e3o da presidente da Corte, ministra C\u00e1rmen L\u00facia, com a seguran\u00e7a das instala\u00e7\u00f5es da Justi\u00e7a"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/CPGc4W2XqM1cznXyRoWCB7TLoxI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/25/697287/20180725102858297069u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/25/interna_politica,697287/facebook-exclui-paginas-ligadas-ao-mbl-que-propagavam-fake-news.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Facebook exclui p\u00e1ginas ligadas ao MBL que propagavam fake news", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "10:25 - 25/07/2018", "descricao": "O objetivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 combater a propaga\u00e7\u00e3o de not\u00edcias falsas durante as elei\u00e7\u00f5es deste ano\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/X3Z2XoQi2NkPXe5VzYVfZxmFvnc=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/22/696634/20180722165303227089o.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/22/interna_politica,696634/bolsonaro-diz-que-vai-fundir-ministerios-da-fazenda-e-planejamento.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Bolsonaro diz que vai fundir minist\u00e9rios da Fazenda e Planejamento", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "16:50 - 22/07/2018", "descricao": "Sobre as privatiza\u00e7\u00f5es, o presidenci\u00e1vel disse que \u00e9 a favor de buscar boas parcerias"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/tOpVX-RwFV1umB6FnNnpvYZBwhY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/20/696182/20180720093146431885u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/20/interna_politica,696182/pdt-e-psc-abrem-temporada-de-convencoes-para-escolha-de-candidatos.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "PDT e PSC abrem temporada de conven\u00e7\u00f5es para escolha de candidatos", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "09:19 - 20/07/2018", "descricao": "Partidos t\u00eam at\u00e9 5 de agosto para definir as chapas\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/XEFqfHRZT0nP3xu5WTeO3R3FGro=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/18/695833/20180718193742298135u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/18/interna_politica,695833/temer-decide-sobre-vetos-em-projeto-de-dados-pessoais-ate-06-de-agosto.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Temer decide sobre vetos em projeto de dados pessoais at\u00e9 06 de agosto", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "19:34 - 18/07/2018", "descricao": "Entre ministros circula a proposta de que a Abin receba a atribui\u00e7\u00e3o de fiscalizar a prote\u00e7\u00e3o dos dados de todos os brasileiros"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/bl-jdZcGr88-fJVaxMAin4EZIiM=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/14/694983/20180714092436712979e.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/14/interna_politica,694983/no-para-bolsonaro-defende-pm-por-massacre-em-carajas.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "No Par\u00e1, Bolsonaro defende PM por massacre em Caraj\u00e1s", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "09:21 - 14/07/2018", "descricao": "Bolsonaro foi Eldorado dos Caraj\u00e1s, onde 19 sem-terra foram mortos, dez com tiros \u00e0 queima-roupa, por policiais militares comandados pelo coronel M\u00e1rio Pantoja, condenado a 228 anos de pris\u00e3o"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/lwL7rG8TRiPpX_nxjMUqeQr3hEs=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/12/694616/20180712163101257556a.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/12/interna_politica,694616/janaina-paschoal-nao-descarta-missao-de-ser-vice-de-bolsonaro.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Jana\u00edna Paschoal n\u00e3o descarta 'miss\u00e3o' de ser vice de Bolsonaro", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "15:59 - 12/07/2018", "descricao": "A advogada do impeachment afirmou que, se convidada, precisaria de uma longa conversa com o presidenci\u00e1vel para se decidir\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/RnawAp5vs1GjAB7nB5yQ73uNaYQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/11/694409/20180711193311664212i.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/11/interna_politica,694409/dodge-pede-abertura-de-inquerito-contra-desembargador-do-caso-lula.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Raquel Dodge pede abertura de inqu\u00e9rito contra desembargador do caso Lula", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "19:30 - 11/07/2018", "descricao": "MPF v\u00ea ind\u00edcio de crime nos atos que quase resultaram na liberdade do ex-presidente Lula durante o \u00faltimo domingo, 8/7\n"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/R4YF7YwJxnnTyda31g6km6ZlNrQ=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/09/693904/20180709194450137239o.JPG", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/09/interna_politica,693904/justica-do-df-torna-geddel-reu-devido-a-obra-de-apartamento-em-salvado.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Justi\u00e7a do DF torna Geddel r\u00e9u devido \u00e0 obra de apartamento em Salvador", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "19:42 - 09/07/2018", "descricao": "Procurada, a defesa de Geddel Vieira Lima n\u00e3o retornou contato at\u00e9 a publica\u00e7\u00e3o dessa reportagem"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/Epqs9vVFzMRo5GDmncqhVL-n8sY=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/06/693385/20180706170319620326u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/06/interna_politica,693385/ministerio-publico-do-rio-vai-investigar-encontro-de-crivella-com-past.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio vai investigar encontro de Crivella com pastores", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "16:56 - 06/07/2018", "descricao": "Crivella ofereceu aux\u00edlio em cirurgias de cataratas e varizes para fi\u00e9is e assist\u00eancia a pastores que tivessem problemas de IPTU em seus templos"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/WkhO_vZdntYTgGzoOMtWreu4QoU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2018/07/05/693055/20180705114426952994u.jpg", "url": "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/07/05/interna_politica,693055/afastado-pelo-stf-ministro-do-trabalho-presta-depoimento-a-pf.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Afastado pelo STF, Ministro do Trabalho presta depoimento \u00e0 PF", "pasta": "Noticia/Politica", "conteudo": "noticia", "data": "11:39 - 05/07/2018", "descricao": "Helton Yomura \u00e9 acusado de envolvimento no esquema de fraudes em Registros sindicais que se instalou na pasta"}], "noticia/dialogar para liderar": [{"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/2zDxds4dk3oL8OZqawDnLTxUgmU=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519188/20160224162308451955i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/24/noticiasdialogarparaliderar,519188/ex-ministro-da-educacao-janine-participa-da-3-mesa-de-debates-no-cor.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Ex-ministro da educa\u00e7\u00e3o, Janine participa da 3\u00aa mesa de debates no Correio", "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "16:15 - 24/02/2016", "descricao": "Renato Janine Ribeiro afirmou que o Brasil hoje vive uma fase com dificuldades de di\u00e1logo"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/BGDzRUqcfWmZPail5XxdwjZ3FXk=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519173/20160224152224802668i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/24/noticiasdialogarparaliderar,519173/presidente-do-conselho-da-aberje-diz-que-primeiro-passo-para-dialogo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Presidente do Conselho da Aberje diz que \"primeiro passo para di\u00e1logo \u00e9 o respeito\"", "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "15:10 - 24/02/2016", "descricao": "Paulo Marinho abriu a segunda mesa de debates do Dialogar para Liderar, no audit\u00f3rio do Correio Braziliense"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/pn3hatRM-mqC1INiKuSKj910DSI=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519120/20160224114803661816a.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/24/noticiasdialogarparaliderar,519120/mediador-iniciativa-do-dialogo-cabe-a-quem-esta-no-poder.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "\"Iniciativa do di\u00e1logo cabe a quem est\u00e1 no poder\", diz professor da USP", "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "11:26 - 24/02/2016", "descricao": "Eug\u00eanio Bucci \u00e9 um dos participantes do semin\u00e1rio Dialogar para Liderar, que ocorre no Correio Braziliense, nesta quarta-feira"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/N_icHX1BDdRgxPmGx3AL6BT8LH4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519103/20160224103351192704i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/24/noticiasdialogarparaliderar,519103/desafio-e-construir-uma-agenda-que-interaja-com-a-sociedade-diz-min.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "\"Desafio \u00e9 construir uma agenda que interaja com a sociedade\", diz ministro Edinho", "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "10:19 - 24/02/2016", "descricao": "Ministro Edinho Silva, da Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, participa do Semin\u00e1rio Dialogar para Liderar, no audit\u00f3rio do Correio"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/aHInS836NMJYs-DcV5X6630X_Y8=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/24/519080/20160224095311444183o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/24/noticiasdialogarparaliderar,519080/seminario-sobre-comunicacao-no-correio-discute-o-papel-do-dialogo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Semin\u00e1rio sobre comunica\u00e7\u00e3o no Correio discute o papel do di\u00e1logo", "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "09:38 - 24/02/2016", "descricao": "A abertura \u00e9 realizada pelo ministro Edinho Silva, da Secretaria de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, e \u00c1lvaro Teixeira da Costa, diretor-presidente do Correio"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/99kBUOsF-3IxFCZHibd2JSVTX2A=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/23/518929/20160223081352123306i.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/23/noticiasdialogarparaliderar,518929/especialistas-vao-debater-desafios-e-solucoes-para-o-avanco-do-dialogo.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Especialistas v\u00e3o debater desafios e solu\u00e7\u00f5es para o avan\u00e7o do di\u00e1logo", "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "08:01 - 23/02/2016", "descricao": " Semin\u00e1rio dos Di\u00e1rios Associados e da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial re\u00fane jornalistas, ministros e professores para debater desafios e solu\u00e7\u00f5es para o avan\u00e7o do setor no pa\u00eds em meio \u00e0 polariza\u00e7\u00e3o da sociedade"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/sf-GTJAYUmjxz3xL2eZ8z1x78dg=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/22/518818/20160222121123372582o.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/22/noticiasdialogarparaliderar,518818/debate-no-correio-traz-o-dialogo-como-solucao-para-a-intolerancia.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Debate no Correio traz o di\u00e1logo como solu\u00e7\u00e3o para a intoler\u00e2ncia", "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "12:00 - 22/02/2016", "descricao": "O debate, que ocorre na pr\u00f3xima quarta-feira, no audit\u00f3rio do Correio Braziliense, \u00e9 promovido pelos Di\u00e1rios Associados e pela Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Comunica\u00e7\u00e3o Empresarial"}, {"categoria": null, "imagem": "https://i.correiobraziliense.com.br/UuKY9CSHS1eYP-XXHE_4ChbY0b4=/330x220/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2016/02/19/518831/20160222133440688469e.jpg", "url": "http://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/dialogar-para-liderar/2016/02/19/noticiasdialogarparaliderar,518831/seminario-dos-diarios-associados-e-da-aberje-discute-o-dialogo-na-soci.shtml", "sc_acesso": "", "v": 2, "titulo": "Semin\u00e1rio dos Di\u00e1rios Associados e da Aberje discute o di\u00e1logo na sociedade", "pasta": "Noticia/Dialogar para liderar", "conteudo": "noticia", "data": "19:00 - 19/02/2016", "descricao": "No evento, no audit\u00f3rio do Correio Braziliense, ser\u00e1 dado um panorama da discuss\u00e3o, que come\u00e7a com a confer\u00eancia Di\u00e1logo como virtude -- Uma genealogia. Ser\u00e1 mostrado como essa forma de se comunicar evoluiu ao longo do tempo, desde a Gr\u00e9cia Antiga at\u00e9 a era da comunica\u00e7\u00e3o digital"}]}};
</script>




    <link rel="stylesheet" href="https://css2.correiobraziliense.com.br/cb/8/vendor.5.5.min.css" />
    <link rel="stylesheet" href="https://css2.correiobraziliense.com.br/cb/12/app.5.5.min.css" />
    <link rel="stylesheet" href="https://css2.correiobraziliense.com.br/cb/8/gallery.5.5.min.css" />

   
       <script type="text/javascript">
  window._taboola = window._taboola || [];
  _taboola.push({article:'auto'});
  !function (e, f, u, i) {
    if (!document.getElementById(i)){
      e.async = 1;
      e.src = u;
      e.id = i;
      f.parentNode.insertBefore(e, f);
    }
  }(document.createElement('script'),
  document.getElementsByTagName('script')[0],
  '//cdn.taboola.com/libtrc/diariosassociados-correiobraziliense/loader.js',
  'tb_loader_script');
  if(window.performance && typeof window.performance.mark == 'function')
    {window.performance.mark('tbl_ic');}
</script>
   

   

   

   
       <script type="text/javascript" src="https://js2.correiobraziliense.com.br/TesteSUNET/rybenaDOMFull-1.5.js"></script><script type="text/javascript" src="https://js2.correiobraziliense.com.br/TesteSUNET/rybena-1.0.js"></script><script> ryb_ready(function () { ryb_includeBar({ 'typeBar': 'sideBar', 'positionBar': 'right',  'visCloseBar': 'visible',  'visCloseBarMobile': 'visible' }); ryb_initRybena( { 'dimension' : '3D', 'enableMobile' : 'true', 'positionPlayer' : 'right' }); }); </script>
   

  

<script type="text/javascript" src="https://www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js" async></script><script type="text/javascript" src="https://js.correiobraziliense.com.br/headerbidding/1-21-0/app-cri-rub/prebid.js" async></script>

<script type="text/javascript">
    var googletag = googletag || {};
    googletag.cmd = googletag.cmd || [];

    googletag.cmd.push(function() {
        googletag.pubads().disableInitialLoad();
    });
</script>


<script type="text/javascript">
    var PREBID_TIMEOUT = Math.min(Math.max((Date.now()-window.performance.timing.navigationStart)*7, 300), 1000);

    var pbjs = pbjs || {};
    pbjs.que = pbjs.que || [];
    pbjs.unitsAd = [{
    code: 'cb-publicidade-halfpage-1',
    sizes: [[300,600],[336,280],[300,250]],
    bids: [{
        bidder: 'criteo',
        params: {
            zoneId: '1208658'
        },
    },{
        bidder: 'appnexus',
        params: {
            placementId: '13393618'
        }
    },{
        bidder: 'rubicon',
        params: {
            accountId: '16558',
            siteId: '134068',
            zoneId: '633424'
       }
    }]
},
            {
    code: 'cb-publicidade-rasgado-1',
    sizes: [[970,90],[970,250],[980,250],[728,90],[468, 60],[320,100],[300,100]],
    bids: [{
        bidder: 'criteo',
        params: {
            zoneId: '1210426'
        }
    },{
        bidder: 'appnexus',
        params: {
            placementId: '13393621'
        }
    },{
        bidder: 'rubicon',
        params: {
            accountId: '16558',
            siteId: '134068',
            zoneId: '633424'
       }
    }]
},
            {
    code: 'cb-publicidade-rasgado-2',
    sizes: [[970,90],[970,250],[980,250],[728,90],[468, 60],[320,100],[300,100]],
    bids: [{
        bidder: 'criteo',
        params: {
            zoneId: '1210426'
        }
    },{
        bidder: 'appnexus',
        params: {
            placementId: '13393620'
        }
    },{
        bidder: 'rubicon',
        params: {
            accountId: '16558',
            siteId: '134068',
            zoneId: '633424'
       }
    }]
},
            {
    code: 'cb-publicidade-retangulo-1',
    sizes: [[336, 280],[300, 250]],
    bids: [{
        bidder: 'criteo',
        params: {
            zoneId: '1208658'
        }
    },{
        bidder: 'appnexus',
        params: {
            placementId: '13393617'
        }
    },{
        bidder: 'rubicon',
        params: {
            accountId: '16558',
            siteId: '134068',
            zoneId: '633424'
       }
    }]
},
            {
    code: 'cb-publicidade-retangulo-2',
    sizes: [[336, 280],[300, 250]],
    bids: [{
        bidder: 'criteo',
        params: {
            zoneId: '1208658'
        }
    },{
        bidder: 'appnexus',
        params: {
            placementId: '13393617'
        }
    },{
        bidder: 'rubicon',
        params: {
            accountId: '16558',
            siteId: '134068',
            zoneId: '633424'
       }
    }]
}
            
        ]

    pbjs.bidderSettings = {
        appnexus: {
            bidCpmAdjustment: function(bidCpm, bid) {
                return bidCpm > .01?bidCpm -.01:0;
            }
        },rubicon: {
            bidCpmAdjustment: function(bidCpm, bid) {
                bidCpm = (bidCpm * .85);
                return bidCpm > .01?bidCpm -.01:0;
            }
        },criteo: {
            bidCpmAdjustment: function(bidCpm, bid) {
                return bidCpm > .01?bidCpm -.01:0;
            }
        },smartadserver: {
            bidCpmAdjustment: function(bidCpm, bid) {
                bidCpm = (bidCpm * .80);
                return bidCpm > .01?bidCpm -.01:0;
            }
        }
    }

    pbjs.que.push(function() {
        pbjs.setConfig({
            bidderSequence: "random",
            priceGranularity: {'buckets': [{'min': 0,'max': 50,'increment': 0.01}]},
            currency: {"adServerCurrency": "USD"}
        });
    });

    pbjs.que.push(function() {
        pbjs.addAdUnits(pbjs.unitsAd);
    });
</script>


<script type="text/javascript">
var diretoriodfp = '/6887/portal-correioweb/correiobraziliense-com-br/cidades-df/internas';
var slotdfp = {};
var indexformats = 0;

var slotdfpev = {};
    slotdfpev.scrollevent = false;
    slotdfpev.torefresh = slotdfpev.torefresh || [];
    slotdfpev.lazyloadSlots = [];

slotdfpev.buildAds = function(){
    //@configs: elm,formato,sizemap,lazyload,targeting,refresh
    
    var configs = {};
    var arglen = arguments.length;
    var args = ['elm','formato','sizemap','lazyload','targeting','refresh'];

    if(arglen == 1){
        configs = typeof arguments[0] == 'string' || arguments[0] instanceof HTMLElement || typeof arguments[0].get == "function"?{'elm':arguments[0]}:arguments[0];
    }else{
        for( var i = 0; i < arglen; i++){
            configs[args[i]] = arguments[i];
        }
    }

    if( configs.elm ){
        if( typeof configs.elm == "string" ){
            if( configs.elm.trim().match(/^\w/) ){
                configs.elm = document.getElementById(configs.elm);
            }else{
                configs.elm = document.querySelector(configs.elm);
            }
        }
        configs.elm = configs.elm.get?configs.elm.get(0):configs.elm;
        configs.targetdisplay = configs.elm;
        lenitens = configs.elm.childNodes.length;

        for(var i =0; i < lenitens; i++){
            if(configs.elm.childNodes[i].nodeName === "DIV"){
                configs.elm = configs.elm.childNodes[i];
                break;
            }
        }

    }else{
        return false;
    }

    configs.refresh = configs.refresh || 30000;
    configs.targeting = configs.targeting || [];
    configs.formato = configs.formato || [[336,280],[300,250]];
    configs.sizemap = configs.sizemap || [[[0, 0],configs.formato]];

    var reloadjs = window.localStorage?localStorage.getItem('reloadjs'):'0';

    if(typeof configs.lazyload != "boolean" || reloadjs == '1' || document.hidden == true){
        configs.lazyload = true;
    }

    configs.elm.id = configs.elm.id || 'dfp-buildads-'.concat(Math.trunc((Math.random()*10000)+1));

    (function(configs){
        googletag.cmd.push(function() {
            var sizemapping = googletag.sizeMapping();

            for(var i = 0; i < configs.sizemap.length; i++){
                sizemapping.addSize(configs.sizemap[i][0],configs.sizemap[i][1]);
            }
            slotdfp[configs.elm.id] = {}
            slotdfp[configs.elm.id].slot = googletag.defineSlot('/6887/portal-correioweb/correiobraziliense-com-br/cidades-df/internas', configs.formato, configs.elm.id ).
                            setTargeting('identificador',configs.elm.id.replace(/.*?(publicidade-.*)/,'$1')).
                            setTargeting('implementado','dinamico').
                            setTargeting('pos',[(++indexformats).toString()]).
                            defineSizeMapping( sizemapping.build() ).
                            setCollapseEmptyDiv(true,true);

            slotdfp[configs.elm.id].configs = configs;

            if(/Android|webOS|iPhone|iPad|iPod|BlackBerry|IEMobile|Opera Mini/i.test(navigator.userAgent) ) {
                slotdfp[configs.elm.id].slot.setForceSafeFrame(true);
                slotdfp[configs.elm.id].slot.setSafeFrameConfig({sandbox:true});
            }

            for(var i = 0; i < configs.targeting.length; i++){
                configs.targeting[i].length == 2 && slotdfp[configs.elm.id].slot.setTargeting(configs.targeting[i][0],configs.targeting[i][1]);
            }

            slotdfp[configs.elm.id].slot.addService(googletag.pubads());

            if(configs.lazyload || !( configs.elm.style.visibilit != 'hidden' && Boolean(configs.elm.offsetParent))){
                slotdfpev.addtolazyload(slotdfp[configs.elm.id]);
            }else{
                slotdfpev.refreshslot([slotdfp[configs.elm.id]]);
                slotdfpev.addtorefresh(slotdfp[configs.elm.id]);
            }
        });
    })( configs );
}


slotdfpev.doscrollevent = function() {
    slotdfpev.scrollevent = true;
}

slotdfpev.addtolazyload = function(slot){
    slotdfpev.lazyloadSlots.push(slot);
    slotdfpev.doscrollevent();
}

slotdfpev.addtorefresh = function(slot){
    slotdfpev.torefresh.push(slot);
}

slotdfpev.elemonscreen = function(e, n, t) {
    if(document.hidden == true){return false}
    if(e.style.visibilit == 'hidden' && !Boolean(e.offsetParent)){return false}
    n = n || 0, t = t || "visible";
    var o = e.getBoundingClientRect(),
        i = Math.max(document.documentElement.clientHeight, window.innerHeight),
        d = o.bottom - n < 0,
        w = o.top - i + n >= 0;
    return "above" === t ? d : "below" === t ? w : !d && !w
}

slotdfpev.displayslots = function(){
    for(var i = 0; i < slotdfpev.lazyloadSlots.length; i++){
        if(slotdfpev.elemonscreen(slotdfpev.lazyloadSlots[i].configs.elm, -700)){
            (function(slot){
                slotdfpev.refreshslot([slot]);
                slotdfpev.addtorefresh(slot);
            })(slotdfpev.lazyloadSlots.splice(i,1).shift());
        }
    }
}

slotdfpev.refreshslot = function(slots) {

    
    pbjs.que.push(function() {
        var unitDeclared = [];
        var slotsIds = [];
        var unitSimilars = [];

        for (var n in slots) {
            var slotid = slots[n].configs.elm.id;
            googletag.display(slotid);
            slotsIds.push(slotid);
            unitDeclared = pbjs.unitsAd.filter(function(unit){return unit.code == slotid});
            unitSimilars = pbjs.unitsAd.filter(function(unit){return !unitDeclared.length && (JSON.stringify(unit.sizes) == JSON.stringify(slots[n].configs.formato))}).slice(0,1);
            for(var u in unitSimilars){
                var unitAd = {
                            code: slotid,
                            sizes: unitSimilars[u].sizes,
                            bids: unitSimilars[u].bids
                }
                unitSimilars[u].sizeMapping && (unitAd['sizeMapping'] = unitSimilars[u].sizeMapping);
                pbjs.unitsAd.push(unitAd);
                pbjs.addAdUnits(unitAd);
            }
        }


        pbjs.requestBids({
            timeout: PREBID_TIMEOUT,
            adUnitCodes: slotsIds,
            bidsBackHandler: function() {
                pbjs.setTargetingForGPTAsync(slotsIds);
                googletag.pubads().refresh(slots.map(function(s){return s.slot}));
            }
        });
    });

    
}

slotdfpev.refreshslots = function() {
    for(var attr in slotdfpev.torefresh){
        if(slotdfpev.torefresh[attr].configs.elm.clientHeight){
            if(slotdfpev.elemonscreen(slotdfpev.torefresh[attr].configs.elm)){
                if(!slotdfpev.torefresh[attr]['timeoutrefresh']){
                    (function(slot){
                        slot['timeoutrefresh'] = setTimeout(googletag.cmd.push, slot.configs.refresh, function(){
                            slot['refresh'] = slot['refresh'] || 0;
                            slot.slot.setTargeting('refresh', (++slot['refresh']).toString());
                            slotdfpev.refreshslot([slot]);
                            clearTimeout(slot['timeoutrefresh']);
                            slot['timeoutrefresh'] = false;
                            slotdfpev.refreshslots();
                        });
                    })(slotdfpev.torefresh[attr]);
                }
            }else{
                if(slotdfpev.torefresh[attr]['timeoutrefresh']){
                    clearTimeout(slotdfpev.torefresh[attr]['timeoutrefresh']);
                    slotdfpev.torefresh[attr]['timeoutrefresh'] = false;
                }
            }
        }
    }
}

window.addEventListener('DOMContentLoaded', slotdfpev.doscrollevent);
window.addEventListener('load', slotdfpev.doscrollevent);
window.addEventListener('resize', slotdfpev.doscrollevent);
window.addEventListener('scroll', slotdfpev.doscrollevent);

slotdfpev.testScrollEvent = function(){
    if(slotdfpev.scrollevent) {
        slotdfpev.scrollevent = false;
        slotdfpev.lazyloadSlots.length && slotdfpev.displayslots();
        slotdfpev.torefresh.length && slotdfpev.refreshslots();
    }
    requestAnimationFrame(slotdfpev.testScrollEvent);
}

var requestAnimationFrame = window.requestAnimationFrame || (function() {
    var timeLast = 0;
    return window.webkitRequestAnimationFrame || window.mozRequestAnimationFrame || function(callback) {
        var timeCurrent = (new Date()).getTime(),timeDelta;
        timeDelta = Math.max(0, 16 - (timeCurrent - timeLast));
        timeLast = timeCurrent + timeDelta;
        return setTimeout(function() { callback(timeCurrent + timeDelta); }, timeDelta);
    };
})();

requestAnimationFrame(slotdfpev.testScrollEvent);

googletag.cmd.push(function(){

    
        slotdfp['cb-publicidade-dhtml-1x1'] = googletag.defineOutOfPageSlot('/6887/portal-correioweb/correiobraziliense-com-br/cidades-df/internas','cb-publicidade-dhtml-1x1').setTargeting('formato',['dhtml-1x1']).setTargeting('pos',['0']).addService(googletag.pubads());
    

    (function(e){try{var c=JSON.parse(function(a){a+="=";for(var c=document.cookie.split(";"),d=0;d<c.length;d++){for(var b=c[d];" "===b.charAt(0);)b=b.substring(1,b.length);if(0===b.indexOf(a))return b.substring(a.length,b.length)}return null}("_ttqprofiles")||"{}"),a;for(a in c)e.pubads().setTargeting(a,c[a])}catch(f){e.pubads().setTargeting("err",c[a])}})(googletag);

    googletag.pubads().setTargeting("testeab", (function(){return Math.trunc(Math.random()*10)+1})().toString());
    googletag.pubads().setTargeting("resolucao",screen.width+'x'+screen.height);
    googletag.pubads().setTargeting("urldata",window.location.href.split(/\/|=|,|\.|\&/));
    googletag.pubads().setTargeting("titleofpage",document.title);
    googletag.pubads().setTargeting("tagsofpage",document.querySelector('meta[name="keywords"]')?document.querySelector('meta[name="keywords"]').content.replace(/\s?(,)\s?/g,'$1').split(','):[]);
    googletag.pubads().setTargeting("reload", (window.performance?window.performance.navigation.type:2).toString() );
    googletag.pubads().enableSingleRequest();
    googletag.pubads().collapseEmptyDivs();
    googletag.pubads().enableAsyncRendering();
    googletag.pubads().disableInitialLoad();

    googletag.pubads().setCentering(true);

    googletag.enableServices();

    googletag.pubads().addEventListener('slotRenderEnded', function(event) {
        if(event.isEmpty && event.slot && event.slot.configs && event.slot.configs.targetdisplay){
            event.slot.configs.targetdisplay.style.display = 'none';
        }else{
            event && event.slot && event.slot.configs && event.slot.configs.targetdisplay && event.slot.configs.targetdisplay.callbackrender && event.slot.configs.targetdisplay.callbackrender();
        }
    });
});
</script>

  <link rel="shortcut icon" type="image/x-icon" href="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/icons/favico.ico" />
  <link href="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/icons/57x57.png" rel="apple-touch-icon" sizes="57x57" />
  <link href="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/icons/72x72.png" rel="apple-touch-icon" sizes="72x72" />
  <link href="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/icons/114x114.png" rel="apple-touch-icon" sizes="114x114" />
  <link href="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/icons/144x144.png" rel="apple-touch-icon" sizes="144x144" />
  <link rel="preload" href="https://css2.correiobraziliense.com.br/cb/fonts/roboto-regular.woff2" as="font" type="font/woff2" crossorigin />
  <link rel="preload" href="https://css2.correiobraziliense.com.br/cb/fonts/merriweather.woff2" as="font" type="font/woff2" crossorigin />
  <script src="https://js2.correiobraziliense.com.br/cb/analytics.js"></script>
  <!-- Begin comScore Tag
	    <script>
		var _comscore = _comscore || [];
		_comscore.push({ c1: "2", c2: "16568375" });
		(function() {
		    var s = document.createElement("script"), el = document.getElementsByTagName("script")[0]; s.async = true;
		    s.src = (document.location.protocol == "https:" ? "https://sb" : "http://b") + ".scorecardresearch.com/beacon.js";
		    el.parentNode.insertBefore(s, el);
		})();
	    </script>
	    <noscript>
		<img src="https://sb.scorecardresearch.com/p?c1=2&c2=16568375&cv=2.0&cj=1" />
	    </noscript>
	    <!-- End comScore Tag -->
  
  <!-- Google Tag Manager 
  <script>(function(w,d,s,l,i){w[l]=w[l]||[];w[l].push({'gtm.start':
  new Date().getTime(),event:'gtm.js'});var f=d.getElementsByTagName(s)[0],
  j=d.createElement(s),dl=l!='dataLayer'?'&l='+l:'';j.async=true;j.src=
  'https://www.googletagmanager.com/gtm.js?id='+i+dl;f.parentNode.insertBefore(j,f);
  })(window,document,'script','dataLayer','GTM-PX4JSCW');</script>
  <!-- End Google Tag Manager -->
</head>
  <body>
  <script type="text/javascript">
	(function () {
		var s = window.top.document.createElement("script"),
			b = window.top.document.body || window.top.document.getElementsByTagName("body")[0];
			s.src = "//v2.denakop.com/denakop.js?t=223b50bb-f633&p=80&tz=" + (new Date()).getTime();
		s.type = "text/javascript";
		s.async = true;
		b.appendChild(s);
	})();
  </script>
<!-- Google Tag Manager (noscript) 
<noscript><iframe src="https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-PX4JSCW"
height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe></noscript>
<!-- End Google Tag Manager (noscript) -->
    
    <nav class="nav-side hidden-print" id="js-nav-side">
        
            
                <div class="nav-side__container">
                    <div class="nav-side__initial">
                        <ul class="list-unstyled">
                            
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/cidades---df/"
    data-nav-show="cidades"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Cidades')"
    title="Cidades">
                                        Cidades
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/politica/"
    data-nav-show="poltica"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Política')"
    title="Política">
                                        Política
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/brasil/"
    data-nav-show="brasil"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Brasil')"
    title="Brasil">
                                        Brasil
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/economia/"
    data-nav-show="economia"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Economia')"
    title="Economia">
                                        Economia
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/mundo/"
    data-nav-show="mundo"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Mundo')"
    title="Mundo">
                                        Mundo
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/diversao-e-arte/"
    data-nav-show="diversoearte"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Diversão e Arte')"
    title="Diversão e Arte">
                                        Diversão e Arte
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.df.superesportes.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="esportes"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Esportes')"
    title="Esportes">
                                        Esportes
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/ciencia-e-saude/"
    data-nav-show="cinciaesade"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Ciência e SaíHe')"
    title="Ciência e SaíHe">
                                        Ciência e SaíHe
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/euestudante/" target="_blank"
    data-nav-show="euestudante"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Eu, Estudante')"
    title="Eu, Estudante">
                                        Eu, Estudante
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://concursos.correioweb.com.br/"
    data-nav-show="concursos"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Concursos')"
    title="Concursos">
                                        Concursos
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                        </ul>
                    </div>
                </div>
            
        
        
            
                <div class="nav-side__container">
                    <div class="nav-side__initial">
                        <ul class="list-unstyled">
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/holofote/"
    data-nav-show="holofote"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Holofote')"
    title="Holofote">
                                        Holofote
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/comunidadeei/"
    data-nav-show="empreendedorismo"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Empreendedorismo')"
    title="Empreendedorismo">
                                        Empreendedorismo
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/tecnologia/"
    data-nav-show="tecnologia"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Tecnologia')"
    title="Tecnologia">
                                        Tecnologia
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/turismo/"
    data-nav-show="turismo"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Turismo')"
    title="Turismo">
                                        Turismo
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.classificadoscb.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="classificados"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Classificados')"
    title="Classificados">
                                        Classificados
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://correiobraziliense.lugarcerto.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="imveis"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Imóveis')"
    title="Imóveis">
                                        Imóveis
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://correiobraziliense.vrum.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="veculos"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Veículos')"
    title="Veículos">
                                        Veículos
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://concursos.correioweb.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="concursos"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Concursos')"
    title="Concursos">
                                        Concursos
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://df.divirtasemais.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="divirtase"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Divirta-se')"
    title="Divirta-se">
                                        Divirta-se
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/revista-do-correio/"
    data-nav-show="revistadocorreio"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Revista do Correio')"
    title="Revista do Correio">
                                        Revista do Correio
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                        </ul>
                    </div>
                </div>
            
        
        
            
                <div class="nav-side__container">
                    <div class="nav-side__initial">
                        <ul class="list-unstyled">
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    <div class="dropdown">
                                        <div class="dropdown-menu small">
                                            <div class="nav-side__initial">
                                                <ul class="levels list-unstyled">
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/ciclovias-em-busca-de-uma-cidade/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Sustentabilidade')"
    title="Sustentabilidade">
                                                               
                                                                   Sustentabilidade
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/igrejas-de-brasilia-a-fe-vista-do-alto" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'A f vista do alto')"
    title="A f vista do alto">
                                                               
                                                                   A f vista do alto
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/cesio137/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Césio 137')"
    title="Césio 137">
                                                               
                                                                   Césio 137
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/passaporte-para-o-segredo-10-dias-na-coreia-do-norte" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Passaporte para o segredo')"
    title="Passaporte para o segredo">
                                                               
                                                                   Passaporte para o segredo
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/escolhaaescoladoseufilho/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Escolha a Escola')"
    title="Escolha a Escola">
                                                               
                                                                   Escolha a Escola
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiodebate/"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Debate')"
    title="Correio Debate">
                                                               
                                                                   Correio Debate
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiotalks/"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Talks')"
    title="Correio Talks">
                                                               
                                                                   Correio Talks
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                    
                                                        <li
    class="nav-item">
                                                            <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/summit/"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Summit')"
    title="Correio Summit">
                                                               
                                                                   Correio Summit
                                                               
                                                            </a>
                                                        </li>
                                                    
                                                </ul>
                                            </div>
                                        </div>
                                    </div>
                                    <a class="txt-gray p-8"
    data-nav-show="especiais"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Especiais')"
    title="Especiais">
                                        Especiais
                                        <i
    class="sprite-nav-arrow-right nav-arrow"></i>
                                    </a>
                                </li>
                                <li
    class="nav-subitem collapse"
    data-nav-content="especiais">
                                    <div class="nav-side__initial">
                                        <ul class="list-unstyled">
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/ciclovias-em-busca-de-uma-cidade/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Sustentabilidade')"
    title="Sustentabilidade">Sustentabilidade</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/igrejas-de-brasilia-a-fe-vista-do-alto" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'A f vista do alto')"
    title="A f vista do alto">A f vista do alto</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/cesio137/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Césio 137')"
    title="Césio 137">Césio 137</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/passaporte-para-o-segredo-10-dias-na-coreia-do-norte" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Passaporte para o segredo')"
    title="Passaporte para o segredo">Passaporte para o segredo</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/escolhaaescoladoseufilho/" target="_blank"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Escolha a Escola')"
    title="Escolha a Escola">Escolha a Escola</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiodebate/"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Debate')"
    title="Correio Debate">Correio Debate</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiotalks/"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Talks')"
    title="Correio Talks">Correio Talks</a>
                                                </li>
                                            
                                            
                                                <li class="nav-item">
                                                    <a
    class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/summit/"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Summit')"
    title="Correio Summit">Correio Summit</a>
                                                </li>
                                            
                                        </ul>
                                    </div>
                                </li>
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/fotos/"
    data-nav-show="fotos"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Fotos')"
    title="Fotos">
                                        Fotos
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/blogs/"
    data-nav-show="blogs"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Blogs')"
    title="Blogs">
                                        Blogs
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                        </ul>
                    </div>
                </div>
            
        
        
            
                <div class="nav-side__container">
                    <div class="nav-side__initial">
                        <ul class="list-unstyled">
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://assine.correiobraziliense.net.br/" target="_blank"
    data-nav-show="assinej"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Assine J')"
    title="Assine J">
                                        Assine J
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.cbdigital.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="correiodigital"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Correio Digital')"
    title="Correio Digital">
                                        Correio Digital
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://buscacb.correiobraziliense.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="buscacb"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Busca CB')"
    title="Busca CB">
                                        Busca CB
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://clubedoassinante.correiobraziliense.com.br/" target="_blank"
    data-nav-show="clubedoassinante"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Clube do Assinante')"
    title="Clube do Assinante">
                                        Clube do Assinante
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="http://www.diariosassociados.com.br/tabeladeprecos/" target="_blank"
    data-nav-show="anuncie"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Anuncie')"
    title="Anuncie">
                                        Anuncie
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/fale-conosco/"
    data-nav-show="falecomocorreio"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Fale com o Correio')"
    title="Fale com o Correio">
                                        Fale com o Correio
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                            
                                <li class="nav-item">
                                    
                                    <a class="txt-gray p-8"
    href="https://www.correiobraziliense.com.br/expediente/"
    data-nav-show="expediente"
    onclick="eventoGA('clique menu', 'suspenso', 'Expediente')"
    title="Expediente">
                                        Expediente
                                        
                                    </a>
                                </li>
                                
                            
                        </ul>
                    </div>
                </div>
            
        
    </nav>
    <div class="nav-side-wrapper" id="js-nav-side-wrapper"></div>



    <header class="hidden-print header-fixed js-header-fix">
      <nav class="nav-main pt-8 pb-8 pt-xs-7 pb-xs-7">
        <div class="container">
          <input id="search-show" type="checkbox">
<button class="btn-sessions btn btn-default btn-text-small mr-10 pl-xs-9 pr-xs-9"
        id="js-btn-nav-side">
    <i class="icon-menu-sessions pull-left">
        <span class="icon-menu-sessions__bar"></span>
        <span class="icon-menu-sessions__bar"></span>
        <span class="icon-menu-sessions__bar"></span>
    </i>
    <span class="hidden-xs info pull-right">Seções</span>
</button>

<input class="txt-search txt-search-border txt-search-less-border-right" id="txt-search-header" type="search">
<button class="btn btn-search btn-default btn-text-small pl-0 pr-0 pt-7 pb-7 pt-xs-7 pb-xs-7 mr-10"
        id="btn-search-header"
        title="Encontre no Correio Braziliense">
    <i class="center-block sprite-search"></i>
</button>

    
        
            <a class="logo"
               href="https://www.correiobraziliense.com.br/ "
               title="Correio Braziliense">
                <i class="sprite-logo-cb-full hidden-xs"></i>
                 <i class="sprite-logo-cb-full-mobile visible-xs-inline-block"></i>
            </a>
        
    

  <a class="h3 m-0 pl-10 pr-10 txt-gray hidden-sm hidden-xs"
     href="https://www.correiobraziliense.com.br/cidades---df/"
     title="Cidades">Cidades</a>

    <div class="list-inline mb-0 breadcrumb-header hidden-sm hidden-xs pl-10 pr-10">
        <span class="header-title-scrolled txt-truncated">
            <a class="h6 m-0 txt-gray text-nowrap"
               href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/02/28/interna_cidadesdf,740308/iniciativas-contra-assedio-e-preconceito-marcam-carnaval-em-brasilia.shtml"
               title="Iniciativas contra assédio e preconceito marcam carnaval em Brasília">Iniciativas contra assédio e preconceito marcam carnaval em Brasília</a>
        </span>
    </div>
<div class="pull-right ml-7 hidden-sm hidden-xs">
    
        <a href="javascript:void(0)"
           class="btn btn-whatsapp btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8"
           title="Whatsapp (61) 99256-3846">
            
            <span class="txt-theme-3 desc-item">(61) 99256-3846</span>
            <i class="center-block sprite-whatsapp"></i>
        </a>
    
    
        <a href="http://www.facebook.com/correiobraziliense"
           class="btn btn-facebook btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8"
           title="Facebook">
            
            
            <i class="center-block mt-3 sprite-facebook"></i>
        </a>
    
    
        <a href="http://twitter.com/@correio"
           class="btn btn-twitter btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8"
           title="Twitter">
            
            
            <i class="center-block mt-4 sprite-twitter"></i>
        </a>
    
    
        <a href="http://instagram.com/correio.braziliense" target="_blank"
           class="btn btn-instagram btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-7"
           title="Instagram">
            
            
            <i class="center-block sprite-instagram"></i>
        </a>
    
    
        <a href="http://www.youtube.com/channel/UC9GuT3tWx7WfY-5ZOC8kd1Q?sub_confirmation=1" target="_blank"
           class="btn btn-youtube btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-10"
           title="Youtube">
            
            
            <i class="center-block sprite-youtube"></i>
        </a>
    
</div>

        </div>
      </nav>
      
<section class="js-nav-continue nav-continue hidden pt-5 pb-5 hidden-print">
  <div class="news-card__content">
    <nav>
      <span class="news-card__control left">
          <button class="left js-nav-continue-btn-left"></button>
          <button class="right js-nav-continue-btn-right"></button>
      </span>
      <span class="news-card__control right">
          <button class="right js-nav-continue-btn-right"></button>
          <button class="left js-nav-continue-btn-left"></button>
      </span>
    </nav>
    <div class="mb-0 text-nowrap news-card__list js-news-card-list owl-carousel">
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743099/dois-homens-sao-mortos-a-tiros-em-ceilandia.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '1')"
         title="Dois homens são mortos a tiros em Ceilândia">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/jmgwW2JpMtzXxs4z7RasseiF4do=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743099/20190315000253834093i.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/jmgwW2JpMtzXxs4z7RasseiF4do=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743099/20190315000253834093i.jpg" alt="Dois homens são mortos a tiros em Ceilândia" title="Dois homens são mortos a tiros em Ceilândia" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Dois homens são mortos a tiros em Ceilândia</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743087/pm-encontra-homem-fingindo-ser-policial-do-bope-no-recanto-das-emas.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '2')"
         title="PM encontra homem fingindo ser policial do Bope no Recanto das Emas">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/dQ2OpkPh2hm1-S8bkrZLXKf3uTE=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743087/20190314222634541808u.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/dQ2OpkPh2hm1-S8bkrZLXKf3uTE=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743087/20190314222634541808u.jpeg" alt="PM encontra homem fingindo ser policial do Bope no Recanto das Emas" title="PM encontra homem fingindo ser policial do Bope no Recanto das Emas" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>PM encontra homem fingindo ser policial do Bope no Recanto das Emas</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743076/adolescente-e-atropelado-no-recanto-das-emas.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '3')"
         title="Adolescente  atropelado no Recanto das Emas ">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/bGEsgODM6iypyzB5KZmd7DkGtSI=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743076/20190314215849472296u.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/bGEsgODM6iypyzB5KZmd7DkGtSI=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743076/20190314215849472296u.jpeg" alt="Adolescente  atropelado no Recanto das Emas " title="Adolescente  atropelado no Recanto das Emas " /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Adolescente  atropelado no Recanto das Emas </span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743075/justica-bloqueia-r-5-4-milhoes-de-seita-acusada-de-trabalho-escravo.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '4')"
         title="Justiça bloqueia  R$ 5,4 milhões de seita acusada de trabalho escravo">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/7RPbT1o7zbYyjmmd808zg1YRTeI=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743075/20190314215558502024u.JPG"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/7RPbT1o7zbYyjmmd808zg1YRTeI=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743075/20190314215558502024u.JPG" alt="Justiça bloqueia R$ 5,4 milhões de seita acusada de trabalho escravo" title="Justiça bloqueia R$ 5,4 milhões de seita acusada de trabalho escravo" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Justiça bloqueia  R$ 5,4 milhões de seita acusada de trabalho escravo</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742993/tarifa-minima-na-conta-de-agua-deixara-de-ser-cobrada-a-partir-de-2020.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '5')"
         title="Tarifa mínima na conta de água deixar de ser cobrada a partir de 2020">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/NguVTHpkxc5TOTm-tGNCeNzPspA=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742993/20190314154116853880o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/NguVTHpkxc5TOTm-tGNCeNzPspA=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742993/20190314154116853880o.jpg" alt="Tarifa mínima na conta de água deixar de ser cobrada a partir de 2020" title="Tarifa mínima na conta de água deixar de ser cobrada a partir de 2020" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Tarifa mínima na conta de água deixar de ser cobrada a partir de 2020</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743035/audiencia-publica-para-discutir-uso-da-orla-do-lago-paranoa-no-tjdft.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '6')"
         title="TJ promove audiência píFlica para discutir uso da orla do Lago nessa sexta">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/ISxnL0LlCpiw3HfpoeGuf-y0TFA=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743035/20190314182409469394i.JPG"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/ISxnL0LlCpiw3HfpoeGuf-y0TFA=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743035/20190314182409469394i.JPG" alt="TJ promove audiência píFlica para discutir uso da orla do Lago nessa sexta" title="TJ promove audiência píFlica para discutir uso da orla do Lago nessa sexta" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>TJ promove audiência píFlica para discutir uso da orla do Lago nessa sexta</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743064/roubo-de-carro-leva-policia-a-encontrar-ponto-de-distribuicao-de-droga.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '7')"
         title="Roubo de carro leva polícia a encontrar ponto de distribuição de drogas">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/RFcQ3CxZXl7zOJ5YclY8YGuh9aE=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743064/20190314201500365090a.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/RFcQ3CxZXl7zOJ5YclY8YGuh9aE=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743064/20190314201500365090a.jpeg" alt="Roubo de carro leva polícia a encontrar ponto de distribuição de drogas" title="Roubo de carro leva polícia a encontrar ponto de distribuição de drogas" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Roubo de carro leva polícia a encontrar ponto de distribuição de drogas</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743007/homem-tenta-matar-vizinho-por-se-incomodar-com-barulho-durante-jogo.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '8')"
         title="Homem tenta matar vizinho por se incomodar com barulho durante jogo">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/EcUpSYTSqI6Sb5CTCfmjorRGrS0=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743007/20190314155501566543e.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/EcUpSYTSqI6Sb5CTCfmjorRGrS0=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/743007/20190314155501566543e.jpeg" alt="Homem tenta matar vizinho por se incomodar com barulho durante jogo" title="Homem tenta matar vizinho por se incomodar com barulho durante jogo" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Homem tenta matar vizinho por se incomodar com barulho durante jogo</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742996/motorista-invade-a-contramao-e-tenta-fugir-apos-ser-abordado-detran.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '9')"
         title="Motorista invade a contramão e tenta fugir após ser abordado pelo Detran">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/JaE9wy5a5RU6xhfm59UC3HjwxxA=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742996/20190314154404601893o.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/JaE9wy5a5RU6xhfm59UC3HjwxxA=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742996/20190314154404601893o.jpeg" alt="Motorista invade a contramão e tenta fugir após ser abordado pelo Detran" title="Motorista invade a contramão e tenta fugir após ser abordado pelo Detran" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Motorista invade a contramão e tenta fugir após ser abordado pelo Detran</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742985/linhas-de-onibus-de-ceilandia-terao-reforco-e-mudancas-de-itinerario.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '10')"
         title="Linhas de ônibus de Ceilândia terão reforço e mudanças de itinerário">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/SlPisBuPNhHInk30oWlnxSRTqwg=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742985/20190314151611804340e.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/SlPisBuPNhHInk30oWlnxSRTqwg=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742985/20190314151611804340e.jpg" alt="Linhas de ônibus de Ceilândia terão reforço e mudanças de itinerário" title="Linhas de ônibus de Ceilândia terão reforço e mudanças de itinerário" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Linhas de ônibus de Ceilândia terão reforço e mudanças de itinerário</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742952/gdf-apresenta-acoes-realizadas-no-parque-saburo-onoyama-em-taguatinga.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '11')"
         title="GDF apresenta ações realizadas no Parque Saburo Onoyama, em Taguatinga">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/66FKs_pSKoIUNy7-aV1QRCyeMXk=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742952/20190314153657773681a.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/66FKs_pSKoIUNy7-aV1QRCyeMXk=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742952/20190314153657773681a.jpeg" alt="GDF apresenta ações realizadas no Parque Saburo Onoyama, em Taguatinga" title="GDF apresenta ações realizadas no Parque Saburo Onoyama, em Taguatinga" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>GDF apresenta ações realizadas no Parque Saburo Onoyama, em Taguatinga</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742942/ato-na-em-brasilia-lembra-um-ano-da-morte-da-vereadora-marielle-franco.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '12')"
         title="Ato em Brasília lembra um ano da morte da vereadora Marielle Franco">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/ihaVDC8u5f1luMlQUN9EYklNq6c=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742942/20190314131202268557o.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/ihaVDC8u5f1luMlQUN9EYklNq6c=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742942/20190314131202268557o.jpeg" alt="Ato em Brasília lembra um ano da morte da vereadora Marielle Franco" title="Ato em Brasília lembra um ano da morte da vereadora Marielle Franco" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Ato em Brasília lembra um ano da morte da vereadora Marielle Franco</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742931/grilagem-de-terras-policia-prende-um-e-realiza-buscas-em-arniqueiras.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '13')"
         title="Grilagem de terras: polícia prende um e realiza buscas em Arniqueiras">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/AmoYv4yjCA4ldVW2oAj0p0EgW-w=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742931/20190314121248879171e.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/AmoYv4yjCA4ldVW2oAj0p0EgW-w=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742931/20190314121248879171e.jpeg" alt="Grilagem de terras: polícia prende um e realiza buscas em Arniqueiras" title="Grilagem de terras: polícia prende um e realiza buscas em Arniqueiras" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Grilagem de terras: polícia prende um e realiza buscas em Arniqueiras</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742902/elevador-de-hospital-despenca-nove-andares-com-16-pessoas-dentro.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '14')"
         title="Elevador de hospital despenca nove andares com 16 pessoas dentro">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/RiENrxZo2Ljj6rJHUNbfO0h5zkE=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742902/20190314113614527243o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/RiENrxZo2Ljj6rJHUNbfO0h5zkE=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742902/20190314113614527243o.jpg" alt="Elevador de hospital despenca nove andares com 16 pessoas dentro" title="Elevador de hospital despenca nove andares com 16 pessoas dentro" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Elevador de hospital despenca nove andares com 16 pessoas dentro</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742896/ponte-costa-e-silva-e-rebatizada-em-homenagem-a-marielle-franco.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '15')"
         title="Ponte Costa e Silva  'rebatizada' em homenagem a Marielle Franco">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/4roU9HXkGibCMN2Uy_GTKrHceyE=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742896/20190314104345429731a.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/4roU9HXkGibCMN2Uy_GTKrHceyE=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742896/20190314104345429731a.jpg" alt="Ponte Costa e Silva  'rebatizada' em homenagem a Marielle Franco" title="Ponte Costa e Silva  'rebatizada' em homenagem a Marielle Franco" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Ponte Costa e Silva  'rebatizada' em homenagem a Marielle Franco</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742895/portao-aberto-facilitou-acao-de-ladroes-em-condominio-do-park-way.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '16')"
         title="Portão aberto facilitou ação de ladrões em condomínio do Park Way ">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/deBhYF6mJI83iI3t-H7jyn3PWww=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742895/20190314103122135014e.JPG"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/deBhYF6mJI83iI3t-H7jyn3PWww=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742895/20190314103122135014e.JPG" alt="Portão aberto facilitou ação de ladrões em condomínio do Park Way " title="Portão aberto facilitou ação de ladrões em condomínio do Park Way " /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Portão aberto facilitou ação de ladrões em condomínio do Park Way </span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742891/gdf-assina-acordo-com-tap-e-brasilia-entra-na-rota-de-cidades-stopover.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '17')"
         title="GDF assina acordo com TAP e Brasília entra na rota de cidades "stopover"">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/BGJriNmHQf53GeYdcTXh7lgB1Fw=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742891/20190314101802447149i.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/BGJriNmHQf53GeYdcTXh7lgB1Fw=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742891/20190314101802447149i.jpeg" alt="GDF assina acordo com TAP e Brasília entra na rota de cidades "stopover"" title="GDF assina acordo com TAP e Brasília entra na rota de cidades "stopover"" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>GDF assina acordo com TAP e Brasília entra na rota de cidades "stopover"</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742887/igreja-catolica-nomeia-novo-bispo-a-diocese-de-formosa.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '18')"
         title="Papa Francisco nomeia novo bispo para comandar a Diocese de Formosa ">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/kEhItjqzFCv6YXJrRrowb3iFK-A=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742887/20190314095748723528a.JPG"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/kEhItjqzFCv6YXJrRrowb3iFK-A=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742887/20190314095748723528a.JPG" alt="Papa Francisco nomeia novo bispo para comandar a Diocese de Formosa " title="Papa Francisco nomeia novo bispo para comandar a Diocese de Formosa " /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Papa Francisco nomeia novo bispo para comandar a Diocese de Formosa </span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742866/motociclista-fica-ferido-apos-colidir-com-carro-de-passeio-na-eptg.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '19')"
         title="Motociclista fica ferido após colidir com carro de passeio na EPTG">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/ZV43x-fAnGfkpsQh2aDMMTdHL0Q=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742866/20190314081254551445a.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/ZV43x-fAnGfkpsQh2aDMMTdHL0Q=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742866/20190314081254551445a.jpeg" alt="Motociclista fica ferido após colidir com carro de passeio na EPTG" title="Motociclista fica ferido após colidir com carro de passeio na EPTG" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Motociclista fica ferido após colidir com carro de passeio na EPTG</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742860/mesmo-com-previsao-de-chuva-quinta-feira-pode-ser-quente-chegar-a-30.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '20')"
         title="Mesmo com previsão de chuva, quinta-feira pode ser quente e chegar a 30ºC">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/ZA4mvvdVOIMQU3F9l4PRKsWIenY=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742860/20190314074711141340u.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/ZA4mvvdVOIMQU3F9l4PRKsWIenY=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742860/20190314074711141340u.jpeg" alt="Mesmo com previsão de chuva, quinta-feira pode ser quente e chegar a 30ºC" title="Mesmo com previsão de chuva, quinta-feira pode ser quente e chegar a 30ºC" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Mesmo com previsão de chuva, quinta-feira pode ser quente e chegar a 30ºC</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742837/mp-e-justica-eleitoral-analisam-denuncias-de-laranjas-do-pros-no-df.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '21')"
         title="MP e Justiça eleitoral analisam deníRcias de laranjas do Pros no DF ">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/BM4zHZyj8KzDzjuZz58y7xNvPNI=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742837/20190313225303870698i.JPG"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/BM4zHZyj8KzDzjuZz58y7xNvPNI=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742837/20190313225303870698i.JPG" alt="MP e Justiça eleitoral analisam deníRcias de laranjas do Pros no DF " title="MP e Justiça eleitoral analisam deníRcias de laranjas do Pros no DF " /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>MP e Justiça eleitoral analisam deníRcias de laranjas do Pros no DF </span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742838/planaltina-tem-1-mostra-de-danca-com-oficinas-gratuitas-e-apresentac.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '22')"
         title="Planaltina tem 1ª Mostra de Dança, com oficinas gratuitas e apresentações ">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/CcJfE2hm9JQKwM9NhAo4jbZCWY4=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742838/20190313225827497927o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/CcJfE2hm9JQKwM9NhAo4jbZCWY4=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/14/742838/20190313225827497927o.jpg" alt="Planaltina tem 1ª Mostra de Dança, com oficinas gratuitas e apresentações " title="Planaltina tem 1ª Mostra de Dança, com oficinas gratuitas e apresentações " /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Planaltina tem 1ª Mostra de Dança, com oficinas gratuitas e apresentações </span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742817/cldf-aprova-quatro-projetos-de-leis-voltadas-para-as-mulheres.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '23')"
         title="CLDF aprova quatro projetos de leis voltadas para as mulheres">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/T-qxxmGAAYI4FJgmHGG8idiOnQw=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742817/20190313220222787287u.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/T-qxxmGAAYI4FJgmHGG8idiOnQw=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742817/20190313220222787287u.jpg" alt="CLDF aprova quatro projetos de leis voltadas para as mulheres" title="CLDF aprova quatro projetos de leis voltadas para as mulheres" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>CLDF aprova quatro projetos de leis voltadas para as mulheres</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742813/empresa-de-tv-por-assinatura-indeniza-consumidor-por-cobranca-indevida.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '24')"
         title="Empresa de TV por assinatura ter de indenizar por cobrança indevida">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/XWCSvwIaskbZn-KZH4qIhyiMR-s=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742813/20190313202921897741u.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/XWCSvwIaskbZn-KZH4qIhyiMR-s=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742813/20190313202921897741u.jpg" alt="Empresa de TV por assinatura ter de indenizar por cobrança indevida" title="Empresa de TV por assinatura ter de indenizar por cobrança indevida" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Empresa de TV por assinatura ter de indenizar por cobrança indevida</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742781/acidentes-na-asa-norte-e-lago-sul-deixam-quatro-feridos.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '25')"
         title="Acidentes na Asa Norte e Lago Sul deixam quatro feridos">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/Wy0j961aMt_jO2zosC5hz3bP96s=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742781/20190313184904759715u.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/Wy0j961aMt_jO2zosC5hz3bP96s=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742781/20190313184904759715u.jpg" alt="Acidentes na Asa Norte e Lago Sul deixam quatro feridos" title="Acidentes na Asa Norte e Lago Sul deixam quatro feridos" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Acidentes na Asa Norte e Lago Sul deixam quatro feridos</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742776/vitimas-de-acidente-com-onibus-na-br-251-sao-enterradas-em-unai-mg.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '26')"
         title="Vítimas de acidente com ônibus na BR-251 são enterradas em Una (MG)">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/7ym1B1_I0AHTW6L70GFDSap2Sws=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742776/20190313182927961313u.JPG"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/7ym1B1_I0AHTW6L70GFDSap2Sws=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742776/20190313182927961313u.JPG" alt="Vítimas de acidente com ônibus na BR-251 são enterradas em Una (MG)" title="Vítimas de acidente com ônibus na BR-251 são enterradas em Una (MG)" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Vítimas de acidente com ônibus na BR-251 são enterradas em Una (MG)</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742787/ministerio-publico-emite-recomendacao-para-evitar-carteirada-de-polici.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '27')"
         title="Ministério PíFlico emite recomendação para evitar carteirada de policiais">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/TIb0uneksiaEvRiMXAiPhguVXWg=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742787/20190313190610465326a.JPG"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/TIb0uneksiaEvRiMXAiPhguVXWg=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742787/20190313190610465326a.JPG" alt="Ministério PíFlico emite recomendação para evitar carteirada de policiais" title="Ministério PíFlico emite recomendação para evitar carteirada de policiais" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Ministério PíFlico emite recomendação para evitar carteirada de policiais</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742774/mais-uma-passageira-de-manaus-e-encontrada-com-skunk-no-aeroporto.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '28')"
         title="Mais uma passageira de Manaus  encontrada com skunk no aeroporto">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/am3IHQWF8azWk8ROG6yjqki3sjk=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742774/20190313182930681730i.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/am3IHQWF8azWk8ROG6yjqki3sjk=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742774/20190313182930681730i.jpeg" alt="Mais uma passageira de Manaus  encontrada com skunk no aeroporto" title="Mais uma passageira de Manaus  encontrada com skunk no aeroporto" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Mais uma passageira de Manaus  encontrada com skunk no aeroporto</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742754/mulher-de-sargento-da-policia-militar-morto-em-2016-vai-a-juri-popular.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '29')"
         title="Mulher de sargento da Polícia Militar morto em 2016 vai a jíVi popular">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/9iUB_d6TLXl4PYyvkdsFm9mRC7g=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742754/20190313173804808020e.JPG"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/9iUB_d6TLXl4PYyvkdsFm9mRC7g=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742754/20190313173804808020e.JPG" alt="Mulher de sargento da Polícia Militar morto em 2016 vai a jíVi popular" title="Mulher de sargento da Polícia Militar morto em 2016 vai a jíVi popular" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Mulher de sargento da Polícia Militar morto em 2016 vai a jíVi popular</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742791/homem-que-esfaqueou-ex-companheira-e-condenado-a-7-anos-no-semiaberto.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '30')"
         title="Homem que esfaqueou ex-companheira  condenado a 7 anos no semiaberto">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/tz8tt7ctBvtdZTW_8E7MuIgJf0M=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742791/20190313192112530402o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/tz8tt7ctBvtdZTW_8E7MuIgJf0M=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742791/20190313192112530402o.jpg" alt="Homem que esfaqueou ex-companheira  condenado a 7 anos no semiaberto" title="Homem que esfaqueou ex-companheira  condenado a 7 anos no semiaberto" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Homem que esfaqueou ex-companheira  condenado a 7 anos no semiaberto</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742735/63-linhas-de-onibus-usarao-corredor-central-da-eptg-confira-quais.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '31')"
         title="63 linhas de ônibus usarão corredor central da EPTG; confira quais são elas">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/N-mZr3ssTUxsl_uHbWqXsh28ZoQ=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742735/20190313164151673036i.JPG"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/N-mZr3ssTUxsl_uHbWqXsh28ZoQ=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742735/20190313164151673036i.JPG" alt="63 linhas de ônibus usarão corredor central da EPTG; confira quais são elas" title="63 linhas de ônibus usarão corredor central da EPTG; confira quais são elas" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>63 linhas de ônibus usarão corredor central da EPTG; confira quais são elas</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742715/mulher-e-baleada-diversas-vezes-dentro-de-casa-em-brazlandia.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '32')"
         title="Mulher  baleada diversas vezes dentro de casa em Brazlândia">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/tEz2bHoZPqhCqHYHuWkWtai5-QA=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742715/20190313163501297426o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/tEz2bHoZPqhCqHYHuWkWtai5-QA=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742715/20190313163501297426o.jpg" alt="Mulher  baleada diversas vezes dentro de casa em Brazlândia" title="Mulher  baleada diversas vezes dentro de casa em Brazlândia" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Mulher  baleada diversas vezes dentro de casa em Brazlândia</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742690/multa-para-donos-de-imoveis-com-foco-de-aedes-no-df.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '33')"
         title="Donos de imóveis com focos de Aedes aegypti podem ser multados em R$ 2 mil">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/jOId2bqd1OmPFfT3ZbcdWy5ySuY=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742690/20190313145555399300e.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/jOId2bqd1OmPFfT3ZbcdWy5ySuY=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742690/20190313145555399300e.jpg" alt="Donos de imóveis com focos de Aedes aegypti podem ser multados em R$ 2 mil" title="Donos de imóveis com focos de Aedes aegypti podem ser multados em R$ 2 mil" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Donos de imóveis com focos de Aedes aegypti podem ser multados em R$ 2 mil</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742666/assalto-com-refens-no-park-way.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '34')"
         title="Três funcionárias e duas crianças são feitas reféns em assalto no Park Way">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/wYpRQhK75QI3yy27nE8ftVTMaeo=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742666/20190313140329570850o.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/wYpRQhK75QI3yy27nE8ftVTMaeo=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742666/20190313140329570850o.jpeg" alt="Três funcionárias e duas crianças são feitas reféns em assalto no Park Way" title="Três funcionárias e duas crianças são feitas reféns em assalto no Park Way" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Três funcionárias e duas crianças são feitas reféns em assalto no Park Way</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742650/ponte-costa-e-silva-e-parcialmente-interditada-pela-defesa-civil.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '35')"
         title=" Ponte Costa e Silva  parcialmente interditada pela Defesa Civil">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/eEqavJuwYCB2i2QHuqXUBRiOKnM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742650/20190313132507497713u.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/eEqavJuwYCB2i2QHuqXUBRiOKnM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742650/20190313132507497713u.jpeg" alt=" Ponte Costa e Silva  parcialmente interditada pela Defesa Civil" title=" Ponte Costa e Silva  parcialmente interditada pela Defesa Civil" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span> Ponte Costa e Silva  parcialmente interditada pela Defesa Civil</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742626/policia-prende-homem-que-vendia-cocaina-e-viagra-no-plano-piloto.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '36')"
         title="Polícia prende homem que fazia delivery de cocaína e viagra no Plano Piloto">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/Ykr156ESUuK4XQUkoupbRMkQ9EA=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742626/20190313115437255714i.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/Ykr156ESUuK4XQUkoupbRMkQ9EA=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742626/20190313115437255714i.jpeg" alt="Polícia prende homem que fazia delivery de cocaína e viagra no Plano Piloto" title="Polícia prende homem que fazia delivery de cocaína e viagra no Plano Piloto" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Polícia prende homem que fazia delivery de cocaína e viagra no Plano Piloto</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742519/estudantes-de-design-grafico-criam-jogos-para-a-abrace.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '37')"
         title="Estudantes de design gráfico criam jogos para a Abrace">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/8ZfEzyTDBt5APlsrmh5T5oOiZMw=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742519/20190312185715610739e.JPG"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/8ZfEzyTDBt5APlsrmh5T5oOiZMw=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742519/20190312185715610739e.JPG" alt="Estudantes de design gráfico criam jogos para a Abrace" title="Estudantes de design gráfico criam jogos para a Abrace" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Estudantes de design gráfico criam jogos para a Abrace</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742504/ministerio-publico-do-df-promove-encontro-sobre-seguranca-no-transito.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '38')"
         title="Ministério PíFlico do DF promove encontro sobre segurança no trânsito">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/GC9R--ME91HvYiVzz5vs7sjVd5w=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742504/20190312175922156409o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/GC9R--ME91HvYiVzz5vs7sjVd5w=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742504/20190312175922156409o.jpg" alt="Ministério PíFlico do DF promove encontro sobre segurança no trânsito" title="Ministério PíFlico do DF promove encontro sobre segurança no trânsito" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Ministério PíFlico do DF promove encontro sobre segurança no trânsito</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742594/presos-homens-que-trocavam-drogas-por-sexo-com-adolescentes.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '39')"
         title="Polícia prende traficantes que trocavam drogas por sexo com adolescentes">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/eEvKfxCgcF1TcwoYmW06pNOnNTg=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742594/20190313091542462808a.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/eEvKfxCgcF1TcwoYmW06pNOnNTg=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742594/20190313091542462808a.jpg" alt="Polícia prende traficantes que trocavam drogas por sexo com adolescentes" title="Polícia prende traficantes que trocavam drogas por sexo com adolescentes" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Polícia prende traficantes que trocavam drogas por sexo com adolescentes</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742589/prf-localiza-carga-roubada-avaliada-em-r-1-5-milhao-em-cristalina.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '40')"
         title="PRF localiza carga roubada avaliada em R$ 1,5 milhão em Cristalina (GO)">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/sBL2MNPkHclPktMGeqxs4lDDJL0=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742589/20190313081816249877u.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/sBL2MNPkHclPktMGeqxs4lDDJL0=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742589/20190313081816249877u.jpeg" alt="PRF localiza carga roubada avaliada em R$ 1,5 milhão em Cristalina (GO)" title="PRF localiza carga roubada avaliada em R$ 1,5 milhão em Cristalina (GO)" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>PRF localiza carga roubada avaliada em R$ 1,5 milhão em Cristalina (GO)</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742527/praca-no-setor-o-de-ceilandia-e-reformada-por-detentos.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '41')"
         title="Praça no Setor O de Ceilândia  reformada por detentos">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/opTd23uOW6hUneri0d6ft_C_y_k=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742527/20190312192736950845i.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/opTd23uOW6hUneri0d6ft_C_y_k=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742527/20190312192736950845i.jpeg" alt="Praça no Setor O de Ceilândia  reformada por detentos" title="Praça no Setor O de Ceilândia  reformada por detentos" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Praça no Setor O de Ceilândia  reformada por detentos</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742575/quarta-feira-tera-pancadas-de-chuvas-isoladas-no-distrito-federal.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '42')"
         title="Quarta-feira ter pancadas de chuvas isoladas no Distrito Federal">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/1rnp5pdpc3DKWqG9nfXqM1ICudk=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742575/20190313072748863358e.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/1rnp5pdpc3DKWqG9nfXqM1ICudk=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742575/20190313072748863358e.jpeg" alt="Quarta-feira ter pancadas de chuvas isoladas no Distrito Federal" title="Quarta-feira ter pancadas de chuvas isoladas no Distrito Federal" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Quarta-feira ter pancadas de chuvas isoladas no Distrito Federal</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742555/cochilo-pode-ter-causado-tragedia-na-br-215-que-matou-duas-mulheres.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '43')"
         title="Cochilo pode ter causado tragédia na BR-251 que matou duas mulheres">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/W-_tSevZ-xk1OXyiPmCIjsybYZg=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742555/20190312222804779682o.JPG"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/W-_tSevZ-xk1OXyiPmCIjsybYZg=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742555/20190312222804779682o.JPG" alt="Cochilo pode ter causado tragédia na BR-251 que matou duas mulheres" title="Cochilo pode ter causado tragédia na BR-251 que matou duas mulheres" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Cochilo pode ter causado tragédia na BR-251 que matou duas mulheres</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742553/conheca-a-historia-de-anna-luisa-a-menininha-que-cantou-com-vitor-kle.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '44')"
         title="Conheça a história de Anna Luisa, a menininha que cantou com Vitor Kley">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/E8YaMW228JbhS2gTKwNOgYj0djI=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742553/20190312221649684523e.JPG"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/E8YaMW228JbhS2gTKwNOgYj0djI=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742553/20190312221649684523e.JPG" alt="Conheça a história de Anna Luisa, a menininha que cantou com Vitor Kley" title="Conheça a história de Anna Luisa, a menininha que cantou com Vitor Kley" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Conheça a história de Anna Luisa, a menininha que cantou com Vitor Kley</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742556/policiais-militares-e-bombeiros-seguem-sem-acordo-com-o-buriti.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '45')"
         title="Policiais militares e bombeiros seguem sem acordo com o Buriti">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/MEUK-Ia21IWaUfyYGhBaAPyW1NM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742556/20190312223726955479o.JPG"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/MEUK-Ia21IWaUfyYGhBaAPyW1NM=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/13/742556/20190312223726955479o.JPG" alt="Policiais militares e bombeiros seguem sem acordo com o Buriti" title="Policiais militares e bombeiros seguem sem acordo com o Buriti" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Policiais militares e bombeiros seguem sem acordo com o Buriti</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/12/interna_cidadesdf,742510/economia-df-apresenta-crescimento-na-industria-e-queda-no-comercio.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '46')"
         title="DF apresenta crescimento na indíWtria e queda no comércio ">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/mlDImNJpnV-wfEooxBvGOiDFhUw=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/12/742510/20190312181711533886u.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/mlDImNJpnV-wfEooxBvGOiDFhUw=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/12/742510/20190312181711533886u.jpg" alt="DF apresenta crescimento na indíWtria e queda no comércio " title="DF apresenta crescimento na indíWtria e queda no comércio " /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>DF apresenta crescimento na indíWtria e queda no comércio </span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/12/interna_cidadesdf,742550/mulher-que-fingiu-ter-cancer-para-dar-golpe-enganou-ate-a-familia.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '47')"
         title="Mulher que fingiu ter câncer para dar golpe enganou at a família, diz PCDF">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/zqvi3yFnwsN4VfqxNMDN3kSV7m0=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/12/742550/20190312223847909998i.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/zqvi3yFnwsN4VfqxNMDN3kSV7m0=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/12/742550/20190312223847909998i.jpeg" alt="Mulher que fingiu ter câncer para dar golpe enganou at a família, diz PCDF" title="Mulher que fingiu ter câncer para dar golpe enganou at a família, diz PCDF" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Mulher que fingiu ter câncer para dar golpe enganou at a família, diz PCDF</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/12/interna_cidadesdf,742532/juiz-e-condenado-apos-cometer-crimes-contra-policiais-civis-planaltina.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '48')"
         title="Juiz  condenado após cometer crimes contra policiais civis de Planaltina">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/jHzJn7dEnujvOke9Nlx8qgjBPJo=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/12/742532/20190312200116908742u.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/jHzJn7dEnujvOke9Nlx8qgjBPJo=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/12/742532/20190312200116908742u.jpg" alt="Juiz  condenado após cometer crimes contra policiais civis de Planaltina" title="Juiz  condenado após cometer crimes contra policiais civis de Planaltina" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Juiz  condenado após cometer crimes contra policiais civis de Planaltina</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/12/interna_cidadesdf,742524/chuva-forte-derrua-letreiro-do-mcdonald-s-em-valparaiso.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '49')"
         title="Chuva forte derruba letreiro do McDonald's e causa estragos em Valparaíso">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/GJFjjK_xCQn-p4Ns4hu-QTxLM1w=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/12/742524/20190312182837980573i.jpeg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/GJFjjK_xCQn-p4Ns4hu-QTxLM1w=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/12/742524/20190312182837980573i.jpeg" alt="Chuva forte derruba letreiro do McDonald's e causa estragos em Valparaíso" title="Chuva forte derruba letreiro do McDonald's e causa estragos em Valparaíso" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Chuva forte derruba letreiro do McDonald's e causa estragos em Valparaíso</span>
        </span>
      </a>
    
    
      <a class="txt-gray h6 mb-0 ml-5 mr-5 media d-block p-2 news-card__item"
         href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/12/interna_cidadesdf,742544/antilope-nascido-em-brasilia-morre-no-zoologico.shtml"
         onclick="eventoGA('veja mais', 'suspenso superior', '50')"
         title="Antílope nascido em Brasília morre no Zoológico">
        <span class="media-left p-0">
          <picture class="media-object"><source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/ygkwVRUvMe-xOWth3YFfiwOeOug=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/12/742544/20190312203415551263e.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/ygkwVRUvMe-xOWth3YFfiwOeOug=/56x56/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/03/12/742544/20190312203415551263e.jpg" alt="Antílope nascido em Brasília morre no Zoológico" title="Antílope nascido em Brasília morre no Zoológico" /></picture>
        </span>
        <span class="media-body pl-10 pr-10">
          <span>Antílope nascido em Brasília morre no Zoológico</span>
        </span>
      </a>
    
    </div>
  </div>
</section>

    </header>
    <main itemscope="" itemtype="http://schema.org/NewsArticle" class="with-header-fix">
      <section class="bg-gray-extra">
      	<div class="topo-full">
      		
      	</div>
        <div class="container container-full-width">
          
<small class="hidden-print txt-no-serif">Publicidade</small>
<div class="ads hidden-print ads__with-bg">
    <div id='cb-publicidade-rasgado-1' class="margin-top-20 margin-bottom-20 clearfix publicidade">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-rasgado-1',[728,90],[[[0, 0],[300,100]],[[340, 0],[[320,100],[300,100]]],[[488, 0], [[468, 60],[300,100]]],[[748, 0], [728, 90]],[[992, 0], [[728,90],[970,90],[970,250],[980,250]]]],false);
    </script>
</div>
</div>

<meta itemscope itemprop="mainEntityOfPage" itemtype="https://schema.org/WebPage" itemid="https://google.com/article" />
<div class="row">
  <div class="col-sm-10 col-sm-offset-1">
    <p class="h5 mt-20">
      <img class="visible-print-inline-block" src="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/svgs/logo-cb-negatve.svg" alt="Correio Braziliense">
      
    </p>
    <div class="visible-print-inline-block clearfix"></div>
    <h1 class="txt-serif" itemprop="headline">Iniciativas contra assédio e preconceito marcam carnaval em Brasília</h1>
    <h4 class="txt-gray mb-0" itemprop="description">Órgãos de segurança píFlica do DF lançam campanhas contra o assédio na primeira folia desde a sanção da lei que tipifica como crime a importunação sexual. Delegacia vai distribuir apito para mulheres usarem quando se sentirem ameaçadas</h4>
  </div>
</div>
<hr class="gray-light mt-25 mb-0">

        </div>
      </section>
      <section>
          <div class="container container-full-width mt-20 mb-20">
            <div class="row divider-wrapper">
              <div id="esquerda_8_12_1" class="col-sm-10 col-sm-offset-1 col-md-6 mb-35 js-tools-fixed-parent">
                <article>
                  
<div class="author-row">
<script type='text/javascript'>
var AUTORES_NOTICIA = ['Mariana Machado - Especial para o Correio'];
</script>




<span class="txt-gray author-wrapper text-nowrap d-inline-block mb-10"
      itemprop="author" itemscope
      itemtype="https://schema.org/Person">
<span class="hidden-print author-circle d-inline-block h5 mt-0 mb-0 text-center txt-serif">MM</span>
<span class="ml-10" itemprop="name">Mariana Machado - Especial para o Correio</span>
</span>






</div>
<small class="d-block mb-15 mb-xs-20">postado em 28/02/2019 06:00 / atualizado em 27/02/2019 23:08</small>
<meta itemprop="datePublished" content="28/02/2019 06:00" />
<meta itemprop="dateModified" content="27/02/2019 23:08" />

<nav class="nav-fix hidden-print js-tools-fixed mb-xs-10" data-id="call-action">
  <a class="pl-11 pt-10 pb-8 pr-11 d-block d-xs-inline-block" href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=" title="Compartilhar no Facebook" data-share="popup" data-current="true" target="_blank">
    <i class="sprite-facebook-box d-block d-xs-inline-block"></i>
  </a>
  <a class="pl-11 pr-11 pt-8 pb-8 d-block d-xs-inline-block" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Confira&url=" title="Compartilhar no Twitter" data-share="popup" data-current="true" target="_blank">
    <i class="sprite-twitter-box d-block d-xs-inline-block"></i>
  </a>
  <a class="pl-11 pr-11 pt-8 pb-6 d-none d-xs-inline-block" href="javascript:void(0)" onclick="window.open('whatsapp://send?text='.concat(document.location.href));" title="Compartilhar via whatsapp">
    <i class="sprite-whatsapp-box d-xs-inline-block"></i>
  </a>
  <!--<a class="pl-11 pr-11 pt-8 pb-6 d-block d-xs-inline-block" href="mailto:?subject='+ document.title + '&body=Gostaria de compartilhar com voc essa galeria de imagens do EM.com.br segue o link ' + document.location.href" title="Compartilhar via email">
    <i class="sprite-email-box d-block d-xs-inline-block"></i>
  </a>-->
  <div class="bg-theme-1 nav-fix__highlight">
    <a class="pl-10 pr-10 pt-10 pb-8 d-xs-none d-block" href="javascript:print();void(0);" title="Imprimir">
      <i class="sprite-printer-box d-block"></i>
    </a>
    <a class="pl-8 pr-8 pt-8 pb-8 d-block js-increase-size" href="" title="Aumentar tamanho da letra do texto">
      <i class="sprite-size-up d-block"></i>
    </a>
    <a class="pl-8 pr-8 pt-8 pb-8 d-block js-decrease-size" href="" title="Diminuir tamanho da letra do texto">
      <i class="sprite-size-down d-block"></i>
    </a>
    <a class="nav-fix__comment-box-anchor pl-9 pr-9 pt-8 pb-8 d-block" href="#disqus_thread" data-scroll="animate" title="Ir para os comentários">
      <i class="sprite-comment-box d-block d-xs-inline-block"></i>
      <span class="txt-gray-lighter h6 d-xs-inline-block m-xs-0 pl-xs-10">
      </span>
    </a>
  </div>
</nav>

<span itemprop="publisher" itemscope itemtype="https://schema.org/Organization">
  <div itemprop="logo" itemscope itemtype="https://schema.org/ImageObject">
    <!--<img src="https://imgs.em.com.br/logo-em.png"/>-->
    <meta itemprop="url" content="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/cb/logocb_82x47.png">
    <meta itemprop="width" content="82">
    <meta itemprop="height" content="47">
  </div>
  <meta itemprop="name" content="Correio Braziliense">
</span>
<div itemprop="articleBody" class="txt-serif js-article-box article-box article-box-capitalize mt-15">
  <p><div><div class="img-mobile-full mb-20"><figure style="position: relative;">  <picture class="img-wrapper-img-responsive img-wrapper-center-block"><source media="(max-width: 767px)" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/9G14B-K3OzJfziRN6PG8olOfb00=/360x0/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/28/740308/20190227230659224055o.jpg 360w"/> <source media="(max-width: 1365px)" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/456eyV6x6nzopKIz-YRAkNggCLE=/675x0/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/28/740308/20190227230659224055o.jpg 675w"/> <source media="(min-width: 1366px)" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/Z4z-ZIEPLbUUpY30iTjK4p_E7A4=/820x0/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/28/740308/20190227230659224055o.jpg 820w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/8eCYOIsHXa2QwH2WvxckMJSswow=/332x0/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/28/740308/20190227230659224055o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/XQgnObeRK3z52j3KZ2yybdCGKEA=/675x/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/noticia_127983242361/2019/02/28/740308/20190227230659224055o.jpg" alt="A DJ Karla Testa e a produtora Juliana Pagu, que trabalham na festa momesca, apoiam a iniciativa da Delegacia Especial de Atendimento  Mulher(foto: Carlos Vieira/CB/D.A Press)" title="A DJ Karla Testa e a produtora Juliana Pagu, que trabalham na festa momesca, apoiam a iniciativa da Delegacia Especial de Atendimento  Mulher(foto: Carlos Vieira/CB/D.A Press)" /></picture> <figcaption class="mt-25 pl-40 lenged-with-icon photo"><span class="h6 mt-0 d-block txt-no-serif txt-gray-base">A DJ Karla Testa e a produtora Juliana Pagu, que trabalham na festa momesca, apoiam a iniciativa da Delegacia Especial de Atendimento  Mulher</span> <small class="d-block txt-no-serif txt-gray-base">(foto: Carlos Vieira/CB/D.A Press)</small></figcaption> </figure></div>Este ser o primeiro carnaval brasileiro desde a sanção da lei que tipifica como crime a importunação sexual (Lei federal n&ordm; 13.718/2018). Isso significa que quem assediar qualquer pessoa poder ser presa e cumprir pena de um a cinco anos, caso seja condenado. Assédios são comuns durante a festa. Nos quatro dias da folia do ano passado, foram registradas 766 deníRcias, de acordo com a Secretaria de Segurança PíFlica (SSP-DF).<br /><br /></div><div>Para conscientizar a população, as forças de segurança do DF realizam campanhas diversas. Uma delas, encabeçada pela Delegacia Especial de Atendimento  Mulher (Deam),  a Não mexa comigo, senão eu apito, que traz as frases &ldquo;Não me toque ou me beije sem o meu consentimento&rdquo;, &ldquo;Não me obrigue a fazer o que eu não quero&rdquo;, &ldquo;Não tente me embriagar, para de mim abusar&rdquo; e &ldquo;Não queira me controlar, não sou sua propriedade&rdquo;. No sábado, 5 mil apitos serão distribuídos em pontos estratégicos, como a Torre de TV.<br /><br /></div><div>A delegada Sandra Melo, chefe da Deam, explica que a ideia  mostrar que o som de um simples apito pode significar a existência de perigo e ressaltar o respeito às escolhas delas. &ldquo;Existe uma tendência de mulheres serem mais assediadas. Os ofensores acreditam que não  nada de mais&rdquo;, observa a delegada. &ldquo;A gente sabe que  uma época que às vezes a mulher est mais descontraída, mas nem por isso est  disposição de todo mundo. Não,  não!&rdquo;, completa.<h3><strong>Nova legislação  uma grande conquista</strong></h3><div><div>H 77 blocos programados para animar as ruas da capital de 2 a 5 de março. A carnavalesca Juliana Pagul, 38 anos, produtora de dois deles, o Bora pra Cuba e As Perseguidas, v como necessária a lei que torna crime a importunação sexual. Ela vivenciou situações do tipo. &ldquo;Na peníPtima festa que eu fiz, um cara subiu no palco para me falar que pagaria R$ 2 mil para eu sair de l e fazer um programa com ele. A gente  assediada, às vezes, at por quem  parceiro. Além do assédio sexual, o moral e psicológico também são constantes&rdquo;, reclama.<br /><br /></div><div>O bloco As Perseguidas  majoritariamente feminino e, h 13 anos, divulga mensagens de respeito às mulheres. &ldquo;A gente considera a lei uma conquista, um avanço e vitória&rdquo;, destaca Pagul. &ldquo;As campanhas são muito necessárias não s no carnaval, mas durante o ano todo, especialmente pensando em pessoas cujos corpos possam ser violados&rdquo;, completa a produtora cultural.</div><div>A DJ do Bloco do Prazer Karla Testa, 35, presenciou, de cima dos palcos onde toca, diversas situações constrangedoras. &ldquo;Quando a gente percebe alguma coisa acontecendo, todo mundo para a míWica, corta o som e faz o alerta. Em 2019, o nosso mote  o carnaval pela vida das mulheres&rdquo;, destaca Testa. Apesar de satisfeita com as iniciativas feitas pelo governo, ela desconfia. &ldquo;A lei precisa ser cumprida, queremos que ela vingue, mas h uma díZida at pelo histórico do Brasil&rdquo;, pondera a DJ.</div><h3><strong>Preconceito</strong></h3><div>Outra campanha, também da Polícia Civil, em parceria com o Ministério PíFlico e a Secretaria de Justiça e Cidadania,  o leque contra o preconceito, que ser lançada hoje, às 14h30, na Estação Central do Metr, sob a Rodoviária do Plano Piloto. Pensando em combater a LGBTfobia e o racismo, 13 mil leques de papel serão distribuídos com o lema Abafe seus preconceitos! Abane a Alegria.<br /><br /></div><div>No sábado e segunda-feira de carnaval, o material ser distribuído também em algumas festas. &ldquo;No ano passado, alguns blocos abordaram o píFlico LGBT de forma mais agressiva. Carnaval  festa para brincar, em que as diversidades se comunicam, todo mundo pode pegar na mão e brincar junto. É a festa mais animada do mundo e onde as pluralidades se conversam&rdquo;, argumenta Ângela Maria, chefe da Delegacia Especial de Repressão aos Crimes por Discriminação Racial, Religiosa, ou por Orientação Sexual, ou Contra Pessoa Idosa ou com Deficiência (Decrin).</div><h3><strong>Identificação infantil</strong></h3><div>O cuidado com as crianças também  essencial durante o carnaval. Nesta semana, a Polícia Militar começou a campanha de identificação infantil. Os pais podem imprimir gratuitamente a carteirinha e pulseiras para facilitar a localização dos responsáveis, caso alguma criança se perca. As identificações também podem ser retiradas nos postos do Na Hora e nos blocos infantis Carnapati, Baratinha e Pintinho de Brasília.</div></div></div></p>
</div>



    <script type="text/javascript">
(function(intervalPos, articleBody, minLenght){

    var containerel = document.querySelector(articleBody);

    if(!containerel){return false}

    minLenght = minLenght || 100;

    function getTextNodesIn(elem, opt_fnFilter) {
        var textNodes = [];
        if (elem) {
            for (var nodes = elem.childNodes, i = nodes.length; i--;) {
                var node = nodes[i],
                    nodeType = node.nodeType;
                if (nodeType == 3) {
                    if (!opt_fnFilter || opt_fnFilter(node, elem)) {
                        textNodes.push(node.nodeValue);
                    }
                } else if (nodeType == 1 || nodeType == 9 || nodeType == 11) {
                    textNodes = textNodes.concat(getTextNodesIn(node, opt_fnFilter));
                }
            }
        }
        return textNodes.join();
    }

    function getPositionID(){
        interval += intervalPos.length > 1?intervalPos.pop():intervalPos[0];
        return 'cb-publicidade-retangulo-interna'.concat('-').concat(interval);
    }

    intervalPos.sort(function(a, b){return b-a});
    firstPos = intervalPos[0];
    var elems = containerel.childNodes;
    var lastinsert = 0;
    var totalenght = 0;
    var steplenght = 0;
    var interval = 0;
    var position_id = getPositionID();
    var maxlenght = getTextNodesIn(containerel).length - minLenght;

    for( var n = 0; n < elems.length; n++ ){

        if ( steplenght > minLenght){

            if(elems[n].nodeType == 1 && (lastinsert + interval) < elems[n].getBoundingClientRect().bottom - containerel.getBoundingClientRect().top){

                lastinsert = elems[n].getBoundingClientRect().bottom + (containerel.getBoundingClientRect().top *-1);
                
                var pubslot = document.createElement('div');
                var pubcont = document.createElement('div');
                var pubdesc = document.createElement('small');

                pubslot.id = position_id;
                pubcont.className = "row ads ads__with-bg mb-35 mt-35 hidden-print p-0";
                pubdesc.className = "txt-no-serif hidden-print";
                pubdesc.style.top = "-25px";
                pubdesc.style.left = "0";
                pubdesc.style.position = "absolute";
                pubdesc.style.width = "100%";
                pubdesc.innerHTML = "Continua depois da publicidade";
                pubcont.appendChild(pubdesc);
                pubcont.appendChild(pubslot);

                containerel.insertBefore(pubcont, elems[n]);

                (function(pos, elm){
                    var elwid = elm.offsetWidth;
                    var sizes = [[750,200],[640,480],[336,280],[300,250]];
                    var sizes_ = [];
                    for(var i = 0; i < sizes.length; i++){
                        if(sizes[i][0] < elwid || sizes[i][0] <= 300){
                            sizes_.push(sizes[i]);
                        }
                    }
                    slotdfpev.buildAds(pos,sizes_,'','',[['slot','interna']]);
                })(position_id, pubcont);

                steplenght = 0;
                position_id = getPositionID();
            }

        }else if (elems[n].nodeType == 3) {
            steplenght += elems[n].length;
            totalenght += elems[n].length;
        }else{
            steplenght += getTextNodesIn(elems[n]).length;
            totalenght += getTextNodesIn(elems[n]).length;
        }

        if(maxlenght < totalenght){break}
    }

    return false;

})([700,1000], '[itemprop="articleBody"]',100);
</script>

                </article>
                <div style="text-align: center;">
    <a href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/01/29/interna_cidadesdf,733887/saiba-como-receber-noticias-do-correio-todos-os-dias-no-seu-whatsapp.shtml">
        <picture>
            <source media="(max-width: 768px)" srcset="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/teste_sunet/Mobile-375x50.gif">
            <img src="https://imgs2.correiobraziliense.com.br/teste_sunet/Desktop-640x50.gif">
        </source></picture>
    </a>
</div>

<ul class="hidden-print tag-list list-inline" id="tags-list">
    <li class="h3 m-0 txt-italic txt-serif txt-gray-base">Tags</li>
    
    <li class="h4 m-0 txt-no-serif">
      <a class="txt-gray"
         href="http://www.correiobraziliense.com.br/busca/iniciativas/"
         title="">#iniciativas</a>
    </li>
    
    
    <li class="h4 m-0 txt-no-serif">
      <a class="txt-gray"
         href="http://www.correiobraziliense.com.br/busca/assédio/"
         title="">#assédio</a>
    </li>
    
    
    <li class="h4 m-0 txt-no-serif">
      <a class="txt-gray"
         href="http://www.correiobraziliense.com.br/busca/preconceito/"
         title="">#preconceito</a>
    </li>
    
    
    <li class="h4 m-0 txt-no-serif">
      <a class="txt-gray"
         href="http://www.correiobraziliense.com.br/busca/carnaval/"
         title="">#carnaval</a>
    </li>
    
    
    <li class="h4 m-0 txt-no-serif">
      <a class="txt-gray"
         href="http://www.correiobraziliense.com.br/busca/brasília/"
         title="">#brasília</a>
    </li>
    
    
    <li class="h4 m-0 txt-no-serif">
      <a class="txt-gray"
         href="http://www.correiobraziliense.com.br/busca/carnavalcb2019/"
         title="">#carnavalcb2019</a>
    </li>
    
</ul>


<div class="hidden-print comment-header text-xs-center mb-30">
  <a href="#disqus_thread" data-scroll="animate" class="h3 mt-10 d-xs-block d-inline-block btn btn-default">
    <span class="h3">
      <b class="mr-10 disqus-comment-count" data-disqus-url="" id="id_comentario_disqus"></b>
    </span>
  </a>
  <div class="js-radar btn btn-default btn-no-hover btn-text-small mt-9 pull-right pull-xs-none p-0 m-0">
    <a class="pull-left p-10" href="https://www.facebook.com/sharer.php?u=" data-current="true" title="Compartilhe no Facebook" data-share="popup">
      <i class="sprite-facebook-box"></i>
    </a>
    <a class="pull-left p-10" href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Confira&url=" title="Compartilhe no Facebook" data-current="true" data-share="popup">
      <i class="sprite-twitter-box"></i>
    </a>
    <!--<a class="pull-left p-10" href="mailto:?subject=YOUR+PAGE+TITLE&body=Gostaria de compartilhar com voc essa matéria do EM.com.br " title="Enviar por email" data-current="true" data-share="popup">
      <i class="mt-1 sprite-email-box"></i>
    </a>-->
  </div>
</div>
<script>
document.getElementById("id_comentario_disqus").setAttribute('data-disqus-url', window.location.href.replace('https', 'http'));
</script>
<script>
var disqus_config = function () {
  this.page.url = window.location.href.replace('https', 'http');  
  // Replace PAGE_URL with your page's canonical URL variable
  //this.page.identifier = PAGE_IDENTIFIER; 
  // Replace PAGE_IDENTIFIER with your page's unique identifier variable
};
</script>
<div class="hidden-print text-xs-center text-sxs-center mb-30">

  <div id="taboola-below-article-thumbnails"></div>
<script type="text/javascript">
  window._taboola = window._taboola || [];
  _taboola.push({
    mode: 'alternating-thumbnails-a',
    container: 'taboola-below-article-thumbnails',
    placement: 'Below Article Thumbnails',
    target_type: 'mix'
  });
</script>

</div>

<div class="hidden-print text-xs-center text-sxs-center mb-30">
  <div id="disqus_thread" class="mt-35"></div>
</div>
<script>

/**
*  RECOMMENDED CONFIGURATION VARIABLES: EDIT AND UNCOMMENT THE SECTION BELOW TO INSERT DYNAMIC VALUES FROM YOUR PLATFORM OR CMS.
*  LEARN WHY DEFINING THESE VARIABLES IS IMPORTANT: https://disqus.com/admin/universalcode/#configuration-variables*/
/*
var disqus_config = function () {
this.page.url = PAGE_URL;  // Replace PAGE_URL with your page's canonical URL variable
this.page.identifier = PAGE_IDENTIFIER; // Replace PAGE_IDENTIFIER with your page's unique identifier variable
};
*/
(function() { // DON'T EDIT BELOW THIS LINE
var d = document, s = d.createElement('script');
s.src = 'https://correiobraziliense.disqus.com/embed.js';
s.setAttribute('data-timestamp', +new Date());
(d.head || d.body).appendChild(s);
})();
</script>
<noscript>Please enable JavaScript to view the <a href="https://disqus.com/?ref_noscript">comments powered by Disqus.</a></noscript>
<div class="comment-header__information txt-gray pt-10 text-xs-left text-sxs-left pl-xs-8 pl-sxs-8 pr-sxs-8 pr-xs-8">
    <small class="d-block">Os comentários não representam a opinião do jornal e são de responsabilidade do autor.</small>
    <small class="d-block">As mensagens estão sujeitas a moderação prévia antes da publicação</small>
</div>

              </div>
              <span class="hidden-print hidden-sm hidden-xs divider-vertical col-sm-1"></span>
              <aside id="direita_4_12_1" class="hidden-print col-sm-10 col-sm-offset-1 col-md-offset-0 col-md-3 mb-35">
                <div class="row">
                    
<div class="col-md-12 mt-35">
    <!--<small class="txt-no-serif hidden-print">Publicidade</small>-->
    <div class="ads ads__with-bg mb-35 hidden-print">
        <div id='cb-publicidade-retangulo-1' class="publicidade">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-retangulo-1',[[336,280],[300,250]],[],false);
    </script>
</div>
    </div>
</div>
<div class="clearfix"></div>
<div class="col-xs-12 hidden-xs">
  <div class="mb-35 header-border-underline no-negative-xs">
    <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 txt-gray-base mt-15 txt-serif">MAIS LIDAS</h3>
    <ul class="list-unstyled list-borded mb-0">
      
      <li class="">
        <div class="list-borded__count h3 txt-serif">1</div>
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            10:13 - 14/03/2019 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742891/gdf-assina-acordo-com-tap-e-brasilia-entra-na-rota-de-cidades-stopover.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742891/gdf-assina-acordo-com-tap-e-brasilia-entra-na-rota-de-cidades-stopover.shtml&text=GDF assina acordo com TAP e Brasília entra na rota de cidades "stopover"">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742891/gdf-assina-acordo-com-tap-e-brasilia-entra-na-rota-de-cidades-stopover.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'mais lidas', '1')"
             title="GDF assina acordo com TAP e Brasília entra na rota de cidades "stopover"">
            <span class="txt-underline h6 m-0">GDF assina acordo com TAP e Brasília entra na rota de cidades "stopover"</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <div class="list-borded__count h3 txt-serif">2</div>
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            11:05 - 14/03/2019 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742902/elevador-de-hospital-despenca-nove-andares-com-16-pessoas-dentro.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742902/elevador-de-hospital-despenca-nove-andares-com-16-pessoas-dentro.shtml&text=Elevador de hospital despenca nove andares com 16 pessoas dentro">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742902/elevador-de-hospital-despenca-nove-andares-com-16-pessoas-dentro.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'mais lidas', '2')"
             title="Elevador de hospital despenca nove andares com 16 pessoas dentro">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Elevador de hospital despenca nove andares com 16 pessoas dentro</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <div class="list-borded__count h3 txt-serif">3</div>
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            10:23 - 14/03/2019 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742896/ponte-costa-e-silva-e-rebatizada-em-homenagem-a-marielle-franco.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742896/ponte-costa-e-silva-e-rebatizada-em-homenagem-a-marielle-franco.shtml&text=Ponte Costa e Silva  'rebatizada' em homenagem a Marielle Franco">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742896/ponte-costa-e-silva-e-rebatizada-em-homenagem-a-marielle-franco.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'mais lidas', '3')"
             title="Ponte Costa e Silva  'rebatizada' em homenagem a Marielle Franco">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Ponte Costa e Silva  'rebatizada' em homenagem a Marielle Franco</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <div class="list-borded__count h3 txt-serif">4</div>
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            17:00 - 14/03/2019 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742996/motorista-invade-a-contramao-e-tenta-fugir-apos-ser-abordado-detran.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742996/motorista-invade-a-contramao-e-tenta-fugir-apos-ser-abordado-detran.shtml&text=Motorista invade a contramão e tenta fugir após ser abordado pelo Detran">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742996/motorista-invade-a-contramao-e-tenta-fugir-apos-ser-abordado-detran.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'mais lidas', '4')"
             title="Motorista invade a contramão e tenta fugir após ser abordado pelo Detran">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Motorista invade a contramão e tenta fugir após ser abordado pelo Detran</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <div class="list-borded__count h3 txt-serif">5</div>
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            06:00 - 13/03/2019 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742555/cochilo-pode-ter-causado-tragedia-na-br-215-que-matou-duas-mulheres.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742555/cochilo-pode-ter-causado-tragedia-na-br-215-que-matou-duas-mulheres.shtml&text=Cochilo pode ter causado tragédia na BR-251 que matou duas mulheres">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/13/interna_cidadesdf,742555/cochilo-pode-ter-causado-tragedia-na-br-215-que-matou-duas-mulheres.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'mais lidas', '5')"
             title="Cochilo pode ter causado tragédia na BR-251 que matou duas mulheres">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Cochilo pode ter causado tragédia na BR-251 que matou duas mulheres</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
    </ul>
  </div>
</div>

<section class="mb-35 header-border-underline hidden-xs">
  <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 txt-gray-base mt-15 txt-serif">BLOGS</h3>
  
  <div class="news-box free pb-5 mb-15">
    <div class="row">
      <div class="col-sm-4 hidden-xs">
      <a href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/cbpoder/arrecadacao-tributaria-acende-alerta-gdf/"
         title="Resultado da arrecada&#231;&#227;o tribut&#225;ria acende alerta no GDF"
         onclick="eventoGA('Blogs', 'CB.Poder', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/cbpoder/arrecadacao-tributaria-acende-alerta-gdf/')">
        <figure class="d-block mb-15"
                original="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/73/20180521180357624353o.jpg">
          <picture class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" sizes="(max-width: 767px) 100vw" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/aKjWvFudcsKaopeo34-obtfMC-E=/100x60/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/73/20180521180357624353o.jpg 100w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/X5VeVVMybQAD54DhucPFn26CvaI=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/73/20180521180357624353o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/X5VeVVMybQAD54DhucPFn26CvaI=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/73/20180521180357624353o.jpg" alt="Resultado da arrecadação tributária acende alerta no GDF" title="Resultado da arrecadação tributária acende alerta no GDF" /></picture>
        </figure>
      </a>
      </div>
      <div class="col-sm-8">
        <h4 class="m-0"><a class="txt-gray"
                           href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/cbpoder/arrecadacao-tributaria-acende-alerta-gdf/"
                           title="CB.Poder"
                           onclick="eventoGA('Blogs', 'CB.Poder', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/cbpoder/arrecadacao-tributaria-acende-alerta-gdf/')">CB.Poder</a></h4>
            <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
               href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/cbpoder/arrecadacao-tributaria-acende-alerta-gdf/"
               title="Resultado da arrecada&#231;&#227;o tribut&#225;ria acende alerta no GDF">
                <span class="txt-underline h6 m-0">Resultado da arrecadação tributária acende alerta no GDF</span>
            </a>
      </div>
    </div>
  </div>
  
  
  <div class="news-box free pb-5 mb-15">
    <div class="row">
      <div class="col-sm-4 hidden-xs">
      <a href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/vicente/o-mais-lembrado-por-guedes/"
         title="O mais lembrado por Guedes"
         onclick="eventoGA('Blogs', 'Blog do Vicente', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/vicente/o-mais-lembrado-por-guedes/')">
        <figure class="d-block mb-15"
                original="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/41/20181210134556724691o.jpg">
          <picture class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" sizes="(max-width: 767px) 100vw" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/Akwx0Ki-2Y6rpkk5bOXNlCoDyuA=/100x60/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/41/20181210134556724691o.jpg 100w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/nDdu8mEpBs5Ao686DI0Gn7Gj604=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/41/20181210134556724691o.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/nDdu8mEpBs5Ao686DI0Gn7Gj604=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/41/20181210134556724691o.jpg" alt="O mais lembrado por Guedes" title="O mais lembrado por Guedes" /></picture>
        </figure>
      </a>
      </div>
      <div class="col-sm-8">
        <h4 class="m-0"><a class="txt-gray"
                           href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/vicente/o-mais-lembrado-por-guedes/"
                           title="Blog do Vicente"
                           onclick="eventoGA('Blogs', 'Blog do Vicente', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/vicente/o-mais-lembrado-por-guedes/')">Blog do Vicente</a></h4>
            <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
               href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/vicente/o-mais-lembrado-por-guedes/"
               title="O mais lembrado por Guedes">
                <span class="txt-underline h6 m-0">O mais lembrado por Guedes</span>
            </a>
      </div>
    </div>
  </div>
  
  
  <div class="news-box free pb-5 mb-15">
    <div class="row">
      <div class="col-sm-4 hidden-xs">
      <a href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/proximocapitulo/novelista-manoel-carlos-completa-86-anos-comemore-lembrando-as-helenas-dele/"
         title="Novelista Manoel Carlos completa 86 anos. Comemore lembrando as Helenas dele!"
         onclick="eventoGA('Blogs', 'Próximo Capítulo', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/proximocapitulo/novelista-manoel-carlos-completa-86-anos-comemore-lembrando-as-helenas-dele/')">
        <figure class="d-block mb-15"
                original="https://imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/61/20180521174900475013u.jpg">
          <picture class="img-wrapper-img-responsive"><source media="(max-width: 767px)" sizes="(max-width: 767px) 100vw" srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/xc2G9x_eDm9iV0hMElRL6cei7qQ=/100x60/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/61/20180521174900475013u.jpg 100w"/> <source srcset="https://i.correiobraziliense.com.br/vayxSnCKBMCLn7W3E-XcAjSoiSI=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/61/20180521174900475013u.jpg"/> <img src="https://i.correiobraziliense.com.br/vayxSnCKBMCLn7W3E-XcAjSoiSI=/100x66/smart/imgsapp2.correiobraziliense.com.br/app/da_conteudo_147041641101/2018/05/21/61/20180521174900475013u.jpg" alt="Novelista Manoel Carlos completa 86 anos. Comemore lembrando as Helenas dele!" title="Novelista Manoel Carlos completa 86 anos. Comemore lembrando as Helenas dele!" /></picture>
        </figure>
      </a>
      </div>
      <div class="col-sm-8">
        <h4 class="m-0"><a class="txt-gray"
                           href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/proximocapitulo/novelista-manoel-carlos-completa-86-anos-comemore-lembrando-as-helenas-dele/"
                           title="Próximo Capítulo"
                           onclick="eventoGA('Blogs', 'Próximo Capítulo', 'http://blogs.correiobraziliense.com.br/proximocapitulo/novelista-manoel-carlos-completa-86-anos-comemore-lembrando-as-helenas-dele/')">Próximo Capítulo</a></h4>
            <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
               href="http://blogs.correiobraziliense.com.br/proximocapitulo/novelista-manoel-carlos-completa-86-anos-comemore-lembrando-as-helenas-dele/"
               title="Novelista Manoel Carlos completa 86 anos. Comemore lembrando as Helenas dele!">
                <span class="txt-underline h6 m-0">Novelista Manoel Carlos completa 86 anos. Comemore lembrando as Helenas dele!</span>
            </a>
      </div>
    </div>
  </div>
  
</section>


<div class="col-md-12 hidden-xs">
    <!--<small class="txt-no-serif hidden-print">Publicidade</small>-->
    <div class="ads ads__with-bg mb-35 hidden-print">
        <div id='cb-publicidade-retangulo-2' class="publicidade">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-retangulo-2',[[336,280],[300,250]]);
    </script>
</div>
    </div>
</div>

    
        <div class="col-xs-12 hidden-xs hidden-sm">
            <section class="showcase col-xs-12 p-0 mb-35 no-negative-xs">
                <header class="mb-8 p-5 showcase-header">
                    <div class="row">
                        <div class="col-sm-5">
                            <a target="_blank"
    href="?&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    title="">
                                <i
    class="center-block sprite-vrum"></i>
                            </a>
                        </div>
                        <div class="col-sm-7">
                            <a target="_blank"
    href="?&utm_medium=vitrine&utm_source=em"
    class="btn btn-theme-10 btn-text-small pull-right btn-shaded"
    title="">Encontre seu carro</a>
                        </div>
                    </div>
                </header>
                <div class="showcase-vertical">
                </div>
                <small class="pl-5 pr-5 txt-gray">Imagens meramente ilustrativas</small>
            </section>
        </div>
    


<div class="col-xs-12 hidden-xs">
  <div class="mb-35 header-border-underline no-negative-xs">
    <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 txt-gray-base mt-15 txt-serif">ÚLTIMAS</h3>
    <ul class="list-unstyled list-borded mb-0">
      
      <li class="">
        <!--div class="list-borded__count h3 txt-serif" tal:condition="python: numeracao == 'sim'" tal:content="numero">1</div-->
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            23:46 - 14/03/2019 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743099/dois-homens-sao-mortos-a-tiros-em-ceilandia.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743099/dois-homens-sao-mortos-a-tiros-em-ceilandia.shtml&text=Dois homens são mortos a tiros em Ceilândia">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743099/dois-homens-sao-mortos-a-tiros-em-ceilandia.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'ultimas', '1')"
             title="Dois homens são mortos a tiros em Ceilândia">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Dois homens são mortos a tiros em Ceilândia</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <!--div class="list-borded__count h3 txt-serif" tal:condition="python: numeracao == 'sim'" tal:content="numero">1</div-->
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            21:59 - 14/03/2019 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743087/pm-encontra-homem-fingindo-ser-policial-do-bope-no-recanto-das-emas.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743087/pm-encontra-homem-fingindo-ser-policial-do-bope-no-recanto-das-emas.shtml&text=PM encontra homem fingindo ser policial do Bope no Recanto das Emas">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743087/pm-encontra-homem-fingindo-ser-policial-do-bope-no-recanto-das-emas.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'ultimas', '2')"
             title="PM encontra homem fingindo ser policial do Bope no Recanto das Emas">
            <span class="txt-underline h6 m-0">PM encontra homem fingindo ser policial do Bope no Recanto das Emas</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <!--div class="list-borded__count h3 txt-serif" tal:condition="python: numeracao == 'sim'" tal:content="numero">1</div-->
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            21:57 - 14/03/2019 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743076/adolescente-e-atropelado-no-recanto-das-emas.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743076/adolescente-e-atropelado-no-recanto-das-emas.shtml&text=Adolescente  atropelado no Recanto das Emas ">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743076/adolescente-e-atropelado-no-recanto-das-emas.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'ultimas', '3')"
             title="Adolescente  atropelado no Recanto das Emas ">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Adolescente  atropelado no Recanto das Emas </span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <!--div class="list-borded__count h3 txt-serif" tal:condition="python: numeracao == 'sim'" tal:content="numero">1</div-->
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            21:54 - 14/03/2019 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743075/justica-bloqueia-r-5-4-milhoes-de-seita-acusada-de-trabalho-escravo.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743075/justica-bloqueia-r-5-4-milhoes-de-seita-acusada-de-trabalho-escravo.shtml&text=Justiça bloqueia  R$ 5,4 milhões de seita acusada de trabalho escravo">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,743075/justica-bloqueia-r-5-4-milhoes-de-seita-acusada-de-trabalho-escravo.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'ultimas', '4')"
             title="Justiça bloqueia  R$ 5,4 milhões de seita acusada de trabalho escravo">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Justiça bloqueia  R$ 5,4 milhões de seita acusada de trabalho escravo</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
      
      <li class="">
        <!--div class="list-borded__count h3 txt-serif" tal:condition="python: numeracao == 'sim'" tal:content="numero">1</div-->
        <div class="list-borded__desc">
          <small class="d-block txt-gray">
            21:05 - 14/03/2019 - Compartilhe
            <span class="pull-xs-right">
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742993/tarifa-minima-na-conta-de-agua-deixara-de-ser-cobrada-a-partir-de-2020.shtml">
                <i class="sprite-facebook-box-small ml-5"></i>
              </a>
              <a class="d-inline-block" data-share="popup"
                 target="_blank"
                 href=" https://twitter.com/intent/tweet?url=https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742993/tarifa-minima-na-conta-de-agua-deixara-de-ser-cobrada-a-partir-de-2020.shtml&text=Tarifa mínima na conta de água deixar de ser cobrada a partir de 2020">
                <i class="sprite-twitter-box-small ml-5"></i>
              </a>
            </span>
          </small>
          <a class="txt-gray txt-undecoration txt-no-serif d-block"
             href="https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/cidades/2019/03/14/interna_cidadesdf,742993/tarifa-minima-na-conta-de-agua-deixara-de-ser-cobrada-a-partir-de-2020.shtml"
             onclick="eventoGA('veja mais', 'ultimas', '5')"
             title="Tarifa mínima na conta de água deixar de ser cobrada a partir de 2020">
            <span class="txt-underline h6 m-0">Tarifa mínima na conta de água deixar de ser cobrada a partir de 2020</span>
          </a>
        </div>
      </li>
      
    </ul>
  </div>
</div>

<div class="col-md-12 hidden-xs">
    <small class="txt-no-serif hidden-print">Publicidade</small>
    <div class="ads ads__with-bg mb-35 hidden-print">
        <div id='cb-publicidade-halfpage-1' class="publicidade" style="height:auto;min-height:250px;">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-halfpage-1',[[336,280],[300,250]],[[[0, 0],[300,250]],[[992, 0],[300, 600]]]);
    </script>
</div>
    </div>
</div>

                </div>
              </aside>
            </div>
          </div>
      </section>
      <section class="bg-gray-extra">
    <div class="container">
          
<hr class="gray-light mb-25 mt-0 hidden-print">
<small class="txt-no-serif hidden-print">Publicidade</small>
<div class="ads ads__with-bg mb-35 hidden-print">
    <div id='cb-publicidade-rasgado-2' class="margin-top-20 margin-bottom-20 clearfix publicidade">
    <script type="text/javascript">
        slotdfpev.buildAds('cb-publicidade-rasgado-2',[728,90],[[[0, 0],[300,100]],[[488, 0],[[336, 280],[300,250]]],[[748, 0],[728, 90]],[[992, 0],[[728,90],[970,90],[970,250],[980,250]]]]);
    </script>
</div>
</div>
<section class="bg-gray-extra mt-20">
  <div class="container">
    <hr class="gray-light mb-25 mt-0 hidden-print">
    <div class="row hidden-print js-content-for-you hidden" id="js-content-for-you">
      <div class="col-md-10 col-md-offset-1">
        <div class="header-border-underline hidden-print">
          <h3 class="pl-1 pr-15 pl-xs-5 pr-xs-5 txt-gray-base mt-15 mb-25 txt-serif">MAIS NOTÍCIAS</h3>
        </div>
        <div class="row">
          <div class="col-md-12 items-noticias"></div>
        </div>
      </div>
    </div>
  </div>
</section>

        </div>
      </section>
    </main>
    <div id="js-read-more-about-widget"></div>
    <footer class="footer bg-gray-extra">
      <div class="container">
        
    <div id='cb-publicidade-dhtml-1x1'>
    <script type="text/javascript">
        googletag.cmd.push(function() {
            googletag.display('cb-publicidade-dhtml-1x1');
            googletag.pubads().refresh([slotdfp['cb-publicidade-dhtml-1x1']]);
        });
    </script>
</div>

<header class="hidden-print header-border-underline pl-15 pr-15 clearfix">
    <ul class="pull-xs-none pull-left list-inline mt-20 mb-20 mt-xs-15 mb-xs-15 text-xs-center">
        <li>
            
                
                    <a href="https://www.correiobraziliense.com.br/ "
                       title="Correio Braziliense">
                        <i class="sprite-logo-cb-footer sprite-block"></i>
                    </a>
                
            
        </li>

        
            
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="https://assine.correiobraziliense.net.br/" target="_blank"
                       title="Assine J">
                        <strong>Assine J</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="http://www.cbdigital.com.br/" target="_blank"
                       title="Correio Digital">
                        <strong>Correio Digital</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="http://buscacb.correiobraziliense.com.br/" target="_blank"
                       title="Busca CB">
                        <strong>Busca CB</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="http://clubedoassinante.correiobraziliense.com.br/" target="_blank"
                       title="Clube do Assinante">
                        <strong>Clube do Assinante</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="http://www.diariosassociados.com.br/tabeladeprecos/" target="_blank"
                       title="Anuncie">
                        <strong>Anuncie</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/fale-conosco/"
                       title="Fale com o Correio">
                        <strong>Fale com o Correio</strong>
                    </a>
                </li>
                <li class="hidden-xs">
                    <a class="h6 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/expediente/"
                       title="Expediente">
                        <strong>Expediente</strong>
                    </a>
                </li>
            
        
    </ul>

    <hr class="d-none d-xs-block gray-light mt-0 mb-15">

    
      
        <div class="pull-right pull-xs-none text-xs-center mt-xs-0 mt-20">
          
            <span class="txt-grey pull-left pt-10">(61) 99256-3846</span>
            <a href="javascript:void(0)"
               class="btn btn-whatsapp btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8 txt-gray-base"
               title="Whatsapp (61) 99256-3846">
              
              <i class="center-block sprite-whatsapp-black"></i>
            </a>
          
          
            
            <a href="http://www.facebook.com/correiobraziliense"
               class="btn btn-facebook btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8 txt-gray-base"
               title="Facebook">
              
              <i class="center-block mt-3 sprite-facebook-black"></i>
            </a>
          
          
            
            <a href="http://twitter.com/@correio"
               class="btn btn-twitter btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-8 txt-gray-base"
               title="Twitter">
              
              <i class="center-block mt-4 sprite-twitter-black"></i>
            </a>
          
          
            
            <a href="http://instagram.com/correio.braziliense" target="_blank"
               class="btn btn-instagram btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-7 txt-gray-base"
               title="Instagram">
              
              <i class="center-block sprite-instagram-black"></i>
            </a>
          
          
            
            <a href="http://www.youtube.com/channel/UC9GuT3tWx7WfY-5ZOC8kd1Q?sub_confirmation=1" target="_blank"
               class="btn btn-youtube btn-default btn-social ml-7 pl-0 pr-0 pt-10 txt-gray-base"
               title="Youtube">
              
              <i class="center-block sprite-youtube-black"></i>
            </a>
          
        </div>
      
      
</header>

<hr class="hidden-print gray-light mt-xs-15 mb-xs-15 mb-20 mt-0">
<div class="hidden-print footer-toggle-container pl-15 pr-15">
  <div class="row">
    
        
            <div class="col-sm-2 col-xs-6 footer-list">
              <ul class="list-unstyled mb-5">
                <li class="h5 mt-5 txt-serif">Notícias</li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/cidades---df/"
                       title="Cidades">Cidades</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/politica/"
                       title="Política">Política</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/brasil/"
                       title="Brasil">Brasil</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/economia/"
                       title="Economia">Economia</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/mundo/"
                       title="Mundo">Mundo</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/diversao-e-arte/"
                       title="Diversão e Arte">Diversão e Arte</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.df.superesportes.com.br/" target="_blank"
                       title="Esportes">Esportes</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/ciencia-e-saude/"
                       title="Ciência e SaíHe">Ciência e SaíHe</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/euestudante/" target="_blank"
                       title="Eu, Estudante">Eu, Estudante</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://concursos.correioweb.com.br/"
                       title="Concursos">Concursos</a>
                </li>
              </ul>
            </div>
        
    
    
        
            <div class="col-sm-2 col-xs-6 footer-list">
              <ul class="list-unstyled mb-5">
                <li class="h5 mt-5 txt-serif">Especiais</li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/ciclovias-em-busca-de-uma-cidade/"
                       title="Sustentabilidade">Sustentabilidade</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/igrejas-de-brasilia-a-fe-vista-do-alto"
                       title="A f vista do alto">A f vista do alto</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://especiais.correiobraziliense.net.br/cesio137/"
                       title="Cesio 137">Cesio 137</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="http://especiais.correiobraziliense.com.br/passaporte-para-o-segredo-10-dias-na-coreia-do-norte"
                       title="Passaporte para o segredo">Passaporte para o segredo</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/escolhaaescoladoseufilho/"
                       title="Escolha a Escola">Escolha a Escola</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiodebate/"
                       title="Correio Debate">Correio Debate</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/correiotalks/"
                       title="Correio Talks">Correio Talks</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/summit/"
                       title="Correio Summit">Correio Summit</a>
                </li>
              </ul>
            </div>
        
    
    
        
            <div class="col-sm-2 col-xs-6 footer-list">
              <ul class="list-unstyled mb-5">
                <li class="h5 mt-5 txt-serif">Mais Seções</li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       title="Especiais">Especiais</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/fotos/"
                       title="Fotos">Fotos</a>
                </li>
                <li class="mt-0 mb-5">
                    <a class="h6 d-block mb-0 mt-0 txt-gray-base"
                       href="https://www.correiobraziliense.com.br/blogs/"
                       title="Blogs">Blogs</a>
                </li>
              </ul>
            </div>
        
    


  </div>
</div>
<hr class="gray-light mb-15 mt-20 mt-xs-15" />
<small class="d-block mb-15">
    © Copyright Correio Braziliense 2000 -  2019. todos os direitos reservados.
</small>


      </div>
    </footer>
    <nav class="fixed-btn-uai" id="js-btn-wrapper"><a class="fixed-btn-uai__btn-close" id="js-btn-close" href="" title="Fechar">
    <svg fill="#ddd" height="14" viewbox="0 0 24 24" width="14" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg">
      <path d="M19 6.41L17.59 5 12 10.59 6.41 5 5 6.41 10.59 12 5 17.59 6.41 19 12 13.41 17.59 19 19 17.59 13.41 12z"></path>
      <path d="M0 0h24v24H0z" fill="none"></path>
    </svg></a><a class="fixed-btn-uai__btn" id="js-btn-toggle" href="javascript:void(0)"><i class="sprite-logo-cw"></i></a>
  <ul class="fixed-btn-uai__list" id="js-btn-list">
    <li><a href="https://www.correioweb.com.br" target="_blank" onclick="window.open(this.getAttribute('href')+'?utm_source='+window.location.hostname+ window.location.pathname+'&utm_medium=Barrinha_Uai&utm_campaign=Barrinha_Uai_Mobile', '_blank');return false;">CORREIOWEB</a></li>
    <li><a href="https://www.correiobraziliense.com.br" title="NOTÍCIAS" target="_blank" onclick="window.open(this.getAttribute('href')+'?utm_source='+window.location.hostname+ window.location.pathname+'&utm_medium=Barrinha_Uai&utm_campaign=Barrinha_Uai_Mobile', '_blank');return false;">NOTÍCIAS</a></li>
    <li><a href="https://www.df.superesportes.com.br" title="ESPORTES" target="_blank" onclick="window.open(this.getAttribute('href')+'?utm_source='+window.location.hostname+ window.location.pathname+'&utm_medium=Barrinha_Uai&utm_campaign=Barrinha_Uai_Mobile', '_blank');return false;">ESPORTES</a></li>
    <li><a href="https://www.correiobraziliense.com.br/diversao-e-arte/" title="ENTRETENIMENTO" target="_blank" onclick="window.open(this.getAttribute('href')+'?utm_source='+window.location.hostname+ window.location.pathname+'&utm_medium=Barrinha_Uai&utm_campaign=Barrinha_Uai_Mobile', '_blank');return false;">ENTRETENIMENTO</a></li>
  </ul><span class="fixed-btn-uai__overlay" id="js-btn-overlay"></span>
</nav>

   
       <script type="text/javascript">
  window._taboola = window._taboola || [];
  _taboola.push({flush: true});
</script>
   

   

   
       <script type="text/javascript" class="teads" async="true" src="//a.teads.tv/page/87030/tag"></script>
   
 
     <script>try { window._FskCFC = 'U0FHQU1BUkMy'; } catch(e) {}</script>
<script src="https://static.freeskreen.com/publisher/82/freeskreen.min.js"></script>

    <script type="text/javascript" src="https://js2.correiobraziliense.com.br/cb/11/vendor.5.min.js"></script>
    <script type="text/javascript" src="https://js2.correiobraziliense.com.br/cb/11/app.5.min.js" async></script>
    <script id="dsq-count-scr" src="//correiobraziliense.disqus.com/count.js" async></script>
    <script src="https://static.freeskreen.com/publisher/82/freeskreen.min.js"></script>
    <script>
    window._newsroom = window._newsroom || [];
    !function (e, f, u) {
        e.async = 1;
        e.src = u;
        f.parentNode.insertBefore(e, f);
    }(document.createElement('script'),
      document.getElementsByTagName('script')[0],
      '//c2.taboola.com/nr/diariosassociados-correiobraziliense/newsroom.js');
    </script>
    

	
	<script src="https://cdn.onesignal.com/sdks/OneSignalSDK.js" async=""></script>
<script>
  var OneSignal = window.OneSignal || [];
  OneSignal.push(function() {
    OneSignal.init({
      appId: "de352cb1-bc85-498a-8e1f-a7bbe6068cf3",
    });
  });
</script>
    
    <!--RELOAD PAGE-->
<script type="text/javascript">  
    !function(e){function n(e,n,t){n=n||0,t=t||"visible";var o=e.getBoundingClientRect(),i=Math.max(document.documentElement.clientHeight,window.innerHeight),d=o.bottom-n<0,w=o.top-i+n>=0;return"above"===t?d:"below"===t?w:!d&&!w}function t(){window.NORELOADS=window.NORELOADS||[];for(el in window.NORELOADS)if(n(elm=window.NORELOADS[el]))return!0;return!1}var o=function(){-1!=window.location.href.indexOf("publica")||t()||window.location.reload(!1)},i=window.addEventListener?"addEventListener":"attachEvent",d="attachEvent"==i?"onscroll":"scroll",w=window[i];w(d,function(){clearTimeout(reloadevent),reloadevent=window.setTimeout(o,e)}),reloadevent=window.setTimeout(o,e)}(t=21e4);
</script>
  </body>
</html>
